[{"created_at": "Thu Nov 19 21:00:58 +0000 2015", "text": "Jair Bolsonaro \u00e9 recebido por multid\u00e3o no aeroporto de Jo\u00e3o Pessoa-PB. https://t.co/OLz5OEQvdb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 128, "favorite_count": 329, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "667447495539212288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 01 14:38:33 +0000 2015", "text": "BOLSONARO, O \u2018TRUMP\u2019 BRASILEIRO EM 2018: PRECISAMOS D OP\u00c7\u00d5ES FORA DO EIXO PT\u2013PSDB E CONTRA O POLITICAMENTE CORRETO. http://t.co/1ZTtndTvFv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 385, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "649594252629012480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 06 12:20:00 +0000 2015", "text": "Para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossa linha de atua\u00e7\u00e3o, pe\u00e7o, se poss\u00edvel, seguirem @CarlosBolsonaro @bolsonarosp e @FlavioBolsonaro . \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651371327232831488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 10 18:25:41 +0000 2015", "text": "MOVIMENTO PARLAMENTAR PR\u00d3-IMPEACHMENT. Segue site c/ peti\u00e7\u00e3o a ser assinada pelo impeachment. http://t.co/zVG1E3HwmG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 240, "favorite_count": 242, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "642041269338963968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 29 15:19:07 +0000 2015", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O segundo Bolsonaro. http://t.co/jgcHc4Vpw3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 123, "favorite_count": 213, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "615540002932551681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 07 21:21:49 +0000 2015", "text": "Meu garoto!!! \ud83d\udc4d https://t.co/y3QbG48gCM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 81, "favorite_count": 201, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629764405266382849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 25 00:13:49 +0000 2015", "text": "RESUMO: Oportunidade de expor alguns pontos q infelizmente \u00f1 interessa \u00e0 Grande M\u00eddia. http://t.co/33HeXMeoB9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "635968283997552642", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 02 11:46:58 +0000 2015", "text": "Bolsonaro aciona MP contra Lula pela evidente pr\u00e1tica de crime contra a seguran\u00e7a nacional, ordem pol\u00edtica e social. http://t.co/Fo4B8DdgB2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 436, "favorite_count": 381, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "572362456988831746", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 29 14:19:43 +0000 2015", "text": "Ex-marido de Dilma explica como mantinha seu relacionamento amoroso: assaltando bancos, roubando caminh\u00f5es e armas. https://t.co/rMJSe8ggXb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 494, "favorite_count": 566, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "681842035268128772", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 02 12:10:13 +0000 2015", "text": "A farsa da 121 mil vidas poupadas gra\u00e7as ao Estatuto do Desarmamento. (Via @benebarbosa_mvb ) http://t.co/GN4dAL2A1k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 147, "favorite_count": 136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "594473966540103680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 03 20:50:23 +0000 2015", "text": "A RELA\u00c7\u00c3O ENTRE O A\u00c7OUGUE, A PADARIA, O CONGRESSO E A IMPRENSA. https://t.co/o9GhNn2mZc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "661646628516995072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 20 14:06:20 +0000 2015", "text": "ANCELMO GOIS &amp; MARIA DO ROS\u00c1RIO. Sabemos que estamos do lado certo, O DA VERDADE. http://t.co/4DKcc5GZHu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 120, "favorite_count": 200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "645599880803676161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 07 10:18:14 +0000 2015", "text": "SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA: Sabemos que o governo (PT, PSOL e PCdoB) de tudo far\u00e1 para que fracassemos, contudo n\u00e3o desistiremos do que acreditamos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 153, "favorite_count": 195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "574152067096403968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 28 14:57:40 +0000 2015", "text": "Sigam meus garotos no twitter. Em suas esferas legislativas refletindo nossos pensamentos: @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 37, "favorite_count": 76, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "593066555082186754", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 14 16:42:15 +0000 2015", "text": "Em terras cearenses a recep\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ser diferente! Gente trabalhadora e bem humarada! #TURNDOWNFORWHAT \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/7DK3LYjrSZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 348, "favorite_count": 541, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632230764227264513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 21 18:33:40 +0000 2015", "text": "Um General Comandante de Col\u00e9gio Militar sendo Ministro da Educa\u00e7\u00e3o e o fim da doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica pregada por seguidores d Paulo Freire.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 121, "favorite_count": 269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "679006837287608320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 30 14:50:13 +0000 2015", "text": "Com @CarlosBolsonaro e @FlavioBolsonaro , presente na passagem do Comando Militar do Leste.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23, "favorite_count": 65, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "582555432402726912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 26 19:48:35 +0000 2015", "text": "T\u00c1 TUDO EM CASA: Mais uma da presidANTA - \"Dilma revela que CHIMPANZ\u00c9S e OROGOTANGOS n\u00e3o s\u00e3o fofoqueiros\". http://t.co/7adEmjJMKf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 68, "favorite_count": 114, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "636626310463377408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 10 18:57:08 +0000 2015", "text": "Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o no aeroporto, MANAUS-AM! Indo para os compromissos emocionado! https://t.co/Pgda247ktr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 371, "favorite_count": 640, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "675026480150274050", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:58:22 +0000 2015", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JgjhB0kT2s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 59, "favorite_count": 217, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665634902885449728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 01 15:16:37 +0000 2015", "text": "As \u00fanicas redes sociais oficiais do Deputado Federal Jair Bolsonaro (RJ). http://t.co/K2gwkrAAvG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "638732196728152064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 31 15:58:04 +0000 2015", "text": "Em 2012, sem BOLA DE CRISTAL e SEM SER ECONOMISTA, j\u00e1 previa o CAOS ECON\u00d4MICO de hoje. https://t.co/nFE00l2tOg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 109, "favorite_count": 220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "682591560895213568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 21 23:40:56 +0000 2015", "text": "ENTREVISTA COM BOLSONARO: Brasil precisa de menos estado e mais mercado. https://t.co/kFmsXm1H0Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 299, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "679084166797901826", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 24 15:58:48 +0000 2015", "text": "CRIMES CONTRA A VIDA D AGENTES D SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA PODEM SE TORNAR HEDIONDOS. http://t.co/bGBm1yIfZ3 (Via @FlavioBolsonaro e @BolsonaroSP )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 86, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "580398366921748481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 28 22:44:53 +0000 2015", "text": "Gravei hoje para o Programa Partid\u00e1rio. Assista a mensagem de 23 segundos. #forodes\u00e3opaulo  #foraforo http://t.co/QFRJ0KVx9Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 164, "favorite_count": 266, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "648629478579679232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 11 21:49:05 +0000 2015", "text": "12 DE ABRIL: #NAPAULISTA #FORADILMA #Dia12EuVou (Com @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 121, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "587009498075766785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 17 00:56:19 +0000 2015", "text": "C\u00c2MARA APROVA VOTO IMPRESSO. (Com @BolsonaroSP ). http://t.co/S1xlfksTMm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 466, "favorite_count": 588, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "610974216679256064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 08 19:23:09 +0000 2015", "text": "Hoje, \u00e0s 18h30, desembarcarei no Aeroporto d Bel\u00e9m c/ o Deputado Delegado \u00c9der Mauro. Obrigado Paraenses pelo carinho at\u00e9 agora demonstrado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31, "favorite_count": 159, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652202590042722304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 18 13:00:44 +0000 2015", "text": "CPI DO BNDES, BOLSONARO E A FRIBOI: http://t.co/3JU86ciwhd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 189, "favorite_count": 265, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "633624571384627200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 10 18:27:09 +0000 2015", "text": "GOVERNO /DIREITOS HUMANOS/ CONTROLE DA INTERNET: Di\u00e1rio Oficial (9/04/13) traz 2 portarias d \"seguran\u00e7a\" na internet. http://t.co/jJ9nFGVevd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 51, "favorite_count": 54, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "586596295202250753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 13 01:08:05 +0000 2015", "text": "NA PAULISTA COM O BRASIL. http://t.co/2MKL74OzQ5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 87, "favorite_count": 182, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "587421966161711104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 09 17:40:40 +0000 2015", "text": "Mais um agradecimento pelo carinho! Por fim, sempre acreditei na credibilidade do Congresso em Foco! kkkKkk... https://t.co/SwTvqEhmL9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 100, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652539186520662017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 14 04:06:38 +0000 2015", "text": "A cada dia passado mais emocionado fico pelo carinho atribu\u00eddo \u00e0 minha pessoa! Obrigado pela confian\u00e7a! https://t.co/ohJtRq8sbT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 134, "favorite_count": 282, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632040606706089985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 03 17:30:20 +0000 2015", "text": "INTERPOL :Permitir q cidad\u00e3os d bem portem armas de fogo \u00e9 a maneira mais efetiva d se prevenir ataques terroristas.https://t.co/OTCAx7t4IL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 213, "favorite_count": 379, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "672467918433746944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:19:48 +0000 2015", "text": "N\u00e3o preciso. Sei que alguns me amam! Abra\u00e7o a todos! https://t.co/40gFoxX9uY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 47, "favorite_count": 188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665640295376265216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 09 16:47:10 +0000 2015", "text": "\"\"URGENTE\"\": GOLPE PARA 2018 / DITADURA DO VOTO ELETR\u00d4NICO (FRAUDADO) DE VOLTA. http://t.co/SW3SuRNusY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 317, "favorite_count": 312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "619186041006747649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 14 00:17:04 +0000 2015", "text": "Tratado sobre Com\u00e9rcio de Armas entre a ONU e o BRASIL poder\u00e1 levar ao desarmamento total do cidad\u00e3o de bem. https://t.co/boC9IYg2GB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 125, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "631982836657090560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:16:26 +0000 2015", "text": "Abra\u00e7o no velho! https://t.co/4AXMFJ9ShP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 126, "favorite_count": 238, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665624351920791552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 08 17:41:58 +0000 2015", "text": "Recurso apresentado por Bolsonaro ap\u00f3s Eduardo Cunha rejeitar seu pedido de Impeachment de Dilma. http://t.co/CtZwVAbl1d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 91, "favorite_count": 161, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "652177126385426432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:44:41 +0000 2015", "text": "Espero que seus \"desejos mais \u00edntimos\" se realizem! Sem a menor ironia! Boa tarde, amig\u00e3o! https://t.co/opoDO8anqX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 47, "favorite_count": 157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665631459944845312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 21 17:34:15 +0000 2015", "text": "Presidindo um trecho da sess\u00e3o na C\u00e2mara, ao lado do meu filho, @BolsonaroSP eleito tb deputado federal por SP. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d http://t.co/RkA7DCOh9e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601440882399653888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 21 09:58:22 +0000 2015", "text": "A turma dos Direitos Humanos j\u00e1 viu as postagens do \"estudante\" morto pela Pol\u00edcia no morro do Dend\u00ea? http://t.co/7QXpEenLex", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 156, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601326154788839424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 01 21:08:41 +0000 2015", "text": "A \"LEI das PALMADAS\" - 13.010 / 2014 - j\u00e1 come\u00e7a a produzer resultados no Brasil\" do PT. https://t.co/GGTaxR8qCI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "660926458857148416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 30 10:08:36 +0000 2015", "text": "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional: O TERRORISMO BATE \u00c0S PORTAS DO BRASIL. http://t.co/RAFFcvvKyu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 108, "favorite_count": 110, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "604590221578092544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 31 22:02:16 +0000 2015", "text": "Pelas \"andan\u00e7as\" na internet dou de cara com este present\u00e3o! Bem melhor que o original! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. http://t.co/2WBFCveJj3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 203, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "627237870194008065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 31 15:48:52 +0000 2015", "text": "VIOL\u00caNCIA SE COMBATE COM... VIOL\u00caNCIA. Projeto de Lei 7104/14: http://t.co/INKODjJJik . http://t.co/dl9b5508yM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 156, "favorite_count": 239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "638377927105748992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 23 17:50:59 +0000 2015", "text": "Participo hj do Programa CONECTADO AO PODER (de 20h \u00e0s 21h). Caso queira participar estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o! http://t.co/6kfvoBgkbA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 77, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "613403896015360000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:40:11 +0000 2015", "text": "Ai te chamam de mam\u00edfero campestre com chifre e vc fica incomodado? https://t.co/sYVLZdvRto", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 133, "favorite_count": 229, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665630325591179264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 18 23:59:35 +0000 2015", "text": "A Pol\u00edcia Federal em minha casa!!! https://t.co/8ECflXrHDH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 171, "favorite_count": 350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "678001695142580225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 30 00:42:21 +0000 2015", "text": "No ch\u00e3o em Barret\u00e3o... http://t.co/6h2ZMPw3CQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 37, "favorite_count": 207, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "637787403890073600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 26 18:50:24 +0000 2015", "text": "DISCURSO DE BOLSONARO - Dilma usa cubanos para governar - http://t.co/UE11LOB8Zq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 70, "favorite_count": 82, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "603271986412924930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 10 21:29:16 +0000 2015", "text": "PARAB\u00c9NS M\u00c3ES. http://t.co/K35gG28w2B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 126, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "597513760308334592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 09 01:09:17 +0000 2015", "text": "REFORMULA\u00c7\u00c3O DE REGIMENTO DISCIPLINAR: @FlavioBolsonaro defende modifica\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o disciplinar p/ PMs. Entenda: http://t.co/S5k5hmnjGE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 50, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "608078376247697409", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 13 11:36:38 +0000 2015", "text": "Programa Confronto de Ideias da Band - Mato Grosso. https://t.co/LdU60RfJPv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665131152576012288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 16 16:55:05 +0000 2015", "text": "Hoje \u00e9 Dia do Policial Federal, um abra\u00e7o a meu garoto @BolsonaroSP extensivo a toda corpora\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AcUXc0okkA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 126, "favorite_count": 455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "666298453706821634", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 14 18:06:06 +0000 2015", "text": "VI\u00daVAS E \u00d3RF\u00c3OS PAGAR\u00c3O POR CORRUP\u00c7\u00c3O DE LULA E DILMA. http://t.co/jB6OVUbyXy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 276, "favorite_count": 240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "598912181678252032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 06 14:04:35 +0000 2015", "text": "Escola Naval - Nossos parab\u00e9ns aos 199 novos Guardas-Marinha. https://t.co/2Ab1NcGq6V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 274, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "673503303699951616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 16 18:43:52 +0000 2015", "text": "AMANH\u00c3 \u00c0S 20H ESTAREI EM GOI\u00c2NIA - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MAGISTRADOS DO ESTADO DE GOI\u00c1S \u2013 DISCUTINDO O SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO E OUTROS ASSUNTOS.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 91, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "644220173155745792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 15 15:34:46 +0000 2015", "text": "Correio Braziliense entrevista Bolsonaro: agradecendo o espa\u00e7o, logo divulgarei v\u00eddeos IMPERD\u00cdVEIS da entrevista. https://t.co/Qfr2o2FyVQ", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 47, "favorite_count": 141, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "665915854639529985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 22 20:19:59 +0000 2015", "text": "Deputado Federal Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP ) questiona Ministro da Defesa sobre p\u00e9ssimos sal\u00e1rios das FFAA. http://t.co/6HsUFXDvxR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 91, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601844980316033024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 08 19:25:55 +0000 2015", "text": "MENTIRAM PARA MIM SOBRE O DESARMAMENTO: livro de @Flavio_Quintela e @benebarbosa_mvb #RECOMENDAMOS (C/ @BolsonaroSP ) http://t.co/PoGzBkGttS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 87, "favorite_count": 116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "585886305843806211", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 15 14:31:54 +0000 2015", "text": "@eduardopaes_ (Prefeito-Rio) determina fim d portaria q colocava travestis e mulheres em mesma ala de hospital! Parab\u00e9ns pela press\u00e3o d tds!", "in_reply_to_screen_name": "eduardopaes_", "retweet_count": 37, "favorite_count": 92, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "621326327770165248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 11 13:21:28 +0000 2015", "text": "ASSASSINATO D REPUTA\u00c7\u00d5ES: LISTA D FURNAS/Nossas medidas legais. http://t.co/YLwOsplW3A .Curto texto sobre o assunto: http://t.co/AzaHaHgpcz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 85, "favorite_count": 107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "642327098988851200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 23 00:50:43 +0000 2015", "text": "Projeto de Lei 1589/2015 institui censura na internet: http://t.co/fv6URouvA5 - Nosso coment\u00e1rio: http://t.co/Oc33WTLG5U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 319, "favorite_count": 308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "646486820579098624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 23 00:44:37 +0000 2015", "text": "Livro -\" A VIDA SECRETA DE FIDEL\", p\u00e1g 160 / Livro -\" UNA OVEJA NEGRA AL PODER\", p\u00e1g 227.  Veja e indigne-se: https://t.co/3GmD8pGBEc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 181, "favorite_count": 256, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "679462581266989056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 16 19:02:35 +0000 2015", "text": "IMPEACHMENT: L\u00cdDER DO PT JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES (D\u00d3LARES NA CUECA) E ORLANDO SILVA (PCdoB-TAPIOCA) SE EXALTAM C/ BOLSONARO: https://t.co/vRT8tsYJDq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 237, "favorite_count": 284, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "644224879940739072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 21 15:26:04 +0000 2015", "text": "V\u00eddeo de 3' 54''  - via @onyxlorenzoni DEM / RS -, onde Lula fala em agilizar acordos como Foro de SP (no 1'42''). https://t.co/68oFcp7G1i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "645982331640135680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 02 12:36:41 +0000 2015", "text": "A \"crian\u00e7a\" de 16 anos j\u00e1 estupra, mata... ai dizem que se for presa vai ficar pior! Pior como? Vai se filiar ao PT? http://t.co/bXkcoBzbJv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1650, "favorite_count": 1682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "616586288058245121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 06 18:55:18 +0000 2015", "text": "Bolsonaro prop\u00f5e  voto impresso na Reforma Pol\u00edtica. http://t.co/K9MTQ4Ludk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 244, "favorite_count": 250, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "573919804526100481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:13:18 +0000 2015", "text": "Grande Gabriel, sempre agiram assim. N\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer ou \u00f1 interessa! Grande abra\u00e7o! https://t.co/DzjhJzJafh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 201, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665638660289732608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 18 17:22:20 +0000 2015", "text": "Delator sai da pris\u00e3o e vai p/ apto. de R$12mi. Mas p/eles o maior problema do pa\u00eds \u00e9 o Bolsonaro \"esteriotipado\". https://t.co/qjKePG4dRg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 202, "favorite_count": 287, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "667030086676258816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 15 15:39:36 +0000 2015", "text": "PSDB FLERTA COM PT PARA REJEITAR VOTO IMPRESSO. (Via @portalR7 :http://t.co/bVcF1dShFZ). Nosso coment\u00e1rio: http://t.co/Dm8yt3r4kM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 257, "favorite_count": 216, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "610471727257268224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 01 23:36:31 +0000 2015", "text": "Trecho do clipe da m\u00fasica da presidanta Dilma saudando a mandioca! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/MYs3gNYgNF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 397, "favorite_count": 533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "616389952486658048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 07 18:09:50 +0000 2015", "text": "Via Instagram (@JairMessiasBolsonaro). http://t.co/dmSvSaLNui", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 99, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "585504772649779200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 10 19:40:25 +0000 2015", "text": "Conversa c/deputados: Foro de SP e enrijecimento da legisla\u00e7\u00e3o penal. Vamos criando cultura d rea\u00e7\u00e3o aos comunistas. http://t.co/6nxi7L3pxG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 331, "favorite_count": 317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "565233846715953153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 30 18:31:34 +0000 2015", "text": "Projeto de Bolsonaro prorroga incentivo p/ inform\u00e1tica e garante lideran\u00e7a do Brasil na \u00e1rea. http://t.co/GAAekwsbdI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 75, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "582611137251946497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 01 19:01:31 +0000 2015", "text": "BRASIL N\u00c3O SER\u00c1 A VENEZUELA AMANH\u00c3: Faltam produtos b\u00e1sicos na \"Madurol\u00e2ndia\" e Governo culpa empresas privadas. http://t.co/1JtFizkqZh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 122, "favorite_count": 155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "627554772216844288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 15 01:08:24 +0000 2015", "text": "DESFILIA\u00c7\u00c3O DO PP - O PRIMEIRO PASSO: http://t.co/0wdsWkmvxm http://t.co/lgDJVCIeMA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 227, "favorite_count": 325, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588146821232467968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 24 17:42:52 +0000 2015", "text": "Neste final de semana estarei nos estados de SP e RJ. Segue nossa agenda! Um grande abra\u00e7o! https://t.co/1pUE7Qk17N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 84, "favorite_count": 240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "669209582808514560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 03 22:03:15 +0000 2015", "text": "V\u00edtima de latroc\u00ednio, nos despedimos hj do Sgt PM BOPE, MARCELO MORAIS. Sepultamento d POLICIAL MILITAR, uma ROTINA. http://t.co/bicmxmbgBw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 216, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "650430941177999360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:26:19 +0000 2015", "text": "MAIS AMOR, POR FAVOR. https://t.co/pwce3IKIXE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 419, "favorite_count": 638, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665641936745865216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 09 19:30:30 +0000 2015", "text": "Valeu molecada! @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP  https://t.co/ySsjdG56u8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 166, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "630461167966752768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 27 09:43:53 +0000 2015", "text": "INOCENTES \u00daTEIS, as \"MINORIAS\" etc, podem esperar; vcs ser\u00e3o as primeiras v\u00edtimas do ARB\u00cdTRIO dos PSICOPATAS do PT. https://t.co/d1CikoOG7Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 156, "favorite_count": 281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "658942182435495936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 17 17:26:54 +0000 2015", "text": "Jogo ter\u00e1 policiais armados ap\u00f3s ataques na FRA\u00c7A DESARMAMENTISTA. No Brasil, 60mil assassinatos/ano e nada se muda. https://t.co/HV4UCwUsqL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 205, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "666668847622131712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 29 18:30:08 +0000 2015", "text": "A rela\u00e7\u00e3o entre Lula, os \u00edndios do PT e Kadafi. (Link da ata da reuni\u00e3o no Senado: http://t.co/q6YKgmyYSh) - foto: http://t.co/TWd8vyPFSJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 79, "favorite_count": 62, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "593482412178415616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 28 21:18:51 +0000 2015", "text": "AMAN / 2015: Parab\u00e9ns aos 443 novos Aspirantes do Ex\u00e9rcito Brasileiro. https://t.co/j2VA0Hou2g (C/ @CarlosBolsonaro e @FlavioBolsonaro ).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "670713486851317760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 23 00:49:55 +0000 2015", "text": "Na Argentina, a princ\u00edpio, alguns rumos mudar\u00e3o. Breve, no Brasil, c/ uma OPOSI\u00c7\u00c3O DE VERDADE, mudaremos os nossos! BRASIL ACIMA DE TUDO!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 503, "favorite_count": 968, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "668592279263780865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:46:30 +0000 2015", "text": "Vamos juntos mudar esse Brasil! Um grande abra\u00e7o! https://t.co/aRC4fMidAK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 229, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665631918596218880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 17 17:49:32 +0000 2015", "text": "O POVO sobre nossa ida ao Nordeste -abstraindo o 3\u2022 par\u00e1grafo as agress\u00f5es d sempre: \u201cmulheres, negros e homossexuais http://t.co/nRV4iV4zwA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "633334860774572032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 03 15:38:23 +0000 2015", "text": "+ UMA BOQUINHA PARA O PSOL: Comit\u00ea P/ Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Tortura do Estado-RJ (6 cargos/cerca R$6.000 cada). TD PELO IDEAL! http://t.co/HcGYQfr6cQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 253, "favorite_count": 262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "616994403387899906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 22 09:56:25 +0000 2015", "text": "DataFolha divulga pesquisa c/ in\u00fameros poss\u00edveis candidatos em 2018 e \u00f1 inclui nome de Bolsonaro. Pq ser\u00e1? http://t.co/efJVnCHW7S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 130, "favorite_count": 208, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "612922075968327681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:52:54 +0000 2015", "text": "Cansado de repetir: nada tenho contra homossexuais, meu problema \u00e9 c/ o kit-gay nas escolas p/crian\u00e7as d 5 e 6 anos! https://t.co/qtuvnOIAvJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665633526784630784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 22 14:57:00 +0000 2015", "text": "Servindo as For\u00e7as Armadas, por diversas vezes trabalhei/morei nas fronteitas do Brasil! http://t.co/Jcv6pVzLOG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 91, "favorite_count": 280, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "623869358389989376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 09 12:31:23 +0000 2015", "text": "Hj, passando pela Petrobras, fui vaiado por MST, CUT, etc,...para mim \u00e9 motivo de muita honra. C/@CarlosBolsonaro https://t.co/P90ZMf5XOi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 409, "favorite_count": 758, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "663695378869592064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 21 12:04:51 +0000 2015", "text": "No Caminho do terror: (Argentina, Brasil &amp; Ir\u00e3). http://t.co/kqj8ZdTqP9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 324, "favorite_count": 203, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "557871444483649536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 04 21:06:48 +0000 2015", "text": "BOLSONARO X FORO DE S\u00c3O PAULO: Grava\u00e7\u00e3o de setembro de 2015 que passa hoje na TV aberta do estado em que foi eleito. https://t.co/HnEHO8Fuxu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 93, "favorite_count": 181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "672884784809512960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 19 16:10:22 +0000 2015", "text": "JORNAL DE SANTA CATARINA: \"Deputado Federal Jair Bolsonaro participa de desfile da Oktoberfest em Blumenau.\" http://t.co/CcQBZl1J7u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 102, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "656140340009791489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 29 14:23:47 +0000 2015", "text": "Em debate c/ ex-marido d Dilma, ele teve a cara de pau d dizer q eu era mentiroso ao mencionar seu passado. https://t.co/lnX65mkXZp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 143, "favorite_count": 253, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "681843057914953728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 04 21:17:00 +0000 2015", "text": "Brasil, Foro de SP e Bolivarianismo! Pura inven\u00e7\u00e3o e intriga da oposi\u00e7\u00e3o! #SQN http://t.co/gCWJObxbtd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 409, "favorite_count": 289, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "584464709082046464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 26 20:20:31 +0000 2015", "text": "Visitando as ra\u00edzes no Vale do Ribeira - SP. http://t.co/M0i72wncEb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33, "favorite_count": 90, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "559808122723008512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 16 11:47:22 +0000 2015", "text": "Seguindo a linha dos meus moleques: Rock n'Roll p/ aquecer!!! #FORAPT https://t.co/rc2h1TxS2U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 164, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632881331261804544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:14:45 +0000 2015", "text": "Acho que est\u00e1 falando com o deputado errado! https://t.co/HAfidnOiqH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 611, "favorite_count": 548, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665639026221805568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 19 23:20:48 +0000 2015", "text": "Amanh\u00e3 estarei em Porto Alegre-RS. Segue a programa\u00e7\u00e3o. http://t.co/FewRpzURsi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40, "favorite_count": 141, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "634143003838410752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 19 20:31:29 +0000 2015", "text": "Correlacionando o estado de Pernambuco, o pernambucano Lula, o PIB, o PT e Cuba, chega-se a seguinte conclus\u00e3o! https://t.co/z5C4TAJkq7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "656206054548705280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 28 09:32:12 +0000 2015", "text": "PESQUISA \"IBOPE\" IGNORA JAIR BOLSONARO - Tal OMISS\u00c3O \u00e9 a certeza de que ESTAMOS BEM JUNTO AOS BRASILEIROS. https://t.co/hV9sZZ0bpc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 271, "favorite_count": 507, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "659301632044347393", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 30 18:43:01 +0000 2015", "text": "Sou o autor da proposta q reduz a maioridade penal + antiga entre os parlamentares em atividade: PEC301/96. #SimAReducaoDaMaioridadePenal", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 282, "favorite_count": 374, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "582614019653181440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 28 12:42:33 +0000 2015", "text": "O TRABALHO DOS FILHOS DE BOLSONARO: Clique e saiba muito mais sobre as realiza\u00e7\u00f5es de cada um. https://t.co/btZhrSO2hw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 73, "favorite_count": 197, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "681455192894746624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 12 23:44:55 +0000 2015", "text": "Prestando contas de 8 meses de mandato do Deputado Federal por S\u00e3o Paulo, Eduardo Bolsonaro. Confira!!! https://t.co/VkAy53u4ox", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 47, "favorite_count": 139, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "653718016778235904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 19 10:02:00 +0000 2015", "text": "Convidados e presentes na Feira Agropecu\u00e1ria de Goi\u00e2nia-GO (Com @BolsonaroSP ). http://t.co/j1Bm7wnP5n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 57, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "600602296981020672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 08 15:18:12 +0000 2015", "text": "Paraguai, Argentina, Venezuela ..... AGORA \u00c9 A VEZ DO NOSSO BRASIL! DIA 13/12 - TODOS NAS RUAS. https://t.co/bBZPgEsMV5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 303, "favorite_count": 414, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674246605248311297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 24 20:09:49 +0000 2015", "text": "No dia 22/10, estive na Par\u00f3quia Imaculada Concei\u00e7\u00e3o. Brilhante palestra do @padre_paulo sobre a fam\u00edlia: https://t.co/dlmGXyIaPg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 117, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "658012539297615872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 23 17:53:28 +0000 2015", "text": "O PP, a opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, Bolsonaro e os canalhas oportunistas. http://t.co/ESwRMYaiuG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 148, "favorite_count": 153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "580064835112726528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 05 23:14:47 +0000 2015", "text": "Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o Recife-PE!!!!!!!! https://t.co/QUYPfimu3C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 324, "favorite_count": 652, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "662407743878389760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 03 11:29:22 +0000 2015", "text": "PT aparelha Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais para agilizar projetos que facilitem acordos feitos no FORO de SP. http://t.co/4EysYsKfg1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 355, "favorite_count": 254, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "583954441579134976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 11 19:11:23 +0000 2015", "text": "Discurso de hoje na C\u00e2mara dos Deputados: PARADA GAY: Programa de governo do PT - GOVERNO DE CANALHAS. http://t.co/udR9xChcKO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 81, "favorite_count": 119, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "609075474145390592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 14 00:11:12 +0000 2015", "text": "Palestra sobre a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal no RJ. (Com @CarlosBolsonaro ) http://t.co/ba9WoQ6eef", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 56, "favorite_count": 104, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "609875701676814336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 24 20:32:00 +0000 2015", "text": "Neste s\u00e1bado estarei no Programa do @pgmraulgil (Raul Gil) no SBT. http://t.co/vALaorPfnx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 184, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "591701144247934976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 11 21:14:32 +0000 2015", "text": "MAIS UM GOLPE DO PT CONTRA OS M\u00c9DICOS (foto explicativa) / nossa atitude - clique no link: http://t.co/9hwZ63NI6n . http://t.co/pM7QauRliN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 190, "favorite_count": 186, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "631212124883296256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 09 19:20:39 +0000 2015", "text": "Gra\u00e7as aos ex-combatentes hoje n\u00e3o vivemos em uma ditadura. http://t.co/pKaJrpGMVJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 57, "favorite_count": 138, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "597119006303244288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 04 14:30:22 +0000 2015", "text": "Relator da PEC do \"Voto Impresso\", Senador @RaimundoLiraPB (PMDB) dar\u00e1 paracer favor\u00e1vel \u00e0 nossa proposta. https://t.co/jQxef4YYGI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 328, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "661913380077309952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 29 17:43:53 +0000 2015", "text": "\u00e9 muita OPRESSAUM... https://t.co/Qkn0EHVyvs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 94, "favorite_count": 160, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "659787754730037248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 06 15:02:55 +0000 2015", "text": "PERNAMBUCO!!! Com @BolsonaroSP https://t.co/cvGSCF1r56", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 70, "favorite_count": 246, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "662646348374757376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 18 20:23:23 +0000 2015", "text": "SEM JUSTI\u00c7A N\u00c3O H\u00c1 DEMOCRACIA. https://t.co/zW5AGQYNQn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 81, "favorite_count": 212, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "677947288925437952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 23 23:19:16 +0000 2015", "text": "@radaronline divulga falsa nota de q teria desistido de pretens\u00f5es p/ 2018. At\u00e9 l\u00e1 far\u00e3o de td p/ me descredibilizar. http://t.co/369yOJRkKN", "in_reply_to_screen_name": "radaronline", "retweet_count": 62, "favorite_count": 61, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "624358144475557888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 01 11:59:06 +0000 2015", "text": "\u00cdntegra do hangout #Ter\u00e7aLivre c/ @allanldsantos, @PauloMartins10, @Depbolsonaro, @presidentemvb e @OdeCarvalho. http://t.co/O6vsmYn6Zk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 87, "favorite_count": 90, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "583237146020077568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 30 18:45:15 +0000 2015", "text": "Agora na Marcha Para Jesus: FAM\u00cdLIA PROJETO DE DEUS! (C/ @PastorMalafaia / @DepSostenes / Magno Malta). http://t.co/xC8mLmUyan", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 152, "favorite_count": 292, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "604720240128368641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 07 23:53:23 +0000 2015", "text": "1@ vez desde 1937 que o TCU reprova contas de um presidente: ansioso pelo mimimi de \"Laerte\", da Lombriga An\u00eamica e cia...O BRASIL VENCER\u00c1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 277, "favorite_count": 492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651908208622235648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 27 20:50:11 +0000 2015", "text": "Pedido d impeachment c/ a\u00e7\u00e3o d brasileiros, do @MBLivre e do @revoltadoonline (c/ @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro ). http://t.co/0zCI2nMcA8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 130, "favorite_count": 166, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "603664519483785216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 28 23:11:55 +0000 2015", "text": "Um pequeno v\u00eddeo sobre o significado do Foro de S\u00e3o  Paulo.  https://t.co/PquVC3JsgG (via @onyxlorenzoni )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 137, "favorite_count": 150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "648636281891725312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 02 13:56:24 +0000 2015", "text": "\"A presun\u00e7\u00e3o d inoc\u00eancia \u00e9 um preceito constitucional q vale p/qualquer vagabundo nesse pa\u00eds, menos p/o Policial Militar.\" @FlavioBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 192, "favorite_count": 284, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "649946035700281344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 26 16:59:38 +0000 2015", "text": "Em manifesta\u00e7\u00e3o contra a campanha de desarmamento do PT, em 9/12/04 j\u00e1 advertia: \"O EX\u00c9RCITO DO PT \u00c9 O MST\". http://t.co/HsG285egjo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "570991591579643904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 19 10:23:30 +0000 2015", "text": "COL\u00c9GIO MILITAR EMPLACA 4 ALUNOS EM UNIVERSIDADE NOS EUA, UM DELES EM HARWARD. http://t.co/NBJ4dps8xp (Via @g1 ).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 135, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "611841727893274625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 04 22:54:19 +0000 2015", "text": "Pr\u00e9via de nossa agenda de visita em Recife-PE. https://t.co/LgvBbRwQBo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 152, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "662040205147418624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 27 21:26:33 +0000 2015", "text": "Fam\u00edlia quase toda reunida: escutar e ser escutado! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro https://t.co/bx1DrD3jwS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 76, "favorite_count": 267, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "659119016104083456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 13 20:54:09 +0000 2015", "text": "Em Cuiab\u00e1, Bolsonaro diz ser contra cota p/negros num pa\u00eds miscigenado e gigantescas demarca\u00e7\u00f5es d terras ind\u00edgenas. https://t.co/5AKM4Tzxfi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 86, "favorite_count": 200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665271452762021889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 05 13:09:05 +0000 2015", "text": "Acho que vou processar a TAM! KkKkk... http://t.co/xLYGNiDtlj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 246, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "595575947828568064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 26 22:39:49 +0000 2015", "text": "Em 3\u201946\u201d um resumo de minha atividade parlamentar junto a estudantes que diariamente visitam nossa C\u00e2mara. http://t.co/F7vAPDiHS8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 73, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "636669405037002753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 03 14:19:52 +0000 2015", "text": "Z\u00e9 Dirceu pede a m\u00fasica \"EU VOLTEI\" de Roberto Carlos. http://t.co/XnCVgxw676", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 341, "favorite_count": 405, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628208668614467584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 12 18:56:29 +0000 2015", "text": "Domingo - 13/12/15 - no Leblon em dire\u00e7\u00e3o a Copacabana c/ @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro . #ForaPT #Brasil https://t.co/NHL5aCdUHe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 217, "favorite_count": 348, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "675751090487447552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 29 23:11:43 +0000 2015", "text": "Hoje participo de hangout abordando diversos temas de interesse nacional. (29/06/15 \u00e0s 21:00) - link p/ participar: http://t.co/OVn6wLOGc1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 101, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "615658935970844672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 19:03:33 +0000 2015", "text": "PARTIDO DE PIROCAS: \u00f1 nego mas \u00f1 assumo, \u00f1 apoio o PT mas defendo o PT, \u00f1 concordo c/ terrorismo mas apoio Battisti. https://t.co/ZkYsCiU2Oe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 112, "favorite_count": 255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665606007360475137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 11 13:23:33 +0000 2015", "text": "POL\u00cdCIA MILITAR / CONDECORA\u00c7\u00c3O / TSE QUER VOTO IMPRESSO S\u00d3 EM 2022: http://t.co/vO8Q9wKbxP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 62, "favorite_count": 110, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "619859572967231488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 04 00:40:55 +0000 2015", "text": "Os que se dizem torturados s\u00e3o embusteiros e mentirosos. http://t.co/4pqtIOZkln", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628364959513243649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 18 15:59:19 +0000 2015", "text": "Dia 19/11, quinta-feira, desembarco na Para\u00edba com @BolsonaroSP . Segue nossa programa\u00e7\u00e3o em Jo\u00e3o Pessoa! Um abra\u00e7o! https://t.co/rWJISsIgqD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "667009195259088897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 04 14:31:36 +0000 2015", "text": "Ontem, \u00e0s 22h00 de s\u00e1bado, na ADUD - Assembl\u00e9ia de Deus dos \u00daltimos Dias - em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti / RJ. http://t.co/gFPltFOSlL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 25, "favorite_count": 146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "650679669176553472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 28 16:55:00 +0000 2015", "text": "Parab\u00e9ns aos Formandos Oficiais de Cart\u00f3rio da Pol\u00edcia Civil! C/ @flaviobolsonaro no Maracan\u00e3zinho. http://t.co/QFtSSxJ5ah", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31, "favorite_count": 103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "626073378714177537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 09 20:07:46 +0000 2015", "text": "Bolsonaro e @marcofeliciano indicam leitura do novo livro de @RachelSherazade (O BRASIL TEM CURA). https://t.co/vvKoCZuNjv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 138, "favorite_count": 308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674681865102565376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 16 03:57:24 +0000 2015", "text": "N\u00e3o \u00e9 qualquer um que tem um vereador na assessoria geral! \ud83d\ude03! #FAM\u00cdLIABOLSONARO #FORAPT https://t.co/2JVcBrTOjl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 56, "favorite_count": 139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632763059862413312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 26 23:57:40 +0000 2015", "text": "ELES N\u00c3O ROUBAR\u00c3O TAMB\u00c9M A NOSSA LIBERDADE. http://t.co/bKUAosfAB2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 174, "favorite_count": 307, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "592477676222447616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 16 14:42:12 +0000 2015", "text": "17/Out., estarei, a convite do @deputadopeninha (autor do PL q revoga o Estatuto do Desarmamento), em BLUMENAU/SC. http://t.co/ayMMrCMHX1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 57, "favorite_count": 126, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "655030990964961281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 27 19:51:04 +0000 2015", "text": "S\u00e1bado, 29/Agosto, estarei em Barretos/SP com o Deputado Federal Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP) \u2013 Festa do Pe\u00e3o. http://t.co/vS6gBtcp6G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 127, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "636989323221598208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 10 11:54:05 +0000 2015", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO!!! DEUS ACIMA DE TODOS!!! (Via Instagram). http://t.co/xLaEbj8usY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 427, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "619474669599649792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 25 22:55:10 +0000 2015", "text": "Agrade\u00e7o o carinho dos estudantes da Faculdade Lucas do Rio Verde - MT, do  oitavo e d\u00e9cimo per\u00edodos de Direito. http://t.co/3dK9lbhRGp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 295, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "636310879202603008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 09 22:52:03 +0000 2015", "text": "LEI DOS 3 CRIMES (NOSSA PROPOSTA): \"antes a cadeia cheia de vagabundos que o cemit\u00e9rio cheio de inocentes!\" http://t.co/QanDW5kvpV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 206, "favorite_count": 273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "608406230617497602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 16 16:55:50 +0000 2015", "text": "PAN-AMERICANO (TORONTO): ORGULHO DESSA TROPA. http://t.co/mJnqmEy6JB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 160, "favorite_count": 269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "621724934323236865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 08 22:47:33 +0000 2015", "text": "No fato ocorrido durante v\u00f4o da TAM \u00e9 importante nos atermos \u00e0 mensagem q escrevi no facebook ao publicar o v\u00eddeo. http://t.co/awmBas1khZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 426, "favorite_count": 430, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "585937048693055488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 09 22:40:48 +0000 2015", "text": "BRAZILIAN CONGRESSMAN JAIR BOLSONARO / SUPPORTIVE NOTE TO ISRAEL - (WHO IS DILMA ROUSSEFF). https://t.co/CQY1bwKug5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 127, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "663848743784042496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 30 12:14:51 +0000 2015", "text": "Mais uma vez @Datafolha \"ESQUECE\" nome de Bolsonaro em sua pesquisa para PRESIDENTE. https://t.co/LykGlaaNEp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 365, "favorite_count": 703, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "671301362773307392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 19 18:13:39 +0000 2015", "text": "Hoje, estarei em Guaratinguet\u00e1-SP (formatura de Sargentos da Aeron\u00e1utica) e logo mais, festa junina em Resende-RJ. http://t.co/aO32fj6MBZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 44, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "611960046159851520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 29 14:17:44 +0000 2015", "text": "In\u00e9rcia do PSDB faz crescer ades\u00e3o a Bolsonaro e Feliciano. (c/ @BolsonaroSP e @marcofeliciano, - via @radaronline ) http://t.co/I7XCaAN4fN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 116, "favorite_count": 164, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "604290533406695426", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 07 01:00:19 +0000 2015", "text": "PT quer via MP 665 retirar direitos dos trabalhadores. \u00d1 perdemos a chance de desmascar\u00e1-los. C/ @BolsonaroSP . http://t.co/xyNczMrTm0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 198, "favorite_count": 224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "596117321678200832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 12 18:37:47 +0000 2015", "text": "ESTAMOS PIORES QUE O PR\u00c9 1964- ACORDEM, AINDA H\u00c1 TEMPO. http://t.co/FBdyGjnoAl http://t.co/ctLEerZU2k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "598195382414348288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 05 23:43:01 +0000 2015", "text": "DIA 16/08, VAMOS \u00c0S RUAS: \u00c9 sempre bom voltar do recesso e dizer verdades ao PT! http://t.co/IshKVNNmOu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 284, "favorite_count": 385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629075166119763968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 26 13:45:29 +0000 2015", "text": "Em Belo Horizonte (MG) p/ audi\u00eancia sobre o Estatuto do Desarmamento. C/ @BolsonaroSP e @deputadofraga . http://t.co/yZD2RLojCy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "614429276784492544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 06 22:37:58 +0000 2015", "text": "O Instituto \u201cPARAN\u00c1 PESQUISAS\u201d divulga nova pesquisa p/ Presidente realizada em SC. Continuamos no G4...e subindo. http://t.co/Q4lFybZKmA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 73, "favorite_count": 207, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651526840826396672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 05 18:57:04 +0000 2015", "text": "#FAM\u00cdLIA #PAIS #SAUDADES . http://t.co/MgD0WOLIPF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 276, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "617769177860960257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 01 12:24:51 +0000 2015", "text": "Maioria dos votos p/ reduzir maioridade \u00f1 foi suficiente. 5 deputados d \"oposi\u00e7\u00e3o\" foram decisivos na rejei\u00e7\u00e3o d PEC. http://t.co/94ZxHwiEjS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 95, "favorite_count": 141, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "616220924010962944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 25 00:22:50 +0000 2015", "text": "ENEM2015, ISSO \u00c9 PT: \"O JO\u00c3O N\u00c3O NASCEU HOMEM e a MARIA N\u00c3O NASCEU MULHER.\" https://t.co/3sriuc0ZXz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 467, "favorite_count": 541, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "658076212322029568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 02 12:03:46 +0000 2015", "text": "Hangout com @Biakicis  @allanldsantos @DepBolsonaro e o @marcofeliciano ? Assista na \u00cdNTEGRA: https://t.co/X8GXDimgyx (Via @tercalivre )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 51, "favorite_count": 92, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "639046050813243392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 22 14:13:17 +0000 2015", "text": "Programa @blitz_digital e Bolsonaro:\ndesmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, haitianos e cubanos no Brasil e outras \"pol\u00eamicas\". http://t.co/7d5UchSyq7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 57, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601752695037415424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 07 18:41:04 +0000 2015", "text": "Parab\u00e9ns a todos q de alguma forma fizeram parte deste processo! BRASIL! https://t.co/iaKcRfbRH2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 126, "favorite_count": 220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "618489928767414276", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 18 18:19:30 +0000 2015", "text": "Acompanhe a Fam\u00edlia Bolsonaro nas redes sociais. http://t.co/gMU89pKv5P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 62, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "578259447857950720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 14 00:47:54 +0000 2015", "text": "13/12/2015- Copacabana: Mais importante q nossa vida \u00e9 a nossa liberdade! C/ @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro . https://t.co/V7CSoDvVPM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "676201915315810305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 31 16:13:30 +0000 2015", "text": "Desejo um ano melhor aos amigos e um abra\u00e7o h\u00e9tero aos q diariamente me xingam e me enchem d orgulho d fazer vcs chorarem! Vamos adiante!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 589, "favorite_count": 1095, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "682595445596643329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 04 14:42:36 +0000 2015", "text": "\"ONG$ contra Bolsonaro em Direitos Humanos\". Estamos no caminho certo! http://t.co/VoBi80OgLJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 103, "favorite_count": 133, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "573131433264467968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 09 12:06:58 +0000 2015", "text": "MST E O MINIST\u00c9RIO DA DEFESA - LULA MINISTRO? http://t.co/YVoapA2Sa2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 170, "favorite_count": 183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "630349549224247296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 07 18:19:59 +0000 2015", "text": "A\u00e9cio, FHC, Alckmin e Serra criticam PT em conven\u00e7\u00e3o, enquanto Bolsonaro desafia todos na TV. http://t.co/sm869Xzv73 (Via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 83, "favorite_count": 162, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "618484622503116800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 02 14:04:04 +0000 2015", "text": "Crise econ\u00f4mica, amea\u00e7as da esquerda...em 2015, quanta SEMELHAN\u00c7A c/ 1964...e a pergunta: QUEM SALVAR\u00c1 O BRASIL? https://t.co/7QoAHfX6gG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 241, "favorite_count": 327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "661181987189866496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 09 14:58:19 +0000 2015", "text": "Dia 10/12 estaremos em Manaus-AM, junto c/ @BolsonaroSP . Segue nossa agenda! Abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40, "favorite_count": 164, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674603991632859137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 31 16:01:35 +0000 2015", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: OBRIGADO FOR\u00c7AS ARMADAS, POR GARANTIREM QUE HOJE N\u00c3O VIVAMOS EM UMA DITADURA COMO A DE CUBA. http://t.co/25VDtiNEaI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 127, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "582935781137874944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 29 13:48:47 +0000 2015", "text": "Chico roubava carros e Dilma cargas e cofres! A liga\u00e7\u00e3o destes vai mto al\u00e9m do dinheiro, mas d ideal! Ambos \"combatentes do Regime Militar\"!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 410, "favorite_count": 606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "681834249889120256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 15 20:53:51 +0000 2015", "text": "Globo News falando q fui praticamente posto pra fora de manifesta\u00e7\u00e3o. Dou risada ou me inconformo c/ a fal\u00e1cia? rs!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "577211128842989568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 12 20:18:58 +0000 2015", "text": "Seguindo a l\u00f3gica das autoridades na elabora\u00e7\u00e3o d suas \"brilhantes\" f\u00f3rmulas no combate \u00e0 viol\u00eancia.... (Segue) https://t.co/LvwJH3LvUk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 56, "favorite_count": 87, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "620326503394463745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 23 08:47:11 +0000 2015", "text": "Alinhar propostas econ\u00f4micas c/ \"novos\" economistas, s/ propor + do mesmo, seguindo a linha d Menos Estado p/ oxigenar a economia d verdade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 126, "favorite_count": 343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "679584022457139200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 27 17:17:16 +0000 2015", "text": "Hj estive c/ @BolsonaroSP na Cavalaria da PMESP e meus outros garotos, @VerBolsonaro e @FlavioBolsonaro na formatura de soldados da PMERJ.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 80, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "571358418289741824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:25:37 +0000 2015", "text": "Garoto bom!!! https://t.co/KKvuH0Y6zb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665626663514988545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:17:43 +0000 2015", "text": "Um grande abra\u00e7o! https://t.co/uNAy2NVmf0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 156, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665639772547907584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 30 14:07:12 +0000 2015", "text": "Dilma e seu Ministro da Defesa podem exonerar o General Mour\u00e3o, mas N\u00c3O PODEM demiti-lo. https://t.co/Qs1aw5rrvM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 669, "favorite_count": 835, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "660095612491333632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 11 21:52:29 +0000 2015", "text": "#Dia12EuVou #NAPAULISTA (Hor\u00e1rio e ponto de encontro com amigos): http://t.co/T7KQngMosE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "587010357455155200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 09 17:15:20 +0000 2015", "text": "\u00daLTIMA: Eduardo Cunha , atendendo ao apelo d v\u00e1rios parlamentares, negociou no sentido do voto impresso valer p/ as elei\u00e7\u00f5es d 2018. BRASIL!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 416, "favorite_count": 516, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "619193130282283009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 10 16:35:50 +0000 2015", "text": "A rela\u00e7\u00e3o entre o frio, arma de fogo, inverno e criminalidade! Via @benebarbosa_mvb http://t.co/SJuN2IkuWN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 265, "favorite_count": 379, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "608673938491777024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 13 19:34:03 +0000 2015", "text": "CASAS LOT\u00c9RICAS: GOLPE NOS PERMISSION\u00c1RIOS. http://t.co/5JXJWFmn4v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 51, "favorite_count": 87, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "631911613445074944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 06 18:10:58 +0000 2015", "text": "RESUMO DE VIDA DO BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: CLIQUE E CONFIRA. http://t.co/7gWcXaMSXu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 53, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "585142670537916416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 21 00:15:17 +0000 2015", "text": "Honrado em ser condecorado pela Pol\u00edcia Militar/MS nesta quinta. OAB e Dir. Humanos, p/variar, repudiam c/mentiras. http://t.co/pHdcTl99Xk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 143, "favorite_count": 228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "590307784568270849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 02 15:50:28 +0000 2015", "text": "Em livro ex-presidente uruguaio, Mujica:\"Dilma usa das intelig\u00eancias de CUBA e VENEZUELA p/ decis\u00f5es de ESTADO\". https://t.co/kyMzUAu4Pn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 284, "favorite_count": 306, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "672080398948659201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 06 20:27:36 +0000 2015", "text": "ENQUETE: quem ganhou o debate, Jair Bolsonaro ou Fernando Ferro? assista e vote. https://t.co/iBmNu0Q6wm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 125, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "662728057547919360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 13 17:31:01 +0000 2015", "text": "AOS GUARDAS MUNICIPAIS DE TODO BRASIL: https://t.co/XvydJtX4ps", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 57, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "653986312081571840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 18 21:16:57 +0000 2015", "text": "OBRIGADO GOI\u00c1S ! Ontem, na ASMEGO (Goi\u00e1s), discutimos por 3 horas v\u00e1rios assuntos de interesse nacional. http://t.co/HqOl0Teh0x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "644983469869805568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 08 12:46:11 +0000 2015", "text": "BOLSONARO E O DIA INTERNACIONAL DA MULHER: Fatos que desmentem os canalhas. http://t.co/1oP1kWdbK7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 100, "favorite_count": 108, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "574551688163516418", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 13 14:45:56 +0000 2015", "text": "BOLSONARO REQUER IMPEACHMENT DA PRESIDENTE DILMA. http://t.co/9Am48nyq39", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 233, "favorite_count": 253, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "576393763964264449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 26 15:35:18 +0000 2015", "text": "Ir pra a vida do crime \u00e9 SEMPRE uma op\u00e7\u00e3o, uma escolha, tanto para o rico quanto para o pobre. http://t.co/OD6HLdKec9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 656, "favorite_count": 634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "647796593790447616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 12 09:12:09 +0000 2015", "text": "Sou cat\u00f3lico, meus filhos + velhos Batistas... agrade\u00e7o a Deus pela exist\u00eancia d cada pessoa q me cerca. #uni\u00e3o https://t.co/XBbTbsTgzk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 129, "favorite_count": 386, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "653498380392484864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 30 19:48:11 +0000 2015", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO! General Le\u00f4nidas Pires Gon\u00e7alves ( Ex-Ministro do Ex\u00e9rcito Brasileiro ). https://t.co/oUVdz9JE2u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 178, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "682287083319345152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 08 10:30:46 +0000 2015", "text": "Legalizar a coca\u00edna, a pedofilia e fazer propaganda p/o PSOL na TV, a linha auxiliar do PT. O Brasil tem jeito? http://t.co/EKEUN36iqN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 169, "favorite_count": 183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "607857291556233216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:24:30 +0000 2015", "text": "Obrigado a todos pelo carinho e considera\u00e7\u00e3o! Amigos e \"amigos\". S/ preconceito e vitimismo! Vamos adiante por um Brasil melhor! Boa noite!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665641479449243649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 24 13:51:27 +0000 2015", "text": "QUEM \u00c9 BOLSONARO! Entrevista no ano 2015 mais uma vez quebra paradigmas e revela o verdadeiro parlamentar. Veja: http://t.co/Hvftrf4pZX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 99, "favorite_count": 110, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "570219457752240128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 15 18:41:08 +0000 2015", "text": "Estad\u00e3o (15/04/15): \" \u00d1 sou homof\u00f3bico, gordof\u00f3bico, flamengof\u00f3bico... O governo \u00e9 q estimula isso...\" Jair Bolsonaro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 143, "favorite_count": 213, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588411752494321664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 02 14:56:57 +0000 2015", "text": "REMEMBERING: The Brazilian State Legislator @FlavioBolsonaro says the truth about the government and its friends. https://t.co/PlHWXOzc7l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 99, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "672066932049371137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 10 12:27:14 +0000 2015", "text": "DIRE\u00c7\u00c3O MANAUS-AM (c/@BolsonaroSP )...! https://t.co/sLaKuK6fTg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674928357138694144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 07 17:25:21 +0000 2015", "text": "Compartilhamos do mesmo anseio: https://t.co/ytwbrtM4rK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 107, "favorite_count": 212, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651810556677066752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 08 22:43:48 +0000 2015", "text": "Sobre decreto de Dilma relacionado \u00e0s FFAA e amplamente questionado por todos: https://t.co/AMhajqWC5C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 233, "favorite_count": 275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "641381448788889600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 04 16:26:03 +0000 2015", "text": "Bolsa de Buenos Aires valorizou + d 64% em 2015. No Brasil, ap\u00f3s o \"an\u00fancio do impeachment\", o Ibovespa saltou 3,6%. https://t.co/3BiFQT8nBM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 124, "favorite_count": 211, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "672814130550714369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 17 20:51:59 +0000 2015", "text": "DISCURSO DE @FlavioBolsonaro : GUARDAS ARMADOS E PREPARADOS: CIDAD\u00c3O MAIS SEGURO! https://t.co/zMazpVO2vK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "644614800408997888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 11 18:57:02 +0000 2015", "text": "Enquetes sobre temas que envolvem a Fam\u00edlia Bolsonaro. Veja os resultados e entenda cada tema. https://t.co/h53PJJ2cnq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "675388841390440450", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 22 21:08:47 +0000 2015", "text": "\"ISSO \u00c9 HOMOFOBIA, DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E \u00d3DIO DA OPOSI\u00c7\u00c3O\": Real \u00e9 a segunda moeda que mais desvalorizou no mundo. http://t.co/2nE4eMT76c", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 90, "favorite_count": 159, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "646430969466105856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 10 13:17:41 +0000 2015", "text": "Andr\u00e9 Vargas (PT): Mais um a caminho da Papuda. (Via @CarlosBolsonaro ) http://t.co/kog6lqML16", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "586518412131749888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 30 17:43:35 +0000 2015", "text": "Elei\u00e7\u00f5es na Argentina: Voto impresso foi decisivo. \"Sin familia, no hay felicidad\". https://t.co/8xJZFHWpYR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 106, "favorite_count": 228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "671384088444555264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 18:52:26 +0000 2015", "text": "... https://t.co/PshHtZNNqr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 94, "favorite_count": 151, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665603210896388097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 19 14:28:55 +0000 2015", "text": "As drogas, A Pol\u00edcia e o q queremos p/ nossos filhos. Por @FlavioBolsonaro Via @JornalOGlobo . http://t.co/nzK5YHXSEt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 64, "favorite_count": 62, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "568416949002223616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 09 11:29:30 +0000 2015", "text": "RECEP\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO NO AEROPORTO DE BEL\u00c9M: Obrigado pelo carinho, Paraenses. http://t.co/AQxt3egxx2 (via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 119, "favorite_count": 226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652445778607230976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 03 09:30:15 +0000 2015", "text": "Em document\u00e1rio de 1975 Cid Moreira narra o FATO HIST\u00d3RICO do pr\u00e9 64. Hoje, 2015, quanta SEMELHAN\u00c7A ... https://t.co/duR6P0cQkr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 131, "favorite_count": 177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "661475467657113600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 02 12:36:23 +0000 2015", "text": "RESERVAS IND\u00cdGENAS - NOVOS PA\u00cdSES DENTRO DO BRASIL. http://t.co/Fj38v2211K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 148, "favorite_count": 165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "639054262555803648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 02 18:57:03 +0000 2015", "text": "PCdoB no Minist\u00e9rio da Defesa. http://t.co/MjOA3Peoal", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 260, "favorite_count": 208, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "572470691137753088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 13 18:22:52 +0000 2015", "text": "Todos n\u00f3s, cidad\u00e3os comuns vamos \u00e0s ruas de nossos respectivos Estados. #15demarcoeuvou #BRASILACIMADETUDO http://t.co/HFl9jIPZJI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 269, "favorite_count": 283, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "576448355896827904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 24 13:40:44 +0000 2015", "text": "Projeto estipula crimes e penas p/ condutas praticadas contra c\u00e3es e gatos! Vc votaria contra ou a favor a esse PL? http://t.co/QEVFMcMr6j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 55, "favorite_count": 112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "591597643777847296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 27 02:02:50 +0000 2015", "text": "Fa\u00e7o hangout agora c/ @OdeCarvalho , @revoltadoonline e amigos. Siga ao vivo. https://t.co/fnMtAbeozw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 127, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "625486472339156992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 05 21:48:33 +0000 2015", "text": "DESARMAMENTISTAS PIRAM: @benebarbosa_mvb \u00e9 condecorado pela C\u00e2mara do Rio. http://t.co/gm0P9WC5CF (via @CarlosBolsonaro e @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 93, "favorite_count": 167, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629046357395943424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 06 20:18:04 +0000 2015", "text": "BOLSONARO EM DEBATE NA R\u00c1DIO DE PERNAMBUCO: rela\u00e7\u00f5es internacionais e economia brasileira. https://t.co/GFDVIXXQYp (via @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "662725657844035584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 21 16:13:11 +0000 2015", "text": "Relator da Reforma Pol\u00edtica rejeita nossa emenda q propunha a impress\u00e3o do voto p/ confer\u00eancia em caso de poss\u00edvel irregularidade. VERGONHA!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 169, "favorite_count": 187, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601420480353013760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 21 10:53:21 +0000 2015", "text": "ALIAN\u00c7A QUE VALE: Propus acordo Brasil/Jap\u00e3o na \u00e1rea cient\u00edfica da pesquisa de biodiversidade. https://t.co/bQLo4Er1Ok", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "612574018621698048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 31 17:39:20 +0000 2015", "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal / Liana Friedenbach / PSOL, PT, PPS, PCdoB e Maria do Ros\u00e1rio. http://t.co/gMP2b5owUG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 540, "favorite_count": 466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "582960380198170624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 25 09:56:24 +0000 2015", "text": "ENTREGUE SUA ARMA: Os vagabundos e o PT agradecem. FACILITE AS INVAS\u00d5ES DO MST. http://t.co/BjjwQOFouG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 440, "favorite_count": 707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "570522693914767360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 21 01:00:18 +0000 2015", "text": "SEM LEGENDA! http://t.co/4NMUM14xEv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 213, "favorite_count": 364, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "634530433296924672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:18:01 +0000 2015", "text": "Menos \u00f3dio, mais amor!!! https://t.co/YLEpV9MmVq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 164, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665639849752436736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 17 01:11:18 +0000 2015", "text": "V\u00eddeo de 1minuto de hoje: Obrigado Fortaleza! Obrigado Nordeste! Parab\u00e9ns Brasil. https://t.co/BmgnQuHTrB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 218, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "633083648263258113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 09 17:29:53 +0000 2015", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: Economia, rela\u00e7\u00f5es internacionais brasileiras e muito mais. https://t.co/YbTqpOjCUn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 94, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "663770499403509760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 15 15:55:11 +0000 2015", "text": "N\u00c3O IMPORTA O VETO DA PRESIDANTA. VAMOS PRESSIONAR OS SENADORES! VIA BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO. https://t.co/Ouoh3SXjKi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 278, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "654686970271023106", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:10:00 +0000 2015", "text": "Bom final de semana pra vc, amig\u00e3o! S\u00f3 pe\u00e7o mais amor, mais amor!!!! https://t.co/y01dOq3DCL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 233, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665637828928397312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 19 18:46:55 +0000 2015", "text": "O PT E A LIBERDADE DE IMPRENSA NO BRASIL: Bolsonaro fez declara\u00e7\u00e3o no passado e o presente mostra a verdade. http://t.co/U84QsY4xrq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 95, "favorite_count": 95, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "578628736892960768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 30 14:53:50 +0000 2015", "text": "Preparando-se para as Olimp\u00edadas de \"2018\". \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... http://t.co/LD8G13uYWR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 85, "favorite_count": 328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "604662003739848704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 15 14:38:03 +0000 2015", "text": "AMANH\u00c3 S\u00d3 UM GRITO EM FORTALEZA: #FORAPT http://t.co/Od9rxuGgK5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 297, "favorite_count": 516, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632561898412765184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 06 13:41:04 +0000 2015", "text": "E h\u00e1 idiotas que cr\u00eaem que trata-se de uma conspira\u00e7\u00e3o contra o PT. https://t.co/eZyYpvkJMb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 253, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "662625750290448384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 26 10:36:50 +0000 2015", "text": "NUNCA O BRASIL PRECISOU TANTO DE VOC\u00ca! http://t.co/ehiBXNfpRV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 268, "favorite_count": 316, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "647721485591777280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 01 20:21:35 +0000 2015", "text": "Blog Fam\u00edlia Bolsonaro: \"CRISE H\u00cdDRICA\" E O FORO DE S\u00c3O PAULO -  QUEM PAGA \u00c9 O CONTRIBUINTE / entenda. https://t.co/q2IipSRlSx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "671786241671696385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 07 20:39:26 +0000 2015", "text": "@DepBolsonaro \u00e9 discriminado por @jeanwyllys_real em v\u00f4o da TAM. Imagine se fosse o contr\u00e1rio. Veja o v\u00eddeo! http://t.co/xqgVodELwG", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 354, "favorite_count": 303, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "585542421737529344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 19 10:21:33 +0000 2015", "text": "COL\u00c9GIOS MILITARES: UM EXEMPLO PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O! Veja o q pensa e o q faz o governo diante desta constata\u00e7\u00e3o: http://t.co/xDRZvoj9d9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 98, "favorite_count": 134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "611841237042262016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 11 10:21:10 +0000 2015", "text": "CANALHA EDI\u00c7\u00c3O DO CQC: Veja no v\u00eddeo o que vai ao ar e como \u00e9 a entrevista na \u00edntegra. Obs: filmamos s/ o CQC saber. https://t.co/tUGPkOh8nI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 555, "favorite_count": 722, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "664387381009784832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 07 12:00:02 +0000 2015", "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu segundo garoto, o vereador @CarlosBolsonaro . Um grande abra\u00e7o de seu pai! https://t.co/vNt1I71nI7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 50, "favorite_count": 438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "673834347754086400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 15 11:56:26 +0000 2015", "text": "@ptbrasil e @HumanizaRedes sinalizam pela legaliza\u00e7\u00e3o da pedofilia. https://t.co/5r5ws2HfdW", "in_reply_to_screen_name": "ptbrasil", "retweet_count": 31, "favorite_count": 40, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "621287201607942145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 06 19:06:54 +0000 2015", "text": "A VOLTA DOS JUSTI\u00c7AMENTOS? - CASO CELSO DANIEL: ex-guerrilheira Dilma fala sobre dela\u00e7\u00f5es na Lava-Jato. http://t.co/tnytmq6Byb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 223, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "618134042647633920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 27 20:33:07 +0000 2015", "text": "Numa vergonhosa sess\u00e3o, em 2/11/13,foi \"APAGADO\"da Hist\u00f3ria,a VERDADE sobre 31/03/64.Ent\u00e3o os torturei...c/verdades. http://t.co/NqH0zczNfw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 153, "favorite_count": 223, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "648233932056567809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 30 00:51:00 +0000 2015", "text": "BASE D LAN\u00c7AMENTO D M\u00cdSSEIS D ALC\u00c2NTARA/IDEOLOGIA: Ontem,acordo Brasil/Ucr\u00e2nia por ser aliada da ex-URSS, hj c/rompimento, jogada \u00e0s tra\u00e7as.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "626555555851669504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:20:31 +0000 2015", "text": "Um abra\u00e7o Natan!!! https://t.co/lWmFnc3Vop", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 138, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665640476985442305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 15 20:55:23 +0000 2015", "text": "https://t.co/cWGojqevJz (VOC\u00ca AINDA ACHA QUE AS ARMAS PARA O PT EVITAR O IMPEACHMENT S\u00c3O AS LEIS E CONSTITUI\u00c7\u00c3O? https://t.co/lCGoOOVSsP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 232, "favorite_count": 286, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "676868175095558149", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:10:46 +0000 2015", "text": "Agora vem pro twitter! Seja bem vinda! https://t.co/RzhmrwhqJD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 358, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665638025192456193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 16 11:33:42 +0000 2015", "text": "CORONEL \u2013 CARLOS ALBERTO BRILHANTE USTRA \u2013 UM HER\u00d3I: http://t.co/HUxzMzeVjl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 112, "favorite_count": 227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "654983553051152384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 03 14:15:01 +0000 2015", "text": "Z\u00c9 DIRCEU PEDIR\u00c1 QUAL M\u00daSICA P/ O FANT\u00c1STICO? Preso no Regime Militar, no Mensal\u00e3o e agora no Petrol\u00e3o. http://t.co/oLw7h8uMBD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 256, "favorite_count": 273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628207446914400256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 15 15:01:35 +0000 2015", "text": "ALERTA AO MP: Exercer a fun\u00e7\u00e3o parlamentar vai al\u00e9m d aprovar projetos; tb \u00e9 denunciar sobre males q enfrentamos. https://t.co/FC8fj1fFc2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "676779140238979072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 06 00:38:07 +0000 2015", "text": "PORTE DE ARMAS PARA A GUARDA MUNICIPAL: Antes de tirar suas conclus\u00f5es, pe\u00e7o leitura para entendimento! https://t.co/EoE7Abp2w5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651194691786948608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 05 13:25:48 +0000 2015", "text": "Urna eletr\u00f4nica: Vamos acabar com essa farsa! Estamos fazendo nossa parte! http://t.co/MUkAVHqmwN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 405, "favorite_count": 356, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "595580151615909888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 15 00:03:40 +0000 2015", "text": "Boa ironia!!! https://t.co/3QRnfeBCvW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 182, "favorite_count": 339, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "676553173088280576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 21 01:15:51 +0000 2015", "text": "(S\u00e1bado-21/11/2015), \u00e0s 9h, na Brigada Paraquedista no RJ. Ser\u00e1 um prazer encontra-lo l\u00e1! BRASIL ACIMA DE TUDO! https://t.co/tvhgsroN1f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 98, "favorite_count": 393, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "667874029068541952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:12:11 +0000 2015", "text": "O choro \u00e9 livre! At\u00e9 2018. https://t.co/Z9Lj9113Zu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 238, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665623282255831041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 15 18:43:34 +0000 2015", "text": "CAMINHADA COPACABANA(15/03): Agrade\u00e7o a todos a confian\u00e7a que t\u00eam depositado em nosso trabalho. #BRASILN\u00c3O\u00c9CUBA http://t.co/btezp5BtKv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 230, "favorite_count": 316, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "577178338655076352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 23 21:20:46 +0000 2015", "text": "\"A VIDA SECRETA DE FIDEL\" - p\u00e1g143: CERTOS ARTISTAS, JORNALISTAS E POL\u00cdTICOS IDOLATRAM FIDEL. PQ? As respostas. https://t.co/yo5Jsjd51X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 169, "favorite_count": 208, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "679773666536734721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 06 19:51:58 +0000 2015", "text": "\"O MARACAN\u00c3 \u00c9 NOSSO!\" #Palmeiras #Verd\u00e3o https://t.co/DjlRmUYXTQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 557, "favorite_count": 1004, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "673590726127706113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 19 15:27:33 +0000 2015", "text": "Jair Bolsonaro: VOTO IMPRESSO, 2018 sem fraudes. https://t.co/ke7kEkwPOe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 301, "favorite_count": 468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "667363588131201024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 06 11:26:58 +0000 2015", "text": "Papa diz q palmada \u00e9 aceit\u00e1vel. Contagem regressiva p/ imbecis dizerem q Pont\u00edfice \u00e9 a favor d espancamento d crian\u00e7a http://t.co/OOuY0wfGB5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 284, "favorite_count": 311, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "563660116999020545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 08 19:52:24 +0000 2015", "text": "- Presidanta assina acordo ( http://t.co/7E1NRcd1JA ) q poder\u00e1 dificultar mais ainda o com\u00e9rcio de armas no Brasil. http://t.co/nKb1WWyzhN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 73, "favorite_count": 91, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "618870267243298816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 09 21:25:45 +0000 2015", "text": "OU ACABAMOS C/ O PT OU O PT ACABA C/ A FAM\u00cdLIA. Assista: https://t.co/s3WMK1TfZg  / A FAM\u00cdLIA SEGUNDO MARXISTAS. http://t.co/QH9cLRG43z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 140, "favorite_count": 209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "641724196880523264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 25 21:25:32 +0000 2015", "text": "DISCURSO (3min): POLICIAL MILITAR HER\u00d3I \u00c9 TRATADO COMO MARGINAL. http://t.co/JImzHJng7C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 112, "favorite_count": 187, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "614182661180026880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 25 15:10:46 +0000 2015", "text": "O COMANDANTE DO EX\u00c9RCITO E O RESGATE DOS VALORES. Clique no link e assista: https://t.co/ZJPrebzsIO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 83, "favorite_count": 99, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "647428035457744896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 21 13:39:21 +0000 2015", "text": "Hj \u00e9 meu anivers\u00e1rio e ver os filhos crescendo \u00e9 o melhor presente! @flaviobolsonaro @carlosbolsonaro @bolsonarosp http://t.co/9gzaLTpGSl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 107, "favorite_count": 352, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "579276111181422592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 13 20:26:54 +0000 2015", "text": "\"DOLEIRO YOUSSEF CITA BOLSONARO NO PETROL\u00c3O\" - VEJA O V\u00cdDEO DE 21 SEGUNDOS: https://t.co/MbS23v6vNT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 112, "favorite_count": 190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "620690890286346241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 12 23:39:40 +0000 2015", "text": "BOLSONARO \u00c9 RECEPCIONADO NO AEROPORTO DE CUIAB\u00c1 E TEM A OPORTUNIDADE DE FALAR AOS MATO GROSSENSES. https://t.co/Yb5fBTzgk7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 107, "favorite_count": 228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "664950718223265793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 28 18:30:24 +0000 2015", "text": "CONTINUAMOS NO G-4: Instituto PARAN\u00c1 PESQUISAS divulgou nova rodada d inten\u00e7\u00f5es de votos p/ PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA. http://t.co/6ZUKdgaA7r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 162, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "637331411540799489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 11 20:06:50 +0000 2015", "text": "Quinta e sexta-feira estarei visitando Cuiab\u00e1-MT. Segue nossa agenda! Ser\u00e1 um prazer encontr\u00e1-lo! https://t.co/P75eHsvVte", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 71, "favorite_count": 214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "664534771528310784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 26 10:08:43 +0000 2015", "text": "GRANDE SATISFA\u00c7\u00c3O E VERDADES: Rede Nordeste de R\u00e1dio entrevista Bolsonaro. http://t.co/elLru9UHo5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "625246359449391106", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 02 14:24:19 +0000 2015", "text": "VOTO IMPRESSO AO LADO DA URNA ELETR\u00d4NICA - EMENDA 10 - autor: JAIR BOLSONARO. http://t.co/1xESYafYbb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 413, "favorite_count": 435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "605741741468196864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:21:07 +0000 2015", "text": "Um abra\u00e7o Ana!!! https://t.co/vw0KaJEXyC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665640629695848453", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 06 09:42:25 +0000 2015", "text": "Como dizemos h\u00e1 tempos: Pacto c/ pa\u00edses q comp\u00f5em Foro de SP impossibilita Brasil d com\u00e9rcio bem sucedido. http://t.co/8RJ7li2ZuJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 142, "favorite_count": 189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651331669845254144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 19 11:13:32 +0000 2015", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: \"Governo desenvolve legalidade para dar riquezas e territ\u00f3rio nacional a estrangeiros\". http://t.co/uA4BTpCLqM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 84, "favorite_count": 147, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "656065639178752000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 01 21:42:05 +0000 2015", "text": "(Jornal ODia: http://t.co/vbEgdcoIFr ) REAJUSTE P/ MILITARES - O CAPACETE E O PENICO. http://t.co/IE1Hh9tS7j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 85, "favorite_count": 103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "627595180036747269", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 08 16:39:09 +0000 2015", "text": "Cunha arquiva nosso pedido d Impeachment mas protocolamos recurso e, por ironia do destino, o caminho fica + curto. http://t.co/kpS3Y8VmzK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 314, "favorite_count": 415, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652161318166728705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 30 23:37:43 +0000 2015", "text": "NOVIDADE: PORTE DE ARMA AGENTES PENITENCI\u00c1RIOS / ATIRADORES E CA\u00c7ADORES / CIVIS. http://t.co/nBGkO4c3cM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 84, "favorite_count": 109, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "582688184938704896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:26:53 +0000 2015", "text": "Mais amor.... e coer\u00eancia! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/90hn71hvbQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 73, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665626981564817408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 07 13:26:04 +0000 2015", "text": "E h\u00e1 idiotas q creem \u00f1 existir a uni\u00e3o destes em prol d seus ideais, roubando o er\u00e1rio d seu cidad\u00e3o. #ForaForoDeSP https://t.co/0oxYl5Yl7B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 145, "favorite_count": 263, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "673855997912457217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:43:05 +0000 2015", "text": "L\u00f3gica e bom senso nada tem a ver com adivinha\u00e7\u00f5es. Complicado mas um dia vc \"pesca\"! https://t.co/wREnrYKnxY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33, "favorite_count": 102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665631058008911878", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 16 19:36:39 +0000 2015", "text": "No 5\u2022 Congresso Nacional do PT, no item 157, o partido determina como meta a cassa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. http://t.co/j1rQCyiKjB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 194, "favorite_count": 156, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588788109195800576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 14 18:46:50 +0000 2015", "text": "Hoje almocei com o General Augusto Heleno, Ex-Comandante do Comando Militar da Amaz\u00f4nia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 http://t.co/cz3qa7Pmt6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 86, "favorite_count": 286, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "643496140822966272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 29 18:21:09 +0000 2015", "text": "O PT quer censurar a internet via CPI dos Crimes Cibern\u00e9ticos. A presidente @MarianaPSDB repele estes oportunistas. https://t.co/tjZ5K5tjcK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 237, "favorite_count": 277, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "659797131805503488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:26:18 +0000 2015", "text": "Tipo VERDADES! Sacanagem, n\u00e9?! https://t.co/JBMSyXLqJB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 128, "favorite_count": 266, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665626832109215745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 18 18:08:47 +0000 2015", "text": "BOLSONAROFOBIA. https://t.co/mjZTqkMGS8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 390, "favorite_count": 672, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "677913411888545793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 03 16:00:34 +0000 2015", "text": "BOLSONARO TERIA DITO Q MULHERES T\u00caM Q GANHAR MENOS Q HOMENS? Os mal intencionados em a\u00e7\u00e3o. http://t.co/dl2g6YiClP (Via @VerBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 62, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "572788667586109441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 14 19:40:15 +0000 2015", "text": "Recente absolvi\u00e7\u00e3o d @CarlosBolsonaro, \u00f1 cabendo + recurso, em caso LGBT \u00f1 tem espa\u00e7o algum nos meios d comunica\u00e7\u00e3o! http://t.co/ie7yfuyVTr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 87, "favorite_count": 125, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588064241644654594", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 04 00:39:53 +0000 2015", "text": "O \"CAPIT\u00c3O\" DO PT E O CAPIT\u00c3O DO EX\u00c9RCITO. http://t.co/bBtVII4ToW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 280, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628364697537019905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 30 00:24:14 +0000 2015", "text": "ENDIREITA BRASIL! Hoje fiz pronunciamento demonstrando minha aproxima\u00e7\u00e3o com o PSC. Contudo vc decidir\u00e1 o futuro. http://t.co/fbRctS1HQM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 56, "favorite_count": 173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "649016871208026112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 19 00:35:07 +0000 2015", "text": "Meus garotos! \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/k7hN4oKbmy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 70, "favorite_count": 247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "667139000294076416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 14 12:20:30 +0000 2015", "text": "@PgmSilvioSantos citou meu nome relacionando \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o d mulheres d usarem trajes curtos. Inoc\u00eancia dele! Nada tenho a ver c/ tal bobeira.", "in_reply_to_screen_name": "PgmSilvioSantos", "retweet_count": 5, "favorite_count": 23, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "643398918336851968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:36:33 +0000 2015", "text": "Gostei da ideia. Pensarei no seu conselho. Obrigado! https://t.co/osSi9Oskei", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 43, "favorite_count": 134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665629413585866752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 14 19:34:23 +0000 2015", "text": "Condena\u00e7\u00e3o em primeira inst\u00e2ncia por entendimento de exist\u00eancia de ofensas a grupos LGBT cabe recurso e estamos muito tranquilos! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 67, "favorite_count": 206, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588062763676782592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 05 10:38:48 +0000 2015", "text": "DIlma entra em campo contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Entenda o motivo: http://t.co/ZVNrd48Diz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 107, "favorite_count": 117, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "606772148804435968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 16 09:37:48 +0000 2015", "text": "PEDIDO DE IMPEACHMENT: Pe\u00e7o aos q nos acompanham a assinatura eletr\u00f4nica no pedido de impeachment da \"Presidente\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. http://t.co/ExaqjQXeZd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "644082749356277760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 02 18:28:43 +0000 2015", "text": "A resposta da professora das filhas de Ver\u00edssimo ao cachorrinho q virou pitbull d quadrilheiro. http://t.co/399MfffHqf (Via @augustosnunes )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 63, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "639142929500647428", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 18 14:30:37 +0000 2015", "text": "Nessa semana representarei no MP, o l\u00edder do PCB e professor da UFRJ - Mauro Iasi - q prega o fuzilamento daqueles q s\u00e3o contra o comunismo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 588, "favorite_count": 797, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "655752850702757889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 13 14:11:49 +0000 2015", "text": "Bacana circular na C\u00e2mara dos Deputados e sentir q a garotada demonstra carinho a nosso trabalho! C/ @BolsonaroSP http://t.co/2egNPpA9rW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 97, "favorite_count": 202, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "598490835991339008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 22 21:46:18 +0000 2015", "text": "Campo Grande /MS aplaude e pede Jair Bolsonaro presidente! http://t.co/DjHgrFIOOj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 97, "favorite_count": 192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "590995065104916482", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 18 00:26:02 +0000 2015", "text": "Feliz por conversar alguns min. c/ Sara Winter no telefone. As pessoas mudam e, pelo conversado, hj ela \u00e9 m\u00e3e e se arrepende de mtas coisas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 323, "favorite_count": 674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "677645962467254272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 21 16:14:36 +0000 2015", "text": "A urna eletr\u00f4nica \u00e9 uma farsa q garante a manuten\u00e7\u00e3o dos interessados no poder. Se \u00f1 fosse por isso, \u00f1 seria pauta dos pa\u00edses do Foro de SP!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601420840677330944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 14 14:44:10 +0000 2015", "text": "Frase de Bolsonaro antes das elei\u00e7\u00e3o de 2014 que reelegeu Dilma Rousseff (PT). http://t.co/jwwHVXgMid", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 286, "favorite_count": 405, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "654306710643802112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 30 14:51:44 +0000 2015", "text": "O VOTO IMPRESSO EST\u00c1 PARA O PT ASSIM COMO A KRYPTONITA EST\u00c1 PARA O SUPER-HOMEM. O q aconteceu e o q pode acontecer. http://t.co/MuwjbRjFrB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 306, "favorite_count": 385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "649235182642462720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 07 19:11:54 +0000 2015", "text": "FIM \u00c0 DOUTRINA\u00c7\u00c3O IDEOL\u00d3GICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O: Projetos de Lei 867/14- @CarlosBolsonaro e 2974/14- @FlavioBolsonaro no RJ. Luta dif\u00edcil q segue!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 116, "favorite_count": 198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651837370095005696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 19 22:35:56 +0000 2015", "text": "Formatura de Sargentos da Aeron\u00e1utica (Guaratinguet\u00e1-SP). Com o Deputado Federal @BolsonaroSP . http://t.co/LSVGIDirvG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 25, "favorite_count": 119, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "612026053146607616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 09 09:39:18 +0000 2015", "text": "DISCURSO: DECRETO 8515 -  MARXISMO NAS FOR\u00c7AS ARMADAS. https://t.co/8GMLOo54EA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 167, "favorite_count": 181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "641546410429677568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 15 14:32:02 +0000 2015", "text": "NO NORTESTE: Quixad\u00e1, Fortaleza, reuni\u00f5es c/ empres\u00e1rios do Centro Industrial do Cear\u00e1, militares e encontros c/ integrantes d Movimentos...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 68, "favorite_count": 150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "632560382620643328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 20 20:28:59 +0000 2015", "text": "ARMA DE FOGO/ DIREITO DE DEFESA: Minha opini\u00e3o publicada pelo @JornalOGlobo e comentada por @Rconstantino . http://t.co/oX0OBN9Ad8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 109, "favorite_count": 146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "590250832966373376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 01 20:18:47 +0000 2015", "text": "FOR\u00c7AS ARMADAS SENDO ESCORRA\u00c7ADAS PELO PT. ISSO TEM QUE MUDAR! https://t.co/4HnslwSQpU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 174, "favorite_count": 215, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "649679875238985728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 01 16:59:59 +0000 2015", "text": "TRIPLO\u201cA\u201d: Gigantesco \u201ccorredor ecol\u00f3gico\u201d d 130milh\u00f5es d hectares \u00e9 nova amea\u00e7a \u00e0 soberania brasileira na Amaz\u00f4nia. https://t.co/dsBCoW0R0G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 129, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "671735506829463554", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 30 13:47:41 +0000 2015", "text": "FAM\u00cdLIA BOLSONARO MAIS UMA VEZ IMPEDE Q PROJETO Q PROIBE MOTOS DE CIRCULAREM ENTRE CARROS SEJA APROVADO. ENTENDA:  http://t.co/TPVVw03NP1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 43, "favorite_count": 125, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "615879379709751297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 11 11:01:08 +0000 2015", "text": "Comandante Militar do Sul, General Mour\u00e3o, em entrevista ao programa \"Pampa Debates\". V\u00eddeo de 23 segundos: https://t.co/LtwFPPGGul", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 59, "favorite_count": 103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "631057759295938561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 15 21:02:31 +0000 2015", "text": "ESTATUTO DO DESARMAMENTO: Not\u00edcia falsa s/ \"retrata\u00e7\u00e3o\" dada por telejornal de grande import\u00e2ncia. http://t.co/8NDxJ9GTqB (Via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 91, "favorite_count": 95, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588447331865010177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 28 11:11:58 +0000 2015", "text": "Governo quer volta da CPMF alegando investimento no Mais M\u00e9dicos: 60% p/os Castro e 40% p/o \"profissional\". VIVA CUBA, PAGUE SEMPRE BRASIL!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 363, "favorite_count": 351, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "637221076435619840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 13 23:45:31 +0000 2015", "text": "As hj \"NA\u00c7\u00d5ES IND\u00cdGENAS\", c/ a coniv\u00eancia do Governo brasileiro, poder\u00e3o logo ser novos pa\u00edses. http://t.co/cqHMWfbVL7 (via @BolsonaroSP )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 84, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "654080555521327104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 09 01:10:05 +0000 2015", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/O8vmwnCdDt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23, "favorite_count": 84, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "630184237006778369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:38:04 +0000 2015", "text": "Sinal que ela se valoriza por seu car\u00e1ter, \u00f1 por op\u00e7\u00e3o sexual! Simples e inteligente assim! Abra\u00e7o s/ preconceito! https://t.co/Q8TyIYg0GA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 73, "favorite_count": 162, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665629796521627648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:13:56 +0000 2015", "text": "Hererofobia! Processo nele!!! https://t.co/H8Q7MsKxEF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 127, "favorite_count": 209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665638818998013953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 27 18:20:40 +0000 2015", "text": "C/@BolsonaroSP :FORMATURA NA ESCOLA DE ESPECIALISTAS DE AERON\u00c1UTICA \u2013PARAB\u00c9NS AOS 564 SARGENTOS, SENDO 190 MULHERES. https://t.co/26n1Kbj8Rk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "670306259623616512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 07 17:13:57 +0000 2015", "text": "07/SET - INDEPEND\u00caNCIA e LIBERDADE - Atendendo ao povo, o Congresso cassou Jo\u00e3o Goulart em 02/04/1964. http://t.co/HHqByRgUm1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 157, "favorite_count": 267, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "640936052941791232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:31:19 +0000 2015", "text": "Ser\u00e1 um prazer!!! Um grande abra\u00e7o! https://t.co/j4Ufv0Mtqx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 187, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665628097815912448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 26 12:45:14 +0000 2015", "text": "Como desmascarar a petista \u00c9rika Kokay! (C/ @BolsonaroSP @PastorMalafaia e @BlogDoPim ). http://t.co/wPqSkLR9Mg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "614414112530034688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 18 17:41:31 +0000 2015", "text": "VALE A PENA CONFERIR: Entrevista dada a BBC de Londres: (\u00edntegra: http://t.co/TytGwzsAtw ) - principais t\u00f3picos: http://t.co/q6qkfze5P9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 76, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "611589573618102272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 26 19:57:03 +0000 2015", "text": "Aprovado projeto q torna hediondo crime contra a vida d Agentes d Seguran\u00e7a. Nosso racioc\u00ednio. C/ @BolsonaroSP : http://t.co/uTu1SFRoyH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 111, "favorite_count": 155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "581183099268120576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 15 20:36:51 +0000 2015", "text": "Mais da Caminhada de Copacabana (15/03): #BRASILN\u00c3O\u00c9CUBA . @VerBolsonaro e @FlavioBolsonaro http://t.co/yBeKTlFa5a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 146, "favorite_count": 229, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "577206848656449536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:49:02 +0000 2015", "text": "Onde est\u00e1 o amor? https://t.co/KrlpBajiIW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 59, "favorite_count": 158, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665632552749805568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 06 20:05:46 +0000 2015", "text": "COM A PALAVRA, PR\u00c9-CANDIDATA \u00c0 PRESID\u00caNCIA DOS EUA,  PELO PARTIDO REPUBLICANO, CARLY FIORINA. VALE A PENA CONFERIR. http://t.co/7hBQCKbk5w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 85, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629382880674738180", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 17 20:56:53 +0000 2015", "text": "POVO ARMADO \u00c9 POVO LIVRE. http://t.co/y7KnEgdcWs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 222, "favorite_count": 251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "589170691678810112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 03 14:30:47 +0000 2015", "text": "Z\u00e9 Dirceu muda de ideia e pede a m\u00fasica \"THE PRISONER\" do Iron Maiden. http://t.co/ZnZFGh7M9i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 268, "favorite_count": 344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628211413702569985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 24 23:25:34 +0000 2015", "text": "EDUARDO BOLSONARO APRESENTA PROJETO DE EMENDA \u00c0 CONSTITUI\u00c7\u00c3O QUE GARANTE LIBERDADE DA INTERNET. http://t.co/8UAIkGYoc7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 145, "favorite_count": 225, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "635956143286824960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:03:00 +0000 2015", "text": "Claro. Um grande abra\u00e7o! https://t.co/CIGeOBgNlM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 149, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665636071091347456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 03 16:37:07 +0000 2015", "text": "BRASIL DO PT, PSOL e PCdoB: Bolsonaro \u00e9 tachado de homof\u00f3bico por quem se cala, consentindo c/ este tipo d barb\u00e1rie. http://t.co/no6g1CimLD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 86, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "562651003095621632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 16 16:58:53 +0000 2015", "text": "@RachelSherazade \u00e9 uma das poucas profissionais q hj cumprem o papel imparcial do jornalismo brasileiro, mesmo q isso custe sua paz! For\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": "RachelSherazade", "retweet_count": 377, "favorite_count": 562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588748408409739264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:11:45 +0000 2015", "text": "Mais amor, por favor! https://t.co/u5pVe9VkRO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 154, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665623173916962816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 20 09:29:10 +0000 2015", "text": "G1 ( https://t.co/p8agg5YcJV ) mostra pesquisa presidencial e OGLOBO ( https://t.co/rVsOYwQWuE ) faz a mesma mat\u00e9ria retirando meu nome. PQ?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 121, "favorite_count": 220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "678507424920313856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 04 18:07:31 +0000 2015", "text": "CONTRA A FAL\u00c1CIA DOS CANALHAS, SEMPRE OS FATOS... https://t.co/HqKDHpmKOg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 87, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628628347166310400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 22 16:28:43 +0000 2015", "text": "Hoje - 19h - Par\u00f3quia Imaculada Concei\u00e7\u00e3o (Taguatinga-DF) c/ participa\u00e7\u00e3o do Padre Paulo Ricardo e Jair Bolsonaro. Voc\u00ea est\u00e1 convidado!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 38, "favorite_count": 107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "657232121099063296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 19:58:05 +0000 2015", "text": "Se prepara que logo ele pode ir pra Bras\u00edlia pra vc ficar mais feliz! Abra\u00e7o H\u00e9tero! https://t.co/24YiaiHyav", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 62, "favorite_count": 182, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665619733350346752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 25 10:03:10 +0000 2015", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: A falta d'\u00e1gua no Brasil \u00e9 um antigo problema anunciado. http://t.co/4CGphwJu58", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 68, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "559290372103630848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 20 09:18:29 +0000 2015", "text": "Hj a pior fase econ\u00f4mica e social e, \"pesquisa\" mostra Dilma recuperando popularidade. Opini\u00e3o P\u00fablica ou Publicada? https://t.co/rVsOYwQWuE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 204, "favorite_count": 321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "678504734601424896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 23 19:24:23 +0000 2015", "text": "A TV Record dedicou 16min. \u00e0 minha passagem por Jo\u00e3o Pessoa-PB. Comece assistindo, tenho certeza q vc ir\u00e1 at\u00e9 o fim. https://t.co/zQZSjape5m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 184, "favorite_count": 339, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "668872741160886272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 06 21:58:29 +0000 2015", "text": "BOLSONAROS EM CHAPEC\u00d3-SC: c/ @BolsonaroSP . http://t.co/LBmtL1skXB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629411245423247360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 03 14:56:05 +0000 2015", "text": "Aprovada no Senado emenda de nossa autoria que cria o voto impresso ao lado da urna eletr\u00f4nica... c/posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria do PT, \u00e9 claro!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 663, "favorite_count": 894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "639451805957685248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 10 00:29:41 +0000 2015", "text": "PIXULEQUINHOS NO PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS. Homenagem prestada pelo @revoltadoonline . Com @BolsonaroSP . http://t.co/FiPettzWg6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 384, "favorite_count": 476, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "641770484779089920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 11 11:42:17 +0000 2015", "text": "Jair Messias Bolsonaro D\u00c1 AULA DE VERDADES P/ A ESQUERDA, FEMINISTAS E \"MOVIMENTOS SOCIAIS\". https://t.co/3dH4BHdCtN (via @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 118, "favorite_count": 270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "675279434530820096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 16 10:55:46 +0000 2015", "text": "CONDENADO POR HOMOFOBIA? - DESTRUI\u00c7\u00c3O DE REPUTA\u00c7\u00c3O. http://t.co/JTjn8Zam5X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 190, "favorite_count": 269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "588657026449965056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 02 12:56:33 +0000 2015", "text": "Palestra e bate papo na Faculdade Pinheiro Guimar\u00e3es (Catete / Rio de Janeiro-RJ). https://t.co/l5rDNkTID5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "661164996328628224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 24 21:06:23 +0000 2015", "text": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 \u2013 PARAN\u00c1 PESQUISAS:\n + um instituto d pesquisa vai \u00e0s ruas e \u00f1 leva nome d Bolsonaro em considera\u00e7\u00e3o. http://t.co/1wOVuoZGAK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 51, "favorite_count": 85, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "613815456022048770", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 21 23:11:49 +0000 2015", "text": "Amanh\u00e3 (10h) em Resende-RJ, na Academia Militar das Agulhas Negras c/meus moleques; @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 94, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "634865520307662848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 05 15:59:56 +0000 2015", "text": "PSDB e PT: O Brasil merece mais que estes governos. Cita\u00e7\u00f5es de Bolsonaro e @OdeCarvalho http://t.co/YxDpt2CLs9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 138, "favorite_count": 128, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "563366422014099456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 16 19:52:25 +0000 2015", "text": "PORQUE O PT ODEIA TANTO OS EUA E A DIREITA: Via @BlogDoPim (fonte: http://t.co/i7OeuY3Lh6 ) http://t.co/Bcy0emwMMm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 238, "favorite_count": 242, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "599663715630317568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 23 21:24:21 +0000 2015", "text": "Seria c\u00f4mico sen\u00e3o fosse tr\u00e1gico! Tem raz\u00e3o! https://t.co/5O6De9jmXg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 94, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "602223566768250880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 10 23:06:07 +0000 2015", "text": "RESUMO DA VISITA DE BOLSONARO AO PAR\u00c1. http://t.co/jcIzIYAppa (via @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652983475423809536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 23 22:02:27 +0000 2015", "text": "Hoje compareci \u00e0 solenidade de entrega de espadins para 230 cadetes da Academia de Pol\u00edcia do Barro Branco-SP. http://t.co/0i6ZxvyiE0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 123, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "602233155492421633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 13 13:21:39 +0000 2015", "text": "PLANEJAMENTO FAMILIAR OU MAIS ELEITORES PARA O FUTURO? Pequeno c\u00e1lculo mostra poss\u00edvel \"futuro\" sombrio. http://t.co/7s8MMIqTjk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "620583870019313666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 04 22:13:35 +0000 2015", "text": "Sabemos q a Esquerda mentir \u00f1 \u00e9 novidade mas \u00e9 preciso desmascar\u00e1-los p/ q vc \u00f1 seja manipulado. https://t.co/T3Y3kuNBIU (Via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 185, "favorite_count": 272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "628690270536777728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 25 23:19:22 +0000 2015", "text": "Hj estive no Ato em Solidariedade aos Familiares e Agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica assassinados no Brasil. Entenda: http://t.co/D1jtWtkb8A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 133, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "570724765759107072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 17 11:46:53 +0000 2015", "text": "ESTATUDO DO DESARMAMENTO: OS VAGABUNDOS AGRADECEM. http://t.co/8sEwDGVuw2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 124, "favorite_count": 168, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "644477621917609984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:21:38 +0000 2015", "text": "Mais amor, por favor! https://t.co/POhrOi3RPq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 122, "favorite_count": 249, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665640758905593856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 07 23:02:22 +0000 2015", "text": "CHAPEC\u00d3-SC: agrade\u00e7o a todos o carinho e respeito. N\u00c3O SOU UM EX\u00c9RCITO DE UM HOMEM S\u00d3! SOMOS BRASIL! http://t.co/pISrRUHICZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 185, "favorite_count": 346, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629789709485670400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 13 00:36:14 +0000 2015", "text": "RJ: \u00d1 basta aux\u00edlio-reclus\u00e3o e alto custo p/ manter um marginal preso, ter\u00e3o tb o vale-transporte. http://t.co/JDKs8RaetL (Via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 114, "favorite_count": 118, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "609519613517414400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 10 17:44:34 +0000 2015", "text": "PT &amp; PSDB: http://t.co/727stvGZOt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 106, "favorite_count": 122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "608691237302988800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 16:30:50 +0000 2015", "text": "Entrada d estrangeiros, s/qualquer controle, permite q infiltrados (ESC\u00d3RIA) levem terror p/ o seio dos acolhedores. https://t.co/6BpWLKZBxa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 395, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665567575867265025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 11 13:47:02 +0000 2015", "text": "Somente no governo M\u00e9dici construiu-se 15 usinas, s/ q qualquer General tivesse enriquecido. E hj, 29 anos depois? https://t.co/iyjS1ChK9Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 228, "favorite_count": 320, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "664439189337980928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 23 13:37:40 +0000 2015", "text": "FATOS X FAL\u00c1CIA: Armamento civil nos EUA faz criminalidade despencar - (Entenda). http://t.co/dj3cVyU7UL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 119, "favorite_count": 152, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "624211780181606401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 12 16:26:56 +0000 2015", "text": "BOA IRONIA: Para terem direito d protestarem em rodovias, caminhoneiros se disfar\u00e7am de MST. https://t.co/Hn1IMCu2ox (via @JoselitoMuller3 )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 198, "favorite_count": 282, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "664841818752856065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 17 12:46:15 +0000 2015", "text": "1964 e HOJE: Comandante terrorista conta como assaltava, e matava c/ Jos\u00e9 Dirceu. (Fonte: http://t.co/1NoPxNqi16 ). http://t.co/zgYioU3IqW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "599918854010228736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 18 00:31:31 +0000 2015", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rKWRYhlmmk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 92, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "611330362489311233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 05 13:32:09 +0000 2015", "text": "@reaganreaca jogar p/ a plat\u00e9ia e \u00f1 conseguir avan\u00e7ar \u00f1 ter\u00edamos sucesso junto c/ a maioria p/ aprova\u00e7\u00e3o! Fato vis\u00edvel!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "595581750740418560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 09 19:26:09 +0000 2015", "text": "Bolsonaro \u00f1 tem acordo sobre poss\u00edvel candidatura \u00e0 vice-presid\u00eancia c/ qualquer pessoa. \u00d1 caiam em especula\u00e7\u00f5es! http://t.co/Os8kzhT3NJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 119, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "597120388485767168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 30 15:05:17 +0000 2015", "text": "MARX, CH\u00c1VEZ, FIDEL.... todos eles juntos at\u00e9 o fim! http://t.co/CKC6XNbBGB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 105, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "626770545430949888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 21:15:38 +0000 2015", "text": "Abra\u00e7o na fam\u00edlia! https://t.co/4h74bkPSEW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 131, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665639248679329792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 21 14:29:26 +0000 2015", "text": "ENSINO P\u00daBLICO / COL\u00c9GIOS MILITARES / @cqc . http://t.co/CRQVCweEHJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 155, "favorite_count": 236, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "623500034290642944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 31 17:19:54 +0000 2015", "text": "C/ @FlavioBolsonaro e @BolsonaroSP na Esplanada dos Minist\u00e9rios celebrando o 31 de mar\u00e7o de 1964. http://t.co/1YZYbnliBj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 230, "favorite_count": 302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "582955491111882752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 17 18:08:21 +0000 2015", "text": "TRIPLO \u201cA\u201d \u2013 ANDES / AMAZ\u00d4NIA / ATL\u00c2NTICO: Gigantesco \u201ccorredor ecol\u00f3gico\u201d \u00e9 nova amea\u00e7a \u00e0 soberania brasileira. http://t.co/KOl47FZc6k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 215, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "644573619604074497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 17 19:32:40 +0000 2015", "text": "P\u00c1TRIA EDUCADORA - Brevemente atingiremos a igualdade propalada pelo PT: TODOS IGUAIS NA MIS\u00c9RIA E NA IGNOR\u00c2NCIA. https://t.co/wECsOLUCW1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 345, "favorite_count": 412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "666700498754543616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 15 19:09:00 +0000 2015", "text": "NETFLIX: MAIS UMA CAL\u00daNIA. https://t.co/ClxYbIpki9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 104, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "643864109541425153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:22:39 +0000 2015", "text": "Se prepara que ser\u00e1 mais bacana do que imagina! https://t.co/VNfTTAYCju", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 129, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665625913690857472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 01 20:03:44 +0000 2015", "text": "BOLSONARO \u00c0 DILMA ROUSSEFF: \"SEU LUGAR \u00c9 NA POCILGA!\" #MaioridadePenal . https://t.co/9mODa0EFc3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 211, "favorite_count": 339, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "616336402830204928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 10 10:39:54 +0000 2015", "text": "LEGADO DO PT: o crime compensa em qualquer escala social. A mentira pode ser dita s/ a m\u00ednima preocupa\u00e7\u00e3o. http://t.co/wp0LqaxRU3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 317, "favorite_count": 327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "641924049292148736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 16 15:02:37 +0000 2015", "text": "S\u00e1tira bem bolada e realista: elite burguesa opressora x comunistas. http://t.co/ikhZOIygZJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 400, "favorite_count": 388, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "610824808872452097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 24 13:18:41 +0000 2015", "text": "#MINHABANDEIRAN\u00c3O\u00c9VERMELHA . http://t.co/huC5IMpbUX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 188, "favorite_count": 270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "580358070276096000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 02 18:06:40 +0000 2015", "text": "PSOL \u00c9 O PT DE CALCINHA SUJA. http://t.co/dM8sUJ9z0g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 484, "favorite_count": 998, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "639137377508818946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 19 14:10:28 +0000 2015", "text": "Desfazendo picaretagens de pessoas que utilizam palavras \"bonitas\" para enganar inocentes. ISSO \u00c9 O PSOL: http://t.co/XIXOvEAAXJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 90, "favorite_count": 136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "600664824993964033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 16 22:24:32 +0000 2015", "text": "COM DISCIPLINA E AUTORIDADE A EDUCA\u00c7\u00c3O PODE SALVAR O BRASIL. https://t.co/kHIlgmtnPp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 80, "favorite_count": 218, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "677252999765434368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 15 17:56:24 +0000 2015", "text": "Tive o prazer de conviver bons momentos com o Deputado Federal  Doutor En\u00e9as Ferreira Carneiro: http://t.co/bjTafSA0NC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 373, "favorite_count": 582, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "654717473200058368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 07 18:36:43 +0000 2015", "text": "Lista do PP na Lava Jato /  Sigla partid\u00e1ria q ocupo / Meu Futuro Pol\u00edtico. http://t.co/uvlr2MxcQR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 119, "favorite_count": 148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "574277514148900866", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 15 15:52:53 +0000 2015", "text": "COMISS\u00c3O DA VERDADE ESTADUAL/RJ: \"QUEM NASCE PARA OXI\u00daRO JAMAIS CHEGAR\u00c1 A LOMBRIGA.\" http://t.co/OLKnzEsCV1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 86, "favorite_count": 147, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "643814754411249664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 30 13:49:35 +0000 2015", "text": "Aos idiotas q descartam a ci\u00eancia e chamam td d preconceito: Pa\u00edses da UE podem proibir homens gays d doar sangue. http://t.co/WN8gXqxKYh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 89, "favorite_count": 139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "593774198079791104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 22 12:38:16 +0000 2015", "text": "Caracterizar o cometimento de crimes por desigualdade social \u00e9 uma ofensa \u00e0 maioria dos cidad\u00e3os humildes do Brasil. PUNI\u00c7\u00c3O P/ CRIMINOSOS!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 161, "favorite_count": 200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601728784035905537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 17 13:31:45 +0000 2015", "text": "Bate papo com moradores de Balne\u00e1rio Camboriu-SC e @BolsonaroSP . http://t.co/GRV9oUKZ99", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "655375646760292352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 09 14:20:20 +0000 2015", "text": "Via @FlavioBolsonaro :\"A hipocrisia de esquerda sobre desmilitariza\u00e7\u00e3o, desarmamento e pacifismo\". http://t.co/abMZl20ec9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 62, "favorite_count": 81, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "586171791409831936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 11 20:21:14 +0000 2015", "text": "P\u00c1TRIA EDUCADORA: brincadeira de estourar bola na bunda de meninas e livros impr\u00f3prios; veja: http://t.co/V1i4Dx0tKi http://t.co/Eyb2uM4I9n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 169, "favorite_count": 152, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "597859026106474500", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 27 18:33:48 +0000 2015", "text": "No corrente ano o estado de PERNAMBUCO ser\u00e1 aquele que mais vai DECRESCER economicamente. Os motivos e causas: https://t.co/aI6EkaN4jq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 335, "favorite_count": 462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "681181201063870465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 09 17:36:23 +0000 2015", "text": "Obrigado pelo carinho e confian\u00e7a! https://t.co/FeYxX0Qfp2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "652538108894965762", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 27 23:03:53 +0000 2015", "text": "O CERCO SE FECHANDO: A pedido do Presidente Cunha, reformulamos nossa fundamenta\u00e7\u00e3o d pedido d IMPEACHMENT de Dilma. https://t.co/foL6z45Xl6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 288, "favorite_count": 381, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "625803827267153920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 07 10:57:05 +0000 2015", "text": "A farsa da empregabilidade do PT: alegam desemprego baixo e modificam seguro desemprego e outros direitos como ajustes fiscais necess\u00e1rios!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 189, "favorite_count": 195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "596267503841636352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 02 21:43:17 +0000 2015", "text": "#impeachment #ForaDilma https://t.co/dAx6sNperC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1021, "favorite_count": 1384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "672169187108876293", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 20 21:47:37 +0000 2015", "text": "NOVA COVARDIA DO PT COM OS PAIS E AS CRIAN\u00c7AS NAS ESCOLAS. Vc, pai ou m\u00e3e, concorda com isso? http://t.co/62TleNtSfm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "579036598555316225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 05 19:46:47 +0000 2015", "text": "PADR\u00c3O DE \"DEBATE\" DE ESQUERDISTA = UM MEMBRO DO PT X UM MEMBRO DO PSOL (no fim, todos v\u00e3o dormir juntos). http://t.co/73vCf3W4QL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 142, "favorite_count": 180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "629015713685073920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 22 12:07:52 +0000 2015", "text": "@DepBolsonaro e @BolsonaroSP protocolam representa\u00e7\u00e3o no MPF, contra professor, Mauro Iasi. https://t.co/QMXRCu0qNK (via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 149, "favorite_count": 194, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "657166476454051840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 21 11:52:03 +0000 2015", "text": "Jovens interrompem entrevista de Bolsonaro em Blumenau para fazer a festa. https://t.co/65TEDhm0U2 (via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 84, "favorite_count": 167, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "656800109485793280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 10 14:45:42 +0000 2015", "text": "PL5398/13- o condenado por estupro somente ter\u00e1 progress\u00e3o de pena caso submeta-se \u00e0 castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica volunt\u00e1ria.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 156, "favorite_count": 273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674963205102415872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 08 09:37:04 +0000 2015", "text": "PSC indica @BolsonaroSP e @marcofeliciano para Comiss\u00e3o Especial do Impeachment. https://t.co/GqUlTQd2E3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 347, "favorite_count": 856, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "674160757370654720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 24 13:12:17 +0000 2015", "text": "FELIZ NATAL E UM PR\u00d3SPERO ANO NOVO!!! Ass: @BolsonaroSP @DepBolsonaro @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro https://t.co/zRAmbmHGzj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 163, "favorite_count": 630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "680013126012661760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 08 22:24:04 +0000 2015", "text": "Segundo a enquete...acho que ganhei o debate! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... https://t.co/v5MQ82MFQz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 121, "favorite_count": 298, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "663482142689763332", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 14 18:12:19 +0000 2015", "text": "Agrade\u00e7o a @alex_borges pela considera\u00e7\u00e3o em seu texto escrito ap\u00f3s ato em prol do impeachment realizado no RJ. https://t.co/f78isNczJ2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 60, "favorite_count": 211, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "676464749748617216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 23 17:29:11 +0000 2015", "text": "No primeiro dia do \"OUTUBRO ROSA\" o Governo Dilma IMPEDE que as MULHERES POBRES realizem exames de MAMOGRAFIA. https://t.co/hsbNcbxfa3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 289, "favorite_count": 322, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "657609726625193984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 21 18:50:52 +0000 2015", "text": "Finalmente um jornalista de um jornal de grande circula\u00e7\u00e3o coloca Bolsonaro como poss\u00edvel presidenci\u00e1vel. http://t.co/79alBe1bQN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 126, "favorite_count": 202, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "601460163258621952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 12 11:51:29 +0000 2015", "text": "PRESS\u00c3O NOS SENADORES Se aprovada a PEC q trata tb do VOTO IMPRESSO, a presid\"e\"nta \u00f1 tem poder d veto, por ser PEC. https://t.co/bR4oOzMXcz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 280, "favorite_count": 367, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "653538475820613632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 07 10:15:45 +0000 2015", "text": "Deputados preocupados c/ a sociedade ordeira defendem o fim da maioridade penal em caso de cometimento de crimes. http://t.co/APxt0LCfux", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 136, "favorite_count": 164, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "574151441465614336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 05 18:06:19 +0000 2015", "text": "Medalhas Tiradentes e Pedro Ernesto a @benebarbosa_mvb . C/ @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro e Dep. Filipe Soares: http://t.co/Z66UpeJeh9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40, "favorite_count": 124, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "651096088934502400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 03 00:18:35 +0000 2015", "text": "H\u00e1 forte trabalho em Bras\u00edlia para que as POL\u00cdCIAS MILITARES cada vez mais sejam DESACREDITADAS E EXTINTAS. http://t.co/vkwPTiO5Vy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 192, "favorite_count": 253, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "650102611727785988", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 22 18:34:11 +0000 2015", "text": "Agrade\u00e7o o carinho q tive ao palestrar na C\u00e2mara Municipal de Blumenau-SC. C/ @BolsonaroSP #ESTATUTODODESARMAMENTO http://t.co/Gfj7TAKtmq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "613052378128977920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 26 15:58:13 +0000 2015", "text": "JOGO SUJO: Colunista do Globo lan\u00e7a cal\u00fania d q Bolsonaro teria como bandeira o \"NAZISMO\" e \"ATAQUE A NORDESTINOS\". http://t.co/jz6fwi7wmH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 168, "favorite_count": 239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "625334313161244672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 14 20:56:28 +0000 2015", "text": "Estamos no DF de ter\u00e7as \u00e0 quintas, no RJ \u00e0s segundas e nos outros dias visitando diversos estados! Um abra\u00e7o! https://t.co/iSmBywNNn7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 88, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "665634424248254466", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 22 17:43:08 +0000 2015", "text": "Parab\u00e9ns aos jovens cadetes da Academia Militar das Agulhas Negras pelo recebimento de seus espadins. http://t.co/YI5BaiSZ0q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 57, "favorite_count": 275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "635145188818747392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 21 15:34:21 +0000 2015", "text": "PREJU\u00cdZO COM CORRUP\u00c7\u00c3O NA LAVA-JATO (R$42 bi) / CORTE MINIST\u00c9RIO DA DEFESA (R$4,4 bi). Esse \u00e9 o Brasil do PT. https://t.co/isZQBKcZjA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 335, "favorite_count": 415, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "678961713530695680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 30 08:48:32 +0000 2015", "text": "A \"CRISE MUNDIAL\" DO PT: nos \u00faltimos 5 anos o mundo cresceu cerca d 18%, os emergentes, fora o Brasil, 28%; e o Brasil, 5,3%. -@JornalOGlobo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 292, "favorite_count": 364, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "682121077309452288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 19 11:44:39 +0000 2015", "text": "4 MINUTOS: DIREITOS HUMANOS LEVAM PAU DE BOLSONARO EM COMISS\u00c3O NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS. https://t.co/dPCUhkkrqY (via @FlavioBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 189, "favorite_count": 294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "645201836639698944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 01 15:56:21 +0000 2015", "text": "Agrade\u00e7o a garotada pelos desenhos que t\u00eam feito e chegado a meu conhecimento. Muito obrigado! https://t.co/eu2fTzqiXU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 391, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "671719490393137152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 11 22:58:31 +0000 2015", "text": "Inscreva-se no canal \"Jair Bolsonaro\" no YOUTUBE e tenha acesso ao hist\u00f3rico de v\u00eddeos e discursos do deputado! http://t.co/XlJO3kddcE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 185, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "620004269467529216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 21 18:46:56 +0000 2015", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O PAULO FREIRE POR @CarlosBolsonaro : Hj, escolas s\u00e3o m\u00e1quinas d produzir analfabetos e militantes pol\u00edticos: https://t.co/8ufACqd9Of", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "679010177727729664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 25 19:59:59 +0000 2015", "text": "UMA AVENTURA REAL QUE ME ENCHE DE ORGULHO E ESPERAN\u00c7A!\nOS VERDADEIROS MENORES DO BRASIL! https://t.co/o9qgc0HzDM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 188, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "669606475761885184", "is_retweet": false}]