[{"created_at": "Tue Oct 15 12:51:16 +0000 2013", "id": 390097542244868097, "id_str": "390097542244868097", "full_text": "PEC DO TRABALHO ESCRAVO: Governo aprova projeto q na verdade mascara o fim da propriedade privada. http://t.co/8LtjM2dR3O", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/8LtjM2dR3O", "expanded_url": "http://goo.gl/V1ZJz8", "display_url": "goo.gl/V1ZJz8", "indices": [99, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri May 17 12:24:36 +0000 2013", "id": 335370265624207360, "id_str": "335370265624207360", "full_text": "Mesmo pescando legalmente, Bolsonaro corre o risco d se tornar ineleg\u00edvel por acusa\u00e7\u00e3o d crime ambiental. http://t.co/H436dbTVuN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/H436dbTVuN", "expanded_url": "http://vai.la/31pN", "display_url": "vai.la/31pN", "indices": [106, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 16 14:54:44 +0000 2013", "id": 324174021514104833, "id_str": "324174021514104833", "full_text": "EXCELENTE MAT\u00c9RIA: Veja a \u00edntegra da entrevista de @marcofeliciano no Programa do Ratinho. http://t.co/bLZhiLkkM6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marcofeliciano", "name": "Marco Feliciano", "id": 35805725, "id_str": "35805725", "indices": [51, 66]}], "urls": [{"url": "http://t.co/bLZhiLkkM6", "expanded_url": "http://bit.ly/ZY3G1v", "display_url": "bit.ly/ZY3G1v", "indices": [91, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 21 20:45:21 +0000 2013", "id": 392391176822996992, "id_str": "392391176822996992", "full_text": "Stephen Fries; uma hora d conversa s/ problemas, alguns quebrados segundos divulgados . Mais um s/ vergonha aparecendo \u00e0s minhas custas.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Mar 22 13:33:53 +0000 2013", "id": 315093979450441728, "id_str": "315093979450441728", "full_text": "O QUE GRANDE PARTE DA IMPRENSA N\u00c3O DIVULGA: Representante de minorias e twitteiro influente pregam + agress\u00f5es e... http://t.co/zae2ZoIo95", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/zae2ZoIo95", "expanded_url": "http://fb.me/2xO7n0e7P", "display_url": "fb.me/2xO7n0e7P", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 24 17:36:50 +0000 2013", "id": 393430900584620032, "id_str": "393430900584620032", "full_text": "SIGA A FAM\u00cdLIA BOLSONARO NO TWITTER: Eduardo (@BolsonaroSP ), Fl\u00e1vio (@FlavioBolsonaro) e Carlos (@VerBolsonaro)", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 74756085, "id_str": "74756085", "indices": [46, 58]}, {"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [70, 86]}, {"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [98, 111]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Nov 21 21:09:14 +0000 2013", "id": 403631212607971328, "id_str": "403631212607971328", "full_text": "A VERDADE SOBRE JO\u00c3O GOULART: Congresso admite culpa e isenta militares de golpe. http://t.co/R4MzpVLGBe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/R4MzpVLGBe", "expanded_url": "http://goo.gl/MGZvG6", "display_url": "goo.gl/MGZvG6", "indices": [82, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Mar 26 00:27:39 +0000 2013", "id": 316345669709352961, "id_str": "316345669709352961", "full_text": "http://t.co/fDdbFNeth7... http://t.co/9uyx7nCowh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 48], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/fDdbFNeth7", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/blog/radar-on-line/congresso/contra-ataque-pronto-bolsonaro-afirma-henrique-alves-nao-conh", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar-on-\u2026", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/9uyx7nCowh", "expanded_url": "http://fb.me/xPlUZvq8", "display_url": "fb.me/xPlUZvq8", "indices": [26, 48]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Apr 26 20:23:24 +0000 2013", "id": 327880613774376961, "id_str": "327880613774376961", "full_text": "Carlos Bolsonaro elogia os grandes produtores ,critica o MST e a defesa do governo a estes baderneiros . http://t.co/MqFQHNrBNx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/MqFQHNrBNx", "expanded_url": "http://bit.ly/11KxKRg", "display_url": "bit.ly/11KxKRg", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 20 19:28:19 +0000 2013", "id": 392009404456783872, "id_str": "392009404456783872", "full_text": "Revista \u00c9poca: Bolsonaro fala sobre militares, a\u00e7\u00f5es da PM, biografias, Dilma e mto +.Veja e opine: http://t.co/FzDl5amVMj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/FzDl5amVMj", "expanded_url": "http://goo.gl/c37rJo", "display_url": "goo.gl/c37rJo", "indices": [100, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 01 13:09:25 +0000 2013", "id": 318711702285873152, "id_str": "318711702285873152", "full_text": "http://t.co/rpXxxZE1Oq http://t.co/N3ZRJBBfK6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/rpXxxZE1Oq", "expanded_url": "http://youtu.be/6q4KUxYLppQ", "display_url": "youtu.be/6q4KUxYLppQ", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/N3ZRJBBfK6", "expanded_url": "http://fb.me/1rFGhGDck", "display_url": "fb.me/1rFGhGDck", "indices": [23, 45]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon May 13 18:15:59 +0000 2013", "id": 334009139225305089, "id_str": "334009139225305089", "full_text": "Brasileiros selecionados pelo MST v\u00e3o estudar medicina em Cuba p/ aprender t\u00e9cnicas guerrilha.. http://t.co/VBTgb7WSiA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/VBTgb7WSiA", "expanded_url": "http://vai.la/31aA", "display_url": "vai.la/31aA", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 07 21:50:05 +0000 2013", "id": 331888693054947329, "id_str": "331888693054947329", "full_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro esculhamba Marcelo Freixo e defende policiais q mataram o traficante Matem\u00e1tico. http://t.co/9h9HjKqxRn", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/9h9HjKqxRn", "expanded_url": "http://bit.ly/18si9L6", "display_url": "bit.ly/18si9L6", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 21 01:50:25 +0000 2013", "id": 314554560335204352, "id_str": "314554560335204352", "full_text": "Grupo organizado pelo PT, Bolsonaro n\u00e3o alivia.\n\nhttp://t.co/5FJRPY4Xb3 http://t.co/88L6qy827O", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/5FJRPY4Xb3", "expanded_url": "http://youtu.be/N5loKcpZDIo", "display_url": "youtu.be/N5loKcpZDIo", "indices": [49, 71]}, {"url": "http://t.co/88L6qy827O", "expanded_url": "http://fb.me/1Gf9ChkjL", "display_url": "fb.me/1Gf9ChkjL", "indices": [72, 94]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 10 17:24:21 +0000 2013", "id": 388354327925891072, "id_str": "388354327925891072", "full_text": "Vereador Bolsonaro comanda combate ao programa Maus M\u00e9dicos no Rio de Janeiro. http://t.co/Vr4gX1jheM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 101], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Vr4gX1jheM", "expanded_url": "http://goo.gl/MdszKj", "display_url": "goo.gl/MdszKj", "indices": [79, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 05 19:25:04 +0000 2013", "id": 320255786150408192, "id_str": "320255786150408192", "full_text": "Discurso de Carlos Bolsonaro: \"\u00cdndio fajuto da Aldeia Maracan\u00e3 usa crach\u00e1 do PSOL e n\u00e3o corre atr\u00e1s de tartaruga... http://t.co/mZgIxXooct", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/mZgIxXooct", "expanded_url": "http://fb.me/FWYJdSqB", "display_url": "fb.me/FWYJdSqB", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri May 03 18:31:21 +0000 2013", "id": 330389131098202113, "id_str": "330389131098202113", "full_text": "Desta vez, Jair Bolsonaro tortura Jean Wyllys na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara. http://t.co/j4aNj92fiG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 111], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/j4aNj92fiG", "expanded_url": "http://bit.ly/18Ap8i9", "display_url": "bit.ly/18Ap8i9", "indices": [89, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Nov 01 11:37:14 +0000 2013", "id": 396239504362569728, "id_str": "396239504362569728", "full_text": "Se existe d\u00favida sobre o comportamento d Randolfe. Assista este v\u00eddeo sobre Bolsonaro, e \u00f1 tenha +. http://t.co/3kXdNwfjqi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/3kXdNwfjqi", "expanded_url": "http://goo.gl/XhTOAm", "display_url": "goo.gl/XhTOAm", "indices": [100, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 27 22:04:21 +0000 2013", "id": 317034383473274880, "id_str": "317034383473274880", "full_text": "PED\u00d3FILOS E PT QUEREM A SA\u00cdDA DE FELICIANO \n\nhttp://t.co/QEEFrvPaeL http://t.co/MZM9XBOyGB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 90], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QEEFrvPaeL", "expanded_url": "http://youtu.be/pqe5WlQ-xl4", "display_url": "youtu.be/pqe5WlQ-xl4", "indices": [45, 67]}, {"url": "http://t.co/MZM9XBOyGB", "expanded_url": "http://fb.me/2xHPvVoJl", "display_url": "fb.me/2xHPvVoJl", "indices": [68, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jan 02 10:45:14 +0000 2013", "id": 286422894349783040, "id_str": "286422894349783040", "full_text": "Presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara, eleito pelo PT, prop\u00f5e comemora\u00e7\u00e3o do Dia do Presidi\u00e1rio. http://t.co/47T024rA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/47T024rA", "expanded_url": "http://bit.ly/X00y65", "display_url": "bit.ly/X00y65", "indices": [112, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:54:49 +0000 2013", "id": 314736859400003584, "id_str": "314736859400003584", "full_text": "Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio e recebo o maior presente de todos: uma carta de meus filhos. Obrigado meus garotos.... http://t.co/x6WgwJt97F", "truncated": false, "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/x6WgwJt97F", "expanded_url": "http://fb.me/1MQdbFqmv", "display_url": "fb.me/1MQdbFqmv", "indices": [111, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 20 20:09:35 +0000 2013", "id": 314468786231201793, "id_str": "314468786231201793", "full_text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/dQLUv8FOB2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/dQLUv8FOB2", "expanded_url": "http://fb.me/zu5MpMfG", "display_url": "fb.me/zu5MpMfG", "indices": [39, 61]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 14 18:10:48 +0000 2013", "id": 312264565301841920, "id_str": "312264565301841920", "full_text": "Vejam algumas das amea\u00e7as q sofremos nas redes sociais. Quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes? http://t.co/WWhSVglZYQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/WWhSVglZYQ", "expanded_url": "http://bit.ly/Wgdxnk", "display_url": "bit.ly/Wgdxnk", "indices": [94, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Nov 28 11:27:05 +0000 2013", "id": 406021423275077632, "id_str": "406021423275077632", "full_text": "Mesmo pescando c/ varinha e legalmente, Bolsonaro pode se tornar ineleg\u00edvel por crime ambiental. http://t.co/vM0tvCHz8R", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/vM0tvCHz8R", "expanded_url": "http://goo.gl/FgbRyt", "display_url": "goo.gl/FgbRyt", "indices": [97, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Aug 08 15:37:24 +0000 2013", "id": 365496975753355264, "id_str": "365496975753355264", "full_text": "NOVO: Governo imp\u00f5e cartilha comunista em livros did\u00e1ticos e insiste em m\u00e9dicos cubanos no Brasil. http://t.co/JOvrYqbXaU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/JOvrYqbXaU", "expanded_url": "http://goo.gl/xfOnG2", "display_url": "goo.gl/xfOnG2", "indices": [99, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Feb 25 17:47:32 +0000 2013", "id": 306098115121934337, "id_str": "306098115121934337", "full_text": "Governo inclui bolsa-fam\u00edlia e aux-desemprego como empregados. S/ eles o real n\u00b0 d desempregados gira em torno d 30%. http://t.co/cSblegti1e", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/cSblegti1e", "expanded_url": "http://bit.ly/V1F7Ei", "display_url": "bit.ly/V1F7Ei", "indices": [118, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 28 12:23:45 +0000 2013", "id": 317250657855893505, "id_str": "317250657855893505", "full_text": "Carlos Tufvesson, Global e Coordenador da Diversidade Sexual do Rio, \u00f1 explica gastos c/ parada Gay. http://t.co/qXDNIxCru9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/qXDNIxCru9", "expanded_url": "http://bit.ly/O6z1QA", "display_url": "bit.ly/O6z1QA", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Sep 05 16:09:18 +0000 2013", "id": 375651863980277760, "id_str": "375651863980277760", "full_text": "Congresso em Foco diz q Bolsonaro \u00f1 participa d poss\u00edveis votados em elei\u00e7\u00e3o, pq o considera homof\u00f3bico. http://t.co/b9C2UbSrcU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/b9C2UbSrcU", "expanded_url": "http://goo.gl/RwX2NN", "display_url": "goo.gl/RwX2NN", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 14 16:18:54 +0000 2013", "id": 334342063615262722, "id_str": "334342063615262722", "full_text": "Bolsonaro cria Projeto d cotas p/ deputados negrosm irritando demagogos. \"Se \u00e9 bom p/ o povo \u00e9 bom p/ o Congresso\". http://t.co/1NNTCPXDqe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/1NNTCPXDqe", "expanded_url": "http://migre.me/exOxI", "display_url": "migre.me/exOxI", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Aug 20 19:43:56 +0000 2013", "id": 369907673015152640, "id_str": "369907673015152640", "full_text": "Fam\u00edlia Bolsonaro apresenta projetos d lei proibindo Estado e Munic\u00edpio d participarem do Programa Maus M\u00e9dicos (PT). http://t.co/edCNAaSxRZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/edCNAaSxRZ", "expanded_url": "http://goo.gl/1X0XR0", "display_url": "goo.gl/1X0XR0", "indices": [118, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Nov 07 16:00:04 +0000 2013", "id": 398479976371990528, "id_str": "398479976371990528", "full_text": "RT @occ2013: Bolsonaro cobra do Min. da Defesa provid\u00eancias contra a baixa remunera\u00e7\u00e3o dos militares. http://t.co/XjfdldJOPT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "occ2013", "name": "OCC ALERTA BRASIL", "id": 600750914, "id_str": "600750914", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "http://t.co/XjfdldJOPT", "expanded_url": "http://fb.me/6j349TIqv", "display_url": "fb.me/6j349TIqv", "indices": [102, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 10 16:14:16 +0000 2013", "id": 322019709627277314, "id_str": "322019709627277314", "full_text": "\"Uma mentira repetida mil vezes torna-se verdade\". Ministro da Propaganda de Hitler. http://t.co/Hex15O3K0u", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 322019709635665920, "id_str": "322019709635665920", "indices": [85, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BHgLOEOCIAAesBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BHgLOEOCIAAesBp.jpg", "url": "http://t.co/Hex15O3K0u", "display_url": "pic.twitter.com/Hex15O3K0u", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/322019709627277314/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 540, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 540, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 322019709635665920, "id_str": "322019709635665920", "indices": [85, 107], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BHgLOEOCIAAesBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BHgLOEOCIAAesBp.jpg", "url": "http://t.co/Hex15O3K0u", "display_url": "pic.twitter.com/Hex15O3K0u", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/322019709627277314/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 540, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 540, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Feb 21 16:47:52 +0000 2013", "id": 304633546763534338, "id_str": "304633546763534338", "full_text": "Mesmo c/ amea\u00e7as \u00e0 blogueira cubana, Chico Alencar (PSOL) nega prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Yoani S\u00e1nchez. Ser\u00e1 pq? http://t.co/3Ct90mQu5s", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/3Ct90mQu5s", "expanded_url": "http://bit.ly/YdNF8Y", "display_url": "bit.ly/YdNF8Y", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Sep 11 18:43:39 +0000 2013", "id": 377865036439367681, "id_str": "377865036439367681", "full_text": "Bolsonaro \u00e9 entrevistado no Programa Palavra Aberta: A ideologia cubana e os m\u00e9dicos no Brasil. http://t.co/vXJsoJXUn0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/vXJsoJXUn0", "expanded_url": "http://goo.gl/wGVD41", "display_url": "goo.gl/wGVD41", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 21 02:05:40 +0000 2013", "id": 314558396936384513, "id_str": "314558396936384513", "full_text": "http://t.co/5FJRPY4Xb3 http://t.co/1iIexFVhL1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/5FJRPY4Xb3", "expanded_url": "http://youtu.be/N5loKcpZDIo", "display_url": "youtu.be/N5loKcpZDIo", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/1iIexFVhL1", "expanded_url": "http://fb.me/yaqE8sOC", "display_url": "fb.me/yaqE8sOC", "indices": [23, 45]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Jul 08 12:20:26 +0000 2013", "id": 354213386499784705, "id_str": "354213386499784705", "full_text": "Bolsonaro desafia pelegos da OAB ap\u00f3s amea\u00e7a d mais um processo d cassa\u00e7\u00e3o. http://t.co/foYEJovsSY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/foYEJovsSY", "expanded_url": "http://ow.ly/1YKN1y", "display_url": "ow.ly/1YKN1y", "indices": [76, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 28 12:21:14 +0000 2013", "id": 317250022221692928, "id_str": "317250022221692928", "full_text": "HOMOFOBIA OU OMISS\u00c3O DE GASTOS COM DINHEIRO P\u00daBLICO?: Carlos Tufvesson, Coordenador da Diversidade Sexual da... http://t.co/jIajoRAjdt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/jIajoRAjdt", "expanded_url": "http://fb.me/B0y5i8rS", "display_url": "fb.me/B0y5i8rS", "indices": [112, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Nov 07 20:36:23 +0000 2013", "id": 398549512525860864, "id_str": "398549512525860864", "full_text": "Cuba envia membros p/ compor Comiss\u00e3o da Verdade no Brasil e Defesa responde sobre remunera\u00e7\u00e3o das FFAA. http://t.co/ZqvbYiwYas", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ZqvbYiwYas", "expanded_url": "http://goo.gl/HeXGr3", "display_url": "goo.gl/HeXGr3", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 17 14:15:52 +0000 2013", "id": 324526630850686976, "id_str": "324526630850686976", "full_text": "PEC em prioridade de aprecia\u00e7\u00e3o sobre redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal \u00e9 d autoria do dep. fed. Bolsonaro. http://t.co/nzchsQsGjR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/nzchsQsGjR", "expanded_url": "http://bit.ly/Xxht2C", "display_url": "bit.ly/Xxht2C", "indices": [102, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Feb 26 17:52:24 +0000 2013", "id": 306461726944137216, "id_str": "306461726944137216", "full_text": "Da noite para o dia apareceram 50 mil presos pela \"ditadura\". C/ bolsas ($$$) pra l\u00e1 e pra c\u00e1, o governo vai aumentando seu rebanho.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 10 15:54:34 +0000 2013", "id": 322014755005018112, "id_str": "322014755005018112", "full_text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/OCMRyp58p5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/OCMRyp58p5", "expanded_url": "http://fb.me/25QZZoffp", "display_url": "fb.me/25QZZoffp", "indices": [33, 55]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Wed May 22 16:03:15 +0000 2013", "id": 337237229296570368, "id_str": "337237229296570368", "full_text": "PT tenta comprar o sil\u00eancio de Bolsonaro. \"A distribui\u00e7\u00e3o de renda\" socialista a todo vapor. http://t.co/T1DSI6bTxP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/T1DSI6bTxP", "expanded_url": "http://vai.la/329c", "display_url": "vai.la/329c", "indices": [93, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 05 14:02:17 +0000 2013", "id": 320174556432175105, "id_str": "320174556432175105", "full_text": "Fam\u00edlia Bolsonaro: ATRIZ E USU\u00c1RIA DE DROGAS, LUANA PIOVANI OFENDE CARLOS BOLSONARO GRATUITAMENTE CO http://t.co/WRX9Ir6rbe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/WRX9Ir6rbe", "expanded_url": "http://fb.me/2FaF979wf", "display_url": "fb.me/2FaF979wf", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 20 18:52:36 +0000 2013", "id": 314449412405460992, "id_str": "314449412405460992", "full_text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/EKwZh2Zxuu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/EKwZh2Zxuu", "expanded_url": "http://fb.me/20CFdaDJx", "display_url": "fb.me/20CFdaDJx", "indices": [39, 61]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Mar 22 13:31:19 +0000 2013", "id": 315093333401821184, "id_str": "315093333401821184", "full_text": "Representante d minorias e twitteiro influente pregam + agress\u00f5es e a morte d Bolsonaro, tb no dia d seu anivers\u00e1rio. http://t.co/YrJqYHxGPx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/YrJqYHxGPx", "expanded_url": "http://bit.ly/WIZDsS", "display_url": "bit.ly/WIZDsS", "indices": [118, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu May 16 13:59:02 +0000 2013", "id": 335031639614844929, "id_str": "335031639614844929", "full_text": "Bolsonaro falar\u00e1 agora na CBN-RJ sobre a pesca amadora e uso d praias em Angra dos Reis. http://t.co/DgvZtwZ25y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 111], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/DgvZtwZ25y", "expanded_url": "http://vai.la/31mR", "display_url": "vai.la/31mR", "indices": [89, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 12 01:49:09 +0000 2013", "id": 322526772010827777, "id_str": "322526772010827777", "full_text": "EM 3 MIN.: \u00d1 temos palavras p/ qualificar + esta covardia. Assista, indigne-se e tire suas conclus\u00f5es. http://t.co/ChEjNDoCEd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ChEjNDoCEd", "expanded_url": "http://bit.ly/10PntSX", "display_url": "bit.ly/10PntSX", "indices": [103, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 27 22:05:35 +0000 2013", "id": 317034692278894592, "id_str": "317034692278894592", "full_text": "PED\u00d3FILOS E PT QUEREM A SA\u00cdDA DE FELICIANO \n\nhttp://t.co/QEEFrvPaeL http://t.co/OLjXXyQxap", "truncated": false, "display_text_range": [0, 90], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QEEFrvPaeL", "expanded_url": "http://youtu.be/pqe5WlQ-xl4", "display_url": "youtu.be/pqe5WlQ-xl4", "indices": [45, 67]}, {"url": "http://t.co/OLjXXyQxap", "expanded_url": "http://fb.me/HVBL7wu6", "display_url": "fb.me/HVBL7wu6", "indices": [68, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 05 12:17:26 +0000 2013", "id": 320148172016074752, "id_str": "320148172016074752", "full_text": "PEC DAS DOM\u00c9STICAS -PORQUE EU VOTEI CONTRA\n\nN\u00e3o \u00e9 preciso ter bola de cristal. Basta ter coer\u00eancia no desempenho... http://t.co/viAdcWcQgO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/viAdcWcQgO", "expanded_url": "http://fb.me/PYOH3dkC", "display_url": "fb.me/PYOH3dkC", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Sep 26 19:30:36 +0000 2013", "id": 383312668657856512, "id_str": "383312668657856512", "full_text": "NA MESMA MOEDA: Partido de Bolsonaro no Senado representa contra senador do PSOL. http://t.co/M9zm0BI6vt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/M9zm0BI6vt", "expanded_url": "http://goo.gl/7ObFui", "display_url": "goo.gl/7ObFui", "indices": [82, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Oct 04 11:01:29 +0000 2013", "id": 386083649214357504, "id_str": "386083649214357504", "full_text": "Filho de Bolsonaro, agente da Policial Federal, se filia ao PSC de Feliciano em SP. Acesse e comente: http://t.co/psudck5DLP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/psudck5DLP", "expanded_url": "http://goo.gl/7kBviX", "display_url": "goo.gl/7kBviX", "indices": [102, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 25 13:48:36 +0000 2013", "id": 327418869583073280, "id_str": "327418869583073280", "full_text": "Dilma cometeu o mesmo crime que os terroristas de Boston. http://t.co/vEdojMIHHh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 80], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/vEdojMIHHh", "expanded_url": "http://bit.ly/ZQLTcH", "display_url": "bit.ly/ZQLTcH", "indices": [58, 80]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jul 17 11:32:37 +0000 2013", "id": 357462840803729410, "id_str": "357462840803729410", "full_text": "Sob meu comando, o Policial Federal Eduardo Bolsonaro, ser\u00e1 candidato a deputado federal em SP. http://t.co/d5TBe6UDMp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/d5TBe6UDMp", "expanded_url": "http://goo.gl/OR3MY", "display_url": "goo.gl/OR3MY", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Sep 06 13:56:44 +0000 2013", "id": 375980889664409600, "id_str": "375980889664409600", "full_text": "Mensal\u00e3o do PSOL. http://t.co/Ac9NPnJrpN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Ac9NPnJrpN", "expanded_url": "http://ow.ly/i/34WiI", "display_url": "ow.ly/i/34WiI", "indices": [18, 40]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Dec 03 15:01:58 +0000 2013", "id": 407887439789715457, "id_str": "407887439789715457", "full_text": "Entrevista c/ @lobaoeletrico no Roda Viva. Quando tiver tempo, vale an\u00e1lise. http://t.co/8jeGzHoSzG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lobaoeletrico", "name": "Lob\u00e3o", "id": 20372050, "id_str": "20372050", "indices": [14, 28]}], "urls": [{"url": "http://t.co/8jeGzHoSzG", "expanded_url": "http://goo.gl/VVjJSQ", "display_url": "goo.gl/VVjJSQ", "indices": [77, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jul 08 00:27:03 +0000 2013", "id": 354033855155548160, "id_str": "354033855155548160", "full_text": "Aconteceu: Bolsonaro esculhamba presidente da OAB. http://t.co/9fnfwSOiPD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/9fnfwSOiPD", "expanded_url": "http://goo.gl/hsytO", "display_url": "goo.gl/hsytO", "indices": [51, 73]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 08 12:39:42 +0000 2013", "id": 387557915172687872, "id_str": "387557915172687872", "full_text": "RT @VerBolsonaro SEPE= PSOL+ Black Blocs: \"A nossa luta unificou: \u00e9 estudante, black bloc e professor\u201d. http://t.co/S3Zb6HYXXa", "truncated": false, "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/S3Zb6HYXXa", "expanded_url": "http://goo.gl/woz3vP", "display_url": "goo.gl/woz3vP", "indices": [104, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Dec 05 21:28:01 +0000 2013", "id": 408709368566120448, "id_str": "408709368566120448", "full_text": "Dilma veta projeto de Bolsonaro e encaminha ao Congresso, mat\u00e9ria id\u00eantica. http://t.co/G0tqz1zvVx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/G0tqz1zvVx", "expanded_url": "http://tinyurl.com/pnm4uft", "display_url": "tinyurl.com/pnm4uft", "indices": [76, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 23 15:01:57 +0000 2013", "id": 393029531356762112, "id_str": "393029531356762112", "full_text": "@FlavioBolsonaro lidera reformula\u00e7\u00e3o d regulamento disciplinar da PM, colocando + profissionais atuando nas ruas. http://t.co/XTHgeb2Ki0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/XTHgeb2Ki0", "expanded_url": "http://goo.gl/I5zq6g", "display_url": "goo.gl/I5zq6g", "indices": [114, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 40053694, "in_reply_to_user_id_str": "40053694", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Jun 11 18:43:28 +0000 2013", "id": 344525306268360704, "id_str": "344525306268360704", "full_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro pede investiga\u00e7\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o das FARC e setores da sociedade Brasileira. http://t.co/Ot0ahl4YID", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Ot0ahl4YID", "expanded_url": "http://goo.gl/NnB14", "display_url": "goo.gl/NnB14", "indices": [90, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 02 01:08:54 +0000 2013", "id": 396443768674861057, "id_str": "396443768674861057", "full_text": "CURIOSO CASO RANDOLFE: Assista na \u00edntegra a defesa de Bolsonaro no Conselho de \u00c9tica. http://t.co/3dKqv50MR5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 108], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/3dKqv50MR5", "expanded_url": "http://ow.ly/26r9TK", "display_url": "ow.ly/26r9TK", "indices": [86, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 08 20:08:54 +0000 2013", "id": 321353983480451073, "id_str": "321353983480451073", "full_text": "Carlos Bolsonaro desmascara ex-BBB Jean Wyllys (PSOL-RJ) e Movimento LGBT. http://t.co/UcSFuzNz16 http://t.co/AbKTcKht2q", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/UcSFuzNz16", "expanded_url": "http://bit.ly/ZiDrCN", "display_url": "bit.ly/ZiDrCN", "indices": [75, 97]}, {"url": "http://t.co/AbKTcKht2q", "expanded_url": "http://fb.me/1Zaecjoem", "display_url": "fb.me/1Zaecjoem", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 15 14:43:05 +0000 2013", "id": 334680340125872128, "id_str": "334680340125872128", "full_text": "Geno\u00edno quer a pris\u00e3o de militares. http://t.co/mcsvCwLgwK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/mcsvCwLgwK", "expanded_url": "http://vai.la/31iX", "display_url": "vai.la/31iX", "indices": [36, 58]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Dec 04 17:12:57 +0000 2013", "id": 408282790212296705, "id_str": "408282790212296705", "full_text": "Bolsonaro \u00e9 entrevistado por @DaniloGentili no \"Agora \u00e9 Tarde\". http://t.co/I1aKWsu4eH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DaniloGentili", "name": "Danilo Gentili", "id": 14213711, "id_str": "14213711", "indices": [29, 43]}], "urls": [{"url": "http://t.co/I1aKWsu4eH", "expanded_url": "http://goo.gl/wGDF2T", "display_url": "goo.gl/wGDF2T", "indices": [64, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 29 13:21:18 +0000 2013", "id": 339733186454122496, "id_str": "339733186454122496", "full_text": "Parlamentares rejeitam projeto d Bolsonaro afrouxando a fiscaliza\u00e7\u00e3o c/ Poder Executivo. Mas pq? http://t.co/dQITHrXLtc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/dQITHrXLtc", "expanded_url": "http://goo.gl/pHkk9", "display_url": "goo.gl/pHkk9", "indices": [97, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Jun 18 12:46:54 +0000 2013", "id": 346972288371007490, "id_str": "346972288371007490", "full_text": "RT @FlavioBolsonaro: O povo \u00f1 aguenta + a roubalheira patrocinada pelo PT, mas cuidado c/ os infiltrados pol\u00edticos. http://t.co/orI94CMNil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "http://t.co/orI94CMNil", "expanded_url": "http://goo.gl/ka0rS", "display_url": "goo.gl/ka0rS", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 02 18:58:29 +0000 2013", "id": 385478911502471168, "id_str": "385478911502471168", "full_text": "DIVULGUE: Investiga\u00e7\u00e3o identifica liga\u00e7\u00e3o de PSOL e movimento Black Bloc no RJ e SP. http://t.co/4Qrb4T98d7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/4Qrb4T98d7", "expanded_url": "http://goo.gl/7Fd2N", "display_url": "goo.gl/7Fd2N", "indices": [85, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Oct 11 15:59:32 +0000 2013", "id": 388695370462547968, "id_str": "388695370462547968", "full_text": "Duas grandes derrotas no mesmo dia. http://t.co/stmFkslKqB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/stmFkslKqB", "expanded_url": "http://goo.gl/CLoCXh", "display_url": "goo.gl/CLoCXh", "indices": [36, 58]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Aug 07 17:56:09 +0000 2013", "id": 365169504495484928, "id_str": "365169504495484928", "full_text": "Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00f5es por melhorias salarias, PMs e BMs presos por governador s\u00e3o anistiados no RJ. http://t.co/lUzP1tcRjC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/lUzP1tcRjC", "expanded_url": "http://goo.gl/bsO7D7", "display_url": "goo.gl/bsO7D7", "indices": [97, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 13 13:14:39 +0000 2013", "id": 400612675459088386, "id_str": "400612675459088386", "full_text": "Bolsonaro X Greve d Fome d Domingos Dutra: \"Se algo acontecer, \u00f1 deixarei d assistir a Copa do Mundo!\" http://t.co/iaX4urf5LA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/iaX4urf5LA", "expanded_url": "http://goo.gl/gFyAGw", "display_url": "goo.gl/gFyAGw", "indices": [103, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 30 19:07:37 +0000 2013", "id": 395628074349260801, "id_str": "395628074349260801", "full_text": "Conselho de \u00c9tica rejeita por 11x0 representa\u00e7\u00e3o do PSOL contra Bolsonaro, por \"agress\u00e3o\" a Randolfe. http://t.co/N1ILiVeD4j", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/N1ILiVeD4j", "expanded_url": "http://goo.gl/pGJOhR", "display_url": "goo.gl/pGJOhR", "indices": [102, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Aug 03 21:53:26 +0000 2013", "id": 363779671017525248, "id_str": "363779671017525248", "full_text": "Bolsonaro aciona Minist\u00e9rio P\u00fablico contra movimento chamado Marcha das Vadias. http://t.co/NVsA6q2vwr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/NVsA6q2vwr", "expanded_url": "http://goo.gl/MXP0bq", "display_url": "goo.gl/MXP0bq", "indices": [80, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 19 10:55:11 +0000 2013", "id": 402751906562330624, "id_str": "402751906562330624", "full_text": "BOLSONARO DESMENTE DIRCEU E GENOINO: Srs., s\u00e3o apenas 42 seg. Pe\u00e7o assistir e repassar. Um abra\u00e7o. http://t.co/UyRXRaZw3r", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/UyRXRaZw3r", "expanded_url": "http://goo.gl/52hovH", "display_url": "goo.gl/52hovH", "indices": [99, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Jul 09 00:17:28 +0000 2013", "id": 354393829891252224, "id_str": "354393829891252224", "full_text": "Presidente da Comiss\u00e3o Nacional de Direitos Humanos da OAB faz jantar em homenagem a Z\u00e9 Dirceu. http://t.co/KfJi4DFvgq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/KfJi4DFvgq", "expanded_url": "http://ow.ly/1YPTMT", "display_url": "ow.ly/1YPTMT", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 24 11:42:43 +0000 2013", "id": 349130461437624322, "id_str": "349130461437624322", "full_text": "Qualquer um pode criar e divulgar lista em internet. \u00d1 seja ing\u00eanuo. Como disse mtas vezes, votarei N\u00c3O na PEC 37.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Sep 20 16:02:24 +0000 2013", "id": 381085946403254272, "id_str": "381085946403254272", "full_text": "Obama est\u00e1 certo e o Ministro da Defesa do Brasil \u00f1 sabe a diferen\u00e7a entre um capacete e um pinico. http://t.co/wo6xYhmQUO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/wo6xYhmQUO", "expanded_url": "http://goo.gl/BFPsgW", "display_url": "goo.gl/BFPsgW", "indices": [100, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 02 19:59:48 +0000 2013", "id": 319177367039905793, "id_str": "319177367039905793", "full_text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"\" http://t.co/xL2c80dHDL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/xL2c80dHDL", "expanded_url": "http://fb.me/1DlFH37tP", "display_url": "fb.me/1DlFH37tP", "indices": [42, 64]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 21 12:50:20 +0000 2013", "id": 336826291695267842, "id_str": "336826291695267842", "full_text": "Nd contra pobres pescadores, pelo contr\u00e1rio, quero q pesquem artesanalmente e estou fazendo por onde.Quero informa\u00e7\u00f5es d seu l\u00edder sindical.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Dec 12 00:15:11 +0000 2013", "id": 410925765782290433, "id_str": "410925765782290433", "full_text": "@VerBolsonaro derrota projeto do PSOL sobre drogas no Rio. http://t.co/5dwORLehID", "truncated": false, "display_text_range": [0, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "http://t.co/5dwORLehID", "expanded_url": "http://goo.gl/D6lI00", "display_url": "goo.gl/D6lI00", "indices": [59, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 68712576, "in_reply_to_user_id_str": "68712576", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 20 17:29:49 +0000 2013", "id": 403213605799460865, "id_str": "403213605799460865", "full_text": "RT @BolsonaroZuero: O PSOL tenta a todo custo derrubar Jair Bolsonaro e acaba esquecendo de seus pr\u00f3prios problemas. http://t.co/QmuUgcMm1R", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolsonaroZuero", "name": "BZ Rises", "id": 4174742003, "id_str": "4174742003", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "http://t.co/QmuUgcMm1R", "expanded_url": "http://youtu.be/tTdkawnr418", "display_url": "youtu.be/tTdkawnr418", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Aug 23 21:53:23 +0000 2013", "id": 371027413649457152, "id_str": "371027413649457152", "full_text": "Depois d importa\u00e7\u00e3o d m\u00e9dicos, Governo agora quer professores cubanos no Brasil. http://t.co/jaycvPQW3E", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/jaycvPQW3E", "expanded_url": "http://goo.gl/eTAQid", "display_url": "goo.gl/eTAQid", "indices": [81, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Sep 12 14:46:13 +0000 2013", "id": 378167669976883200, "id_str": "378167669976883200", "full_text": "AGENTES D SEGURAN\u00c7A DA UNI\u00c3O E DOS ESTADOS: Portaria e Projeto d Lei imp\u00f5em + vit\u00f3rias \u00e0 vagabundagem. http://t.co/nBliaxDNTt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/nBliaxDNTt", "expanded_url": "http://goo.gl/kbTxFI", "display_url": "goo.gl/kbTxFI", "indices": [103, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 05 12:23:32 +0000 2013", "id": 320149707122946049, "id_str": "320149707122946049", "full_text": "PEC DAS DOM\u00c9STICAS -PORQUE EU VOTEI CONTRA\n\n N\u00e3o \u00e9 preciso ter bola de cristal. Basta ter coer\u00eancia no desempenho... http://t.co/TwFhfKsBko", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/TwFhfKsBko", "expanded_url": "http://fb.me/2zkP7gvGB", "display_url": "fb.me/2zkP7gvGB", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Sep 24 23:10:40 +0000 2013", "id": 382643276136087552, "id_str": "382643276136087552", "full_text": "Jean Wyllys, Chico Alencar, Randolfe? Vamos aos fatos:  MENSAL\u00c3O DO PSOL. http://t.co/Uo52RMPCNN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Uo52RMPCNN", "expanded_url": "http://ow.ly/i/3eVGv", "display_url": "ow.ly/i/3eVGv", "indices": [74, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 21 12:45:12 +0000 2013", "id": 336825001078554624, "id_str": "336825001078554624", "full_text": "Agora dizem q sou contra pescadores. Como pode um l\u00edder d associa\u00e7\u00e3o receber aux\u00edlio em uma \u00e1rea q \u00e9 \"proibida\"a pesca h\u00e1 anos? Quero dados!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:32:19 +0000 2013", "id": 309793663930736640, "id_str": "309793663930736640", "full_text": "RT @NubladoVentania: Ap\u00f3s ser agredido na CDDH por gayzistas,Bolsonaro diz: \"Voltem p o zool\u00f3gico...bando d viadada\". http://t.co/cnhKhWJamJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/cnhKhWJamJ", "expanded_url": "http://bit.ly/YEx7Is", "display_url": "bit.ly/YEx7Is", "indices": [118, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Aug 15 16:42:27 +0000 2013", "id": 368050062045106176, "id_str": "368050062045106176", "full_text": "Bolsonaro parabeniza Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e o STF sobre prosseguimento de Caso Preta Gil. http://t.co/xiAsHMcW79", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/xiAsHMcW79", "expanded_url": "http://goo.gl/lFIJO6", "display_url": "goo.gl/lFIJO6", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri May 03 00:53:35 +0000 2013", "id": 330122935069204480, "id_str": "330122935069204480", "full_text": "Uma boa m\u00fasica p/ descontrair, via @brega_falcao  Um abra\u00e7o a todos. http://t.co/UyGTEHvgNR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brega_falcao", "name": "Falc\u00e3o", "id": 67730645, "id_str": "67730645", "indices": [35, 48]}], "urls": [{"url": "http://t.co/UyGTEHvgNR", "expanded_url": "http://bit.ly/15d3zZ5", "display_url": "bit.ly/15d3zZ5", "indices": [69, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 28 16:57:12 +0000 2013", "id": 317319471083687936, "id_str": "317319471083687936", "full_text": "http://t.co/Cc5zwEe9NK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Cc5zwEe9NK", "expanded_url": "http://fb.me/23jiJtTn7", "display_url": "fb.me/23jiJtTn7", "indices": [0, 22]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Dec 09 17:14:43 +0000 2013", "id": 410095175055052800, "id_str": "410095175055052800", "full_text": "@VerBolsonaro impede cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade Municipal e outros projetos q modificariam a hist\u00f3ria do Brasil. http://t.co/AYOSSlBGIH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "http://t.co/AYOSSlBGIH", "expanded_url": "http://goo.gl/xJTjG9", "display_url": "goo.gl/xJTjG9", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 68712576, "in_reply_to_user_id_str": "68712576", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu May 02 19:20:35 +0000 2013", "id": 330039131822493696, "id_str": "330039131822493696", "full_text": "Atendendo a pedidos RT @VerBolsonaro: FACEBOOK: Carlos Bolsonaro assume sua op\u00e7\u00e3o sexual. http://t.co/L5pRuWTcGf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [23, 36]}], "urls": [{"url": "http://t.co/L5pRuWTcGf", "expanded_url": "http://on.fb.me/101ffLf", "display_url": "on.fb.me/101ffLf", "indices": [90, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 22 15:24:08 +0000 2013", "id": 337227385772597248, "id_str": "337227385772597248", "full_text": "HOJE: PT tenta comprar o sil\u00eancio de Bolsonaro. http://t.co/T1DSI6bTxP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/T1DSI6bTxP", "expanded_url": "http://vai.la/329c", "display_url": "vai.la/329c", "indices": [48, 70]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 09 19:56:05 +0000 2013", "id": 388030123598811136, "id_str": "388030123598811136", "full_text": "Em debate na Globo News, Bolsonaro esculhamba Wadih Damous (ex-presidente da OAB-RJ). http://t.co/kwApP5dEFb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 108], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/kwApP5dEFb", "expanded_url": "http://goo.gl/9vvQ2", "display_url": "goo.gl/9vvQ2", "indices": [86, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:25:08 +0000 2013", "id": 319078042280529921, "id_str": "319078042280529921", "full_text": "http://t.co/jz6mlqMNAM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/jz6mlqMNAM", "expanded_url": "http://fb.me/ArqGNpzD", "display_url": "fb.me/ArqGNpzD", "indices": [0, 22]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Mon Jun 10 14:41:55 +0000 2013", "id": 344102130711412736, "id_str": "344102130711412736", "full_text": "Tudo d legal foi tentado mas hotel mant\u00eam gerador ligado h\u00e1 meses, impossibilitando vizinhos d dormirem. http://t.co/UJDjPgDkYg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/UJDjPgDkYg", "expanded_url": "http://goo.gl/B29jf", "display_url": "goo.gl/B29jf", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jun 14 19:55:39 +0000 2013", "id": 345630634343014400, "id_str": "345630634343014400", "full_text": "Bandidos disfar\u00e7ados d estudantes, orientados por partidos pol\u00edticos (PSOL e PT) promovem destrui\u00e7\u00e3o.http://t.co/6X0qHR0FMq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/6X0qHR0FMq", "expanded_url": "http://goo.gl/yiQ7l", "display_url": "goo.gl/yiQ7l", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Dec 02 13:40:06 +0000 2013", "id": 407504449381216256, "id_str": "407504449381216256", "full_text": "Segue informativo d fim de ano da Fam\u00edlia Bolsonaro c/ algumas d nossas benfeitorias e ideias defendidas. http://t.co/MPz7HCTK6C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/MPz7HCTK6C", "expanded_url": "http://goo.gl/Zpy8VZ", "display_url": "goo.gl/Zpy8VZ", "indices": [106, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Aug 29 19:32:31 +0000 2013", "id": 373166290338209792, "id_str": "373166290338209792", "full_text": "Deputados do Rio, como Jandira Feghali (PCdoB), faltam e ajudam a absolver Donadon. Veja a lista. http://t.co/zUrbDQtT7I", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/zUrbDQtT7I", "expanded_url": "http://goo.gl/CoSMmK", "display_url": "goo.gl/CoSMmK", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Jun 29 21:19:36 +0000 2013", "id": 351087581284405248, "id_str": "351087581284405248", "full_text": "Renan Calheiros colocar\u00e1 em vota\u00e7\u00e3o, nesta ter\u00e7a, PLC122 q transforma homossexuais em semi-deuses. http://t.co/Zhbrb0TZ66", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Zhbrb0TZ66", "expanded_url": "http://bit.ly/18nifFN", "display_url": "bit.ly/18nifFN", "indices": [99, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 96, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 29 15:55:12 +0000 2013", "id": 395217262241538048, "id_str": "395217262241538048", "full_text": "LULA FOI A L\u00cdBIA PEGAR DINHEIRO COM DITADOR KADAFI DURANTE REGIME MILITAR. http://t.co/vfb4pT9rDZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/vfb4pT9rDZ", "expanded_url": "http://goo.gl/FRjW53", "display_url": "goo.gl/FRjW53", "indices": [75, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 10 17:09:49 +0000 2013", "id": 322033689347362816, "id_str": "322033689347362816", "full_text": "Mensagem importante aos amigos da Pol\u00edcia Militar do RJ.http://t.co/0F4V7o1JyZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/0F4V7o1JyZ", "expanded_url": "http://bit.ly/Xsvs9D", "display_url": "bit.ly/Xsvs9D", "indices": [56, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 22 03:07:53 +0000 2013", "id": 392487443293032448, "id_str": "392487443293032448", "full_text": "140 caracteres resumem o ativista Stephen Fries. http://t.co/XhNPZNdP73", "truncated": false, "display_text_range": [0, 71], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/XhNPZNdP73", "expanded_url": "http://ow.ly/i/3uwFJ", "display_url": "ow.ly/i/3uwFJ", "indices": [49, 71]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, {"created_at": "Wed Apr 03 23:14:37 +0000 2013", "id": 319588781999157249, "id_str": "319588781999157249", "full_text": "http://t.co/x0pHWGjVIs http://t.co/qn8XzdfGCh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/x0pHWGjVIs", "expanded_url": "http://youtu.be/HwSAjw7ngDE", "display_url": "youtu.be/HwSAjw7ngDE", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/qn8XzdfGCh", "expanded_url": "http://fb.me/Lg2VAF0l", "display_url": "fb.me/Lg2VAF0l", "indices": [23, 45]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Tue Feb 26 23:40:12 +0000 2013", "id": 306549255219318784, "id_str": "306549255219318784", "full_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 eleito um dos deputados mais atuantes na Assembl\u00e9ia Legislativa do RJ. http://t.co/SBI4Yy46OL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/SBI4Yy46OL", "expanded_url": "http://j.mp/YyAu0r", "display_url": "j.mp/YyAu0r", "indices": [90, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Jul 02 12:28:57 +0000 2013", "id": 352041201710546944, "id_str": "352041201710546944", "full_text": "\"O PSOL \u00e9 o PT pintado de rosa!\": Ap\u00f3s reunir-se com UNE e MST, Dilma faz reuni\u00e3o com PSOL. http://t.co/1STtq8xeD8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 352041201714741249, "id_str": "352041201714741249", "indices": [92, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BOKzm5aCQAEN9mq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BOKzm5aCQAEN9mq.jpg", "url": "http://t.co/1STtq8xeD8", "display_url": "pic.twitter.com/1STtq8xeD8", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/352041201710546944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}, "large": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}, "small": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 352041201714741249, "id_str": "352041201714741249", "indices": [92, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BOKzm5aCQAEN9mq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BOKzm5aCQAEN9mq.jpg", "url": "http://t.co/1STtq8xeD8", "display_url": "pic.twitter.com/1STtq8xeD8", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/352041201710546944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}, "large": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}, "small": {"w": 580, "h": 387, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 120, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Dec 24 13:52:31 +0000 2013", "id": 415480107168714753, "id_str": "415480107168714753", "full_text": "Excelente artigo de Rodrigo Constantino no jornal O Globo de hoje. BRASILEIRO \u00c9 OT\u00c1RIO? http://t.co/wQyjLxcV9D", "truncated": false, "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/wQyjLxcV9D", "expanded_url": "http://ow.ly/29nsd1", "display_url": "ow.ly/29nsd1", "indices": [88, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:53:53 +0000 2013", "id": 314736624355381248, "id_str": "314736624355381248", "full_text": "Hj \u00e9 meu anivers\u00e1rio e recebo o maior presente de todos: uma carta de meus filhos. Obrigado meus garotos. http://t.co/seURoXoBwy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/seURoXoBwy", "expanded_url": "http://bit.ly/GIqqK9", "display_url": "bit.ly/GIqqK9", "indices": [106, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Mar 25 12:57:46 +0000 2013", "id": 316172051855593472, "id_str": "316172051855593472", "full_text": "Voc\u00ea sabe quem foi o \u00fanico deputado que votou contra a PEC das Empregadas Dom\u00e9sticas? Como voc\u00ea votaria?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Dec 13 14:13:38 +0000 2013", "id": 411499155954343937, "id_str": "411499155954343937", "full_text": "VALE CONFERIR: Bolsonaro questiona pre\u00e7os abusivos da cantina da C\u00e2mara dos deputados, sob nova dire\u00e7\u00e3o. http://t.co/FoOng6lVji", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/FoOng6lVji", "expanded_url": "http://tinyurl.com/lpnjeb3", "display_url": "tinyurl.com/lpnjeb3", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Oct 18 17:10:12 +0000 2013", "id": 391249869915975680, "id_str": "391249869915975680", "full_text": "Querem acabar com o respeito ao pr\u00f3ximo no Brasil. http://t.co/nMgKAcCpEB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 73], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/nMgKAcCpEB", "expanded_url": "http://goo.gl/Eiy36d", "display_url": "goo.gl/Eiy36d", "indices": [51, 73]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu May 09 18:12:15 +0000 2013", "id": 332558651913031680, "id_str": "332558651913031680", "full_text": "C\u00e2mara de Vereadores do Rio aprova condecora\u00e7\u00e3o ao ditador Venezuelano Nicol\u00e1s Maduro. Entenda: http://t.co/E85CTW1yyj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/E85CTW1yyj", "expanded_url": "http://bit.ly/11Vxejb", "display_url": "bit.ly/11Vxejb", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Dec 05 16:03:01 +0000 2013", "id": 408627578639892480, "id_str": "408627578639892480", "full_text": "Em fev/2000, durante entrevista a @folha_com, Bolsonaro j\u00e1 falava sobre a \u00edndole de Geno\u00edno. http://t.co/NhdZ4zPNEy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/NhdZ4zPNEy", "expanded_url": "http://goo.gl/3OPLoh", "display_url": "goo.gl/3OPLoh", "indices": [93, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat May 04 19:27:07 +0000 2013", "id": 330765549036511232, "id_str": "330765549036511232", "full_text": "Diferentemente do PSOL, PT, PcdoB e UNE, a Fam\u00edlia Bolsonaro se solidariza c/ o povo sul-coreano. http://t.co/eyyBarInZ0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 330765549044899840, "id_str": "330765549044899840", "indices": [98, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BJcdg67CIAA0yv-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BJcdg67CIAA0yv-.jpg", "url": "http://t.co/eyyBarInZ0", "display_url": "pic.twitter.com/eyyBarInZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/330765549036511232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}, "small": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 330765549044899840, "id_str": "330765549044899840", "indices": [98, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BJcdg67CIAA0yv-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BJcdg67CIAA0yv-.jpg", "url": "http://t.co/eyyBarInZ0", "display_url": "pic.twitter.com/eyyBarInZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/330765549036511232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}, "small": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 605, "h": 321, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 23 21:13:03 +0000 2013", "id": 404356947148697600, "id_str": "404356947148697600", "full_text": "P/ alguns, Bolsonaro traz + preju\u00edzos \u00e0 democracia por ter id\u00e9ias contr\u00e1rias \u00e0s suas do q a corrup\u00e7\u00e3o generalizada. http://t.co/YI0PSiajRG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/YI0PSiajRG", "expanded_url": "http://goo.gl/oXKFcS", "display_url": "goo.gl/oXKFcS", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Aug 28 17:31:03 +0000 2013", "id": 372773333168689152, "id_str": "372773333168689152", "full_text": "RT @VerBolsonaro: RT @GustaAB: DIPLOMACIA BRASILEIRA DE TERCEIRA CATEGORIA por Jair Bolsonaro. http://t.co/Y8nVi46Ezw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "GustaAB", "name": "Gusta", "id": 15691135, "id_str": "15691135", "indices": [21, 29]}], "urls": [{"url": "http://t.co/Y8nVi46Ezw", "expanded_url": "http://fb.me/Np44JHJl", "display_url": "fb.me/Np44JHJl", "indices": [95, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Mar 08 01:43:20 +0000 2013", "id": 309841735134101504, "id_str": "309841735134101504", "full_text": "RT @VerBolsonaro: JeanWyllys - PSOL luta tanto por direitos humanos q responde processo por humilhar seus alunos. http://t.co/YotsHuz9bx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/YotsHuz9bx", "expanded_url": "http://bit.ly/13JQyEB", "display_url": "bit.ly/13JQyEB", "indices": [114, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 08 11:09:48 +0000 2013", "id": 332089946959667200, "id_str": "332089946959667200", "full_text": "COMUNIZA\u00c7\u00c3O DO BRASIL: A propaganda comunista diz q a medicina cubana \u00e9 d melhor qualidade. PATIFES! http://t.co/QrYlbVzdta", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 332089946968055808, "id_str": "332089946968055808", "indices": [101, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BJvSDBqCYAA0N7O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BJvSDBqCYAA0N7O.jpg", "url": "http://t.co/QrYlbVzdta", "display_url": "pic.twitter.com/QrYlbVzdta", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/332089946959667200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 796, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 796, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 564, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 332089946968055808, "id_str": "332089946968055808", "indices": [101, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BJvSDBqCYAA0N7O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BJvSDBqCYAA0N7O.jpg", "url": "http://t.co/QrYlbVzdta", "display_url": "pic.twitter.com/QrYlbVzdta", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/332089946959667200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 796, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 796, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 564, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 85, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:23:07 +0000 2013", "id": 319077537655427073, "id_str": "319077537655427073", "full_text": "http://t.co/E9fyVk0JPb http://t.co/Xy06qbw2G5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/E9fyVk0JPb", "expanded_url": "http://www.facebook.com/ajax/sharer/?s=2&appid=2305272732&p%5B0%5D=125393630898720&p%5B1%5D=769522", "display_url": "facebook.com/ajax/sharer/?s\u2026", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/Xy06qbw2G5", "expanded_url": "http://fb.me/2kSoV0XAU", "display_url": "fb.me/2kSoV0XAU", "indices": [23, 45]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Fri Jun 21 16:41:13 +0000 2013", "id": 348118418345562112, "id_str": "348118418345562112", "full_text": "Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00f5es populares, deputado do PSOL chama povo de ignorante e estimula o vandalismo. http://t.co/6tNMsz28Et", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 348117947614638081, "id_str": "348117947614638081", "indices": [96, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BNTDbc-CMAErKkU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BNTDbc-CMAErKkU.jpg", "url": "http://t.co/6tNMsz28Et", "display_url": "pic.twitter.com/6tNMsz28Et", "expanded_url": "https://twitter.com/VerBolsonaro/status/348117947606249472/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}, "small": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}, "large": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 348117947606249472, "source_status_id_str": "348117947606249472", "source_user_id": 68712576, "source_user_id_str": "68712576"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 348117947614638081, "id_str": "348117947614638081", "indices": [96, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BNTDbc-CMAErKkU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BNTDbc-CMAErKkU.jpg", "url": "http://t.co/6tNMsz28Et", "display_url": "pic.twitter.com/6tNMsz28Et", "expanded_url": "https://twitter.com/VerBolsonaro/status/348117947606249472/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}, "small": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}, "large": {"w": 616, "h": 501, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 348117947606249472, "source_status_id_str": "348117947606249472", "source_user_id": 68712576, "source_user_id_str": "68712576"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jul 17 19:44:47 +0000 2013", "id": 357586700593135616, "id_str": "357586700593135616", "full_text": "Bolsonaro aciona Justi\u00e7a contra importa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos cubanos ao Brasil. http://t.co/0Oyjo8yctQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 95], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/0Oyjo8yctQ", "expanded_url": "http://goo.gl/sNM6w", "display_url": "goo.gl/sNM6w", "indices": [73, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 21 11:00:55 +0000 2013", "id": 336798756039192576, "id_str": "336798756039192576", "full_text": "Jornal O Globo: A verdade sobre a pesca artesanal de Bolsonaro em Angra come\u00e7ando a aparecer. http://t.co/N6GVfpSITe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/N6GVfpSITe", "expanded_url": "http://glo.bo/10JyfJ3", "display_url": "glo.bo/10JyfJ3", "indices": [94, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 28 20:05:10 +0000 2013", "id": 317366775266308097, "id_str": "317366775266308097", "full_text": "Lauro Jardim (Veja online) quer tirar s\u00edmbolos religiosos que fazem parte da nossa hist\u00f3ria. Tudp pela press\u00e3o do... http://t.co/l4ehPJyfKS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/l4ehPJyfKS", "expanded_url": "http://fb.me/zwT9mdsQ", "display_url": "fb.me/zwT9mdsQ", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Dec 06 12:21:11 +0000 2013", "id": 408934141850165248, "id_str": "408934141850165248", "full_text": "DISCURSO: BOLSONARO E O PAPEL HIGI\u00caNICO DE LUIZA ERUNDINA. http://t.co/RMhbMfd5ll", "truncated": false, "display_text_range": [0, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/RMhbMfd5ll", "expanded_url": "http://goo.gl/SjqmZ7", "display_url": "goo.gl/SjqmZ7", "indices": [59, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 20 18:57:57 +0000 2013", "id": 314450757229359104, "id_str": "314450757229359104", "full_text": "HJ: Movimento LGBT vai ao Congresso, prometendo agredir deputados na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos. http://t.co/wNJJqJMeOp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 314450757233553410, "id_str": "314450757233553410", "indices": [99, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BF0nTDRCMAI8tSL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BF0nTDRCMAI8tSL.jpg", "url": "http://t.co/wNJJqJMeOp", "display_url": "pic.twitter.com/wNJJqJMeOp", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/314450757229359104/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 681, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 314450757233553410, "id_str": "314450757233553410", "indices": [99, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BF0nTDRCMAI8tSL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BF0nTDRCMAI8tSL.jpg", "url": "http://t.co/wNJJqJMeOp", "display_url": "pic.twitter.com/wNJJqJMeOp", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/314450757229359104/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 681, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 09 01:15:07 +0000 2013", "id": 387748025281421313, "id_str": "387748025281421313", "full_text": "Ex- marido d Dilma conta como assaltava caminh\u00f5es d carga, bancos e roubava armas, c/ sua ex-esposa. http://t.co/yMIZHIS6Ej", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/yMIZHIS6Ej", "expanded_url": "http://goo.gl/IOZF7Y", "display_url": "goo.gl/IOZF7Y", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 133, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 25 23:20:04 +0000 2013", "id": 405113689423900672, "id_str": "405113689423900672", "full_text": "Como diria meu garoto, @VerBolsonaro :\"O PSOL \u00e9 o PT pintado de rosa.\" http://t.co/MrS53Fzt4V", "truncated": false, "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [23, 36]}], "urls": [], "media": [{"id": 405113689436483584, "id_str": "405113689436483584", "indices": [71, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZ9AwRCCcAAzGBh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BZ9AwRCCcAAzGBh.jpg", "url": "http://t.co/MrS53Fzt4V", "display_url": "pic.twitter.com/MrS53Fzt4V", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/405113689423900672/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "large": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "small": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 405113689436483584, "id_str": "405113689436483584", "indices": [71, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZ9AwRCCcAAzGBh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BZ9AwRCCcAAzGBh.jpg", "url": "http://t.co/MrS53Fzt4V", "display_url": "pic.twitter.com/MrS53Fzt4V", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/405113689423900672/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "large": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "small": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Sep 19 17:45:32 +0000 2013", "id": 380749513071144960, "id_str": "380749513071144960", "full_text": "@FlavioBolsonaro \u00e9 acionado por MP ao expor foto d menor estuprador em seu site. http://t.co/uf8NVJ3EXc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/uf8NVJ3EXc", "expanded_url": "http://goo.gl/BLA03h", "display_url": "goo.gl/BLA03h", "indices": [81, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 40053694, "in_reply_to_user_id_str": "40053694", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jul 15 01:24:54 +0000 2013", "id": 356585127268192256, "id_str": "356585127268192256", "full_text": "O Q VC \u00d1 SABIA: Elei\u00e7\u00f5es d melhores deputados do site Congresso em Foco s\u00e3o suspeitosas. http://t.co/xu1ZI9O3hd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 111], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/xu1ZI9O3hd", "expanded_url": "http://ow.ly/1Zgc0R", "display_url": "ow.ly/1Zgc0R", "indices": [89, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:40:28 +0000 2013", "id": 319081900637564928, "id_str": "319081900637564928", "full_text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/33EM807Crz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/33EM807Crz", "expanded_url": "http://fb.me/1DMSbIRmL", "display_url": "fb.me/1DMSbIRmL", "indices": [39, 61]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 29 19:31:36 +0000 2013", "id": 339826374485348352, "id_str": "339826374485348352", "full_text": "ORGULHO: Filho de Bolsonaro entrega homenagem \u00e0 policiais que ca\u00e7aram traficante \"Matem\u00e1tico\". http://t.co/iTsKSbUSsr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/iTsKSbUSsr", "expanded_url": "http://goo.gl/aVtYP", "display_url": "goo.gl/aVtYP", "indices": [95, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Feb 18 13:35:53 +0000 2013", "id": 303498071214542849, "id_str": "303498071214542849", "full_text": "Resposta ao Jornal O Globo sobre insinua\u00e7\u00e3o d q recebo recursos financeiros d empresas b\u00e9licas. http://t.co/Wjtv1hUV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Wjtv1hUV", "expanded_url": "http://bit.ly/15pjEYO", "display_url": "bit.ly/15pjEYO", "indices": [96, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 17 21:05:18 +0000 2013", "id": 346735326867361792, "id_str": "346735326867361792", "full_text": "Em entrevista em 2012, Bolsonaro j\u00e1 era CONTRA aumento das passagens, e hj CONTRA infiltrados partid\u00e1rios q depredam. http://t.co/dSeQFJFVqD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/dSeQFJFVqD", "expanded_url": "http://goo.gl/6p5hq", "display_url": "goo.gl/6p5hq", "indices": [118, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jul 12 11:40:58 +0000 2013", "id": 355653003098853376, "id_str": "355653003098853376", "full_text": "Estou agora ao vivo na Redetv no programa Morning Show.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu May 16 21:33:56 +0000 2013", "id": 335146122551111680, "id_str": "335146122551111680", "full_text": "@MarceloTas me admira o sr. ser rep\u00f3rter e passar a not\u00edcia adiante s/ conhecimento. Caso queira ser justo, veja. http://t.co/JteV7sTQbG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": 6741632, "id_str": "6741632", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "http://t.co/JteV7sTQbG", "expanded_url": "http://ow.ly/1Oqt2z", "display_url": "ow.ly/1Oqt2z", "indices": [114, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 6741632, "in_reply_to_user_id_str": "6741632", "in_reply_to_screen_name": "MarceloTas", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Apr 13 00:06:23 +0000 2013", "id": 322863299848982529, "id_str": "322863299848982529", "full_text": "Comiss\u00e3o d Direitos Humanos da C\u00e2mara poder\u00e1 apreciar PEC d Bolsonaro sobre redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal. http://t.co/nzchsQsGjR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/nzchsQsGjR", "expanded_url": "http://bit.ly/Xxht2C", "display_url": "bit.ly/Xxht2C", "indices": [105, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jan 14 23:04:23 +0000 2013", "id": 290957563187572737, "id_str": "290957563187572737", "full_text": "ENTREGUE SUA ARMA, OS VAGABUNDOS AGRADECEM. http://t.co/SpO9MVZw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/SpO9MVZw", "expanded_url": "http://bit.ly/W5apXi", "display_url": "bit.ly/W5apXi", "indices": [44, 64]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:44:42 +0000 2013", "id": 319082968255696897, "id_str": "319082968255696897", "full_text": "http://t.co/OQ19Fa1Z9R", "truncated": false, "display_text_range": [0, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/OQ19Fa1Z9R", "expanded_url": "http://fb.me/2kLEzBkeY", "display_url": "fb.me/2kLEzBkeY", "indices": [0, 22]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu May 16 11:32:06 +0000 2013", "id": 334994665243828225, "id_str": "334994665243828225", "full_text": "Decreto mal feito impossibilita pesca artesanal, navega\u00e7\u00e3o e banho d mar em quase toda Angra dos Reis. Entenda. http://t.co/jDXVMmzs4N", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/jDXVMmzs4N", "expanded_url": "http://bit.ly/17yNb4U", "display_url": "bit.ly/17yNb4U", "indices": [112, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 15 14:35:59 +0000 2013", "id": 334678552085671936, "id_str": "334678552085671936", "full_text": "Comunistas finalmente fazem Bolsonaro confessar os absurdos cometidos pela ditadura no Brasil. http://t.co/q3EIEwqZrg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/q3EIEwqZrg", "expanded_url": "http://vai.la/31iW", "display_url": "vai.la/31iW", "indices": [95, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 21 12:12:52 +0000 2013", "id": 392262205120344065, "id_str": "392262205120344065", "full_text": "ACOMPANHE OS VERDADEIROS PERFIS DA FAM\u00cdLIA BOLSONARO NO FACEBOOK, TWITTER E HOME PAGES. http://t.co/PveO8YLzAB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/PveO8YLzAB", "expanded_url": "http://goo.gl/nlJmWK", "display_url": "goo.gl/nlJmWK", "indices": [88, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 01 14:24:02 +0000 2013", "id": 385047458629578752, "id_str": "385047458629578752", "full_text": "+ PROFISSIONAIS CAPACITADOS NO MERCADO DE TRABALHO: C\u00e2mara age em resposta ao programa MAUS M\u00c9DICOS. http://t.co/PjElmNppPN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/PjElmNppPN", "expanded_url": "http://ow.ly/i/3izWC", "display_url": "ow.ly/i/3izWC", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Mar 13 22:02:13 +0000 2013", "id": 311960414281940994, "id_str": "311960414281940994", "full_text": "COMISS\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS: Tentaram impedir reuni\u00e3o, xingaram, amea\u00e7aram, logo tiveram a resposta. http://t.co/ezgLtnnsl7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 311960414290329601, "id_str": "311960414290329601", "indices": [102, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BFROWA3CQAEEzXJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BFROWA3CQAEEzXJ.jpg", "url": "http://t.co/ezgLtnnsl7", "display_url": "pic.twitter.com/ezgLtnnsl7", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/311960414281940994/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 354, "resize": "fit"}, "large": {"w": 943, "h": 491, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 943, "h": 491, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 311960414290329601, "id_str": "311960414290329601", "indices": [102, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BFROWA3CQAEEzXJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BFROWA3CQAEEzXJ.jpg", "url": "http://t.co/ezgLtnnsl7", "display_url": "pic.twitter.com/ezgLtnnsl7", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/311960414281940994/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 354, "resize": "fit"}, "large": {"w": 943, "h": 491, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 943, "h": 491, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Dec 12 13:00:05 +0000 2013", "id": 411118259564343296, "id_str": "411118259564343296", "full_text": "A\u00e7\u00e3o de @FlavioBolsonaro, derruba lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico municipal do Rio. Entenda: http://t.co/c2USba2OvK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "http://t.co/c2USba2OvK", "expanded_url": "http://goo.gl/HyvRlG", "display_url": "goo.gl/HyvRlG", "indices": [93, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Aug 27 14:27:22 +0000 2013", "id": 372364722374320128, "id_str": "372364722374320128", "full_text": "Jornal ODIA: PT \u00f1 se cansa de mentir e omitir sobre cubanos no Brasil. Saiba as novas farsas. http://t.co/PbR6TXFGTI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/PbR6TXFGTI", "expanded_url": "http://goo.gl/WHkppi", "display_url": "goo.gl/WHkppi", "indices": [94, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 04 22:13:19 +0000 2013", "id": 319935739909525506, "id_str": "319935739909525506", "full_text": "Luana Piovani ofende gratuitamente o ver. Bolsonaro c/ frases s/ sentido. Imaginemos se fosse o contr\u00e1rio. http://t.co/H6F33rl8HF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/H6F33rl8HF", "expanded_url": "http://bit.ly/ZbcCk4", "display_url": "bit.ly/ZbcCk4", "indices": [107, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue May 28 17:43:27 +0000 2013", "id": 339436771718860800, "id_str": "339436771718860800", "full_text": "O Bolsa-fam\u00edlia, drogas, maioridade penal e o envolvimento do PT e do PSOL c/ estes assuntos. http://t.co/zJZdu9z8cd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/zJZdu9z8cd", "expanded_url": "http://goo.gl/zRqpe", "display_url": "goo.gl/zRqpe", "indices": [94, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Sep 02 18:55:37 +0000 2013", "id": 374606555611541504, "id_str": "374606555611541504", "full_text": "Na Com. de Dir. Humanos, Bolsonaro diz + verdades sobre Maria do Ros\u00e1rio, OAB e maioridade penal. http://t.co/OoxfN2x2jO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/OoxfN2x2jO", "expanded_url": "http://goo.gl/3PSGy5", "display_url": "goo.gl/3PSGy5", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 27 16:51:31 +0000 2013", "id": 350295336729845760, "id_str": "350295336729845760", "full_text": "SUPOSTA \u201cCURA GAY\u201d: Est\u00e3o tentando te enganar + uma vez. (P/ pessoas q leem al\u00e9m das manchetes). http://t.co/QZiQTePOp4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QZiQTePOp4", "expanded_url": "http://goo.gl/Q6mpO", "display_url": "goo.gl/Q6mpO", "indices": [97, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 24 14:05:46 +0000 2013", "id": 349166463388622849, "id_str": "349166463388622849", "full_text": "Bolsonaro prop\u00f5e reajuste em aluguel social p/ moradores q moram em \u00e1rea de risco, mas Governo nega. http://t.co/j7CNDjjkj3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/j7CNDjjkj3", "expanded_url": "http://goo.gl/1q6S5", "display_url": "goo.gl/1q6S5", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 10 13:02:23 +0000 2013", "id": 321971422006235136, "id_str": "321971422006235136", "full_text": "http://t.co/oEE7GFPyDC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 22], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/oEE7GFPyDC", "expanded_url": "http://fb.me/B9iKiGQI", "display_url": "fb.me/B9iKiGQI", "indices": [0, 22]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Jul 18 23:12:24 +0000 2013", "id": 358001337948061698, "id_str": "358001337948061698", "full_text": "MAIS M\u00c9DICOS: STF aguarda esclarecimentos d Presidente p/ julgar mandado d seguran\u00e7a d Bolsonaro. http://t.co/S9nEuGF6PI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/S9nEuGF6PI", "expanded_url": "http://goo.gl/7LLnb", "display_url": "goo.gl/7LLnb", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Dec 16 11:39:37 +0000 2013", "id": 412547557324124161, "id_str": "412547557324124161", "full_text": "PEC q permite profissionais d sa\u00fade das FFAA \u00e0 cumular cargos ser\u00e1 votada no Congresso. http://t.co/IkK1SOxTUq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/IkK1SOxTUq", "expanded_url": "http://goo.gl/vS4DFv", "display_url": "goo.gl/vS4DFv", "indices": [88, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:23:03 +0000 2013", "id": 320949858871681025, "id_str": "320949858871681025", "full_text": "http://t.co/yvI9Kz64wk http://t.co/P6niwOQ3co", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/yvI9Kz64wk", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 22]}, {"url": "http://t.co/P6niwOQ3co", "expanded_url": "http://fb.me/233YHqkq6", "display_url": "fb.me/233YHqkq6", "indices": [23, 45]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Apr 25 12:14:12 +0000 2013", "id": 327395113263329281, "id_str": "327395113263329281", "full_text": "Algum PTista perdeu um saco de dinheiro no plen\u00e1rio da C\u00e2mara. http://t.co/1zzUBYm2dQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 85], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 327395113267523585, "id_str": "327395113267523585", "indices": [63, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BIskHvOCcAECuNZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BIskHvOCcAECuNZ.jpg", "url": "http://t.co/1zzUBYm2dQ", "display_url": "pic.twitter.com/1zzUBYm2dQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/327395113263329281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 712, "h": 408, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 712, "h": 408, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 390, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 327395113267523585, "id_str": "327395113267523585", "indices": [63, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BIskHvOCcAECuNZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BIskHvOCcAECuNZ.jpg", "url": "http://t.co/1zzUBYm2dQ", "display_url": "pic.twitter.com/1zzUBYm2dQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/327395113263329281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 712, "h": 408, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 712, "h": 408, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 390, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 102, "favorite_count": 183, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 08 20:09:42 +0000 2013", "id": 321354183276113920, "id_str": "321354183276113920", "full_text": "@VerBolsonaro desmascara ex-BBB Jean Wyllys (PSOL-RJ) e Movimento LGBT. http://t.co/UcSFuzNz16", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "http://t.co/UcSFuzNz16", "expanded_url": "http://bit.ly/ZiDrCN", "display_url": "bit.ly/ZiDrCN", "indices": [72, 94]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 68712576, "in_reply_to_user_id_str": "68712576", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Jun 15 03:08:57 +0000 2013", "id": 345739676914683904, "id_str": "345739676914683904", "full_text": "Bolsonaro come rosca de ministro. http://t.co/qTJBf6TaB9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/qTJBf6TaB9", "expanded_url": "http://goo.gl/6iPIv", "display_url": "goo.gl/6iPIv", "indices": [34, 56]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11859, "favorite_count": 12670, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Sat Oct 26 12:56:56 +0000 2013", "id": 394085234326523904, "id_str": "394085234326523904", "full_text": "Alguns editoriais mostram preocupa\u00e7\u00e3o c/ a amea\u00e7a comunista. Pe\u00e7o leitura do pequeno texto de @Rconstantino. http://t.co/AefJd1JtjQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Rconstantino", "name": "Rodrigo Constantino", "id": 33520195, "id_str": "33520195", "indices": [94, 107]}], "urls": [{"url": "http://t.co/AefJd1JtjQ", "expanded_url": "http://goo.gl/R6Xxac", "display_url": "goo.gl/R6Xxac", "indices": [109, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 24 17:25:11 +0000 2013", "id": 393427968699023360, "id_str": "393427968699023360", "full_text": "Deputado @AroldeOliveira critica imprensa no caso Bolsonaro e Randolfe (PSOL): http://t.co/IBCjAnnd0Z", "truncated": false, "display_text_range": [0, 101], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AroldeOliveira", "name": "Arolde de Oliveira", "id": 22927142, "id_str": "22927142", "indices": [9, 24]}], "urls": [{"url": "http://t.co/IBCjAnnd0Z", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=kV_yqqr_bFg", "display_url": "youtube.com/watch?v=kV_yqq\u2026", "indices": [79, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Sep 27 21:22:02 +0000 2013", "id": 383703101233823745, "id_str": "383703101233823745", "full_text": "RT @VerBolsonaro: Sindicalistas mentem e agridem, se intitulando representantes d professores no Rio. http://t.co/H7aEgyA1fA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/H7aEgyA1fA", "expanded_url": "http://goo.gl/zo8d1Y", "display_url": "goo.gl/zo8d1Y", "indices": [102, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Sep 18 17:31:35 +0000 2013", "id": 380383614703128576, "id_str": "380383614703128576", "full_text": "BOLSONARO DENUNCIA ESQUEMA DO PT E OUTROS PARTIDOS DE ESQUERDA COM ATUAIS DITADORES. http://t.co/ZWeA8eERpm", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ZWeA8eERpm", "expanded_url": "http://fb.me/1XSe8qLDU", "display_url": "fb.me/1XSe8qLDU", "indices": [85, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Mar 25 18:30:18 +0000 2013", "id": 316255736785158144, "id_str": "316255736785158144", "full_text": "Veja pq Bolsonaro foi o \u00fanico deputado a votar CONTRA a PEC das Empregadas Dom\u00e9sticas. http://t.co/8ZNiQhcieu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/8ZNiQhcieu", "expanded_url": "http://bit.ly/ZQqwLx", "display_url": "bit.ly/ZQqwLx", "indices": [87, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Oct 18 14:09:44 +0000 2013", "id": 391204452830429184, "id_str": "391204452830429184", "full_text": "E A IMPRENSA, NADA FALA. RT @VerBolsonaro Deputado do PSOL estimula o quebra-quebra nas ruas. http://t.co/sY6Qb84eJ4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [28, 41]}], "urls": [], "media": [{"id": 391204121337815040, "id_str": "391204121337815040", "indices": [94, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BW3WE18CYAAFXFP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BW3WE18CYAAFXFP.jpg", "url": "http://t.co/sY6Qb84eJ4", "display_url": "pic.twitter.com/sY6Qb84eJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/VerBolsonaro/status/391204121585262595/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 109, "h": 109, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}, "small": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 391204121585262595, "source_status_id_str": "391204121585262595", "source_user_id": 68712576, "source_user_id_str": "68712576"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 391204121337815040, "id_str": "391204121337815040", "indices": [94, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BW3WE18CYAAFXFP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BW3WE18CYAAFXFP.jpg", "url": "http://t.co/sY6Qb84eJ4", "display_url": "pic.twitter.com/sY6Qb84eJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/VerBolsonaro/status/391204121585262595/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 109, "h": 109, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}, "small": {"w": 521, "h": 109, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 391204121585262595, "source_status_id_str": "391204121585262595", "source_user_id": 68712576, "source_user_id_str": "68712576"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 19 12:27:30 +0000 2013", "id": 347329794360356864, "id_str": "347329794360356864", "full_text": "RT @VerBolsonaro: Hj em falta, Lei d Bolsonaro obriga hospitais conveniados ao SUS a oferecerem servi\u00e7o d pediatria. http://t.co/hy1BvSZhKF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/hy1BvSZhKF", "expanded_url": "http://goo.gl/Ew5PT", "display_url": "goo.gl/Ew5PT", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 04 22:10:57 +0000 2013", "id": 319935145438240769, "id_str": "319935145438240769", "full_text": "ENTENDA: Luana Piovani ofende gratuitamente o vereador Bolsonaro com frases desconexas e sem sentido, imaginemos... http://t.co/Jr9QJmGC16", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/Jr9QJmGC16", "expanded_url": "http://fb.me/Fx9lGjK9", "display_url": "fb.me/Fx9lGjK9", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:19:11 +0000 2013", "id": 320948884111245312, "id_str": "320948884111245312", "full_text": "GOVERNO N\u00c3O VALORIZA OS MILITARES\nVeja a mat\u00e9ria:\n\nhttp://t.co/KlnLXCPJsx http://t.co/wHQorX9S4s", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/KlnLXCPJsx", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br/correio-bsb-evasao-ffaa.htm", "display_url": "bolsonaro.com.br/correio-bsb-ev\u2026", "indices": [51, 73]}, {"url": "http://t.co/wHQorX9S4s", "expanded_url": "http://fb.me/1MqqNyCjA", "display_url": "fb.me/1MqqNyCjA", "indices": [74, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Oct 25 01:04:02 +0000 2013", "id": 393543441965387776, "id_str": "393543441965387776", "full_text": "RT @BolsonaroSP: Bolsonaro destila homofobia... mais uma vez! http://t.co/HkV5aaqLQZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 84], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 74756085, "id_str": "74756085", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "http://t.co/HkV5aaqLQZ", "expanded_url": "http://ow.ly/i/3wqv8", "display_url": "ow.ly/i/3wqv8", "indices": [62, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": 393500673498939392, "in_reply_to_status_id_str": "393500673498939392", "in_reply_to_user_id": 74756085, "in_reply_to_user_id_str": "74756085", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 03 14:19:41 +0000 2013", "id": 319454159411757056, "id_str": "319454159411757056", "full_text": "PANFLETO DISTRIBU\u00cdDO NA C\u00c2MARA DE VEREADORES: Os opositores \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o d Feliciano na Comiss\u00e3o d Direitos Humanos. http://t.co/hyMB4hicoO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/hyMB4hicoO", "expanded_url": "http://bit.ly/YvBA1Q", "display_url": "bit.ly/YvBA1Q", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 03 16:50:24 +0000 2013", "id": 385809068301881344, "id_str": "385809068301881344", "full_text": "12 caracter\u00edsticas que qualificam o padr\u00e3o de um ativista do PSOL. Enumere umas tb: http://t.co/h5Ua67KEyq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/h5Ua67KEyq", "expanded_url": "http://goo.gl/KZIKAY", "display_url": "goo.gl/KZIKAY", "indices": [84, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Jul 16 14:59:32 +0000 2013", "id": 357152526107295745, "id_str": "357152526107295745", "full_text": "Bolsonaro e Yoani S\u00e1nchez mostram a verdadeira rela\u00e7\u00e3o entre o PT, PCdoB, PSOL e Cuba. http://t.co/zc6URobYqu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/zc6URobYqu", "expanded_url": "http://goo.gl/SGwhl", "display_url": "goo.gl/SGwhl", "indices": [87, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Apr 10 13:00:15 +0000 2013", "id": 321970886330699776, "id_str": "321970886330699776", "full_text": "Gostaria de conhecer o autor desta fan page. Falta postar o lan\u00e7amento das bolachas Mabel para o p\u00fablico LGBT: A... http://t.co/xmgll7p7DV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/xmgll7p7DV", "expanded_url": "http://fb.me/1re5HpulN", "display_url": "fb.me/1re5HpulN", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 15 19:37:34 +0000 2013", "id": 323882811364880385, "id_str": "323882811364880385", "full_text": "Esta semana, Com. d Dir. Humanos votar\u00e1 requerimento q convoca Maria do Ros\u00e1rio p/ explicar kit-Gay 2. http://t.co/QlKRpMch0Z", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QlKRpMch0Z", "expanded_url": "http://bit.ly/14qBFZ9", "display_url": "bit.ly/14qBFZ9", "indices": [103, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 17 12:40:54 +0000 2013", "id": 346608390392381442, "id_str": "346608390392381442", "full_text": "Via @jornalodia: Lei de Bolsonaro eleva e reconhece capacidade de medicina brasileira no mundo. http://t.co/z3WHIfkdnL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": 17675497, "id_str": "17675497", "indices": [4, 15]}], "urls": [{"url": "http://t.co/z3WHIfkdnL", "expanded_url": "http://goo.gl/lW8Yp", "display_url": "goo.gl/lW8Yp", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Sep 03 16:02:17 +0000 2013", "id": 374925322954616833, "id_str": "374925322954616833", "full_text": "RT @VerBolsonaro: FIM DO VOTO SECRETO P/ PARLAMENTARES: defendido h\u00e1 tempos pela Fam\u00edlia Bolsonaro. http://t.co/KicPGTcmHp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/KicPGTcmHp", "expanded_url": "http://goo.gl/RlLQ1J", "display_url": "goo.gl/RlLQ1J", "indices": [100, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 23 16:57:44 +0000 2013", "id": 393058667538288640, "id_str": "393058667538288640", "full_text": "C\u00e2mara arquiva representa\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro por ter mostrado cartaz a ativistas gays. http://t.co/klJNiMnRy7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 393058667546677248, "id_str": "393058667546677248", "indices": [88, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BXRsxo8CEAAzdBy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BXRsxo8CEAAzdBy.jpg", "url": "http://t.co/klJNiMnRy7", "display_url": "pic.twitter.com/klJNiMnRy7", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/393058667538288640/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 600, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 393058667546677248, "id_str": "393058667546677248", "indices": [88, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BXRsxo8CEAAzdBy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BXRsxo8CEAAzdBy.jpg", "url": "http://t.co/klJNiMnRy7", "display_url": "pic.twitter.com/klJNiMnRy7", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/393058667538288640/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 600, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 179, "favorite_count": 492, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 08 14:44:22 +0000 2013", "id": 321272311070203905, "id_str": "321272311070203905", "full_text": "\"DEMOCRACIA COMUNISTA\". PT, PCdoB, PSB, CUT e UNE fazem manifesto em defesa da Cor\u00e9ia do Norte. http://t.co/gqiRdgZ8Q2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/gqiRdgZ8Q2", "expanded_url": "http://abr.ai/ZvhoQe", "display_url": "abr.ai/ZvhoQe", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Nov 07 13:49:46 +0000 2013", "id": 398447184435109888, "id_str": "398447184435109888", "full_text": "MUDA A SACOLA MAS N\u00c3O MUDA A HIST\u00d3RIA. http://t.co/hS6jw7juTA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 398447184443498496, "id_str": "398447184443498496", "indices": [39, 61], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BYeRmmqCYAAczxt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BYeRmmqCYAAczxt.jpg", "url": "http://t.co/hS6jw7juTA", "display_url": "pic.twitter.com/hS6jw7juTA", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/398447184435109888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 398447184443498496, "id_str": "398447184443498496", "indices": [39, 61], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BYeRmmqCYAAczxt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BYeRmmqCYAAczxt.jpg", "url": "http://t.co/hS6jw7juTA", "display_url": "pic.twitter.com/hS6jw7juTA", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/398447184435109888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 398, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 20 02:28:41 +0000 2013", "id": 347541483152347136, "id_str": "347541483152347136", "full_text": "P/ variar, circula lista mentirosa de como se eu fosse favor\u00e1vel a PEC 37. VOTAREI CONTRA A PEC 37.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri May 03 00:08:40 +0000 2013", "id": 330111630346170370, "id_str": "330111630346170370", "full_text": "Aprovada lei de Bolsonaro que multiplica chances de transplante de medula \u00f3ssea no Brasil. http://t.co/kcts1nG694", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/kcts1nG694", "expanded_url": "http://bit.ly/1106l2s", "display_url": "bit.ly/1106l2s", "indices": [91, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 08 12:38:51 +0000 2013", "id": 387557700810203136, "id_str": "387557700810203136", "full_text": "RT @VerBolsonaro GREVE POL\u00cdTICA DOS PROFESSORES NO RIO:  A Verdade sobre os fatos desde o in\u00edcio. http://t.co/S3Zb6HYXXa", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/S3Zb6HYXXa", "expanded_url": "http://goo.gl/woz3vP", "display_url": "goo.gl/woz3vP", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Sep 24 23:22:08 +0000 2013", "id": 382646162018164736, "id_str": "382646162018164736", "full_text": "Jean Wyllys, Chico Alencar, Randolfe? S/ discutir sexualidade, vamos aos fatos: MENSAL\u00c3O DO PSOL: http://t.co/5bGMntmwmq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/5bGMntmwmq", "expanded_url": "https://twitter.com/DepBolsonaro/status/382645252261019648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bGMntmwmq", "indices": [98, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Sep 25 15:12:09 +0000 2013", "id": 382885240332500992, "id_str": "382885240332500992", "full_text": "\"COLETIVA DE IMPRENSA\": Bolsonaro e a verdade que grande parte da m\u00eddia omite: http://t.co/TvOSbrwdrB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 101], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/TvOSbrwdrB", "expanded_url": "http://goo.gl/evWNVQ", "display_url": "goo.gl/evWNVQ", "indices": [79, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Apr 12 12:39:10 +0000 2013", "id": 322690352622481408, "id_str": "322690352622481408", "full_text": "Dep @FlavioBolsonaro desenvolve projeto d castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica p/ estupradores. http://t.co/WAgbRAfDwE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [4, 20]}], "urls": [{"url": "http://t.co/WAgbRAfDwE", "expanded_url": "http://vai.la/2YQC", "display_url": "vai.la/2YQC", "indices": [77, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Sep 09 22:22:19 +0000 2013", "id": 377195289930502144, "id_str": "377195289930502144", "full_text": "AULA DE HIST\u00d3RIA Q VOC\u00ca \u00d1 APRENDE NAS ESCOLAS: Bolsonaro fala sobre o recuo de \"O Globo.\" http://t.co/lrvaBjg5N2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/lrvaBjg5N2", "expanded_url": "http://goo.gl/m54JjI", "display_url": "goo.gl/m54JjI", "indices": [90, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:35:12 +0000 2013", "id": 309794389348188160, "id_str": "309794389348188160", "full_text": "RT @VerBolsonaro: Os canalhas d sempre novamente mentem alegando Bolsonaro ter ofendido negros... Segue a verdade. http://t.co/cnhKhWJamJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "http://t.co/cnhKhWJamJ", "expanded_url": "http://bit.ly/YEx7Is", "display_url": "bit.ly/YEx7Is", "indices": [115, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Feb 28 13:36:52 +0000 2013", "id": 307122196604653568, "id_str": "307122196604653568", "full_text": "Geno\u00edno \u00e9 torturado... com a verdade no plen\u00e1rio da C\u00e2mara. http://t.co/0zUQzBEoWl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/0zUQzBEoWl", "expanded_url": "http://bit.ly/13oT1UR", "display_url": "bit.ly/13oT1UR", "indices": [60, 82]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 15 13:58:48 +0000 2013", "id": 390114539213033473, "id_str": "390114539213033473", "full_text": "Prof. Chico Alencar (PSOL), t\u00e3o preocupado c/ a educa\u00e7\u00e3o q manda R$11 milh\u00f5es p/ Movimento Gay. http://t.co/XtmocVHTXo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/XtmocVHTXo", "expanded_url": "http://goo.gl/ESOVZ0", "display_url": "goo.gl/ESOVZ0", "indices": [96, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 06 19:36:19 +0000 2013", "id": 386937985079336960, "id_str": "386937985079336960", "full_text": "Durante greve d professores, manifestante se masturba p/ provocar PM na C\u00e2mara de Vereadores do Rio. http://t.co/QQiPC0RL6k", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QQiPC0RL6k", "expanded_url": "http://goo.gl/J864KI", "display_url": "goo.gl/J864KI", "indices": [101, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Mar 25 12:55:25 +0000 2013", "id": 316171464283938816, "id_str": "316171464283938816", "full_text": "Vc sabe quem foi o \u00fanico deputado q votou contra a PEC das Dom\u00e9sticas? Como vc votaria?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 05 14:47:12 +0000 2013", "id": 342291520960991232, "id_str": "342291520960991232", "full_text": "M\u00e9dicos e dentistas q possuem escrit\u00f3rios particulares s\u00e3o as pr\u00f3ximas v\u00edtimas do desgoverno do PT. http://t.co/pOkFHxImQr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/pOkFHxImQr", "expanded_url": "http://goo.gl/ZNt5P", "display_url": "goo.gl/ZNt5P", "indices": [100, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Apr 30 21:50:20 +0000 2013", "id": 329352040188878848, "id_str": "329352040188878848", "full_text": "Bolsonaro desafia OAB e PSOL ap\u00f3s sofrer amea\u00e7a de mais um processo. http://t.co/tEFbgZqJhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/tEFbgZqJhj", "expanded_url": "http://bit.ly/158byGH", "display_url": "bit.ly/158byGH", "indices": [69, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Mar 08 16:00:17 +0000 2013", "id": 310057393180508161, "id_str": "310057393180508161", "full_text": "Jean Wyllys, Chico Alencar (PSOL) e Domingos Dutra (PT) . Saiba e entenda quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes. http://t.co/VDcoyMCnN0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/VDcoyMCnN0", "expanded_url": "http://bit.ly/Xvr3TI", "display_url": "bit.ly/Xvr3TI", "indices": [112, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 38, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jun 07 22:22:25 +0000 2013", "id": 343130854706532352, "id_str": "343130854706532352", "full_text": "ESSA EST\u00c1 DE ARREPIAR: Bolsonaro fala p/ 100 mil pessoas na Esplanada dos Minist\u00e9rios em Bras\u00edlia. http://t.co/WtBl8lM3cR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/WtBl8lM3cR", "expanded_url": "http://goo.gl/PS4ft", "display_url": "goo.gl/PS4ft", "indices": [99, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Sep 05 16:20:37 +0000 2013", "id": 375654713141628928, "id_str": "375654713141628928", "full_text": "Site Congresso em Foco \u00e9 uma Piada. http://t.co/b9C2UbSrcU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/b9C2UbSrcU", "expanded_url": "http://goo.gl/RwX2NN", "display_url": "goo.gl/RwX2NN", "indices": [36, 58]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232209, "friends_count": 389, "listed_count": 5139, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}]