[{"created_at": "Fri Oct 05 17:47:43 +0000 2012", "text": "Caro (a) Sr. (a); A elei\u00e7\u00e3o d CARLOS BOLSONARO 11.120, no Rio, \u00e9 d fundamental import\u00e2ncia p/ a continuidade d meu trabalho em Bras\u00edlia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "254276697212452864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 19:21:06 +0000 2012", "text": "SELVA!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 55, "favorite_count": 112, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "225309167932547074", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 19:18:25 +0000 2012", "text": "Bolsonaro - http://t.co/eEJKRXOw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "PicBadges", "id_str": "225308491655548929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 14 20:02:17 +0000 2012", "text": "DEUS SALVE NOSSAS CRIAN\u00c7AS. http://t.co/bxCE6eHb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "213360731314335744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 19:20:28 +0000 2012", "text": "Eleger @VerBolsonaro, p/ vereador no Rio de Janeiro \u00e9 de vital import\u00e2ncia p/ a continuidade de meu trabalho em Bras\u00edlia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "225309008632881153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 20 16:43:17 +0000 2012", "text": "Conhe\u00e7am os feitos do meu filho, Carlos Bolsonaro, como vereador no Rio de Janeiro. Grato a todos. http://t.co/LdwH50vx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "226356614771392512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 13 16:40:59 +0000 2012", "text": "Bolsonaro estar\u00e1 hj \u00e0 noite no Programa do Ratinho expondo o Projeto do Estatuto Penitenci\u00e1rio Nacional do PT. http://t.co/BcP8PA1L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "279264666725785601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 23 23:00:04 +0000 2012", "text": "ASSUSTEM-SE PAIS: Vejam o conte\u00fado do kit-gay q j\u00e1 chegou nas escolas prim\u00e1rias do Brasil. http://t.co/hnywBCdE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "227538599225212928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 19 23:02:40 +0000 2012", "text": "@JornalExtra, via @BereniceSeara: Bolsonaro e Z\u00e9 de Abreu Trocam Farpas no Twitter. D q lado vc fica? http://t.co/vjBhqapK", "in_reply_to_screen_name": "jornalextra", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "281535048237326337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 23 16:59:29 +0000 2012", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PAIS: Vejam o conte\u00fado do kit-gay acaba d chegar nas escolas privadas p/ a crian\u00e7ada. http://t.co/bq53B97y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "227447857819574273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 06 17:52:40 +0000 2012", "text": "RT @VerBolsonaro: Bolsonaro vira ateu e comunista e lamenta a morte de Niemeyer. http://t.co/ReoHW2OS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "276745989853958144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 19:10:10 +0000 2012", "text": "A elei\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro 11.120, p/ vereador no Rio de Janeiro \u00e9 de vital import\u00e2ncia p/ a continuidade d meu trabalho em Bras\u00edlia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "225306419115732994", "is_retweet": false}]