[{"created_at": "Mon Oct 14 14:24:21 +0000 2019", "id": 1183750394041774081, "id_str": "1183750394041774081", "full_text": "- Boa segunda-feira a todos! Se poss\u00edvel, assistam at\u00e9 o final! https://t.co/uE3lQ79XH0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 63], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1183749879169990657, "id_str": "1183749879169990657", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183749879169990657/pu/img/BVrS157tA9R3OuQO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183749879169990657/pu/img/BVrS157tA9R3OuQO.jpg", "url": "https://t.co/uE3lQ79XH0", "display_url": "pic.twitter.com/uE3lQ79XH0", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183750394041774081/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1183749879169990657, "id_str": "1183749879169990657", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183749879169990657/pu/img/BVrS157tA9R3OuQO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183749879169990657/pu/img/BVrS157tA9R3OuQO.jpg", "url": "https://t.co/uE3lQ79XH0", "display_url": "pic.twitter.com/uE3lQ79XH0", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183750394041774081/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 540, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 51067, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183749879169990657/pu/vid/480x270/VJJGrcbVKEPysFk9.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183749879169990657/pu/vid/640x360/SeZZTBucW7uZXfJR.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183749879169990657/pu/pl/fDonh7L-Mx8Nc0Ue.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183749879169990657/pu/vid/960x540/sPD9Jw-cR4jBwosp.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5914, "favorite_count": 35851, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:00:02 +0000 2019", "id": 1183351687718809601, "id_str": "1183351687718809601", "full_text": "10- Maioria das capitais vive retomada do emprego formal. 14 tiveram saldo positivo com carteira assinada nos 8 primeiros meses do ano. S\u00e3o Paulo lidera o ranking, com 58.889 novos postos de trabalho. A heran\u00e7a monstruosa deixada pelo PT tem que ser revertida!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183351508764647425, "in_reply_to_status_id_str": "1183351508764647425", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1118, "favorite_count": 4996, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 00:45:09 +0000 2019", "id": 1184269009409187841, "id_str": "1184269009409187841", "full_text": "Uma das v\u00e1rias Fake News espalhadas contra mim na campanha era de que eu acabaria com o Bolsa Fam\u00edlia. Nesta tarde, como presidente, assinei MP que cria o 13\u00b0 do Bolsa Fam\u00edlia, que ser\u00e1 pago partir deste ano, com recursos oriundos do combate \u00e0s fraudes no programa. Grande dia! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8462, "favorite_count": 43855, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 19:53:07 +0000 2019", "id": 1184557904856305665, "id_str": "1184557904856305665", "full_text": "Muitas destas fakenews ainda podem ser desmascaradas! https://t.co/66qjLkr4Zx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 53], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/66qjLkr4Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/onyxlorenzoni/status/1184556376284106760", "display_url": "twitter.com/onyxlorenzoni/\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1184556376284106760, "quoted_status_id_str": "1184556376284106760", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/66qjLkr4Zx", "expanded": "https://twitter.com/onyxlorenzoni/status/1184556376284106760", "display": "twitter.com/onyxlorenzoni/\u2026"}, "quoted_status": {"created_at": "Wed Oct 16 19:47:02 +0000 2019", "id": 1184556376284106760, "id_str": "1184556376284106760", "full_text": "S\u00f3 pra lembrar mais uma vez. https://t.co/InFyooFNEL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 28], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184556366456864769, "id_str": "1184556366456864769", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBjvT8WwAEvuR_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBjvT8WwAEvuR_.jpg", "url": "https://t.co/InFyooFNEL", "display_url": "pic.twitter.com/InFyooFNEL", "expanded_url": "https://twitter.com/onyxlorenzoni/status/1184556376284106760/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184556366456864769, "id_str": "1184556366456864769", "indices": [29, 52], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EHBjvT8WwAEvuR_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EHBjvT8WwAEvuR_.jpg", "url": "https://t.co/InFyooFNEL", "display_url": "pic.twitter.com/InFyooFNEL", "expanded_url": "https://twitter.com/onyxlorenzoni/status/1184556376284106760/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 43041690, "id_str": "43041690", "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "onyxlorenzoni", "location": "Porto Alegre, RS", "description": "Deputado Federal. \nMinistro-chefe da Casa Civil", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 464277, "friends_count": 3599, "listed_count": 1011, "created_at": "Thu May 28 03:52:41 +0000 2009", "favourites_count": 6556, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 14513, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43041690/1539096479", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "51A2F8", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1308, "favorite_count": 5877, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 3860, "favorite_count": 17301, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 15 14:12:39 +0000 2019", "id": 1184109837262774273, "id_str": "1184109837262774273", "full_text": "O @MInfraestrutura @tarcisiogdf sobre nosso programa de concess\u00f5es que est\u00e1 modernizando a infraestrutura  brasileira e colocando-a em um novo e mais elevado patamar. O resultado \u00e9 mais desenvolvimento, mais investimentos, gera\u00e7\u00e3o de empregos e melhores servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/bTUngMTx5l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MInfraestrutura", "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura", "id": 523331076, "id_str": "523331076", "indices": [2, 18]}, {"screen_name": "tarcisiogdf", "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "id": 1078618844007157761, "id_str": "1078618844007157761", "indices": [19, 31]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184109609948073985, "id_str": "1184109609948073985", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184109609948073985/pu/img/_F7Q0S6-d8kjZVYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184109609948073985/pu/img/_F7Q0S6-d8kjZVYY.jpg", "url": "https://t.co/bTUngMTx5l", "display_url": "pic.twitter.com/bTUngMTx5l", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184109837262774273/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184109609948073985, "id_str": "1184109609948073985", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184109609948073985/pu/img/_F7Q0S6-d8kjZVYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184109609948073985/pu/img/_F7Q0S6-d8kjZVYY.jpg", "url": "https://t.co/bTUngMTx5l", "display_url": "pic.twitter.com/bTUngMTx5l", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184109837262774273/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 47667, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184109609948073985/pu/vid/480x480/2bZ8z2PL_TarzDa0.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184109609948073985/pu/vid/720x720/0RlHg0uPz8nf-spI.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184109609948073985/pu/vid/320x320/iQMtImIyJyYc8OF_.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184109609948073985/pu/pl/Jb5BRE1gx0Rfq43y.m3u8?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4300, "favorite_count": 21135, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:00:50 +0000 2019", "id": 1183351887036375040, "id_str": "1183351887036375040", "full_text": "11- Sancionado o novo marco das telecomunica\u00e7\u00f5es. Mais amplia\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 internet para a popula\u00e7\u00e3o, ou seja, informa\u00e7\u00e3o chegando mesmo em locais onde o investimento em banda larga \u00e9 considerado pouco rent\u00e1vel pelas empresas: os rinc\u00f5es do Brasil. @mctic", "truncated": false, "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mctic", "name": "MCTIC", "id": 3108587889, "id_str": "3108587889", "indices": [251, 257]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183351687718809601, "in_reply_to_status_id_str": "1183351687718809601", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1112, "favorite_count": 4987, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 14 23:34:29 +0000 2019", "id": 1183888840660008960, "id_str": "1183888840660008960", "full_text": "- @MinEconomia Paulo Guedes, assina portaria que aumenta de US$500 para US$ 1000 o limite de compras em free shops para brasileiros que voltam de viagens do exterior. Devido a legisla\u00e7\u00e3o, este tipo de atitude s\u00f3 vale para o ano seguinte. Medida passa a valer a partir de 1\u00ba/01/20.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MinEconomia", "name": "Minist\u00e9rio da Economia", "id": 216777909, "id_str": "216777909", "indices": [2, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6030, "favorite_count": 37745, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:21:54 +0000 2019", "id": 1183357191472009217, "id_str": "1183357191472009217", "full_text": "20- Brasil sobe de posi\u00e7\u00e3o no ranking global de competitividade. Indicativos de confiabilidade do investidor. Se todos fizermos o dever de casa teremos muitos mais para crescer! https://t.co/to4Vsp1D22", "truncated": false, "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/to4Vsp1D22", "expanded_url": "https://youtu.be/SLE0dVhfYe8", "display_url": "youtu.be/SLE0dVhfYe8", "indices": [178, 201]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183356980292935680, "in_reply_to_status_id_str": "1183356980292935680", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1184, "favorite_count": 5119, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 20:44:05 +0000 2019", "id": 1184933120191148032, "id_str": "1184933120191148032", "full_text": "MAIS EMPREGOS: segundo dados do Caged, foram gerados, em setembro, mais de 157 mil novos postos de trabalho, o melhor resultado para o m\u00eas em 6 anos. Nordeste foi a regi\u00e3o com maior saldo. No acumulado do ano, mais de 761 mil novos empregos. ESTAMOS MUDANDO O BRASIL PARA MELHOR!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2201, "favorite_count": 10388, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 20:07:38 +0000 2019", "id": 1184923946518482945, "id_str": "1184923946518482945", "full_text": "Em Florian\u00f3polis com @SF_Moro para uma s\u00e9rie de compromissos: participamos de curto treino de tiro na inaugura\u00e7\u00e3o de um complexo de unidade de tiros, bem como visitamos 1,2 mil alunos em 32 turmas do curso de forma\u00e7\u00e3o da @PRFBrasil  em Vargem Pequena, no Norte da Ilha. https://t.co/KBp3qXD7Ml", "truncated": false, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [21, 29]}, {"screen_name": "PRFBrasil", "name": "PRF Brasil", "id": 1208570756, "id_str": "1208570756", "indices": [221, 231]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184923619044089856, "id_str": "1184923619044089856", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184923619044089856/pu/img/_AsHHNFjIYMRWwNQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184923619044089856/pu/img/_AsHHNFjIYMRWwNQ.jpg", "url": "https://t.co/KBp3qXD7Ml", "display_url": "pic.twitter.com/KBp3qXD7Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184923946518482945/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184923619044089856, "id_str": "1184923619044089856", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184923619044089856/pu/img/_AsHHNFjIYMRWwNQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184923619044089856/pu/img/_AsHHNFjIYMRWwNQ.jpg", "url": "https://t.co/KBp3qXD7Ml", "display_url": "pic.twitter.com/KBp3qXD7Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184923946518482945/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 88633, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184923619044089856/pu/vid/640x360/TdmuYM733YoLbvAC.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184923619044089856/pu/pl/1pK8QJmZ81Y-2Hyt.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184923619044089856/pu/vid/480x270/4LzjDA6E5miTR2Wt.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2230, "favorite_count": 11099, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:48:35 +0000 2019", "id": 1183348805456056320, "id_str": "1183348805456056320", "full_text": "4- MP aprovada no Congresso. Governo espera R$100 mi este ano. Bens m\u00f3veis e im\u00f3veis do tr\u00e1fico ser\u00e3o leiloados e revertidos em recursos para aparelhar as pol\u00edcias federal e dos estados, al\u00e9m de ajudar em programas de tratamento de usu\u00e1rios de drogas. https://t.co/AtqRP9dHX5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AtqRP9dHX5", "expanded_url": "http://youtu.be/eSYC_7GSsk8", "display_url": "youtu.be/eSYC_7GSsk8", "indices": [252, 275]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183347890523181057, "in_reply_to_status_id_str": "1183347890523181057", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1263, "favorite_count": 5609, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:44:57 +0000 2019", "id": 1183347890523181057, "id_str": "1183347890523181057", "full_text": "3- A @policiafederal : apreens\u00e3o recorde em 2019 j\u00e1 superou 60 toneladas. Sufocamento do crime organizado, retirando o sustento dos partidos e grupos terroristas que comp\u00f5em o Foro de SP. https://t.co/aQzM4nOsIk / https://t.co/8hqzCHlsAF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "policiafederal", "name": "Pol\u00edcia Federal", "id": 106714016, "id_str": "106714016", "indices": [5, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aQzM4nOsIk", "expanded_url": "http://youtu.be/gjgv10q6bkw", "display_url": "youtu.be/gjgv10q6bkw", "indices": [188, 211]}, {"url": "https://t.co/8hqzCHlsAF", "expanded_url": "http://youtu.be/PBSZ-GenOCI", "display_url": "youtu.be/PBSZ-GenOCI", "indices": [214, 237]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183347249310556166, "in_reply_to_status_id_str": "1183347249310556166", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1441, "favorite_count": 6264, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:10:11 +0000 2019", "id": 1183354242674900992, "id_str": "1183354242674900992", "full_text": "15- Nova legisla\u00e7\u00e3o possibilitou a entrada de companhias internacionais, com crescente interesse no Brasil. Ap\u00f3s este passo inicial, as empresas adentrar\u00e3o o mercado dom\u00e9stico. A previs\u00e3o \u00e9 para daqui poucos meses. https://t.co/EDWJwAY0Ez", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EDWJwAY0Ez", "expanded_url": "http://youtu.be/egG-I69epQM", "display_url": "youtu.be/egG-I69epQM", "indices": [215, 238]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183353091225206785, "in_reply_to_status_id_str": "1183353091225206785", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1149, "favorite_count": 5195, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:59:19 +0000 2019", "id": 1183351508764647425, "id_str": "1183351508764647425", "full_text": "9- O @MEC_Comunicacao , lan\u00e7ou o programa \u201cNovos Caminhos\u201d, que criar\u00e1 1,5 milh\u00e3o de matr\u00edculas na educa\u00e7\u00e3o profissional. Faculdade \u00e9 fundamental, contudo o ensino t\u00e9cnico \u00e9 o motor para o retorno do dinheiro do contribuinte de forma r\u00e1pida e eficaz. https://t.co/vJcfHtowxz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MEC_Comunicacao", "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 56780945, "id_str": "56780945", "indices": [5, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vJcfHtowxz", "expanded_url": "http://youtu.be/msN7R4rzNPU", "display_url": "youtu.be/msN7R4rzNPU", "indices": [251, 274]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183350584344285184, "in_reply_to_status_id_str": "1183350584344285184", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1125, "favorite_count": 4986, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:19:09 +0000 2019", "id": 1183356499973890048, "id_str": "1183356499973890048", "full_text": "18- Produ\u00e7\u00e3o de motocicletas em setembro foi 15,1% maior na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo m\u00eas de 2018 - Fonte: Abraciclo. Emprego e atrativo para o investidor, num dos maiores setores para este mercado no mundo.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183356109085655040, "in_reply_to_status_id_str": "1183356109085655040", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1169, "favorite_count": 5174, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:26:32 +0000 2019", "id": 1183358355089297409, "id_str": "1183358355089297409", "full_text": "23 - O Agronordeste contempla 230 munic\u00edpios, al\u00e9m de MG e 1,7 milh\u00e3o de pessoas, lan\u00e7ado pela @Min_Agricultura , @TerezaCrisMS .A Agricultura Irrigada e os Per\u00edmetros de Irriga\u00e7\u00e3o, do @mdregional_br , contribuir\u00e3o com o desenvolvimento deste projeto. https://t.co/RCNhGktbrf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Min_Agricultura", "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura", "id": 2803613940, "id_str": "2803613940", "indices": [95, 111]}, {"screen_name": "TerezaCrisMS", "name": "Tereza Cristina", "id": 270399607, "id_str": "270399607", "indices": [114, 127]}, {"screen_name": "mdregional_br", "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional", "id": 1004396762, "id_str": "1004396762", "indices": [185, 199]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RCNhGktbrf", "expanded_url": "http://youtu.be/73ZjdE4UOBE", "display_url": "youtu.be/73ZjdE4UOBE", "indices": [252, 275]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183357577448607744, "in_reply_to_status_id_str": "1183357577448607744", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1619, "favorite_count": 8599, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 15 17:44:17 +0000 2019", "id": 1184163096086102017, "id_str": "1184163096086102017", "full_text": "- @luislacombeof  e os jornalistas militantes.\n- Para eles n\u00e3o existem boas not\u00edcias no governo. https://t.co/UdKbR1XnSZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luislacombeof", "name": "Lu\u00eds Ernesto Lacombe Heilborn", "id": 1178242742041874432, "id_str": "1178242742041874432", "indices": [2, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184162886085689354, "id_str": "1184162886085689354", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184162886085689354/pu/img/XEFG_n4sSxaibz26.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184162886085689354/pu/img/XEFG_n4sSxaibz26.jpg", "url": "https://t.co/UdKbR1XnSZ", "display_url": "pic.twitter.com/UdKbR1XnSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184163096086102017/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184162886085689354, "id_str": "1184162886085689354", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184162886085689354/pu/img/XEFG_n4sSxaibz26.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184162886085689354/pu/img/XEFG_n4sSxaibz26.jpg", "url": "https://t.co/UdKbR1XnSZ", "display_url": "pic.twitter.com/UdKbR1XnSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184163096086102017/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 39366, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184162886085689354/pu/pl/enBxyJjsd0N7zs8q.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184162886085689354/pu/vid/640x352/vpKoDQQ5drtA18S2.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184162886085689354/pu/vid/490x270/ns9m29hHSmcipMtb.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8346, "favorite_count": 39271, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:55:39 +0000 2019", "id": 1183350584344285184, "id_str": "1183350584344285184", "full_text": "8- Governo j\u00e1 bateu a meta estipulado para privatiza\u00e7\u00f5es em 2019. Impedimento de loteamentos pol\u00edticos, qualifica\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, recursos obtidos sendo aplicados onde realmente necessitam, al\u00e9m de com muito sacrif\u00edcio, tapar rombos monstruosos. Seguimos! https://t.co/L6Ifml4Khe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/L6Ifml4Khe", "expanded_url": "http://youtu.be/LpHv7Inn8uw", "display_url": "youtu.be/LpHv7Inn8uw", "indices": [256, 279]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183350033388916737, "in_reply_to_status_id_str": "1183350033388916737", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1192, "favorite_count": 5285, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 18:42:53 +0000 2019", "id": 1183453067104129024, "id_str": "1183453067104129024", "full_text": "- Estradas de ferro ressurgindo no Brasil.\n- Cargas em geral operando na linha Santos-SP/Rondon\u00f3polis-MT.\n- Brevemente teremos Santos/An\u00e1polis.\n- Nossos parab\u00e9ns ao @MInfraestrutura @tarcisiogdf https://t.co/cUUsHtuDs1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MInfraestrutura", "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura", "id": 523331076, "id_str": "523331076", "indices": [165, 181]}, {"screen_name": "tarcisiogdf", "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "id": 1078618844007157761, "id_str": "1078618844007157761", "indices": [182, 194]}], "urls": [], "media": [{"id": 1183452878092034048, "id_str": "1183452878092034048", "indices": [195, 218], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183452878092034048/pu/img/fXvV5Tx8ZQCsFhZo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183452878092034048/pu/img/fXvV5Tx8ZQCsFhZo.jpg", "url": "https://t.co/cUUsHtuDs1", "display_url": "pic.twitter.com/cUUsHtuDs1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183453067104129024/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1183452878092034048, "id_str": "1183452878092034048", "indices": [195, 218], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183452878092034048/pu/img/fXvV5Tx8ZQCsFhZo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183452878092034048/pu/img/fXvV5Tx8ZQCsFhZo.jpg", "url": "https://t.co/cUUsHtuDs1", "display_url": "pic.twitter.com/cUUsHtuDs1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183453067104129024/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 34867, "variants": [{"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183452878092034048/pu/vid/720x720/RZ9Zq_39_i0fvASa.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183452878092034048/pu/vid/320x320/NXRYdXGXAOMoihU7.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183452878092034048/pu/pl/MleUR23ZbptinKoY.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183452878092034048/pu/vid/480x480/qYHV_6hbYM5_pYbc.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8944, "favorite_count": 44398, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 14:01:13 +0000 2019", "id": 1184831737274220544, "id_str": "1184831737274220544", "full_text": "Com a detec\u00e7\u00e3o do aparecimento de petr\u00f3leo no litoral do Nordeste, no in\u00edcio de setembro, o governo federal montou mais numa for\u00e7a tarefa para interceder. 1.700 agentes ambientais e 50 funcion\u00e1rios da Petrobras participam da opera\u00e7\u00e3o coordenada pelo Ibama. Infos: @mmeioambiente", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mmeioambiente", "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente", "id": 193003734, "id_str": "193003734", "indices": [264, 278]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2893, "favorite_count": 16036, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 14 18:29:21 +0000 2019", "id": 1183812048628699138, "id_str": "1183812048628699138", "full_text": "\u00cdndice de estupros cai 12% no 1\u00ba semestre de 2019 em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018 (fonte: Sinesp). Ainda h\u00e1 muito a fazer, mas o resultado mostra que estamos no caminho certo! Seguimos firmes na miss\u00e3o de devolver aos cidad\u00e3os a seguran\u00e7a e liberdade que lhes foi tirada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5371, "favorite_count": 29952, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 14 17:41:40 +0000 2019", "id": 1183800048095764481, "id_str": "1183800048095764481", "full_text": "Temos muito ainda para avan\u00e7ar! https://t.co/f3H1bTAd5W", "truncated": false, "display_text_range": [0, 31], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f3H1bTAd5W", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1183784417480925185", "display_url": "twitter.com/tvbrasilgov/st\u2026", "indices": [32, 55]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1183784417480925185, "quoted_status_id_str": "1183784417480925185", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/f3H1bTAd5W", "expanded": "https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1183784417480925185", "display": "twitter.com/tvbrasilgov/st\u2026"}, "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 14 16:39:33 +0000 2019", "id": 1183784417480925185, "id_str": "1183784417480925185", "full_text": "Brasil registra queda da criminalidade no primeiro semestre de 2019, informa @JusticaGovBR. Homic\u00eddios foram reduzidos em 22,1% e roubos \u00e0 institui\u00e7\u00f5es financeiras registraram queda de 40,9%   https://t.co/UiqCvdn1ED\n\n\ud83d\udcf7T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/RbnyywqK9v", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JusticaGovBR", "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "id": 68810711, "id_str": "68810711", "indices": [77, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UiqCvdn1ED", "expanded_url": "http://bit.ly/2B7oyAf", "display_url": "bit.ly/2B7oyAf", "indices": [193, 216]}], "media": [{"id": 1183784401492201473, "id_str": "1183784401492201473", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EG2lpCWXUAEXLtz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EG2lpCWXUAEXLtz.jpg", "url": "https://t.co/RbnyywqK9v", "display_url": "pic.twitter.com/RbnyywqK9v", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1183784417480925185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1140, "h": 760, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1140, "h": 760, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1183784401492201473, "id_str": "1183784401492201473", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EG2lpCWXUAEXLtz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EG2lpCWXUAEXLtz.jpg", "url": "https://t.co/RbnyywqK9v", "display_url": "pic.twitter.com/RbnyywqK9v", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1183784417480925185/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1140, "h": 760, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1140, "h": 760, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18912498, "id_str": "18912498", "name": "TV BrasilGov", "screen_name": "tvbrasilgov", "location": "Bras\u00edlia - DF", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 224378, "friends_count": 243, "listed_count": 1141, "created_at": "Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009", "favourites_count": 2035, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 64530, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153650650657566720/Bv9pxnBu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153650650657566720/Bv9pxnBu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18912498/1563886725", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 506, "favorite_count": 1645, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 4053, "favorite_count": 24807, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 16:17:46 +0000 2019", "id": 1184503711542005761, "id_str": "1184503711542005761", "full_text": "- Qual o papel da imprensa?\n- Por que s\u00f3 not\u00edcia ruim ou fofoca?\n- Pe\u00e7o compartilhar. https://t.co/tef3TcqNk1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 85], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184503568759476224, "id_str": "1184503568759476224", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184503568759476224/pu/img/YRa401CMz0xUNyhq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184503568759476224/pu/img/YRa401CMz0xUNyhq.jpg", "url": "https://t.co/tef3TcqNk1", "display_url": "pic.twitter.com/tef3TcqNk1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184503711542005761/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184503568759476224, "id_str": "1184503568759476224", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184503568759476224/pu/img/YRa401CMz0xUNyhq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184503568759476224/pu/img/YRa401CMz0xUNyhq.jpg", "url": "https://t.co/tef3TcqNk1", "display_url": "pic.twitter.com/tef3TcqNk1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184503711542005761/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 128603, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184503568759476224/pu/pl/-0hD0A6m7axuq8mE.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184503568759476224/pu/vid/490x270/BS4L7aqVvHxBVY7R.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184503568759476224/pu/vid/640x352/PmiVXvtBo1ZCWcFI.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17259, "favorite_count": 55404, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:05:37 +0000 2019", "id": 1183353091225206785, "id_str": "1183353091225206785", "full_text": "14- Dinheiro retornado da corrup\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do PT: Mais uma fase em andamento. O @mdregional_br anunciou esta semana mais investimentos na transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco para que a \u00e1gua chegue \u00e0 regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, beneficiando quase 4,5 milh\u00f5es de habitantes.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdregional_br", "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional", "id": 1004396762, "id_str": "1004396762", "indices": [83, 97]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183352543080042507, "in_reply_to_status_id_str": "1183352543080042507", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1245, "favorite_count": 5460, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:53:28 +0000 2019", "id": 1183350033388916737, "id_str": "1183350033388916737", "full_text": "7- O @Min_Agricultura cria descontos no m\u00eas de outubro para produtos da Agricultura Familiar (AF). Inaugurada Unidade de Distribui\u00e7\u00e3o da AF de Santiago/RS, que movimentar\u00e1 cerca de 22 toneladas de alimentos durante os 10 meses de conv\u00eanio com o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Min_Agricultura", "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura", "id": 2803613940, "id_str": "2803613940", "indices": [5, 21]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183349416826155016, "in_reply_to_status_id_str": "1183349416826155016", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1154, "favorite_count": 5265, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 21:21:16 +0000 2019", "id": 1184942477935104007, "id_str": "1184942477935104007", "full_text": "@CarolDeToni Forte abra\u00e7o, Deputada! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [13, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarolDeToni", "name": "Caroline De Toni", "id": 4566967516, "id_str": "4566967516", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184940586106834944, "in_reply_to_status_id_str": "1184940586106834944", "in_reply_to_user_id": 4566967516, "in_reply_to_user_id_str": "4566967516", "in_reply_to_screen_name": "CarolDeToni", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 138, "favorite_count": 1391, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 05:11:55 +0000 2019", "id": 1184698534639161344, "id_str": "1184698534639161344", "full_text": "@PauloMartins10 @SantosFC \ud83d\udc37\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "truncated": false, "display_text_range": [26, 29], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": 36714942, "id_str": "36714942", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "SantosFC", "name": "Santos Futebol Clube", "id": 49751816, "id_str": "49751816", "indices": [16, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1184698070770032641, "in_reply_to_status_id_str": "1184698070770032641", "in_reply_to_user_id": 36714942, "in_reply_to_user_id_str": "36714942", "in_reply_to_screen_name": "PauloMartins10", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 151, "favorite_count": 3008, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:40:17 +0000 2019", "id": 1183346718173212672, "id_str": "1183346718173212672", "full_text": "ALGUNS PONTOS POSITIVOS DO GOVERNO BOLSONARO NA 2a SEMANA DE OUTUBRO:\n\n1- N\u2022 de crimes no 1\u2022 semestre de 2019 e compara\u00e7\u00e3o com mesmo per\u00edodo de 2018. Menos 5423 assassinatos. Roubos a bancos ca\u00edram 40%. Roubos a ve\u00edculos, 27% - SINESP/MJSP. \u00c9 nosso dever ir al\u00e9m! @SF_Moro", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [264, 272]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6611, "favorite_count": 32752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:22:32 +0000 2019", "id": 1183357349039345664, "id_str": "1183357349039345664", "full_text": "21- \u00cdndice ABCR de Setembro aponta alta de 3.2% no fluxo de rodovias concedidas (corredores importantes) na compara\u00e7\u00e3o com mesmo per\u00edodo de 2018. No acumulado do ano, alta de 3.7%. Indicativo de crescimento na circula\u00e7\u00e3o de bens e pessoas. Sinal de economia reaquecendo. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183357191472009217, "in_reply_to_status_id_str": "1183357191472009217", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1242, "favorite_count": 5887, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:21:04 +0000 2019", "id": 1183356980292935680, "id_str": "1183356980292935680", "full_text": "19- O governo dobrar\u00e1 o limite para compras em free shops. US$ 1 mil em produtos nos aeroportos \u2013 hoje, o limite \u00e9 de US$ 500. A cota permitida para compras no Paraguai tamb\u00e9m vai mudar. Amplia\u00e7\u00e3o de US$ 300 para US$ 500 o valor m\u00e1ximo por pessoa que cruza a fronteira.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183356499973890048, "in_reply_to_status_id_str": "1183356499973890048", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1183, "favorite_count": 5207, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 00:30:18 +0000 2019", "id": 1184627662532370432, "id_str": "1184627662532370432", "full_text": "Estados onde os governadores aderiram \u00e0 Escola C\u00edvico-Militar: Rio Grande do Sul, Santa Catarina, Paran\u00e1, Minas Gerais, Mato Grosso do Sul, Mato Grosso, Goi\u00e1s, DF, Cear\u00e1, Par\u00e1, Tocantins, Amazonas, Rond\u00f4nia, Acre, Roraima e Amap\u00e1. Os outros 11 Estados n\u00e3o aderiram.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184612365368729600, "in_reply_to_status_id_str": "1184612365368729600", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1951, "favorite_count": 11774, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 23:29:31 +0000 2019", "id": 1184612365368729600, "id_str": "1184612365368729600", "full_text": "650 munic\u00edpios aderiram \u00e0 Escola C\u00edvico-militar. Em breve anunciaremos as primeiras cidades contempladas e j\u00e1 para come\u00e7ar o ano letivo do ano que vem! Saiba mais pelas palavras do @MEC_Comunicacao @AbrahamWeint : https://t.co/6AgfCTgryM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MEC_Comunicacao", "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 56780945, "id_str": "56780945", "indices": [181, 197]}, {"screen_name": "AbrahamWeint", "name": "Abraham Weintraub", "id": 1120399498692497408, "id_str": "1120399498692497408", "indices": [198, 211]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184612184778838016, "id_str": "1184612184778838016", "indices": [214, 237], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184612184778838016/pu/img/xoc43RdwMcuWntJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184612184778838016/pu/img/xoc43RdwMcuWntJY.jpg", "url": "https://t.co/6AgfCTgryM", "display_url": "pic.twitter.com/6AgfCTgryM", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184612365368729600/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184612184778838016, "id_str": "1184612184778838016", "indices": [214, 237], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184612184778838016/pu/img/xoc43RdwMcuWntJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184612184778838016/pu/img/xoc43RdwMcuWntJY.jpg", "url": "https://t.co/6AgfCTgryM", "display_url": "pic.twitter.com/6AgfCTgryM", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184612365368729600/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 97633, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184612184778838016/pu/pl/TCQjeLUBwuqpU55h.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184612184778838016/pu/vid/480x270/kbekxB9i7x2hcNaM.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184612184778838016/pu/vid/640x360/bvGxvoaJhH6rLgsq.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4106, "favorite_count": 20750, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 19:11:18 +0000 2019", "id": 1184547383478292480, "id_str": "1184547383478292480", "full_text": "Quem recebeu o benef\u00edcio de forma fraudulenta o Bolsa-Fam\u00edlia vai ter que devolver o dinheiro, como vereadores, empres\u00e1rios e at\u00e9, n\u00e3o \u00e9 brincadeira, um gato de estima\u00e7\u00e3o, conhecido gato Billy. https://t.co/29OpXpr5cr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184547218050703360, "id_str": "1184547218050703360", "indices": [194, 217], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184547218050703360/pu/img/dDRyKpgggBtFLWTx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184547218050703360/pu/img/dDRyKpgggBtFLWTx.jpg", "url": "https://t.co/29OpXpr5cr", "display_url": "pic.twitter.com/29OpXpr5cr", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184547383478292480/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184547218050703360, "id_str": "1184547218050703360", "indices": [194, 217], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184547218050703360/pu/img/dDRyKpgggBtFLWTx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184547218050703360/pu/img/dDRyKpgggBtFLWTx.jpg", "url": "https://t.co/29OpXpr5cr", "display_url": "pic.twitter.com/29OpXpr5cr", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184547383478292480/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 97800, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184547218050703360/pu/pl/KJ5UmeUN5m0wddTg.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184547218050703360/pu/vid/480x270/iyoKnR7hc__uQ5jN.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184547218050703360/pu/vid/640x360/B2EyOMruTYn24QWE.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184269077637935106, "in_reply_to_status_id_str": "1184269077637935106", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2321, "favorite_count": 10403, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 13:46:11 +0000 2019", "id": 1184465566062514176, "id_str": "1184465566062514176", "full_text": "O maior movimento de turistas estrangeiros, e n\u00e3o terroristas, como no passado, traz maior movimenta\u00e7\u00e3o em hot\u00e9is, restaurantes, alugu\u00e9is de carros, casas de temporada e visita\u00e7\u00e3o em \u00e1reas tur\u00edsticas. Assim, a empregabilidade cresce em todos os sentidos e fortalecemos a economia.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184464193120063489, "in_reply_to_status_id_str": "1184464193120063489", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1787, "favorite_count": 12612, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Oct 14 11:57:21 +0000 2019", "id": 1183713401555636225, "id_str": "1183713401555636225", "full_text": "Caf\u00e9 em alta nos portos do Brasil! As exporta\u00e7\u00f5es pelo Porto de Vit\u00f3ria cresceram 306,4% entre jan e set/2019, o maior dos \u00faltimos 5 anos para o per\u00edodo. Espanha, EUA e Alemanha s\u00e3o os destinos com maior crescimento. Aumento da produ\u00e7\u00e3o significa mais empregos! @portosdobrasil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "portosdobrasil", "name": "Secretaria de Portos e Transportes Aquavi\u00e1rios", "id": 52137895, "id_str": "52137895", "indices": [262, 277]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4709, "favorite_count": 25898, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:23:26 +0000 2019", "id": 1183357577448607744, "id_str": "1183357577448607744", "full_text": "22- O @mdregional_br , Gustavo Canuto,  entregou est\u00e1 semana, 1.568 moradias do Minha Casa Minha Vida no Rio Grande do Sul. Neste ano, o Governo Bolsonaro liberou R$ 194 milh\u00f5es para o programa no estado. J\u00e1 foram 30 mil entregas e quase 11 mil novas contrata\u00e7\u00f5es de emprego.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdregional_br", "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional", "id": 1004396762, "id_str": "1004396762", "indices": [6, 20]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183357349039345664, "in_reply_to_status_id_str": "1183357349039345664", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1617, "favorite_count": 9450, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 18:41:21 +0000 2019", "id": 1184539844812382208, "id_str": "1184539844812382208", "full_text": "Balan\u00e7o da Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil do @DefesaGovBr sobre a Amaz\u00f4nia: multas, apreens\u00f5es, pris\u00f5es e baixa hist\u00f3rica de inc\u00eandios: @tvbrasilgov https://t.co/3tIal1R65u", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DefesaGovBr", "name": "Minist\u00e9rio da Defesa", "id": 70809242, "id_str": "70809242", "indices": [36, 48]}, {"screen_name": "tvbrasilgov", "name": "TV BrasilGov", "id": 18912498, "id_str": "18912498", "indices": [127, 139]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184539640566562816, "id_str": "1184539640566562816", "indices": [140, 163], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184539640566562816/pu/img/d2bQ0BXk0i3e2p9F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184539640566562816/pu/img/d2bQ0BXk0i3e2p9F.jpg", "url": "https://t.co/3tIal1R65u", "display_url": "pic.twitter.com/3tIal1R65u", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184539844812382208/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184539640566562816, "id_str": "1184539640566562816", "indices": [140, 163], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184539640566562816/pu/img/d2bQ0BXk0i3e2p9F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184539640566562816/pu/img/d2bQ0BXk0i3e2p9F.jpg", "url": "https://t.co/3tIal1R65u", "display_url": "pic.twitter.com/3tIal1R65u", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184539844812382208/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 37567, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184539640566562816/pu/vid/640x360/15qIPTG34Txb6I5z.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184539640566562816/pu/pl/LlPNFmFtVaZrkiP9.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184539640566562816/pu/vid/480x270/3F278nwp2TApt9QY.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2954, "favorite_count": 12642, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 16:35:49 +0000 2019", "id": 1183421091433406465, "id_str": "1183421091433406465", "full_text": "- Depois de ler um pedido da m\u00e3e do Cassiano (10 anos) no Face, fui visit\u00e1-lo na AACD.\n- Bom domingo a todos. https://t.co/9CNd6XqBQv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1183420713191071744, "id_str": "1183420713191071744", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183420713191071744/pu/img/1k4a3jkxrDlp6bgh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183420713191071744/pu/img/1k4a3jkxrDlp6bgh.jpg", "url": "https://t.co/9CNd6XqBQv", "display_url": "pic.twitter.com/9CNd6XqBQv", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183421091433406465/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1183420713191071744, "id_str": "1183420713191071744", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183420713191071744/pu/img/1k4a3jkxrDlp6bgh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183420713191071744/pu/img/1k4a3jkxrDlp6bgh.jpg", "url": "https://t.co/9CNd6XqBQv", "display_url": "pic.twitter.com/9CNd6XqBQv", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183421091433406465/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183420713191071744/pu/vid/640x360/g-XJhLFCvjgs2CpA.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183420713191071744/pu/vid/480x270/J-mJba-ZlpFjN35h.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183420713191071744/pu/pl/fF5sDOAx_JW3evRi.m3u8?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7519, "favorite_count": 46179, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 16:47:32 +0000 2019", "id": 1184873590698708993, "id_str": "1184873590698708993", "full_text": "- Nova fase de pagamento do PIS/Pasep injeta mais de R$18 bilh\u00f5es na economia, beneficiando cerca de 24 milh\u00f5es de trabalhadores.\n\n- FGTS ser\u00e1 liberado tamb\u00e9m para os aniversariantes de janeiro. S\u00e3o R$1,8 bilh\u00e3o para 4 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios. https://t.co/qCRHmPuEvu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184873423119552512, "id_str": "1184873423119552512", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184873423119552512/pu/img/AKLIG6ySMh7qwYAx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184873423119552512/pu/img/AKLIG6ySMh7qwYAx.jpg", "url": "https://t.co/qCRHmPuEvu", "display_url": "pic.twitter.com/qCRHmPuEvu", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184873590698708993/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184873423119552512, "id_str": "1184873423119552512", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184873423119552512/pu/img/AKLIG6ySMh7qwYAx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184873423119552512/pu/img/AKLIG6ySMh7qwYAx.jpg", "url": "https://t.co/qCRHmPuEvu", "display_url": "pic.twitter.com/qCRHmPuEvu", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184873590698708993/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 119767, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184873423119552512/pu/vid/640x360/1EeCGzwOdHmF58T9.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184873423119552512/pu/pl/jRp8AoJIaYEBKju6.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184873423119552512/pu/vid/480x270/1PqnQC5cyTsm2JNE.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2207, "favorite_count": 11040, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:01:53 +0000 2019", "id": 1183352151902429184, "id_str": "1183352151902429184", "full_text": "12- O @MEC_Comunicacao entregou 180 \u00f4nibus escolares, todos com acessibilidade, para 144 munic\u00edpios de SP. De um lado o governo Bolsonaro corta a corrup\u00e7\u00e3o e o desperd\u00edcio para que do outro venham benef\u00edcios para a sociedade. Mais vir\u00e1! https://t.co/1F6CIlGH88", "truncated": false, "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MEC_Comunicacao", "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 56780945, "id_str": "56780945", "indices": [6, 22]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1F6CIlGH88", "expanded_url": "http://youtu.be/74kF4URijTM", "display_url": "youtu.be/74kF4URijTM", "indices": [237, 260]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183351887036375040, "in_reply_to_status_id_str": "1183351887036375040", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1129, "favorite_count": 4961, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 20:25:57 +0000 2019", "id": 1184566169459671040, "id_str": "1184566169459671040", "full_text": "Assinada a MP do Contribuinte Legal: Oportunidade para as pessoas f\u00edsicas e pequenos neg\u00f3cios terminarem o ano sem d\u00edvidas. Entenda no curto v\u00eddeo. @MinEconomia https://t.co/goqCukI9a9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 160], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MinEconomia", "name": "Minist\u00e9rio da Economia", "id": 216777909, "id_str": "216777909", "indices": [148, 160]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184565961925509123, "id_str": "1184565961925509123", "indices": [161, 184], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184565961925509123/pu/img/EkHLwkXCB_BHteRS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184565961925509123/pu/img/EkHLwkXCB_BHteRS.jpg", "url": "https://t.co/goqCukI9a9", "display_url": "pic.twitter.com/goqCukI9a9", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184566169459671040/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184565961925509123, "id_str": "1184565961925509123", "indices": [161, 184], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184565961925509123/pu/img/EkHLwkXCB_BHteRS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184565961925509123/pu/img/EkHLwkXCB_BHteRS.jpg", "url": "https://t.co/goqCukI9a9", "display_url": "pic.twitter.com/goqCukI9a9", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184566169459671040/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 109200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184565961925509123/pu/pl/rA0pA94i0NGH-oiJ.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184565961925509123/pu/vid/640x360/RKpLJxQ9Wzf2Bfyv.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184565961925509123/pu/vid/480x270/Z8vhJTaY7DNxv04v.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3415, "favorite_count": 16248, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 05:08:21 +0000 2019", "id": 1184697634629570561, "id_str": "1184697634629570561", "full_text": "- Futebol \u00e9 a paix\u00e3o de grande parte dos brasileiros.\n- Ontem assisti a vit\u00f3ria do Palmeiras com gol aos 54' do segundo tempo.\n- Agrade\u00e7o ao Felipe Melo a cita\u00e7\u00e3o do meu nome por ocasi\u00e3o do seu gol.\n- Um abra\u00e7o a todos torcedores. https://t.co/lAadul891G", "truncated": false, "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184697359541964802, "id_str": "1184697359541964802", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184697359541964802/pu/img/-kkKEongUBj7-0mn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184697359541964802/pu/img/-kkKEongUBj7-0mn.jpg", "url": "https://t.co/lAadul891G", "display_url": "pic.twitter.com/lAadul891G", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184697634629570561/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184697359541964802, "id_str": "1184697359541964802", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184697359541964802/pu/img/-kkKEongUBj7-0mn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184697359541964802/pu/img/-kkKEongUBj7-0mn.jpg", "url": "https://t.co/lAadul891G", "display_url": "pic.twitter.com/lAadul891G", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184697634629570561/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 39435, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184697359541964802/pu/vid/320x320/WDKplyppYWSut52Q.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184697359541964802/pu/vid/720x720/s2HWbs85W37ENzol.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184697359541964802/pu/vid/480x480/mAysAyEC2CklLyoA.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184697359541964802/pu/pl/80pxBgJ-HDg7aQyX.m3u8?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4672, "favorite_count": 36691, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 23:09:45 +0000 2019", "id": 1184607391024910336, "id_str": "1184607391024910336", "full_text": "O @MinEconomia prev\u00ea recuperar R$5 bilh\u00f5es em 2020 com MP de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas. Aplica\u00e7\u00e3o do dinheiro do contribuinte onde se espera. Est\u00e1 \u00e9 nossa fun\u00e7\u00e3o!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 160], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MinEconomia", "name": "Minist\u00e9rio da Economia", "id": 216777909, "id_str": "216777909", "indices": [2, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184566169459671040, "in_reply_to_status_id_str": "1184566169459671040", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1134, "favorite_count": 6990, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 12:23:39 +0000 2019", "id": 1184807183571128320, "id_str": "1184807183571128320", "full_text": "Entenda um dos processos citados pelo Ministro Tarc\u00edsio, fora o investimento em aeroportos: https://t.co/77mbsNLGe4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 91], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184807074544443397, "id_str": "1184807074544443397", "indices": [92, 115], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184807074544443397/pu/img/nF0W4HrpRcUH71--.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184807074544443397/pu/img/nF0W4HrpRcUH71--.jpg", "url": "https://t.co/77mbsNLGe4", "display_url": "pic.twitter.com/77mbsNLGe4", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184807183571128320/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184807074544443397, "id_str": "1184807074544443397", "indices": [92, 115], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184807074544443397/pu/img/nF0W4HrpRcUH71--.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184807074544443397/pu/img/nF0W4HrpRcUH71--.jpg", "url": "https://t.co/77mbsNLGe4", "display_url": "pic.twitter.com/77mbsNLGe4", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184807183571128320/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 70867, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184807074544443397/pu/vid/480x270/DB9B-V5eZR0DBWJc.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184807074544443397/pu/pl/x9P82hM-yJWgJlko.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184807074544443397/pu/vid/640x360/D7kXpeKqgOiJJJQ2.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184796689019920384, "in_reply_to_status_id_str": "1184796689019920384", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1135, "favorite_count": 6980, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 23:49:15 +0000 2019", "id": 1183530167395901440, "id_str": "1183530167395901440", "full_text": "- Em sil\u00eancio, o nosso @exercitooficial trabalha pelo desenvolvimento do Brasil.\n- Bom domingo a todos...\n\n. Link no YouTube: https://t.co/dP4QDHPkNL https://t.co/jMqhgn4dRK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "exercitooficial", "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro", "id": 184762182, "id_str": "184762182", "indices": [23, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dP4QDHPkNL", "expanded_url": "http://youtu.be/kAQSPvhP0zc", "display_url": "youtu.be/kAQSPvhP0zc", "indices": [126, 149]}], "media": [{"id": 1183529839552282624, "id_str": "1183529839552282624", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183529839552282624/pu/img/ndWoQR19YwG3LIpm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183529839552282624/pu/img/ndWoQR19YwG3LIpm.jpg", "url": "https://t.co/jMqhgn4dRK", "display_url": "pic.twitter.com/jMqhgn4dRK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183530167395901440/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1183529839552282624, "id_str": "1183529839552282624", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183529839552282624/pu/img/ndWoQR19YwG3LIpm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183529839552282624/pu/img/ndWoQR19YwG3LIpm.jpg", "url": "https://t.co/jMqhgn4dRK", "display_url": "pic.twitter.com/jMqhgn4dRK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183530167395901440/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 119900, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183529839552282624/pu/pl/vCQ9dC9yFL-3BDl1.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183529839552282624/pu/vid/480x270/9YPKgi4jKmxW9L1J.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1183529839552282624/pu/vid/640x360/iMcnUWpDZKAgR1Sx.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6239, "favorite_count": 32227, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 00:45:25 +0000 2019", "id": 1184269077637935106, "id_str": "1184269077637935106", "full_text": "Essa e outras mentiras espalhadas pela oposi\u00e7\u00e3o e parte da m\u00eddia para aterrorizar a popula\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es, como os falsos ataques nazistas contra a esquerda, a falsa hist\u00f3ria de metralhar favela e o falso voto contra deficientes, ser\u00e3o apuradas na CPMI das Fake News? Veremos!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1184269009409187841, "in_reply_to_status_id_str": "1184269009409187841", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4098, "favorite_count": 23219, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 15 19:49:43 +0000 2019", "id": 1184194660585132032, "id_str": "1184194660585132032", "full_text": "Movimenta\u00e7\u00e3o portu\u00e1ria tem alta de 1,65% em Agosto em compara\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. Fonte: ANTAQ. Cabotagem de cont\u00eainer +20%, carga geral +10% e navega\u00e7\u00e3o interior +6,5%. Emprego em modal esquecido por governos anteriores e resgata \u00e0 altura que merece! @portosdobrasil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "portosdobrasil", "name": "Secretaria de Portos e Transportes Aquavi\u00e1rios", "id": 52137895, "id_str": "52137895", "indices": [261, 276]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3952, "favorite_count": 22939, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Oct 17 11:41:57 +0000 2019", "id": 1184796689019920384, "id_str": "1184796689019920384", "full_text": "A @embraer lan\u00e7a no Brasil, o E195-E2. Capacidade de 146 passageiros e consumo de combust\u00edvel at\u00e9 15% menor que gera\u00e7\u00e3o anterior. Orgulho da engenharia nacional e prova da confian\u00e7a do investidor no crescimento da demanda do nosso pa\u00eds e no planejamento do Governo. @tarcisiogdf https://t.co/1MM5o2jkrk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "embraer", "name": "Embraer", "id": 398002001, "id_str": "398002001", "indices": [2, 10]}, {"screen_name": "tarcisiogdf", "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "id": 1078618844007157761, "id_str": "1078618844007157761", "indices": [266, 278]}], "urls": [], "media": [{"id": 1184796409733828608, "id_str": "1184796409733828608", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184796409733828608/pu/img/Lf1aYgkgwodnZpbO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184796409733828608/pu/img/Lf1aYgkgwodnZpbO.jpg", "url": "https://t.co/1MM5o2jkrk", "display_url": "pic.twitter.com/1MM5o2jkrk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184796689019920384/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184796409733828608, "id_str": "1184796409733828608", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184796409733828608/pu/img/Lf1aYgkgwodnZpbO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184796409733828608/pu/img/Lf1aYgkgwodnZpbO.jpg", "url": "https://t.co/1MM5o2jkrk", "display_url": "pic.twitter.com/1MM5o2jkrk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184796689019920384/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 75067, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184796409733828608/pu/vid/480x270/oybzn9YeMADgZ0I5.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184796409733828608/pu/vid/640x360/apkHFc1_KlTddJCg.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184796409733828608/pu/pl/CJkiPHDaWeKy_rni.m3u8?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3744, "favorite_count": 19377, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:03:26 +0000 2019", "id": 1183352543080042507, "id_str": "1183352543080042507", "full_text": "13- Obras da Ferrovia Oeste-Leste /(setor na Bahia). Investimento maci\u00e7o neste modal abandonado e essencial para o pa\u00eds com nossas gigantescas extens\u00f5es territoriais. https://t.co/hz3STmFRMw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hz3STmFRMw", "expanded_url": "https://youtu.be/PbZ1xjDRaP8", "display_url": "youtu.be/PbZ1xjDRaP8", "indices": [167, 190]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183352151902429184, "in_reply_to_status_id_str": "1183352151902429184", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1266, "favorite_count": 5572, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:12:23 +0000 2019", "id": 1183354795312189443, "id_str": "1183354795312189443", "full_text": "16- No Cear\u00e1, APM Terminals Pec\u00e9m, registrou crescimento de 26% na movimenta\u00e7\u00e3o entre janeiro e setembro de 2019. O aumento se deve, em grande \u00e0s exporta\u00e7\u00f5es aos americanos e europeus. Em setembro com marca hist\u00f3rica: a maior movimenta\u00e7\u00e3o mensal. @portosdobrasil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "portosdobrasil", "name": "Secretaria de Portos e Transportes Aquavi\u00e1rios", "id": 52137895, "id_str": "52137895", "indices": [247, 262]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183354242674900992, "in_reply_to_status_id_str": "1183354242674900992", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1138, "favorite_count": 5080, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 12:17:36 +0000 2019", "id": 1183356109085655040, "id_str": "1183356109085655040", "full_text": "17- @AviacaoGovBr tem mais 17 aeroportos prontos para serem concedidos \u00e0 iniciativa privada: entre eles Cruzeiro do Sul-AC, Tabatinga-AM, Tef\u00e9-AM, S\u00e3o Mateus-ES, Goi\u00e2nia-GO, Imperatriz e S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Corumb\u00e1-MS, Altamira e Santar\u00e9m-PA, Petrolina (PE), Parna\u00edba e Teresina-PI.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AviacaoGovBr", "name": "Sec de Avia\u00e7\u00e3o Civil", "id": 1286727673, "id_str": "1286727673", "indices": [4, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183354795312189443, "in_reply_to_status_id_str": "1183354795312189443", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1263, "favorite_count": 5704, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Oct 15 12:28:49 +0000 2019", "id": 1184083707797344258, "id_str": "1184083707797344258", "full_text": "Com muito afinco e junto dos Brasileiros, vamos sair dessa: de acordo com a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio (CNC) espera-se a contrata\u00e7\u00e3o de 91 mil trabalhadores tempor\u00e1rios para atender ao aumento da demanda do varejo no per\u00edodo natalino, a maior oferta dos \u00faltimos 6 anos.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5512, "favorite_count": 33671, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:42:24 +0000 2019", "id": 1183347249310556166, "id_str": "1183347249310556166", "full_text": "2- Programa Crian\u00e7a Feliz, do @MinCidadania avan\u00e7ando em todas as regi\u00f5es. Avan\u00e7o de 57,4% nos primeiros 7 meses de 2019. Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade aos mais necessitados. Hoje, o maior programa do mundo de visita\u00e7\u00e3o domiciliar para aten\u00e7\u00e3o \u00e0 inf\u00e2ncia. https://t.co/qDkCB18l7u", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MinCidadania", "name": "Minist\u00e9rio da Cidadania", "id": 281572031, "id_str": "281572031", "indices": [30, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qDkCB18l7u", "expanded_url": "http://youtu.be/A8Dv2T7dslw", "display_url": "youtu.be/A8Dv2T7dslw", "indices": [243, 266]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183346718173212672, "in_reply_to_status_id_str": "1183346718173212672", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1413, "favorite_count": 6227, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 00:23:59 +0000 2019", "id": 1184263682617987073, "id_str": "1184263682617987073", "full_text": "Liberamos R$18 mi para as Obras Sociais de Irm\u00e3 Dulce-Hospital Santo Ant\u00f4nio, Salvador-BA. Uma das maiores obras da regi\u00e3o Norte e Nordeste. S\u00e3o cerca de mil leitos, 100% SUS, mais de 2mil cirurgias, 70% das crian\u00e7as com zika e 2,2 milh\u00f5es de procedimentos ambulatoriais por ano. https://t.co/e3WGZJgghc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184263406288867328, "id_str": "1184263406288867328", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184263406288867328/pu/img/sxGfQFYW4hVlyXDf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184263406288867328/pu/img/sxGfQFYW4hVlyXDf.jpg", "url": "https://t.co/e3WGZJgghc", "display_url": "pic.twitter.com/e3WGZJgghc", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184263682617987073/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184263406288867328, "id_str": "1184263406288867328", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184263406288867328/pu/img/sxGfQFYW4hVlyXDf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184263406288867328/pu/img/sxGfQFYW4hVlyXDf.jpg", "url": "https://t.co/e3WGZJgghc", "display_url": "pic.twitter.com/e3WGZJgghc", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184263682617987073/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184263406288867328/pu/vid/480x270/xG2nZrEYWHhes7c5.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184263406288867328/pu/pl/qGQLUTaJR0KZxXPP.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184263406288867328/pu/vid/640x360/siKxo8RPABr_8U2S.mp4?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5305, "favorite_count": 24946, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 23:40:38 +0000 2019", "id": 1184615160713039873, "id_str": "1184615160713039873", "full_text": "Saiba mais detalhes sobre o Programa Escolas C\u00edvico-Militares: https://t.co/eQFrf2Aiwk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 62], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1184614455843459072, "id_str": "1184614455843459072", "indices": [63, 86], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184614455843459072/pu/img/Q4K-EiapCRWhicuR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184614455843459072/pu/img/Q4K-EiapCRWhicuR.jpg", "url": "https://t.co/eQFrf2Aiwk", "display_url": "pic.twitter.com/eQFrf2Aiwk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184615160713039873/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1184614455843459072, "id_str": "1184614455843459072", "indices": [63, 86], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184614455843459072/pu/img/Q4K-EiapCRWhicuR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1184614455843459072/pu/img/Q4K-EiapCRWhicuR.jpg", "url": "https://t.co/eQFrf2Aiwk", "display_url": "pic.twitter.com/eQFrf2Aiwk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184615160713039873/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 138833, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184614455843459072/pu/vid/640x360/VTw4zRYfEj86mZDC.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184614455843459072/pu/vid/480x270/tSfNNjnlmz-CYwCK.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1184614455843459072/pu/pl/La_eTKl6avivKJtJ.m3u8?tag=10"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2892, "favorite_count": 12487, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 13:40:44 +0000 2019", "id": 1184464193120063489, "id_str": "1184464193120063489", "full_text": "Com isen\u00e7\u00e3o de visto para Austr\u00e1lia, Canad\u00e1, EUA e Jap\u00e3o, n\u00famero de estrangeiros aumentou 25% nos meses de junho a agosto. Os turistas norte-americanos tiveram maior movimenta\u00e7\u00e3o (+25,79%). @MTurismo .Num futuro pr\u00f3ximo abriremos para outros pa\u00edses que est\u00e3o sendo estudados!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MTurismo", "name": "Minist\u00e9rio Turismo", "id": 62891396, "id_str": "62891396", "indices": [190, 199]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3744, "favorite_count": 23432, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Oct 16 11:27:36 +0000 2019", "id": 1184430688608673793, "id_str": "1184430688608673793", "full_text": "- O Estatuto do Desarmamento ainda est\u00e1 em vigor. Somente outra lei poder\u00e1 alter\u00e1-lo.\n- Por decreto n\u00e3o se pode conceder o que s\u00f3 \u00e9 permitido por lei.\n- O Congresso cada vez mais vai se convencendo do direito \u00e0 leg\u00edtima defesa.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 227], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5858, "favorite_count": 33720, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sun Oct 13 11:51:01 +0000 2019", "id": 1183349416826155016, "id_str": "1183349416826155016", "full_text": "5- Queda de 0,04% na infla\u00e7\u00e3o em setembro. \u00c9 o menor resultado desde 1998.\n\n6- De julho para agosto, ind\u00fastria cresce em 11 dos 15 locais pesquisados. Os avan\u00e7os: AM 7,8%, PA 6,8%, SP 2,6%, CE 2,4%, PR 2,1%, RJ 1,3%, MT 1,1%, MG 1,0%, PR 0,3%, Nordeste 0,2% e GO 0,2%. Fonte: PIM.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1183348805456056320, "in_reply_to_status_id_str": "1183348805456056320", "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5262949, "friends_count": 390, "listed_count": 5186, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7782, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1260, "favorite_count": 5541, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}]