[{"created_at": "Mon Jun 19 15:42:24 +0000 2017", "text": "BRASIL, a casa da m\u00e3e Joana da esquerda e de seus aliados: \"Deputado prop\u00f5e resid\u00eancia autom\u00e1tica p/ imigrantes\". https://t.co/4Dhm3TgQU4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1058, "favorite_count": 2480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876827511254118402", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 09:36:28 +0000 2017", "text": "Cada vez que falamos sobre A desinformam que n\u00e3o falamos sobre B. @laurojardim ,como de praxe, utiliza seus m\u00e9todos, agora sobre Reforma da Previd\u00eancia. Alguns links falados recentemente sobre o assunto. https://t.co/6MILaJlD9y / https://t.co/29f1Q8UDpY / https://t.co/FrIjIzAhrU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 163, "favorite_count": 724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942327628765253633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 17:41:31 +0000 2017", "text": "Adicionem meus filhos Renan e Laura que o v\u00eddeo fica 10! Pelo inoc\u00eancia das crian\u00e7as, um abra\u00e7o a todos neste dia! https://t.co/RQboj8FY6R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 1649, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918532094527229952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 13:13:57 +0000 2017", "text": "Vamos crescendo com a verdade! Um abra\u00e7o a todos! https://t.co/wpJR50Xnfg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1537, "favorite_count": 8544, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926437291962363904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 12:19:35 +0000 2017", "text": "Aproveito pra corrigir e fazer um adendo:Parab\u00e9ns policiais de Minas, S\u00e3o Paulo e todo Brasil pelo bom trabalho, mesmo nas atuais condi\u00e7\u00f5es!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 228, "favorite_count": 1755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920987790850117632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 15 00:09:33 +0000 2017", "text": "Visitando a Arena Amadeu Teixeira (Manaus-AM) para acompanhar formatura de alunos do Ensino M\u00e9dio da Escola Estadual Waldock Frick de Lira CMPM. Parab\u00e9ns formandos! \u00c9 sempre um prazer estar junto do futuro do Brasil. Que Deus aben\u00e7oe e ilumine as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es! https://t.co/jkf4TAOGUJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 440, "favorite_count": 2210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941460181027782656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 11:51:53 +0000 2017", "text": "Hospital do C\u00e2ncer em Barretos/SP. Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas \u00e9 refer\u00eancia mundial. https://t.co/fC5Ndf7Zs1 (c/ Carlos, Flavio e Eduardo)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 1021, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903948590200049666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 11 21:50:38 +0000 2017", "text": "- Lula afirma: \"Jair Bolsonaro \u00e9 o maior inimigo do PT.\" https://t.co/B2dKfBKHqq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2026, "favorite_count": 6435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874021080821891075", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:51:39 +0000 2017", "text": "Boa Noite. Brasil acima de tudo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1211, "favorite_count": 6152, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871847007463321601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 03 15:24:27 +0000 2017", "text": "Alguns da imprensa a servi\u00e7o da desinforma\u00e7\u00e3o / golpe baixo: via @BolsonaroSP https://t.co/BKEO9tsdT1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 1525, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893130451346489347", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 29 10:01:49 +0000 2017", "text": "Por @moura_101 : \"o comunismo n\u00e3o acabou.\" Uma \u00f3tima reflex\u00e3o sobre a realidade brasileira. https://t.co/HArItonAD0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 299, "favorite_count": 1466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946682660113481728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 22 00:58:16 +0000 2017", "text": "Muito obrigado a todos pelas mensagens de anivers\u00e1rio! Vamos juntos mudar o rumo do BRASIL! https://t.co/FcGk34JU6k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 887, "favorite_count": 5768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844352494960553984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 04 04:41:59 +0000 2017", "text": "- UFC: @BorrachinhaMMA \u00e9 nosso! https://t.co/W5zduUjBqq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 521, "favorite_count": 3146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871225496721346560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 28 12:33:45 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro em Santa Quit\u00e9ria/Cear\u00e1. Um abra\u00e7o meu Nordeste. Por Heitor Freire e Direita Cear\u00e1: https://t.co/GpI5b7IxFp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 267, "favorite_count": 1494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946358508773171201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 05 23:23:40 +0000 2017", "text": "O ensino Brasil n\u00e3o sucumbe apenas por falta de dinheiro e p\u00e9ssima gest\u00e3o, mas principalmente pela pauta de esquerda adotada pelos governantes, com o intuito exclusivo de formar militantes pol\u00edticos. Como mostra este v\u00eddeo na UFES, revelado por @MaisBrasilEuAcredito (facebook): https://t.co/TtpQ2WW9xL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1217, "favorite_count": 3962, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938187143775686656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 10:47:22 +0000 2017", "text": "COM A PALAVRA, O SISTEMA: https://t.co/6vBbLIjMaZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 335, "favorite_count": 1465, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929661892070604800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 18 09:16:45 +0000 2017", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o em nome da \"governabilidade\" segue a todo vapor em Bras\u00edlia, mais especificamente no Senado! Isso n\u00e3o me cheira bem!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1935, "favorite_count": 8869, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920579393327681536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 23 15:58:28 +0000 2017", "text": "O BRASIL EST\u00c1 \u00c0 DERIVA. https://t.co/3Dg0AgFIDy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 255, "favorite_count": 1018, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834794563432828928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 30 12:19:26 +0000 2017", "text": "Sem o voto impresso Lula poder\u00e1 se eleger na fraude das urnas eletr\u00f4nicas. A quem recorrer se quase todas as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o aparelhas? https://t.co/EGSeLS0ziI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2055, "favorite_count": 5707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947079682347929600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 26 15:26:20 +0000 2017", "text": "DIA DO SURDO: Meu Deus! Agrade\u00e7o o empenho e aproxima\u00e7\u00e3o de minha esposa aos grupos que merecem nosso carinho e empenho! Vamos aprendendo! https://t.co/iCDhiXBDOf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 115, "favorite_count": 904, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912699870141706240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 19 16:12:58 +0000 2017", "text": "A pilha menor consiste na quantidade de regulamenta\u00e7\u00f5es e impostos que havia nos EUA em 1960. A pilha maior \u00e9 a dos dias de hoje. Neste dia o Trump falou que quer terminar seu mandato com uma pilha menor que a de 1960. https://t.co/LUD9dwJ2n4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1118, "favorite_count": 4377, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "943152184044204033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 05 08:23:58 +0000 2017", "text": "P\u00e2nico: \"Jair Bolsonaro 'brincando' com Christian Pior \u00e9 Paula Ayala.\" https://t.co/nZAJUZrQH0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1082, "favorite_count": 5656, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937960727750610944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 28 17:39:36 +0000 2017", "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 Pablo Vitar. Boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18519, "favorite_count": 45470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902224159765356545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 10:47:13 +0000 2017", "text": "O Sistema Globo/Veja/PT/PSDB/PMDB, TSE ..... querem eleger um presidente em 2018, desde que n\u00e3o seja Jair Bolsonaro. https://t.co/QqpazzBNvY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 772, "favorite_count": 2771, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927125142064582656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 07 16:37:54 +0000 2017", "text": "Ai Meu Deus, uma amea\u00e7a! Mais amor, menos \u00f3dio! mimimi https://t.co/PBicsSsyj3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 789, "favorite_count": 3256, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894598484141191171", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 16:40:43 +0000 2017", "text": "Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o, Amazonas. Seguindo para agenda de compromissos! https://t.co/QquW5pRhdj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1235, "favorite_count": 5337, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941347230103064583", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 10 11:27:39 +0000 2017", "text": "- SAUDADES: 50 anos depois voltei \u00e0 cidade de Ribeira / SP. Alguns amigos e a certeza de que o Brasil deve e pode mudar. https://t.co/BsBYej8KTO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 177, "favorite_count": 1101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818781343870054400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 30 18:20:22 +0000 2017", "text": "Debate sobre governo Maduro com venezuelanos na Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es exteriores e Defesa Nacional. Com @BolsonaroSP. Assista no facebook! https://t.co/Gw9akPuAoO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 178, "favorite_count": 982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902959192725737477", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 17:57:12 +0000 2017", "text": "Mais um... https://t.co/v3vfSZOLCf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 248, "favorite_count": 1251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942453639729352706", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 27 22:56:49 +0000 2017", "text": "A ESQUERDA HUMILHA A POPULA\u00c7\u00c3O E OS SERVIDORES DA SEGURAN\u00c7A: @FlavioBolsonaro PEDE REDU\u00c7\u00c3O NO VALOR DAS ARMAS PARA SERVIDORES DA SEGURAN\u00c7A. https://t.co/idjBrA2WQP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 439, "favorite_count": 1872, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913175624155529216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 10:30:54 +0000 2017", "text": "A dificuldade criada pela legisla\u00e7\u00e3o / governantes possibilita a gera\u00e7\u00e3o de produtos de qualidade duvidosa devido a falta de concorr\u00eancia saud\u00e1vel, colocando em risco nossos policiais e popula\u00e7\u00e3o! Segue mais um exemplo: #Taurus https://t.co/SC5n94A2Wa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 746, "favorite_count": 2462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930382526299942912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 05 20:00:15 +0000 2017", "text": "Governo entrega tudo ignorando economia interna e bilateralidade. Tudo ideol\u00f3gico! N\u00e3o \u00e9 ser contra privatiza\u00e7\u00f5es, mas contra maus neg\u00f3cios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 336, "favorite_count": 1985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905158655825371141", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 15:21:12 +0000 2017", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: um radialista politicamente correto \u00e9 massacrado pela participa\u00e7\u00e3o popular. https://t.co/3RWlvupVMj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 443, "favorite_count": 1435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904363657622118401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 29 18:05:23 +0000 2017", "text": "O Brasil tem jeito! https://t.co/HQvFWu3S1w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 250, "favorite_count": 1056, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847147692467929094", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 19:20:34 +0000 2017", "text": "Disputa Presidencial - Paran\u00e1 Pesquisas - Santa Catarina: https://t.co/V0iFVSwF4B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1187, "favorite_count": 5470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921093737345843201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 13:53:50 +0000 2017", "text": "Temos que ter outras op\u00e7\u00f5es fora das amarras ideol\u00f3gicas do MercoSul! Partamos para o bilateralismo em prol do desenvolvimento real do pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 799, "favorite_count": 5001, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918112409520410626", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 13 18:09:09 +0000 2017", "text": "Entrevista concedida ao Jornal Folha de S\u00e3o Paulo no \u00faltimo dia 07 de mar\u00e7o de 2017. https://t.co/iwsx7Pio8S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 213, "favorite_count": 772, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841350431284563968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 21 13:36:40 +0000 2017", "text": "BOLSONARO, ECONOMIA E O FORO DE S\u00c3O PAULO. https://t.co/XQlIiIaeAa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 148, "favorite_count": 595, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834034101871050752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 30 08:30:30 +0000 2017", "text": "Um bate papo com a @folha. \nSem edi\u00e7\u00f5es. Assita na \u00edntegra:\nhttps://t.co/D0VwS8QgJJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 130, "favorite_count": 484, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891576725464920064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 28 22:55:48 +0000 2017", "text": "- @FlavioBolsonaro e @karoleller_ nos EUA falam do Brasil: economia, emprego, viol\u00eancia, ... https://t.co/57LrEG1lny", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 476, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891069707620667398", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 28 18:34:47 +0000 2017", "text": "Como age um esquerdista! Quando n\u00e3o mentindo com as palavras, mentem com atos! https://t.co/hCLZtN8XGi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924343704139239424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 10 15:35:34 +0000 2017", "text": "Turma do STF, pela primeira vez na hist\u00f3ria, quer calar a voz um parlamentar. Veja o q uma mulher tem a dizer sobre: https://t.co/el6RMHTWOU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 551, "favorite_count": 1568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840224618216583168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 19:41:16 +0000 2017", "text": "E os camale\u00f5es, como sempre, em cima do muro. https://t.co/t8Bnl8S4QN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 1132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926534763795623936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 11 00:45:25 +0000 2017", "text": "Pronunciamento: Nosso compromisso com o futuro do Brasil. https://t.co/lkSOxxsrpR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 301, "favorite_count": 1225, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895808336431652865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 10:50:02 +0000 2017", "text": "BOLSONARO, O ALVO: Pq a escola d Manaus, administrada pela PM, me convidou? Pelas imagens, algu\u00e9m pode duvidar da espontaneidade do convite? https://t.co/JIqz22DRFf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1194, "favorite_count": 4540, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895235719861501955", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 21:01:48 +0000 2017", "text": "O cidad\u00e3o de bem / quem est\u00e1 disposto a seguir as leis sempre paga o pato! https://t.co/OZoDECZ66p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 157, "favorite_count": 985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922931152222072835", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 00:55:18 +0000 2017", "text": "Link no youtube da conversa com Bolsonaro, Olavo de Carvalho e Jeffrey Richard Nyquist nos EUA. https://t.co/QxaQza3faZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 314, "favorite_count": 1393, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919366037044383744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 23:10:29 +0000 2017", "text": "Lula: \"Bolsonaro n\u00e3o disputa elei\u00e7\u00e3o. O povo tem vergonha de dizer que vai votar nele.\" https://t.co/WFVWWoX90L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1127, "favorite_count": 4099, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888174300339077120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 19:58:06 +0000 2017", "text": "Mais amor, menos \u00f3dio! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... https://t.co/LGifnhSMm1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2558, "favorite_count": 10374, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927263775211827200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 13:22:14 +0000 2017", "text": "Controle da internet mais a regula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia tem principal objetivo de barrar o crescimento de ve\u00edculos independentes, ou seja, n\u00f3s!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1755, "favorite_count": 7513, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920278783508312064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 20:21:12 +0000 2017", "text": "N\u00c3O \u00c0 DOUTRINA\u00c7\u00c3O IDEOL\u00d3GICA NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO QUE EST\u00c1 ACABANDO COM O FUTURO DE NOSSO PA\u00cdS! https://t.co/wg15Yw02qV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 853, "favorite_count": 2932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900090500421693440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 11 18:37:06 +0000 2017", "text": "Pedra Branca/CE: Heitor Freire e Sr. Waldemar (91 anos), um abra\u00e7o. https://t.co/34kJqmRqTu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 316, "favorite_count": 1603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940289356039884801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 12 12:05:08 +0000 2017", "text": "Ligue os pontinhos e ver\u00e1 porque o movimento LGBT \u00e9 \"t\u00e3o influente\": SEMPRE FOI MUITO DINHEIRO ENVOLVIDO! https://t.co/Wio3ic0dyG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 506, "favorite_count": 1687, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907575804758052864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 30 23:05:52 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns Gr\u00eamio pela conquista da Ta\u00e7a Libertadores da Am\u00e9rica. Ser\u00e1 o Brasil mais uma vez no mundial representando a grandeza do nosso futebol! https://t.co/giKaEXw9bt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1412, "favorite_count": 7769, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936370725501460480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 12 20:12:23 +0000 2017", "text": "PARAN\u00c1 PESQUISAS - elei\u00e7\u00f5es presidenciais - ESTADO DE MINAS GERAIS (p\u00fablico: jovens entre 16 e 24 anos): https://t.co/Z2Uj50VnUS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 750, "favorite_count": 2565, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852253083325390848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 09 17:32:26 +0000 2017", "text": "Encontro com representantes crist\u00e3os da comunidade brasileira em Massachusetts-EUA! Grato pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/A4iBChpKrv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 443, "favorite_count": 3421, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917442643570851840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 16:51:28 +0000 2017", "text": "Eles cr\u00eaem na politiza\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio, para sem fundamentos ganhar a \u201cguerra\u201d! Esse \u00e9 o maior perigo no Brasil atualmente! https://t.co/3ILr9yqIxw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 463, "favorite_count": 2073, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930840686315950080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 17:09:30 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/08lcs1UcaU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 616, "favorite_count": 2198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895331215347142656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 23 21:48:06 +0000 2017", "text": "Hoje, @oficialsuperpop com novo formato, RedeTV, hoje 22h30, @LucianaGimenez . https://t.co/bFyjlQLdmL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 469, "favorite_count": 2466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922580414757265410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 04 18:59:18 +0000 2017", "text": "Ex-motorista do terrorista Mariguela, citado na Lava Jato, senador do PSDB e atual Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de TEMER, ofende Bolsonaro e seus eleitores e obtem resposta: https://t.co/a8IhGDS20g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 609, "favorite_count": 2328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937758227244179456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 26 10:56:47 +0000 2017", "text": "Para refletir! Sempre atentos com as desinforma\u00e7\u00f5es! https://t.co/EfNHypRT2n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 139, "favorite_count": 596, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868058327976222720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 24 13:27:48 +0000 2017", "text": "A fake news e alinhados n\u00e3o se cansam de passar vergonha! Tentam a todo custo ludibriar o brasileiro. Sempre estivemos muito tranquilos e vamos adiante numa boa! Bom s\u00e1bado a todos! https://t.co/OC469wj45n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 229, "favorite_count": 1170, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "944922557538545664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 12 23:25:16 +0000 2017", "text": "O Sistema trabalha contra o Voto Impresso para 2018. Ele, o Sistema, eleger\u00e1 o Presidente da Rep\u00fablica, e n\u00e3o voc\u00ea, eleitor. Confira: https://t.co/QnwtYkhS94", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1695, "favorite_count": 3458, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863173256546840577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 16:50:09 +0000 2017", "text": "DIAS DOS PAIS! https://t.co/b1PMl0Ibtd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 588, "favorite_count": 3525, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896775896417415169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 10 18:00:43 +0000 2017", "text": "- Estudante angolano alerta o Brasil sobre o socialismo. https://t.co/gJxLQJTNyw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 781, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884472468861317120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 15:36:07 +0000 2017", "text": "Seguimos diariamente trabalhando VERDADEIRAMENTE contra o legado do comunismo no Brasil! Valeu pela considera\u00e7\u00e3o garotada! Via @BolsonaroSP https://t.co/rOkpiav3o6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 264, "favorite_count": 1331, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895307711805616128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 15 10:07:05 +0000 2017", "text": "\u201cNota de rep\u00fadio da OAB-AM em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro.\u201d Mesmo que distorcidas,  descontextualizadas e at\u00e9 mentirososas sempre, agrade\u00e7o a repulsa. Vindo de quem vem \u00e9 sinal que estamos no caminho certo. https://t.co/7EVEKG3W82", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 841, "favorite_count": 4082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941610555860815872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 19 13:18:15 +0000 2017", "text": "A Revista VEJA nos acompanhou na Para\u00edba. Na edi\u00e7\u00e3o dessa semana fui contemplado com 6 p\u00e1ginas. https://t.co/9M2UO3nULD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 467, "favorite_count": 1707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833304693619228672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 11:18:27 +0000 2017", "text": "Em Volta Redonda - RJ, onde ap\u00f3s esta emocionante recep\u00e7\u00e3o pudemos expor muitas de nossas ideias. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! Com @flaviobolsonaro https://t.co/KetfF1tiRW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 732, "favorite_count": 2922, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899953910231822337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 14:29:15 +0000 2017", "text": "MAIS AMOR, POR FAVOR: \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/GUqCCDZYpB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1381, "favorite_count": 4538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899639540645867521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 04 22:19:16 +0000 2017", "text": "Crescendo em todas as redes sociais! Vamos adiante e pela direita sempre! Agora s\u00e3o 500.000 tamb\u00e9m no instagram! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4fkjtm35t5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 604, "favorite_count": 3999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893597229319168000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 17 13:12:43 +0000 2017", "text": "ENTREVISTA EM LIBRAS COM BOLSONARO. https://t.co/Sfib0KCyYr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 505, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909404751737098245", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 06 22:46:11 +0000 2017", "text": "Umas das v\u00e1rias vezes q falei sobre Temer! \u00d1 compactuo com corrup\u00e7\u00e3o! T\u00e1 faltando argumento? A mentira repetida 1000x \u00f1 se tornar\u00e1 verdade! https://t.co/UtKuo5t9Yb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 660, "favorite_count": 2328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883094754728300544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 09 17:20:08 +0000 2017", "text": "GRAFENO: mais uma riqueza desconhecida da maioria dos brasileiros. https://t.co/ciqnhddg9k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818507662606344192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 13 16:54:51 +0000 2017", "text": "- Pesquisa em Mato Grosso do Sul. https://t.co/TmwPjM8YoU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 621, "favorite_count": 2929, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940988398466191360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 05 10:08:46 +0000 2017", "text": "Relativizar corrup\u00e7\u00e3o por possibilidade d volta de inimigo \u00e9 \u00f1 ter moral p/exigir o q dizem querer combater. Esse discurso s\u00f3 nivela todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 732, "favorite_count": 3453, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893775781280743424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 17:00:32 +0000 2017", "text": "IMIGRA\u00c7\u00c3O NO BRASIL: https://t.co/j7mIiYn6cU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1184, "favorite_count": 2696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857640618599776256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 21:02:04 +0000 2017", "text": "Kkkkkkkkk https://t.co/7qTYDZTwEP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 676, "favorite_count": 3418, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916045848038989824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:26:29 +0000 2017", "text": "- Por favor, entendam @brunogagliasso https://t.co/5VdUrSzKbA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2049, "favorite_count": 4928, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871840673770721281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 11:58:25 +0000 2017", "text": "Merval Pereira apoia abertamente Luciano Huck, como um candidato de centro, equilibrado e competente. \"Os canalhas est\u00e3o saindo da toca\". https://t.co/qzTq7XWTSt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 467, "favorite_count": 1747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926055894927933440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 26 22:20:57 +0000 2017", "text": "Relator do TSE pede arquivamento em den\u00fancia por campanha antecipada contra Jair Bolsonaro. https://t.co/wC6zeTxzce", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 577, "favorite_count": 2630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912804210168737792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 10 23:50:07 +0000 2017", "text": "- @PauloMartins10 , Jair e @FlavioBolsonaro : um pouco de pol\u00edtica. Agrade\u00e7o a @CarlosBolsonaro e @BolsonaroSP por esta aproxima\u00e7\u00e3o! https://t.co/UZXworKg3Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 255, "favorite_count": 1508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907028442125922305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 20 20:28:29 +0000 2017", "text": "LIVE NO FACEBOOK COM @FlavioBolsonaro (Friboi / a\u00e7\u00f5es na justi\u00e7a). https://t.co/b7J7rHTRU2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 71, "favorite_count": 378, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843922211278864384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 09 15:02:39 +0000 2017", "text": "Nada temos a ver c/ a op\u00e7\u00e3o sexual de ningu\u00e9m, mas vc concorda c/ tal fato no banheiro c/ sua filha? https://t.co/rf37ROe1dG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 842, "favorite_count": 2214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861959606901383170", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 18 00:08:53 +0000 2017", "text": "A popula\u00e7\u00e3o latino-americana est\u00e1 dando o seu recado ap\u00f3s sucessivos fracassos e crimes da esquerda em todos os pa\u00edses onde imperou! O Foro de S\u00e3o Paulo est\u00e1 com os dias contados. Boa noite a todos e fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1913, "favorite_count": 9258, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942547175858458626", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 25 15:11:55 +0000 2017", "text": "VENEZUELA - queridinha do PSOL, PT, PCdoB e outros : UM ALERTA PARA O BRASIL (PARTE III): https://t.co/NdTlIGMQue", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 156, "favorite_count": 664, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901099828092051458", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 19 10:16:35 +0000 2017", "text": "Corre\u00e7\u00e3o: Gupo Endireita Fortaleza! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 73, "favorite_count": 1318, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932190863043825665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 31 10:14:56 +0000 2017", "text": "Bolsonaro intolerante! _ exclamou o idiota \u00fatil! https://t.co/jIJTtI5eI7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 165, "favorite_count": 933, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925305078415798272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 25 17:58:11 +0000 2017", "text": "@padre_paulo e a \"imbeciliza\u00e7\u00e3o\" de uma na\u00e7\u00e3o. https://t.co/CMsZCNnJNy", "in_reply_to_screen_name": "padre_paulo", "retweet_count": 44, "favorite_count": 143, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835549467956891652", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 23 15:52:11 +0000 2017", "text": "Riquezas minerais na vis\u00e3o de En\u00e9as Carneiro e Jair Bolsonaro. https://t.co/tG8jBWVGvC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 194, "favorite_count": 862, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878279526479835140", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 12 02:51:11 +0000 2017", "text": "O cidad\u00e3o ou policial devem ter o direito de atirar, e n\u00e3o ser punido, em leg\u00edtima defesa da vida ou patrim\u00f4nio pr\u00f3prios ou de outrem? https://t.co/wbfpH7bwlL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1626, "favorite_count": 5086, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896202375366619137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 31 02:28:33 +0000 2017", "text": "Vamos crescendo e \u00e0 direita! https://t.co/0wvb2uBduh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 720, "favorite_count": 5438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947293369033789442", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 19:53:03 +0000 2017", "text": "PROCESSOS: n\u00e3o bastam os prints mas tamb\u00e9m o (url) que \u00e9 a impress\u00e3o digital da referida postagem! Fa\u00e7a isso sempre que nos ajudar\u00e1 muito!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 498, "favorite_count": 3020, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923276239464554496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 29 10:05:06 +0000 2017", "text": "HOJE, estarei em Porto Alegre/RS em 29 jun. quinta-feira com o Deputado Federal por S\u00e3o Paulo, @BolsonaroSP . At\u00e9 daqui a pouco. https://t.co/5wNUow0SuX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 312, "favorite_count": 1508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880366509490679808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 02 01:59:36 +0000 2017", "text": "J\u00e1 somos mais de 4.000.000 no Facebook! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/J0viqFcllU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 984, "favorite_count": 5607, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848354197447860224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 07 13:27:39 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns Campe\u00e3o, Caipira de A\u00e7o ! Valeu pelo apoio! Sucesso sempre! Ossss! https://t.co/WuyzlbjhBB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 252, "favorite_count": 1726, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905784631915679744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 16 11:35:48 +0000 2017", "text": "Ela n\u00e3o acertou, mas valeu a propaganda. S\u00edlvio Santos (JB) vem a\u00ed.....Boa segunda-feira a todos. https://t.co/Jt6Vo2sP9x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1121, "favorite_count": 6492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919889610007810048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 24 21:58:07 +0000 2017", "text": "COM\u00c9RCIO DE U$ 1 TRILH\u00c3O. ISSO SE CHAMA ECONOMIA. https://t.co/Qd2hhOyJxu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 129, "favorite_count": 547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867499979295870976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 15 11:57:41 +0000 2017", "text": "Nova lei sobre Migra\u00e7\u00e3o pode trazer o caos para o Brasil. https://t.co/Yi14tr980Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 635, "favorite_count": 1632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853215750617780224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 11:13:44 +0000 2017", "text": "- @moura_101 e o caso Jair Bolsonaro x Maria do Ros\u00e1rio. https://t.co/gdDKr8yBU0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 132, "favorite_count": 715, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898140787178967041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 13:35:09 +0000 2017", "text": "H\u00e1 a tentativa de criar frases c/ sentido e um dia sai! Dilma Rousseff, representando a extrema-corrupc\u00e3o, tenta desqualificar Bolsonaro. https://t.co/4Qiy7kF0jw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 328, "favorite_count": 1639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904699357206892544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 27 15:19:32 +0000 2017", "text": "O brasileiro nunca ter\u00e1 seguran\u00e7a a partir do momento que a lei sequer consegue proteger os policiais da viol\u00eancia. https://t.co/Y7MqmcoJ4l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 818, "favorite_count": 2670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890592499600961537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 25 18:04:47 +0000 2017", "text": "Nosso pa\u00eds nos \u00faltimos anos fez economia pra sustentar pa\u00edses do Foro de S\u00e3o Paulo e esqueceu seu pr\u00f3prio povo. O Brasil \u00e9 maior que isso!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 987, "favorite_count": 3789, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901143332625293312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 27 15:01:18 +0000 2017", "text": "DIA INTERNACIONAL EM MEM\u00d3RIA \u00c0S V\u00cdTIMAS DO HOLOCAUSTO. https://t.co/LJFRstTvla (via facebook).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 826, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824995705760673793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 16 11:22:59 +0000 2017", "text": "Nos 75 dias do ano j\u00e1 s\u00e3o 36 agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica assassinados no estado do RJ. Isso tem que mudar urgentemente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1041, "favorite_count": 3672, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842335382096252928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 30 00:28:42 +0000 2017", "text": "- @MagnoMaltaOfc , @jairbolsonaro e o analfabetismo pol\u00edtico de Lula da Silva. https://t.co/XMREn1WVTo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1674, "favorite_count": 4742, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902689497904807937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 13 20:44:38 +0000 2017", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO - ECONOMIA: COMUNICADO DE JAIR BOLSONARO. https://t.co/BvoktAnXSn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 190, "favorite_count": 864, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930174590780833794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 13:43:54 +0000 2017", "text": "- QUEM \u00c9 MAIS INTELIGENTE, O HOMEM OU A MULHER? https://t.co/t4fJU4C5i5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1643, "favorite_count": 6609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931880646967996418", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 22:04:47 +0000 2017", "text": "Pronunciamento do Dep. Fed. @BolsonaroSP em apoio aos Policiais Civis-SP pela a\u00e7\u00e3o q culminou na morte de bandidos. https://t.co/2t73JeKclu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 1192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904827608243851264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 31 23:53:20 +0000 2017", "text": "Hj estive em Gramado-RS conversando com representantes do Agroneg\u00f3cio, geradores de emprego e renda no Brasil. Grato pelo convite! https://t.co/KM93zgsASW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 308, "favorite_count": 2113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892171352068804610", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 13:26:51 +0000 2017", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Bahia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SDDa5CqsIb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 642, "favorite_count": 4433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904334878325473280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 29 01:47:24 +0000 2017", "text": "H\u00e1 muitos anos atr\u00e1s falei: est\u00e3o escancarando as portas para a pedofilia! S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer ou compactua!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5492, "favorite_count": 17293, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913580939338551296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 25 21:25:43 +0000 2017", "text": "J\u00e1 somos mais de 400.000 no twitter! Obrigado pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/OlGrBXJFJL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1245, "favorite_count": 7428, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845748556803788804", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 00:43:09 +0000 2017", "text": "BOLSONARO E OS \u00cdNDIOS: a verdade que omitem propositalmente. https://t.co/llwagJRbeI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 147, "favorite_count": 679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903417912551145485", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 15:32:40 +0000 2017", "text": "Chegada agora no aeroporto de Ribeir\u00e3o Preto - SP. Seguindo para os compromissos agendados! Grato a todos pelo carinho! Com @BolsonaroSP https://t.co/ixtZ1v4VWO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 686, "favorite_count": 2835, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898205947776118784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 09 13:00:09 +0000 2017", "text": "Obrigado @OdeCarvalho pelas cita\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias de meu nome em seus \u00faltimos posts no twitter, instagram e facebook! Um grande abra\u00e7o!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 632, "favorite_count": 4019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884034440489578496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 21:20:31 +0000 2017", "text": "A principal mensagem \u00e9: nos unir, n\u00e3o por um nome, mas por uma mensagem! Isso ningu\u00e9m derrubar\u00e1! Obrigado @Brigadeiromma e @darrentill2 https://t.co/30sHjbSlcK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 676, "favorite_count": 2575, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926197351676563456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 16 23:58:09 +0000 2017", "text": "Al\u00e9m de ligar o mar a Minas Gerais, vamos tamb\u00e9m construir um duto de ni\u00f3bio ligando o Pac\u00edfico ao \u00cdndico! T\u00e1, ok?! \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffbC/ @FlavioBolsonaro https://t.co/hgkBD9jM0I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 586, "favorite_count": 3081, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909204793234731008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 21:54:47 +0000 2017", "text": "A verdade incomoda Kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5342, "favorite_count": 10290, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898302112408494081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 21:36:16 +0000 2017", "text": "\"MAIS* uma revista...\" Me desculpem o erro!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 42, "favorite_count": 876, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929100418667483136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 22:40:38 +0000 2017", "text": "Com a palavra, uma an\u00e1lise do momento, @blogdojefferson \ud83d\ude02 https://t.co/BLcBVgZzWh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1193, "favorite_count": 3489, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916070653954002945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 02 19:33:56 +0000 2017", "text": "Discurso de Bolsonaro - Presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados - atual conjuntura pol\u00edtica nacional. https://t.co/763uFM2PH0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 323, "favorite_count": 1459, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827238643249139712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 05 18:49:58 +0000 2017", "text": "Muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Direita Juazeiro do Norte - CE: https://t.co/ePhHhR0RRh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 476, "favorite_count": 2793, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905140969380728833", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 24 17:21:23 +0000 2017", "text": "- A REAL SITUA\u00c7\u00c3O DA VENEZUELA (Parte I): https://t.co/dvl2k3c4QF \n\n- VENEZUELA: UM ALERTA PARA O BRASIL (parte 2): https://t.co/QYfooZQUyJ https://t.co/HGrc7P9rP7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 347, "favorite_count": 1068, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900770020619419650", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 27 11:00:18 +0000 2017", "text": "FIQUE LIGADO EM NOSSAS REDES SOCIAIS... e acompanhe as informa\u00e7\u00f5es s/ distor\u00e7\u00f5es e mentiras! https://t.co/odKVswpQWk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 291, "favorite_count": 1263, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879655622505107456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 01 22:46:14 +0000 2017", "text": "Pol\u00edtica estrat\u00e9gica do Sistema e o xeque-mate na Lava-jato. https://t.co/khdhVjWSyd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 156, "favorite_count": 577, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859177169347645440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 20 22:10:45 +0000 2017", "text": "Sobre possibilidade de ser presidente do Brasil. A VERDADE! https://t.co/jLlAZQK6MD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 696, "favorite_count": 2868, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910627314593144832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 16:46:41 +0000 2017", "text": "Precisamos mais rigor na lei! Enquanto imperar a cultura da impunidade, infelizmente + mulheres continuar\u00e3o sendo v\u00edtimas destes criminosos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3578, "favorite_count": 10493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904022782224289793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 28 09:59:16 +0000 2017", "text": "Pq ser\u00e1 que o El Pa\u00eds Brasil n\u00e3o colocou a foto de Bolsonaro na mat\u00e9ria? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/tFs3yNYbnp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 496, "favorite_count": 1960, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880002649768251392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 12 11:52:17 +0000 2017", "text": "Independentemente d quando citam nosso nome ou \u00f1, o @sensoinc possui \u00f3timas reflex\u00f5es q \u00f1 seguem os padr\u00f5es midi\u00e1ticos! Vale acompanhar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/FaDSTxvqJV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 264, "favorite_count": 1084, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852127228666286081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 13 01:44:53 +0000 2017", "text": "Um pedido: simplesmente assista. Obrigado Direita Pernambuco. https://t.co/fVDFg8NDJV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 1058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841102734434664449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 17:43:20 +0000 2017", "text": "Pq n\u00e3o arrumam algo de bom para tentar fazer para seu pa\u00eds e se candidatam? Todos sabemos quem voc\u00eas apoiam. Igual a todos! https://t.co/fSZ0QOeUXR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 292, "favorite_count": 1763, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921794041691467776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 09:04:14 +0000 2017", "text": "O @srochaactor sobre pesquisas eleitorais. https://t.co/3K9q4XfNIa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 371, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926012061288730624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 08 08:45:20 +0000 2017", "text": "LIGA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA OBSCURA ENTRE DITADOR KADAFI E O PT. O que alguns meios de comunica\u00e7\u00e3o hoje divulgam como exclusivo, j\u00e1 fal\u00e1vamos na tribuna da C\u00e2mara desde 2011. https://t.co/BRUzRzbj6L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 977, "favorite_count": 2682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939053266398318593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 21:05:41 +0000 2017", "text": "Academia Militar das Agulhas Negras. Entrega de espadins, 19/agosto. https://t.co/ElhAuQAnRr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 201, "favorite_count": 1168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899739303697420289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 11:25:20 +0000 2017", "text": "Deputado @FlavioBolsonaro pede para que S\u00e9rgio Cabral tenha o mesmo tratamento dado pelo ent\u00e3o Governador aos Bombeiros e PMs presos por ele https://t.co/9e2gT8X5zn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 526, "favorite_count": 1990, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926409959172116480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 14 01:14:15 +0000 2017", "text": "As atividades parlamentares e judiciais dos Bolsonaros no combate ao comunismo imposto nas institui\u00e7\u00f5es de ensino. https://t.co/Toggc6z3lg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 234, "favorite_count": 1360, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "908136780247035904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 04 13:52:58 +0000 2017", "text": "Velha Guarda do PSDB n\u00e3o est\u00e1 preocupada com Lula em ter 30%, afinal, este PT e PSDB s\u00e3o g\u00eameos xif\u00f3pagos. https://t.co/6g573AXNOh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 636, "favorite_count": 2201, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860130131246972934", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 02 21:57:05 +0000 2017", "text": "A VERDADE \u00c9 UM REM\u00c9DIO ARMAGO - O jogo de metamorfose da esquerda. Algo que muitos ainda n\u00e3o notaram, mas notar\u00e3o! \u00d3tima reflex\u00e3o: https://t.co/Hs5WWhOYCO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 297, "favorite_count": 1085, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881632849136320516", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 21:13:16 +0000 2017", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea! https://t.co/ysckfnIODc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 1511, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892493458388262913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 06 04:31:15 +0000 2017", "text": "Mais amor, por favor! \ud83d\udc99\ud83d\udd4a kkkkkkk https://t.co/lbEcp7pT42", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 993, "favorite_count": 5019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916158890470977536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 15:57:27 +0000 2017", "text": "A quem reclama de popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria, digo e repito: prefiro cadeia entupida de vagabundos do que um cemit\u00e9rio lotado de inocentes!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6351, "favorite_count": 16565, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913432474264461313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 18:49:09 +0000 2017", "text": "- Nos Estados Unidos zumbis protestam contra Bolsonaro.\n\n- Quase morri, ... de rir. https://t.co/5wBZvEdCw5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1024, "favorite_count": 5645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918186726627168256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 21:04:35 +0000 2017", "text": "Radar Veja: \"Bolsonaro convida Paulo Roberto Costa p/ ser candidato.\" Confesso nunca vi um absurdo como esse. QUE IMPRENSA \u00c9 ESSA? https://t.co/nXKTC5baCe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1626, "favorite_count": 5188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911335442678763520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 15:25:57 +0000 2017", "text": "- O meu her\u00f3i tem 13 anos.\n- O Brasil \u00e9 o somat\u00f3rio de cada um de n\u00f3s.\n- Fa\u00e7amos pelas crian\u00e7as.\n- ASSISTA: https://t.co/N5e7YApiNI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 967, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888057398665125890", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 19 22:58:03 +0000 2017", "text": "Dia do Ex\u00e9rcito em Bras\u00edlia. Em nome dos alunos do Col\u00e9gio Militar um abra\u00e7o em todos os jovens do Brasil. https://t.co/AhWcy0VuXs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 250, "favorite_count": 1269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854831489296498688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 09 01:54:41 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o aos amigos da Fl\u00f3rida pelo bate papo hoje! O Brasil tem jeito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8!C/ @karolineeller @carlosbolsonaro @flaviobolsonaro @bolsonarosp https://t.co/2eVzcJgPDY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 763, "favorite_count": 4214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917206654222991360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 30 10:03:14 +0000 2017", "text": "A VERDADE TORTURA: Ato terrorista praticado pela A\u00e7\u00e3o Popular, em Recife, vitimas mortais e c/ sequelas em 1966. https://t.co/dIqt08hb44", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 184, "favorite_count": 666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869494400103174144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 07 15:30:01 +0000 2017", "text": "Transformers em a\u00e7\u00e3o? A falta de compromisso com a informa\u00e7\u00e3o nos m\u00ednimos detalhes! https://t.co/ienmIibJIq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1550, "favorite_count": 2230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850370082782031873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 13:23:21 +0000 2017", "text": "No youtube encontramos muitas fontes que, com fatos, combatem a doutrina marxista no Brasil. Um exemplo \u00e9 o canal do @padre_paulo : https://t.co/Jy4OHIFjGg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 648, "favorite_count": 2916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923178165740228608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 12:26:04 +0000 2017", "text": "TUDO EM NOME DO GLOBALISMO E FORO DE S\u00c3O PAULO. Desde 2014 denuncio interesse do Governo em importar bananas, isso mesmo BANANAS, do Equador.  https://t.co/qOE5YKEG53", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 315, "favorite_count": 1221, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941283145369997313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 12 13:07:54 +0000 2017", "text": "EUA \u00e9 um modelo a ser seguido - Luis Miranda entrevista @jairbolsonaro : https://t.co/cBFKiTqAVu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 173, "favorite_count": 681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885123551736582145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 19:03:54 +0000 2017", "text": "Div\u00edda hist\u00f3rica.... direitos humanos... \ud83d\ude0d\ud83d\udcb8\ud83d\ude0d\ud83d\udcb8\ud83d\ude0d\ud83d\udcb8... S\u00e3o apenas m\u00e1quinas de fazer dinheiro com recursos da popula\u00e7\u00e3o! https://t.co/K5rS6S44Og", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1762, "favorite_count": 5847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926162972690481152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 12:21:49 +0000 2017", "text": "No ritmo em que estamos, percorrendo todo Brasil e mundo \u00e9 cansativo e acontece. Pagarei 10 pelo deslize! Segue a luta! Um abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 2747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920988355269193728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 30 22:10:58 +0000 2017", "text": "O Brasil tem jeito! Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3632, "favorite_count": 15150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936356910504251392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 31 12:53:06 +0000 2017", "text": "A JUSTI\u00c7A NO BRASIL: Presos em carro roubado e com MUITAS passagens s\u00e3o soltos e policiais acusados de excesso. https://t.co/WKLjvqf4R0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 939, "favorite_count": 2179, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869899538961756160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 27 02:24:08 +0000 2017", "text": "- U$ 1 trilh\u00e3o representa algo para a Economia do mundo? Assista: https://t.co/LdQXBw1Q43", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 176, "favorite_count": 723, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846186041405050880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 31 10:50:49 +0000 2017", "text": "Ivanilson; muito obrigado pala homenagem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f https://t.co/wXzd59Ic1r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 231, "favorite_count": 1619, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826382220097101824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 15 12:39:44 +0000 2017", "text": "N\u00e3o \u00e9 novidade! Velha C\u00fapula do PSDB \ud83d\udc99 PT. https://t.co/ffdG2U5r9l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 334, "favorite_count": 1470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941648972493545472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 28 11:22:36 +0000 2017", "text": "Chico Alencar \ud83d\udc99 PSOL \ud83d\udc99 PT. \u00c9 o amor sendo e$palhado, mas n\u00e3o dividido como prega o socialismo: https://t.co/bbNNJsKMbQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 306, "favorite_count": 1073, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946340603507376128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 12 17:04:32 +0000 2017", "text": "Via @reaconaria https://t.co/tUSUeussMd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 689, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907651152841494528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 01 21:25:31 +0000 2017", "text": "\"Se um governo n\u00e3o confia em seu cidad\u00e3o armado, quem n\u00e3o merece confian\u00e7a \u00e9 este governo!\" https://t.co/hbN4wuIatr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1412, "favorite_count": 3388, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881262514952167425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 26 19:13:44 +0000 2017", "text": "O sistema j\u00e1 escolheu seu candidato, s\u00f3 que pra variar, resolveu ignorar a vontade da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/UvcY5Ahs6U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 378, "favorite_count": 1908, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945734390973370368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 20 10:13:42 +0000 2017", "text": "Desde sempre sobre esse caso foi assim! https://t.co/e14TFYM7EV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 166, "favorite_count": 816, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910446863303806976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 03 17:16:41 +0000 2017", "text": "DIREITOS HUMANOS NO BRASIL: A imprensa chocada c/60 marginais mortos no AM, mas nada fala sobre 6 PMs assassinados no Rj nos \u00faltimos 3 dias.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3582, "favorite_count": 6627, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816332468919926784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 17:46:21 +0000 2017", "text": "N\u00e3o sei como n\u00e3o saiu em muitos meios de comunica\u00e7\u00e3o: p\u00eanis ataca uma mulher ou a culpa foi do \u00f4nibus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1876, "favorite_count": 6284, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904037797572603904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 16 10:47:38 +0000 2017", "text": "Presidente da Rep\u00fablica - PESQUISA ESPONT\u00c2NEA. https://t.co/7Ulhoef48L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 734, "favorite_count": 3232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832179625216397313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 20 20:07:23 +0000 2017", "text": "Congratulations, new President of United States of America - Parab\u00e9ns, novo Presidente dos Estados Unidos da Am\u00e9rica! @realDonaldTrump", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1229, "favorite_count": 4505, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822536016930209797", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 19:31:52 +0000 2017", "text": "UFC FIGHT NIGHT 115: Lutador MMA, Darren Till: \"Lula na cadeia e Bolsonaro Presidente 2018.\" Astra Fight Team (Brazil) e Kaobon (England). https://t.co/2i93C4qvdm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1370, "favorite_count": 4591, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904064349282725888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 18 08:11:58 +0000 2017", "text": "O turismo no Brasil... Nossa liberdade...  https://t.co/bWPPdtCf4y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 542, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920563090852335617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 11:51:44 +0000 2017", "text": "JAIR BOLSONARO: O QUE FALAM OS POSTULANTES \u00c0 PRESID\u00caNCIA. Por @VEJA . https://t.co/aRny4s4Yr3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 75, "favorite_count": 568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929678091089268736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 14:16:11 +0000 2017", "text": "No sistema carcer\u00e1rio faltam os homens das malas...s/puni\u00e7\u00e3o aos d cima,\u00e9 dif\u00edcil combater a inseguran\u00e7a c\u00e1 embaixo. https://t.co/8qpe4vzNGu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 1082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905434458907652096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 19:11:38 +0000 2017", "text": "GOVERNO DESMERECE + E + OS M\u00c9DICOS E A POPULA\u00c7\u00c3O: \"m\u00e9dicos\" cubanos poder\u00e3o ser contratados s/interm\u00e9dio do governo. https://t.co/nAIW7AjPFo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 142, "favorite_count": 463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857673612203110400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 13:56:35 +0000 2017", "text": "Meu Deus, j\u00e1 come\u00e7aram a deturpar? https://t.co/AXdcHM9inG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 50, "favorite_count": 305, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855057613830201344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 24 23:12:39 +0000 2017", "text": "- VAMOS MUDAR O BRASIL!\n- Feliz Natal: Jair Bolsonaro. https://t.co/wEnluAjY5Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1873, "favorite_count": 8692, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945069742469144577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 29 11:41:59 +0000 2017", "text": "\"Bolsonaro recebeu da JBS R$ 200mil. Sabe o q ele fez? Fez um cheque e devolveu\". Parab\u00e9ns ao @DatenaOficial , primeira TV a divulgar. https://t.co/hBd12Ja747", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2336, "favorite_count": 5641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858285228091211776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 10 23:44:16 +0000 2017", "text": "N\u00e3o h\u00e1 problema algum em fazer neg\u00f3cio com a China, pelo contr\u00e1rio, mas do jeito que est\u00e1 sendo feito. Simples e distorcem tudo. Vamos \u00e0 pr\u00f3xima! https://t.co/OQSEKzFDW8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 284, "favorite_count": 1231, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940004266680442881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 23 10:35:32 +0000 2017", "text": "PROJETO PARA ACABAR COM IMPOSTO SINDICAL OBRIGAT\u00d3RIO (via @BolsonaroSP ): https://t.co/Xknskw0838", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 998, "favorite_count": 2836, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844860154944225281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 08 13:35:52 +0000 2017", "text": "MAIS QUE A VIDA DO CIDAD\u00c3O, A ARMA GARANTE A LIBERDADE DE UMA NA\u00c7\u00c3O. Via @tradutores_br https://t.co/0FY2UXjmQD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1011, "favorite_count": 2569, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894915061902397440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 08 14:24:06 +0000 2017", "text": "Agora dizem que quero proibir v\u00eddeo game!!! Meu Deus! GAME OVER PARA MAIS UMA CAL\u00daNIA. https://t.co/SsZXsgB3OT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 766, "favorite_count": 2898, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839481856609353728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 20 11:34:19 +0000 2017", "text": "Isso eles n\u00e3o te mostram! Ahhhh se fosse com o Bolsonaro! https://t.co/Pakv4aMAFb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 299, "favorite_count": 1313, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899233130359513088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 07 15:52:10 +0000 2017", "text": "Revista @VEJA : \"Militares que n\u00e3o chegam ao topo da carreira s\u00e3o 'bunda-suja.\" https://t.co/FhndfzXjl5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2231, "favorite_count": 7530, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916692634705555466", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 06 04:28:08 +0000 2017", "text": "Ressalto que n\u00e3o estou financiando nenhum jornal. Toda propaganda sobre mim est\u00e1 sendo espont\u00e2nea. Obrigado! Boa noite e fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2055, "favorite_count": 12920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916158106798829574", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 00:06:27 +0000 2017", "text": "A m\u00eddia internacional se juntou ao trabalho sujo e de m\u00e1 f\u00e9 que fazem alguns jornais brasileiros.  N\u00e3o me intimidar\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 871, "favorite_count": 5399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915367476715819009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 17:12:12 +0000 2017", "text": "Entrevista para a imprensa japonesa. Vamos destruindo r\u00f3tulos e possibilitando um Brasil melhor e mais confi\u00e1vel!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/GMBkEfY3pj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 769, "favorite_count": 4361, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923235757388697601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 08 19:58:57 +0000 2017", "text": "Chegando no aeroporto de Natal - RN. Obrigado sempre: https://t.co/jUF4KalCaa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1257, "favorite_count": 4327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872905809537224704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 16 19:11:54 +0000 2017", "text": "O QUE N\u00c3O TE CONTAM SOBRE MAIS UM PROCESSO DE ATIVISTAS DE ESQUERDA CONTRA BOLSONARO. Por @taiguara_sousa . https://t.co/WTBgco0yPH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 271, "favorite_count": 1235, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931238414359388162", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 30 09:28:38 +0000 2017", "text": "Os candidatos do establishment x Jair Bolsonaro. https://t.co/MpO3n6x0Lw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 767, "favorite_count": 3133, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924931037863514112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 17:48:23 +0000 2017", "text": "Obs: este tweet n\u00e3o foi uma piada! https://t.co/5OvIrybLkT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 332, "favorite_count": 1671, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904038307100860416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 24 13:16:51 +0000 2017", "text": "MEU DEUS! INACREDIT\u00c1VEL LER ISTO! https://t.co/9EnBquEyPk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1176, "favorite_count": 2996, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867368798692798464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 16 21:27:50 +0000 2017", "text": "Por @benebarbosa_mvb - Armas de fogo: o mundo real versus o mundo acad\u00eamico do economicismo. https://t.co/gcjouw8G6z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 407, "favorite_count": 1858, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920038600359731202", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 12:14:27 +0000 2017", "text": "Durante o Governo Militar o Brasil passou a produzir seu dinheiro na Casa da Moeda. Sem as obras desse per\u00edodo o Brasil n\u00e3o existiria.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 629, "favorite_count": 3518, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903591881975746560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 12 13:50:36 +0000 2017", "text": "E acharam que fosse s\u00f3 mortadela... https://t.co/u1SJvPWF3G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 681, "favorite_count": 2094, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852157002809823235", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 19 04:13:49 +0000 2017", "text": "Hoje estive na Barra da Tijuca acompanhando a Maratona do Rio de Janeiro. Parab\u00e9ns aos atletas e muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/cm63MJ6m9W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 360, "favorite_count": 2688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876654226478424064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 10:58:39 +0000 2017", "text": "M\u00edriam Leit\u00e3o diz que Bolsonaro n\u00e3o sabe nada sobre economia. Esta faz juz ao sobrenome! https://t.co/tdaWTgCAgV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 477, "favorite_count": 2562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930389508251635712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 06 19:48:17 +0000 2017", "text": "MAIS UMA.... #FAKENEWS https://t.co/kxVOhzR6Hl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1676, "favorite_count": 5724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927623694301659136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 24 13:48:20 +0000 2017", "text": "Entrevista na integra dada a revista Veja. https://t.co/Fbfc5TovbD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889482382792953856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 26 01:04:02 +0000 2017", "text": "- R$ 19.000,00 de aux\u00edlio-reclus\u00e3o... https://t.co/eQxKOUtrEq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 972, "favorite_count": 1673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857037519652880384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 06 14:29:40 +0000 2017", "text": "A COER\u00caNCIA DOS INCOERENTES: A lista completa desses deputados, que n\u00e3o tem um m\u00edsero membro do PT e PSOL, est\u00e1 em. https://t.co/wNvvHXo51B https://t.co/MnWtWw6muK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 295, "favorite_count": 1074, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894203827636899840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 10:57:19 +0000 2017", "text": "Curioso, n\u00e3o?! https://t.co/3ECdDdu5un", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 405, "favorite_count": 2053, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923503802350800896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 25 19:15:49 +0000 2017", "text": "QUEREMOS UM BRASIL SEM FRONTEIRAS? O BRASIL A UM PASSO DO CAOS. N\u00c3O \u00c0 NOVA LEI DE MIGRA\u00c7\u00c3O. https://t.co/SXrKIqYLay", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 472, "favorite_count": 1467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856949888197824512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 21:36:26 +0000 2017", "text": "Enquanto n\u00f3s \"intolerantes\" n\u00e3o recomendamos a agress\u00e3o o outro lado mostra seu car\u00e1ter! https://t.co/7gl4vz12bG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 496, "favorite_count": 1696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900109431194750977", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 10 18:16:14 +0000 2017", "text": "BRASILEIRO DECENTE \u00c9 TOTALMENTE DIFERENTE DO ATIVISTA ESQUERDISTA. https://t.co/D7tQsT3scY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 1126, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851499075354718209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 27 14:04:41 +0000 2017", "text": "Universidade d Cariri aplica prova acusando Bolsonaro d preconceituoso! Foi-se o tempo do ensino, hj s\u00f3 criam militantes do PT, PSOL, REDE.. https://t.co/KXHLzywkM1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 741, "favorite_count": 2043, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879702023767289856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 17:57:42 +0000 2017", "text": "Esta \u00e9 a pol\u00edtica que voc\u00ea quer para o futuro de seus filhos? Canalhas mil vezes! https://t.co/GyZMwm9h84", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2216, "favorite_count": 5699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929045416959758343", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 29 13:28:08 +0000 2017", "text": "Boa sexta-feira a todos: https://t.co/TPJZgL7S3m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 803, "favorite_count": 7229, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946734581478240256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 17:01:21 +0000 2017", "text": "L\u00edder dos \"estudantes\" no Brasil e seu portugu\u00eas bem escrito! Mais um pra cole\u00e7\u00e3o de r\u00f3tulos bo\u00e7ais: errodeportugu\u00easf\u00f3bico!!! https://t.co/RQdFMTP8jj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 594, "favorite_count": 2252, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903664084427710464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 11:10:51 +0000 2017", "text": "A popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que deve ser respeitada pelo preso. Temos cidad\u00e3os honestos desempregados vivendo em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es, priorizar bandido \u00e9 uma afronta grave \u00e0 sociedade que sangra nas m\u00e3os destes delinquentes.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2459, "favorite_count": 7669, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928218252282617856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 10 14:35:03 +0000 2017", "text": "O legado de 30 anos de Direitos Humanos, divis\u00e3o de classes, politicamente correto, corrup\u00e7\u00e3o, PT e aliados: o errado virou o certo...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1256, "favorite_count": 3273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818828506037714944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 12 00:00:40 +0000 2017", "text": "O jogo sujo continua....como sempre falamos; seremos n\u00f3s contra todo o sistema e diariamente teremos que desarmar diversas bombas, enquanto os corruptos nadam de bra\u00e7ada! Mas vamos at\u00e9 o fim! H\u00e1 algo maior que elei\u00e7\u00e3o em jogo: a derrubada do legado cultural da esquerda no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2070, "favorite_count": 9080, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940370784425529346", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 09 22:15:55 +0000 2017", "text": "Palestra em Natal-RN. https://t.co/cRo8Yws7gI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873302665891119107", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 30 01:26:16 +0000 2017", "text": "Bah! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mH378AMGrc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 743, "favorite_count": 4586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880598327041155072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 16:30:27 +0000 2017", "text": "Infelizmente a CF veda trabalho obrigat\u00f3rio p/ criminoso. Por isso, todos pagam muito caro, inclusive os presos. Mudan\u00e7as t\u00eam que acontecer!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 654, "favorite_count": 3098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913440781591040000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 19 10:51:14 +0000 2017", "text": "A ATUAL EDUCA\u00c7\u00c3O NO BRASIL - Projeto Escola Sem Partido (PL7180/14): https://t.co/M1iz4MohAs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 587, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854648580795125760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 27 10:58:29 +0000 2017", "text": "Fake News est\u00e1 \"perdida\": para eles, terroristas isl\u00e2micos s\u00e3o conservadores e Maduro \u00e9 presidente! Tudo para te desinformar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1170, "favorite_count": 3977, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890526803630186496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 27 08:34:15 +0000 2017", "text": "Conte-me alguma novidade sobre \"AMOR\"! https://t.co/2XWfKfvVcw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 255, "favorite_count": 1195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901724527826268160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 10 23:17:44 +0000 2017", "text": "Falamos isto faz anos e anos! Somos todos iguais e fazer sexo c/ outro org\u00e3o \u00f1 te faz ser menos preparado! https://t.co/BUFQS0sVPY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1512, "favorite_count": 3842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884552248902262785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 04 09:50:25 +0000 2017", "text": "A CANALHICE CONTRA NOSSAS CRIAN\u00c7AS. QUAL O FUTURO PARA ELAS E O BRASIL? https://t.co/5NrTzIXKA5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 300, "favorite_count": 1180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837963431877672960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 22:26:45 +0000 2017", "text": "Boas as lembran\u00e7as de meus 13 anos de idade, quando montava cavalo sem sela em Eldorado Paulista,  mas hoje teve muito mais conforto! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude02 https://t.co/Wn4fJ2pkS8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 181, "favorite_count": 1807, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901571646980489218", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 10:39:39 +0000 2017", "text": "Tamu junto, Ultraman! Por @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro https://t.co/qer0oP4RBW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 213, "favorite_count": 1321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921687417643589632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 12:13:44 +0000 2017", "text": "E querem que os calotes e desvios sejam pagos pelo cidad\u00e3o brasileiro! https://t.co/TyHTV2OW0o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 671, "favorite_count": 1801, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911201849834971138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 06 00:44:42 +0000 2017", "text": "Como ser um jornalista investigativo incompetente para n\u00e3o chama-lo de canalha difamador. Segue: https://t.co/ZPmyijFj48", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 377, "favorite_count": 1394, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882762192453599232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 09 11:00:14 +0000 2017", "text": "Mentira da Globo. N\u00e3o tenho partido e minha fam\u00edlia est\u00e1 unida para a Presid\u00eancia 2018. https://t.co/HDLKT6njdo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 914, "favorite_count": 2914, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851026967197609984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 30 18:58:36 +0000 2017", "text": "E assim a esquerda vai trabalhando tudo! https://t.co/z6W6MLNIRm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 886, "favorite_count": 3093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "914202836782731264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 11 23:09:59 +0000 2017", "text": "MATO GROSSO DO SUL (nesta quarta e quinta-feira): https://t.co/BmY8jpNiEf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 1061, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884912683354599425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 21:16:31 +0000 2017", "text": "O SOCIALISMO S\u00d3 DEU CERTO NOS LIVROS DO MEC.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3262, "favorite_count": 9364, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899742032658300929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 27 09:42:32 +0000 2017", "text": "Fernando Collor pode se candidatar \u00e0 Presid\u00eancia em 2018. https://t.co/5ufbl92Bdv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 241, "favorite_count": 1146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945953031291658240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 19:40:37 +0000 2017", "text": "Precisamos de Banco Central independente para definir metas, diminuir juros, reduzir infla\u00e7\u00e3o e obter previsibilidade econ\u00f4mica.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1152, "favorite_count": 6134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926534599316049920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 16 22:40:27 +0000 2017", "text": "S\u00f3 com ordem podemos dar ao Brasil as condi\u00e7\u00f5es para se construir uma base s\u00f3lida e livre do caos em que se encontra. Mais do que quem estar\u00e1 \u00e0 frente do pa\u00eds no futuro, devemos pensar na reconstru\u00e7\u00e3o daqueles que parecem j\u00e1 n\u00e3o existir mais: respeito, honestidade e educa\u00e7\u00e3o. https://t.co/IsNOfv1J6a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1058, "favorite_count": 4556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942162535201099776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 26 19:34:55 +0000 2017", "text": "O juiz dessa pelada, certamente, foi indicado pelo Lula. https://t.co/RNLkbCdQNQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1237, "favorite_count": 5402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945739723166773249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 11:01:30 +0000 2017", "text": "Corre\u00e7\u00e3o: \u201cjus\u201d e n\u00e3o \u201cjuz\u201d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 33, "favorite_count": 681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930390225494396928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 21:19:45 +0000 2017", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f https://t.co/IMYxH0Squn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1751, "favorite_count": 5727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915687910208360448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 27 10:00:10 +0000 2017", "text": "- Obrigado Paran\u00e1. Com @BolsonaroSP https://t.co/wdoHFwfGTR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 844, "favorite_count": 3277, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868406466214064129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 13 20:09:51 +0000 2017", "text": "Maria do Ros\u00e1rio - PT/RS e a \"CORRUP\u00c7\u00c3O EM NOME DOS DIREITOS HUMANOS\". https://t.co/FEycEMMZty", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1191, "favorite_count": 2789, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852614831798669313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 11:04:17 +0000 2017", "text": "A maioria da m\u00eddia n\u00e3o deu uma nota de rodap\u00e9 sobre o voto impresso! A mobiliza\u00e7\u00e3o social foi e continuar\u00e1 sendo fundamental nessa guerra!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2449, "favorite_count": 10180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918069739297132544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 20:35:28 +0000 2017", "text": "Caso ele n\u00e3o fosse solto no local do crime, seria no dia seguinte na excresc\u00eancia conhecida como Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia. https://t.co/2Z8OT2gETT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 145, "favorite_count": 920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929809894437466112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 21:56:57 +0000 2017", "text": "Retorno da live no facebook com Jair Bolsonaro - Ao vivo em Nova York (parte 2): https://t.co/g8Lu7THIbt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 89, "favorite_count": 681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919321153965101056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 08 12:39:39 +0000 2017", "text": "Alguma grande emissora n\u00e3o atacar\u00e1 veementemente? https://t.co/0yUMh2Nifn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 502, "favorite_count": 1410, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872795257745887232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 22 01:43:51 +0000 2017", "text": "Se combater isso \u00e9 ser radical, radical continuarei sendo. Lei Rouanet, sua hora vai chegar. https://t.co/1evx5pQJq5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1054, "favorite_count": 4508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921914968936722432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 21:16:03 +0000 2017", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: ideologia de g\u00eanero e escola sem partido. https://t.co/Mfo6E20xFC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 387, "favorite_count": 1347, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899741913867210752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 09:03:17 +0000 2017", "text": "O l\u00edder \"intelectual\" da \"oposi\u00e7\u00e3o\" brasileira ao PT, FHC, pede organiza\u00e7\u00e3o contra o crescimento da DIREITA. Por @BlogDoPim https://t.co/83jsqPqHiy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 532, "favorite_count": 1520, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920938393839824897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 22:09:51 +0000 2017", "text": "Nossos agradecimentos aos brasileiros e americanos pela receptividade em nossa passagem nos Estados Unidos da Am\u00e9rica! THANK YOU, USA! https://t.co/ULwpipXKro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 607, "favorite_count": 3972, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919686787462778882", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 21 08:33:25 +0000 2017", "text": "Valeu pelas palavras, Garoto! https://t.co/57abPGXV97", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 230, "favorite_count": 1213, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866210306393071616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 25 00:34:52 +0000 2017", "text": "Paran\u00e1 pesquisas - Presidente (Sergipe): https://t.co/bJ4ao6iNaG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 135, "favorite_count": 884, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867539427341594624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 02:07:52 +0000 2017", "text": "Entrevista c/ BOLSONARO, Leandro Quirino e Adilson Vitorino (Direita Pernambuco): https://t.co/9GsSWjRRPd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887856553470169090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 07 21:11:41 +0000 2017", "text": "- Obrigado Goi\u00e1s.\n- Com @delegadowaldir https://t.co/e7uwsofjDU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 635, "favorite_count": 2700, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938878705522311169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 28 22:31:44 +0000 2017", "text": "O Globo de hoje bateu recorde: 4 mat\u00e9rias bo\u00e7ais tentando denegrir Bolsonaro. O jornal aceita qualquer um, exceto eu. Assista: https://t.co/1PMwMZenLm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 634, "favorite_count": 2983, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946508996181155840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 19:47:44 +0000 2017", "text": "MAIS UM EXEMPLO CURIOSO: Bolsonaro, Abdelmassih e o sil\u00eancio das deputadas que se dizem defensoras das mulheres. https://t.co/LBrBZLMLeL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 223, "favorite_count": 1203, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915302365644951552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 17:05:23 +0000 2017", "text": "Excelente mat\u00e9ria sobre o grafeno na economia! Tema q massificamos. quanto a posi\u00e7\u00e3o bo\u00e7al do pesquisador, ignorem! https://t.co/3CalnwyQth", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 280, "favorite_count": 1136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888082420746137600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 16:32:41 +0000 2017", "text": "BOLSONAROS NOS ESTADOS UNIDOS (parte 2): https://t.co/EfbXoqrSQq (com @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 477, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922863424635392000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 04 23:51:45 +0000 2017", "text": "Estamos em S\u00e3o Lu\u00eds do Curu - Cear\u00e1: https://t.co/2kGg4xybD4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 417, "favorite_count": 2647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893620502958411776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 17:18:11 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd142 https://t.co/0D5mPG8jBV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 247, "favorite_count": 1236, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895333400495640576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 22 15:09:03 +0000 2017", "text": "BOLSONARO DITADOR! _ exclamou o desonesto! A democracia da esquerda \u00e9 calar quem n\u00e3o concorda com seus malfeitos! Ainda d\u00e1 tempo! https://t.co/FpXZSjU7Eo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1011, "favorite_count": 3934, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922117602658455552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 21:59:03 +0000 2017", "text": "HOJE: Reuni\u00e3o no (Council of the Americas) com investidores \u27a1\ufe0fCouncil on Foreign Relations \u27a1\ufe0f Bloomberg \u27a1\ufe0f i24 News (TV israelense)... https://t.co/GnU60zjTb9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 182, "favorite_count": 1265, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918596903746580483", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 02 14:22:31 +0000 2017", "text": "O Brasil \u00e9 o somat\u00f3rio d cada um. S\u00f3 pelo conhecimento teremos a prosperidade... Atente aos \u00faltimos 5 seg. do v\u00eddeo. https://t.co/irvB7zASgl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 215, "favorite_count": 1010, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837307134295552000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 10:50:15 +0000 2017", "text": "VAMOS JUNTOS! OBRIGADO MARANH\u00c3O! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/HZl62ltHeC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 848, "favorite_count": 4663, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905382633290555392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 10 18:05:44 +0000 2017", "text": "Seguimos nos compromissos do dia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/cgjREXXC16", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 1817, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917813414130540544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 25 18:42:31 +0000 2017", "text": "Do interior do Cear\u00e1 um exemplo para o Brasil. https://t.co/oLcAuhrWUr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 92, "favorite_count": 684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912386854074425345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 22 11:14:50 +0000 2017", "text": "Ricardo Boechat, @BolsonaroSP e as 10 medidas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. R\u00e1dio BandNews. Assista: https://t.co/2XkCSjhPJa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 115, "favorite_count": 555, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834360797186908160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 12:37:02 +0000 2017", "text": "Mais amor, menos \u00f3dio! Kkkkkk https://t.co/JArned8t5x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 125, "favorite_count": 903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918093078866558977", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 19 17:29:43 +0000 2017", "text": "H\u00e1 muito falo sobre compra de MPs e Leis. \"Comprarei da burguesia a corda para enforc\u00e1-la.\" https://t.co/4cegiNvclZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 388, "favorite_count": 1032, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854748860043939841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 15:04:51 +0000 2017", "text": "Loubet, o \"sertanejo made in ro\u00e7a.\" Um abra\u00e7o daquele que h\u00e1 50 anos ouvia \"Na Beira da Tuia\", pela R\u00e1dio Bandeirantes. _ Jair Bolsonaro. https://t.co/bUS1Ar8wdz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 255, "favorite_count": 1604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930813855936237568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 18 09:54:45 +0000 2017", "text": "Algu\u00e9m diga para a Folha de S\u00e3o Paulo que JBS n\u00e3o \u00e9 \"Jair Bolsonaro da Silva\". https://t.co/tfDg3bWx3D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1654, "favorite_count": 4646, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865143614711713792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 23:39:25 +0000 2017", "text": "PORQUE A ESQUERDA E OS ISENT\u00d5ES S\u00c3O REVOLTADOS COM BOLSONARO! https://t.co/jd8eVScnAk ( via @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 155, "favorite_count": 911, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904851423774552066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 09 18:17:50 +0000 2017", "text": "Como o Paraguai destr\u00f3i toda a argumenta\u00e7\u00e3o desarmamentista no Brasil. https://t.co/y7W88vt4iG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 378, "favorite_count": 980, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829756208634556417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 01 21:06:49 +0000 2017", "text": "250 fuzis apreendidos nos \u00faltimos 150 dias no RJ. Viva o estatuto do desarmamento! Os Vagabundos agradecem! https://t.co/b0JYqWXwi0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1159, "favorite_count": 3002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870386173054767104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 08 02:42:35 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o tamb\u00e9m aos amigos de Barra do Corda - MA. https://t.co/3E31TK7kfZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 275, "favorite_count": 1916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905984684097769472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 01 12:08:55 +0000 2017", "text": "IMPOSTO SINDICAL? \"Alimento\" da esquerda! PSOL, PT e afins agradecem! https://t.co/rTQr7HMlv4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1047, "favorite_count": 2365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870250808184635392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 17 16:57:20 +0000 2017", "text": "POR QUE ELE EST\u00c1 T\u00c3O LENTO? \"El Pa\u00eds: \"N\u00e3o senti ainda nesse Bolsonaro capacidade de formular algo\" diz FHC. https://t.co/SYvhjp3zw8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 204, "favorite_count": 1187, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909461277445169154", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 11 17:32:17 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o a homenagem do portugu\u00eas Jo\u00e3o Lobo q est\u00e1 na Gr\u00e9cia. Mesmo \u00f1 sendo brasileiro se interessa por nossa pol\u00edtica e torce pelo Brasil! https://t.co/L1d7YqLNNu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 228, "favorite_count": 2145, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907295746004803584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 01 10:37:10 +0000 2017", "text": "Datafolha acerta em Lula ganhar de todos num eventual segundo turno, afinal o TSE j\u00e1 sinalizou que vai ignorar o Voto Impresso para 2018.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2270, "favorite_count": 9467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "914439037087354880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 03 13:28:38 +0000 2017", "text": "Carlos Campbell entrevista Jair Bolsonaro. https://t.co/MdwIuwyh8V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 194, "favorite_count": 901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937312622919213056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 11:07:34 +0000 2017", "text": "Em Boston, enquanto uns 15 protestam, 1.000 aplaudem. Mais uma vez parab\u00e9ns SBT por trazer a isen\u00e7\u00e3o em seu jornalismo. https://t.co/zwcF6ln2UZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2696, "favorite_count": 11753, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918432955227353089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 20 10:13:10 +0000 2017", "text": "Perceba que tentam me pegar de qualquer jeito e como n\u00e3o conseguem, ent\u00e3o miram meus garotos de forma raivosa e facilmente rebatida. Mas cad\u00ea essa sa\u00fade toda para com todos os outros? N\u00e3o h\u00e1. \u00c9 Fl\u00e1vio, Carlos, Eduardo e as pessoas de bem contra todo o Sistema! Seguimos evoluindo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1825, "favorite_count": 9741, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932552388342435840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 29 11:50:54 +0000 2017", "text": "PORQUE EU ACREDITO ! https://t.co/yRpXqseCzn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 827, "favorite_count": 3503, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825672566752866304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 03:02:06 +0000 2017", "text": "BOLSONARO nos EUA e a m\u00eddia independente. https://t.co/WqqFa1Jwga", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 143, "favorite_count": 1102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918310781757902848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 22:40:58 +0000 2017", "text": "S\u00c9RGIO MORO NA MIRA DE BOLSONARO. https://t.co/qdwUcOoCim", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 202, "favorite_count": 1285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921506555320782849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 09 22:47:24 +0000 2017", "text": "Essa num concurso de bunda entrou com a cara e perdeu. https://t.co/nzB3q8QbXQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3655, "favorite_count": 15639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884182225742438400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 06 00:46:52 +0000 2017", "text": "Bolsonaro responde a uma cal\u00fania: \"r\u00e9u no STF\". https://t.co/klN3n2yPpi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 139, "favorite_count": 706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893996763517997062", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 13 10:42:23 +0000 2017", "text": "Partido Comunista Chin\u00eas: Depois do PDT, agora o PMDB. Note tamb\u00e9m a semelhan\u00e7a do que Romero Juc\u00e1 fala com o posicionamento de outros que se dizem de direita no Brasil. H\u00e1 algo muito estranho nessa hist\u00f3ria toda. https://t.co/5KOlRflaJc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 519, "favorite_count": 1611, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940894664659521536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 21 13:11:23 +0000 2017", "text": "Ronaldo Gonleswky e o terrorismo no Brasil. https://t.co/Ka1SPdb9os", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 141, "favorite_count": 447, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888385920151506945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 22 13:04:56 +0000 2017", "text": "Alguns momentos registrados na internet em q falamos sobre economia, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, soberania nacional e outros. https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 193, "favorite_count": 847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855769389332918272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 14 22:01:08 +0000 2017", "text": "O povo nordestino brasileiro e o povo de Israel: o futuro de duas grandes na\u00e7\u00f5es. https://t.co/sOswi4c0CT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 871, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841771203014590464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 18 14:29:34 +0000 2017", "text": "Voc\u00ea tira o homem da pobreza com conhecimento. A maioria dos projetos sociais visam perpetuar a mis\u00e9ria pelo voto. https://t.co/kf4Z1FYVj7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 885, "favorite_count": 2328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821726226591010816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 23:51:16 +0000 2017", "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\ud83d\udd4a https://t.co/mGZ9PH1WFb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 332, "favorite_count": 1972, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915726042647683072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 01 14:58:08 +0000 2017", "text": "Viol\u00eancia se combate com ..... (d\u00ea a sua opini\u00e3o), pois a minha est\u00e1 nas imagens e projeto de lei. https://t.co/U33srUbJoy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 225, "favorite_count": 970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815572825897570304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 27 16:51:55 +0000 2017", "text": "- Lula: \"... n\u00e3o vale a pena ser honesto no Brasil.\" https://t.co/v2OfQLjGjM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1533, "favorite_count": 3727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879744108784431108", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 24 16:11:15 +0000 2017", "text": "Trump como presidente, feitos na economia, pol\u00edtica externa, seguran\u00e7a nacional e imigra\u00e7\u00e3o. Excelente e did\u00e1tica. https://t.co/NdDlmqjCv0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 473, "favorite_count": 1984, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889518350392537088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 01 13:36:32 +0000 2017", "text": "Chegamos at\u00e9 aqui com VERDADE, n\u00e3o ser\u00e1 agora que iremos fazer falsas promessas e solu\u00e7\u00f5es em troca de apoio. Queremos um Brasil diferente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2432, "favorite_count": 10692, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925718201035640832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 11 23:13:34 +0000 2017", "text": "Ciro Gomes acusou-me d lavar dinheiro da Friboi, em 2014. O grande \"economista\" ter\u00e1 q justificar, na Justi\u00e7a, esta falsa imputa\u00e7\u00e3o d crime.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1920, "favorite_count": 9422, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896147608476897281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 11 09:43:13 +0000 2017", "text": "O EX\u00c9RCITO DO PT S\u00c3O OS TERRORISTAS DO MST: o que acham deste tipo de cena? via @fernando_francischini_ https://t.co/hPKqPIQkkV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2306, "favorite_count": 5556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929283361109049344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 12:11:16 +0000 2017", "text": "Miriam Leit\u00e3o, a marxista de ontem, continua a mesma. Se eu chegar l\u00e1 vai querer lamber minhas botas, como fez com todos que chegaram ao Poder. Seu lugar \u00e9 no chiqueiro da Hist\u00f3ria.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1720, "favorite_count": 9604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930407781995249666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 18 15:14:30 +0000 2017", "text": "Nossa mensagem, em Libras, a todos brasileiros: FELIZ NATAL. Agradecimento \u00e0 Sra. Karina Bueno, int\u00e9rprete de SP. Surdo Mundo - https://t.co/pzFM3psfml (com @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro ) https://t.co/XYrh1Gnxlf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 292, "favorite_count": 1625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942775083537436672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 01:19:13 +0000 2017", "text": "Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 965, "favorite_count": 8570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920821604619292672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 17:33:52 +0000 2017", "text": "\ud83d\udeeb RJ \u2708\ufe0f SP \u2708\ufe0f DF \ud83d\udeec . Boa tarde a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rTuIvmg7ln", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 317, "favorite_count": 4512, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922878822202167296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 17 20:57:45 +0000 2017", "text": "MULHERES NOS EUA E NO BRASIL: Com a posse de arma de fogo e leis ao lado do cidad\u00e3o, a viol\u00eancia contra as mulheres diminuir\u00e1.\" https://t.co/HJIpq75RT4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1066, "favorite_count": 2681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864948075550396417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 20:56:37 +0000 2017", "text": "Obrigado Luis Eduardo Magalh\u00e3es-BA, Senhor do Bomfim-BA, ACRE, Rondon\u00f3polis-MT e Limoeiro do Norte-CE... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f https://t.co/1XTW6yFFv6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 367, "favorite_count": 2030, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912058211120947200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 16:48:48 +0000 2017", "text": "Dep. Fed. @jairbolsonaro fala da estrat\u00e9gia da esquerda de acabar com o voto impresso! @vitorvalim apoiou de pronto \ud83d\udc4f. (Via @BolsonaroSP ) https://t.co/Ch7WGwecFr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 609, "favorite_count": 1922, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915619723274063873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 03 18:03:47 +0000 2017", "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia de Gest\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Ex\u00e9rcito. https://t.co/Q6vVuACJOO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 171, "favorite_count": 1470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848959229142675457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 23:41:19 +0000 2017", "text": "ENTENDAM:caso eu entre na \"Justi\u00e7a\", tenho certeza, perderei. Apenas p/ eles, da esquerda, o Art. 53 \u00e9 reconhecido na imunidade parlamentar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 403, "favorite_count": 2622, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915723537008271362", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 21:09:54 +0000 2017", "text": "Sou favor\u00e1vel a um Estado menor e fazer neg\u00f3cios c/ o mundo! Mas podemos deixar o Brasil nas m\u00e3os de outros pa\u00edses? https://t.co/rzE1eMsWQR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 168, "favorite_count": 863, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899740365942538241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 28 22:50:55 +0000 2017", "text": "Estado Laico e Religi\u00e3o. https://t.co/pg04B9TDnW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 374, "favorite_count": 1290, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880196845628080133", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 17:12:33 +0000 2017", "text": "Bolsonaro s\u00f3 fala em ni\u00f3bio e grafeno? \u00d1, \u00f3bvio q \u00f1! E qualquer um q pesquise sabe mto bem disso! https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 260, "favorite_count": 1157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888084224401657856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 15:02:30 +0000 2017", "text": "O ministro da Defesa Raul Jungmann, a Lata Velha da Globo e ex-PCB, unidos para tudo continuar como est\u00e1. https://t.co/r8P8CXjgea", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 191, "favorite_count": 883, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926102221825216517", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 22:59:05 +0000 2017", "text": "Mas n\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro que para a maioria da m\u00eddia \u00e9 defensor de medidas ditatoriais? Com a palavra, a base de apoio do governo do PT: https://t.co/58dYDUra0N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1654, "favorite_count": 4821, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918612014485987328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 27 02:27:10 +0000 2017", "text": "@joicehasselmann e o \"orgulho de ser honesto\". \"Obrigado Copacabana\". https://t.co/TSKf6AqU1D", "in_reply_to_screen_name": "joicehasselmann", "retweet_count": 71, "favorite_count": 341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846186806840365056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 17:50:38 +0000 2017", "text": "Obrigado Z\u00e9 de Almeida . Um abra\u00e7o Nordeste. https://t.co/Ci40AS74E6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 382, "favorite_count": 1944, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926506923687665664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 30 10:27:02 +0000 2017", "text": "The Congressman Jair Bolsonaro: One possible candidate for the presidency of Brazil. Who is he? By @tradutores_br . https://t.co/Q8Uyxloaj4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 109, "favorite_count": 452, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880734414099161088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 14:20:51 +0000 2017", "text": "Let me introduce myself: I am Jair Bolsonaro, possible candidate for the presidency of Brazil. https://t.co/v8NyBip99P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 667, "favorite_count": 3171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921380699302694912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 09 13:37:58 +0000 2017", "text": "Esse calor humano n\u00e3o tem pre\u00e7o.\n- Uma homenagem a nossa Pol\u00edcia Militar. Teresina/PI, 05 de abril. https://t.co/uehQPgQBEc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 472, "favorite_count": 1828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851066660190605312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 23:02:05 +0000 2017", "text": "@RicaPerrone N\u00e3o \u00e9 erro, mas desonestidade orquestrada!", "in_reply_to_screen_name": "RicaPerrone", "retweet_count": 152, "favorite_count": 1720, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923323811285651456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 06 00:55:56 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o a refer\u00eancia mais uma vez: https://t.co/RORN4Eyqwj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 202, "favorite_count": 1251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893999044888072192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 29 18:03:50 +0000 2017", "text": "Padr\u00e3o 13 de desinforma\u00e7\u00e3o, mentira e desespero! https://t.co/hrPvKWiojX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 2019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924698305698979841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 02 22:10:05 +0000 2017", "text": "Vc tem a certeza do q est\u00e1 falando quando um petista d\u00e1 xilique num post q \u00f1 \u00e9 direcionado a seu partido mas ataca sua ess\u00eancia! Reflitam!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 579, "favorite_count": 3315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881636117237432321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 08 14:12:45 +0000 2017", "text": "Diversidade Sexual na escola ser\u00e1 o tema do *Crian\u00e7a Esperan\u00e7a*. A Globo ajudando a piorar + a educa\u00e7\u00e3o no Brasil. https://t.co/OvwDninF90", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1398, "favorite_count": 3606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883690322416500737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 02 12:31:19 +0000 2017", "text": "Falou o \"sabich\u00e3o\"! Obrigado pela for\u00e7a, Tarso (PT)! https://t.co/pD4LRLdCjL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 329, "favorite_count": 1547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859384806546833408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 13:58:56 +0000 2017", "text": "\"Quem pariu Bolsonaro.\": Porta voz do PT, Paulo Henrique Amorim, me faz crer estar no caminho certo. https://t.co/ELMqUQf6in", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 310, "favorite_count": 1365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892384154234609664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 20 10:02:33 +0000 2017", "text": "PARA REFLETIR: https://t.co/mTQy4vNT23", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 299, "favorite_count": 1318, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932549718076481536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 29 21:52:10 +0000 2017", "text": "legaliza\u00e7\u00e3o da pedofilia - ONU: \"INTERESSE SUPERIOR DA CRIAN\u00c7A.\" PT e PSOL aprovam parecer da dep. Benedita/RJ. https://t.co/mk4qFzzTpi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 486, "favorite_count": 1723, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913884128403181571", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 27 16:20:13 +0000 2017", "text": "FHC acha que Bolsonaro n\u00e3o tem express\u00e3o nacional. https://t.co/lFO8wNFKPv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 412, "favorite_count": 1441, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846396451508928512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 12 00:28:38 +0000 2017", "text": "Agora me acusam de andar de jatinho e pagar para ser recepcionado em aeroporto... kkkkk! Tudo para me misturar com quem realmente faz isso e muito mais. A que ponto chegamos!? Kkkkk https://t.co/fsKssGhAxF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 962, "favorite_count": 4393, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940377818906742785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 26 11:05:02 +0000 2017", "text": "Analista pol\u00edtico portugu\u00eas na internet fala sobre entrevista de Bolsonaro \u00e0 TV de Portugal. https://t.co/MVuIQ0Id8H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 685, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945611407298621440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 25 18:05:06 +0000 2017", "text": "Precisamos nos livrar das amarras do Mercosul e partir para o bilateralismo. O Brasil tem autonomia para fazer com\u00e9rcio com o mundo todo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1408, "favorite_count": 5779, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901143413587890176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 11:38:19 +0000 2017", "text": "Marco Antonio Villa e economia; como jornalista \u00e9 o melhor representante da extrema direita brasileira. https://t.co/FerbeVmNd5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 237, "favorite_count": 1229, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899596524774141954", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 30 15:43:14 +0000 2017", "text": "Hoje eu e meus filhos nos reunimos com professores economistas reconhecidos e respeitados aqui e no mundo inteiro. O Brasil tem jeito!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1629, "favorite_count": 9996, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925025309937807360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 22:49:43 +0000 2017", "text": "\"Ovada\" em Jair Bolsonaro pode, diz professora agredida por aluno. Essa senhora \u00f1 representa os docentes do Brasil. https://t.co/OpJJkS8Jvc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 453, "favorite_count": 1991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900127875147468800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 11:57:34 +0000 2017", "text": "Jess\u00e9 Souza, intelectual petista, diz a PHA: \"BOLSONARO \u00c9 FILHO LEG\u00cdTIMO DA REDE GLOBO. H\u00e1 pouco tempo Jess\u00e9 tinha algo na cabe\u00e7a: cabelo. https://t.co/PHxBJVhaV1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 265, "favorite_count": 1558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913372106481651712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 14:19:41 +0000 2017", "text": "Eles podem denegrir, apedrejar e mentir \u00e0 vontade, se voc\u00ea responde \u00e9 praticamente um crime! Sra. Leilane, a dignidade n\u00e3o est\u00e1 na mansid\u00e3o da resposta, mas nos atos e na consci\u00eancia de cada um! Talvez n\u00e3o entenda, mas tenho f\u00e9! Um abra\u00e7o! https://t.co/IE5uZsVh4g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 643, "favorite_count": 3308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930440099711635457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 20 13:00:13 +0000 2017", "text": "Encontr\u00e3o anual de Fuzileiros Navais na Ilha do Governador - Rio/RJ (Com o deputado estadual @FlavioBolsonaro ): https://t.co/LkoZ3jd4mg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 139, "favorite_count": 1163, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865915060694155264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 14:34:14 +0000 2017", "text": "- Topo da Trilha do Mel/ MT.\n- O desejo de resgatar o Brasil.\n- Muito obrigado, Jair Bolsonaro. https://t.co/ASEjBuiRhH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 301, "favorite_count": 1409, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910874816290476032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 10 00:25:35 +0000 2017", "text": "ECONOMIA: O populismo do PT n\u00e3o mais encontra eco no Brasil. Uma nova era se aproxima, a jararaca est\u00e1 com seus dias contados. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/vAgJwHCjqi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1364, "favorite_count": 6379, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917546619448561664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 04 11:28:58 +0000 2017", "text": "Depois de maquinista, dentista... apareceram com: POPULISTA (nome que se d\u00e1 a quem n\u00e3o \u00e9 corrupto e tem propostas?) MUITO PERIGOSO ISSO! https://t.co/KjyZR09uIo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 570, "favorite_count": 2696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926773261177823239", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 09 14:03:47 +0000 2017", "text": "Queremos negociar com o mundo todo, inclusive com a China. A quest\u00e3o \u00e9 como esses neg\u00f3cios devem ser feitos: com crit\u00e9rios, respeitando nossa legisla\u00e7\u00e3o, soberania nacional e autonomia. O Brasil \u00e9 grande!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1135, "favorite_count": 6479, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928624161274155008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 16:12:30 +0000 2017", "text": "Garotinho foge debater com Jair Bolsonaro. \u00c9 desmascarado quanto \u00e0 cartilha escolar....Coisa de garotinho malcriado. https://t.co/MFFRsHHWZF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 212, "favorite_count": 892, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855091815782985728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 13 01:45:22 +0000 2017", "text": "Fant\u00e1stico crescimento de grupos espont\u00e2neos: Col\u00f4mbia, Baturit\u00e9-CE, Macei\u00f3-AL, Cruz Alta-RS, Rio de Janeiro-RJ, S\u00e3o Gabriel da Cacheira-AM, V\u00e1rzea Alegre-CE, Recife-PE, Rodolfo Fernandes-RN, Manaus-AM, Sergipe, Esp\u00edrito Santo, Fortaleza-CE, Bezerros-PE, Iguatu-CE... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/5ANgYHsYOe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 547, "favorite_count": 2729, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929887883086966789", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 12:19:06 +0000 2017", "text": "Em discurso hoje em MG, parabenizei a PMESP. Fake News dir\u00e1 que n\u00e3o entendo de geografia, ent\u00e3o seria incapaz de governar. Perdoem o erro!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 167, "favorite_count": 1643, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920987668921683970", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 06 21:59:57 +0000 2017", "text": "Reflitam e tirem suas conclus\u00f5es! Deus acima de tudo, Brasil acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/nbVImMjrmu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 715, "favorite_count": 2494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860977461693222912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 13:31:35 +0000 2017", "text": "Sob pretexto de acabar \"fontes n\u00e3o seguras\" e garantir o \"jornalismo s\u00e9rio\", calar\u00e3o todos aqueles que n\u00e3o se alinham \u00e0 agenda globalista!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 609, "favorite_count": 2751, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920281135221039105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 23:48:56 +0000 2017", "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa? Respeitam os \u00edndios ou os mesmos s\u00e3o apenas massa de manobra para cria\u00e7\u00e3o de futuras na\u00e7\u00f5es? https://t.co/KIMBl6urWv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 489, "favorite_count": 1857, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903766657432203264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 00:41:30 +0000 2017", "text": "Carlos Andreazza fala sobre Jair Bolsonaro. https://t.co/qHLaHQAEnV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 152, "favorite_count": 798, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919000175309459456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 19:44:07 +0000 2017", "text": "AQUECIMENTO GLOBAL: @moura_101 entrevista o Professor Ricardo Fel\u00edcio! Vale a pena conferir: https://t.co/BcJShFhj4L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 152, "favorite_count": 717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897182063547355138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 18 23:03:17 +0000 2017", "text": "BOLSONARO E AS MULHERES: mais uma dose de verdades: https://t.co/RYRA4Shq70", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 222, "favorite_count": 1023, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898681735336140800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 03 20:50:29 +0000 2017", "text": "Amigos, apoiadores e apoiados do PT e pi\u00e7\u00f3u, mas o ditador \u00e9 o Bolsonaro q sempre se manifestou em prol da liberdade nas redes sociais! https://t.co/1AZGPgheJh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 827, "favorite_count": 2430, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893212497477586946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 10 23:43:46 +0000 2017", "text": "Ao vivo no facebook - Bolsonaro no Lido, em Boston. Via @FlavioBolsonaro : https://t.co/8IV193a1nN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917898483104911360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 19:31:26 +0000 2017", "text": "Hospital do C\u00e2ncer de Barretos-SP,refer\u00eancia nacional ,p/ onde @BolsonaroSP destinou recursos do or\u00e7amento impositivo seguindo legisla\u00e7\u00e3o: https://t.co/h7ZWdkuJEE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 468, "favorite_count": 2344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901527527398809601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 30 14:25:58 +0000 2017", "text": "BNDES: o maior financiador dos \"cumpanheiros\" dentro e fora do Brasil... com seu dinheiro! #forodesaopaulo #OlavoTemRazao https://t.co/3RXN8ELGqp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 625, "favorite_count": 1678, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891666178845941760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 09:20:44 +0000 2017", "text": "ECONOMIA (via @FlavioBolsonaro ) https://t.co/MqCCjwoL7Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 388, "favorite_count": 1710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910795924477218817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 15:36:10 +0000 2017", "text": "N\u00e3o me diga!? Contra todo o politicamente correto que s\u00f3 \u00e9 usado quando interessa aos \"amigos\" que estamos aqui e seguiremos avan\u00e7ando! https://t.co/3osKtRF5RD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 751, "favorite_count": 3767, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915239056832942080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 20:53:40 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/g1HxR7xN6m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 338, "favorite_count": 1033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896837178042482689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 20 03:26:24 +0000 2017", "text": "- Obrigado Blumenau/SC. Com @carlosbolsonaro , @bolsonarosp e @deputadopeninha https://t.co/OgLs00RHnJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 477, "favorite_count": 2015, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865770656910258176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:28:37 +0000 2017", "text": "Kkkkkkkkk.... https://t.co/YyKBIi3NVU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 105, "favorite_count": 759, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871841209790103553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 06 10:35:00 +0000 2017", "text": "Desinformam p/confundir os inocentes! Se continuar achando q os problemas s\u00e3os o q s\u00e3o pautados inteligentemente por eles o Brasil padecer\u00e1: https://t.co/91EC36V1ZW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 421, "favorite_count": 1343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849933451553853440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 00:33:34 +0000 2017", "text": "Esse \u00e9 o padr\u00e3o do \"professor de hist\u00f3ria\" que est\u00e1 dando aula para seu filho! https://t.co/tPyBmflekx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 586, "favorite_count": 2538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904140275429335040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 02 16:47:03 +0000 2017", "text": "A impunidade estimula o detido e solto a cometer novamente o mesmo crime porque n\u00e3o enxerga mais as consequ\u00eancias. Isso precisa acabar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3459, "favorite_count": 9600, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904022874066964480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 12 12:47:18 +0000 2017", "text": "- @BolsonaroSP , @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro E A LUTA DAS GUARDAS MUNICIPAIS PREPARADAS E ARMADAS. ENTENDA: https://t.co/cmJvlFxCn1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885118369019592704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 04:13:50 +0000 2017", "text": "O FLAGRANTE, O \"SUSPEITO\" E A AUDI\u00caNCIA DE CUST\u00d3DIA! https://t.co/JyknGk2BjS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 270, "favorite_count": 1053, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913255405115109377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 15 22:30:24 +0000 2017", "text": "OS VAGABUNDOS AGRADECEM... MAIS UMA VEZ! https://t.co/oA1EKe6VlO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1309, "favorite_count": 4180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941797616098168832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 08 15:20:01 +0000 2017", "text": "TERRAS IND\u00cdGENAS E QILOMBOLAS: A VERDADE \u00c9 UM REM\u00c9DIO AMARGO. https://t.co/AkHxAO9gYz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 323, "favorite_count": 1082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850729952169402369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 30 16:49:49 +0000 2017", "text": "C/ a poss\u00edvel pris\u00e3o e impedimento d Lula em concorrer, Bolsonaro pode ser o pr\u00f3ximo a liderar pesquisa espont\u00e2nea. https://t.co/51VyuY7qxx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 442, "favorite_count": 1935, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826110176235225088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 07 14:38:12 +0000 2017", "text": "Obrigado pelo apoio Direita Para\u00edba , Direita Paraibana Sert\u00e3o e Direita Pombal. Um grande abra\u00e7o extensivo a todos Paraibanos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/SKNIKtStKA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 493, "favorite_count": 2997, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905802385968291844", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 05 11:10:15 +0000 2017", "text": "@Rconstantino analisa a direita no Brasil. PT e PSDB, mais que irm\u00e3os, s\u00e3o g\u00eameos xif\u00f3pagos. https://t.co/WCazuJcVV9", "in_reply_to_screen_name": "Rconstantino", "retweet_count": 74, "favorite_count": 262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838345908756627457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 18:02:06 +0000 2017", "text": "#INCANS\u00c1VEL #FAKENEWS: Estamos pagando \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d na \u00e1rea de inform\u00e1tica! Algu\u00e9m aceita? https://t.co/Vd44FAYXCV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 257, "favorite_count": 1606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926509806529236993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 03 01:38:25 +0000 2017", "text": "Ultrapassamos os 700.000 seguidores no instagram! Vamos crescer mais! Boa noite a todos! https://t.co/GahiUnnCcq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1102, "favorite_count": 8317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937133893102301184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 16 11:34:39 +0000 2017", "text": "Senador @MagnoMaltaOfc fala do Caso Maria do Ros\u00e1rio x Jair Bolsonaro: https://t.co/rfWmfXkJpl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 264, "favorite_count": 1066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897783659494858752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 00:18:58 +0000 2017", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1475, "favorite_count": 4550, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921168831162273794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 21:46:41 +0000 2017", "text": "A esquerda tenta h\u00e1 muito calar a m\u00eddia e eu jamais propus tal absurdo. Rouba bilh\u00f5es e desvia dos brasileiros dando tamb\u00e9m para ditaduras e pa\u00edses do Foro de SP. A esquerda, nas escolas, diz que o socialismo \u00e9 o para\u00edso e o capitalismo \u00e9 o inferno...e o Bolsonaro que \u00e9 o perigo?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2669, "favorite_count": 9869, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932002145884426240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 06 10:06:54 +0000 2017", "text": "Dono do Instituto Paran\u00e1 Pesquisas fala sobre chances de Jair Bolsonaro ir para o 2\u00b0 turno. https://t.co/u8BzSIoE3N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 187, "favorite_count": 913, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838692354890543104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 25 00:53:35 +0000 2017", "text": "\u201cXingue-os do que voc\u00ea \u00e9, acuse-os do que voc\u00ea faz\u201d https://t.co/jsDUx5T5xg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1288, "favorite_count": 3544, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900883823071830016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 09 14:49:26 +0000 2017", "text": "Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil: Art. 53 - Os deputados e senadores s\u00e3o inviol\u00e1veis, civil e penalmente, por *quaisquer* de suas *opini\u00f5es*, palavras e votos... Exceto para o deputado Jair Bolsonaro.. https://t.co/65kATnhhgf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1626, "favorite_count": 5447, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928635650055778304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 30 15:23:20 +0000 2017", "text": "N\u00c3O H\u00c1 DOUTRINA\u00c7\u00c3O NEM PERSEGUI\u00c7\u00c3O IDEOL\u00d3GICA NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO... h\u00e1 excesso de alfafa! https://t.co/CYAZB2trlL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 994, "favorite_count": 2580, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869574959659720704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 16 18:18:24 +0000 2017", "text": "Dia 17/08 (nesta quinta-feira), estarei em Ribeir\u00e3o Preto/SP com o Deputado @BolsonaroSP .\n- Segue nosso itiner\u00e1rio: https://t.co/FdHzSKtRb1 https://t.co/eJ9XbOGAdI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 173, "favorite_count": 842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897885266756743168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 00:17:57 +0000 2017", "text": "Prego q tds somos iguais, mas canalhas q trabalham p/esquerda insistem em dividir a sociedade p/se manterem no poder c/os ent\u00e3o \"oprimidos\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1212, "favorite_count": 4849, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915370370458357760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 22:24:07 +0000 2017", "text": "BOLSONARO, A AMAZ\u00d4NIA E OS \u00cdNDIOS: A VERDADE QUE DISTORCEM PROPOSITALMENTE! https://t.co/munhPTFDxu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 1106, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904470087087869952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 27 21:42:30 +0000 2017", "text": "Vereador carioca Otoni de Paula fala de Jair Bolsonaro. Grato pelas palavras! https://t.co/FueLxrM9nK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 855, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946134216080838658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 12:41:08 +0000 2017", "text": "Sempre do mesmo jeito: \"rotule-os do que voc\u00ea \u00e9!\" Estamos aqui para somar, jamais para dividir como faz esquerda ao longo de sua hist\u00f3ria! https://t.co/dckf6rbE2K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 428, "favorite_count": 2062, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919181276116119552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 17 22:42:40 +0000 2017", "text": "REFRESCANDO: VAI UM PROCESSINHO AI, SENHOR HIP\u00d3CRITA? https://t.co/JfrI5wcSYz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1695, "favorite_count": 3616, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854102839278350336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 01:35:28 +0000 2017", "text": "O SEGREDO DO SUCESSO DOS EUA EM POUCAS PALAVRAS! Por Ronald Reagan. Via @Francischini_ https://t.co/iJo8G00KHL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 836, "favorite_count": 2096, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930247781310193664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 12 10:30:10 +0000 2017", "text": "Hugo Ch\u00e1vez e Lula  antes das elei\u00e7\u00f5es, posavam de democratas. https://t.co/XzY1ILaqoQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1107, "favorite_count": 3005, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940529203094740992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 20 01:37:02 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro \u00e9 entrevistado pelo @jornaldaclube em Ribeir\u00e3o Preto - SP: https://t.co/x7fiDPFy4b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 98, "favorite_count": 563, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899082818768261120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 20 15:29:05 +0000 2017", "text": "Considera\u00e7\u00f5es finais. Canal Livre / TV Bandeirantes. https://t.co/2oio55yzmv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1206, "favorite_count": 4836, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932631894910558211", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 23 10:03:33 +0000 2017", "text": "90 Policiais Militares foram executados no Rio de Janeiro em 2017. Somente a f\u00e9 os mant\u00eam defendendo a sociedade. https://t.co/7hs2H3HILr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1359, "favorite_count": 4324, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889063428068970496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 26 00:58:32 +0000 2017", "text": "A grande imprensa brasileira continua mentindo sobre Trump, como que se Lula e Dilma fossem exemplos de chefes de Estado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1838, "favorite_count": 5150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824421230212116480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 01:44:13 +0000 2017", "text": "M\u00eddia independente dos EUA elogia Bolsonaro: \"nacionalista pr\u00f3-arma e pr\u00f3-fam\u00edlia. https://t.co/ylicy3sbsH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1520, "favorite_count": 5908, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915029692914307073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 23:34:20 +0000 2017", "text": "Completando: n\u00e3o apenas os que est\u00e3o na frente mas sentados e difundindo tamb\u00e9m! https://t.co/9k56kOdfqC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 330, "favorite_count": 1518, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899776715903430656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 11:50:11 +0000 2017", "text": "Qual a origem do dinheiro do terrorista Battisti? Disse que usaria para comprar material de pesca na Bol\u00edvia. Comigo, em 2019, ver\u00e1 o Papa.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1570, "favorite_count": 7833, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919168453466050561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 13 23:31:53 +0000 2017", "text": "Alexandre Garcia, @SargentoFAHUR e @jairbolsonaro : \" esvaziamento de marginais das cadeias. https://t.co/SWkWL5oz1l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 186, "favorite_count": 674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820050766408859649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 12:55:13 +0000 2017", "text": "Fui tratado com respeito na Bloomberg TV, Estados Unidos, diferentemente da revista Veja. Qual sua opini\u00e3o? https://t.co/lBqiD8XDRe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 492, "favorite_count": 2402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920271983585169408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 08 13:17:13 +0000 2017", "text": "LOVE! LOVE! LOVE! https://t.co/IzHTECC9Zh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1121, "favorite_count": 4307, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917016028978253824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 17:35:32 +0000 2017", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/nr5LUF2S5y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895337766191374337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 28 22:52:30 +0000 2017", "text": "Por @flaviobolsonaro :f\u00e1cil defender o DESARMAMENTO quando seus seguran\u00e7as o protegem de fuzil. Isso \u00e9 ser esquerda! https://t.co/6ie6czyD13", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 340, "favorite_count": 1467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924408562876641280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 12:45:52 +0000 2017", "text": "O Q \u00c9 AUDI\u00caNCIA DE CUST\u00d3DIA; um dos muitos pontos da desmotiva\u00e7\u00e3o policial e aumento da viol\u00eancia ao cidad\u00e3o de bem. https://t.co/dpEI7WH3oT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 201, "favorite_count": 875, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905411727382204416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 15:06:50 +0000 2017", "text": "Alcan\u00e7amos 600.000 seguidores no Twitter e vamos mais longe. Grato a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/Pd8izoC2rI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 818, "favorite_count": 5617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911970185313218560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 31 09:54:58 +0000 2017", "text": "A esquerda pode fazer terrorismo, formar militantes fracassados, destruir refer\u00eancias ocidentais e familiares..mas a direita q \u00e9 truculenta!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2086, "favorite_count": 8722, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925300052045778946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 22:41:45 +0000 2017", "text": "7 de setembro - Dia de nossa Independ\u00eancia! https://t.co/SmqxIiL1Ka", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 720, "favorite_count": 3752, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905561686089879555", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 15 18:38:59 +0000 2017", "text": "Futuro brilhante p/o Brasil no esporte! Conhe\u00e7a um pouco da hist\u00f3ria de @BorrachinhaMMA q tive o prazer de conhecer. https://t.co/dTtXh7Enr3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 127, "favorite_count": 779, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842082715058991104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 17:47:46 +0000 2017", "text": "@raphiegama @Ilisp_org Como Lob\u00e3o diz: \u00e9 aquele pessoal de meia d\u00fazia ...mole!", "in_reply_to_screen_name": "raphi3gomba", "retweet_count": 7, "favorite_count": 98, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921795159897137152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 20:06:25 +0000 2017", "text": "- @alexandregarcia e a pesquisa Vox Populi/CUT: \" @jairbolsonaro vai para o 2\u00b0 turno, mas n\u00e3o h\u00e1 simula\u00e7\u00e3o entre ele e Lula.\" https://t.co/i6gn0JQYmq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 358, "favorite_count": 1076, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855150682248183808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 09 19:55:37 +0000 2017", "text": "Paran\u00e1 Pesquisas. Obrigado Rio Grande do Sul. Jair Bolsonaro. https://t.co/2MFFvFNRHp https://t.co/81DJUFRhXr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 813, "favorite_count": 2852, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862033336713306113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 16:03:40 +0000 2017", "text": "Mat\u00e9ria de Fernanda Salles e do @tercalivre . https://t.co/09yrWW1QCl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 118, "favorite_count": 522, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910897325945626624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 00:30:52 +0000 2017", "text": "Mas as urna eletr\u00f4nicas n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis? S\u00f3 no Brasil da esquerda! https://t.co/MO87cF7aHX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2771, "favorite_count": 7014, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915736007085056001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 09 14:18:04 +0000 2017", "text": "\"Bolsonaro posta v\u00eddeo cortando cebola uma semana ap\u00f3s ataque com facas\" A que ponto chega a desinforma\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ri9kxXnjqJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2972, "favorite_count": 9309, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917393731925499907", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 20 18:50:43 +0000 2017", "text": "O BRASIL TEM JEITO!!!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4561, "favorite_count": 12594, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877237293974773760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 16 14:08:09 +0000 2017", "text": "PT,FARC,MST...s\u00e3o organiza\u00e7\u00f5es que usam do terror para atingir seus objetivos. Battisti \u00e9 apenas um dos seus soldados do crime. @BlogDoPim https://t.co/4n3T1EB5T2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 749, "favorite_count": 2314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919927952573427713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 27 20:31:12 +0000 2017", "text": "Cada vez mais uma rotina no pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o, direitos humanos, elei\u00e7\u00f5es suspeitas, esculhamba\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, ..... https://t.co/1luQDGSAP3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 393, "favorite_count": 1587, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890670932360019968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 07 15:46:37 +0000 2017", "text": "\"A LA VENEZUELA\"... https://t.co/ApEmAFY5F5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 455, "favorite_count": 983, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828993376032784384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 28 18:51:39 +0000 2017", "text": "T\u00e3o grave quanto a CORRUP\u00c7\u00c3O \u00e9 quest\u00e3o IDEOL\u00d3GICA. Assista e prepare-se p/ lutar por sua liberdade. https://t.co/1co9lFeD13", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 299, "favorite_count": 1051, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846796945175785472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 06 20:52:35 +0000 2017", "text": "Prime Brazil USA entrevista Jair Bolsonaro l Boston/EUA (11/10/2017). https://t.co/ao6fHV3H4F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 113, "favorite_count": 761, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "927639875578466304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 23 15:12:48 +0000 2017", "text": "Querem criar o fund\u00e3o bilion\u00e1rio na Reforma Pol\u00edtica mas alegam n\u00e3o ter dinheiro para aplicabilidade plena do voto impresso! Contem outra!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2334, "favorite_count": 7283, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900375277557215232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 07 11:42:07 +0000 2017", "text": "MUITO OBRIGADO PIAU\u00cd!!! PELO CARINHO E POSSIBILIDADE DE EXPORMOS NOSSAS IDEIAS SEM AS DISTOR\u00c7\u00d5ES BO\u00c7AIS DA COSTUMEIRA \"FAKE NEWS\"! https://t.co/KcrL1Ad2WF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 190, "favorite_count": 1181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850312728069763072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 00:30:43 +0000 2017", "text": "Valeu pessoal! \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a: https://t.co/z7ZIcaQXj8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 188, "favorite_count": 1317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896891802891845632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 10 14:42:27 +0000 2017", "text": "China assume controle de 20% do mercado de sementes de milho no Brasil, o Pa\u00eds est\u00e1 perdendo o controle da produ\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e da sua pr\u00f3pria seguran\u00e7a alimentar. \u00c9 preciso estabelecer limites legais, urgentes e propositalmente n\u00e3o utilizados nesta \u00e1rea. https://t.co/i6dYdY2Bgq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1395, "favorite_count": 5258, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939867914840215552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 20 10:36:12 +0000 2017", "text": "Pesquisa presidencial na arena. Obrigado Prat\u00e1polis - MG. V\u00eddeo Renato Andrade: https://t.co/lwpChn8FF8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 94, "favorite_count": 590, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910452528726335488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 21:52:07 +0000 2017", "text": "Ai os \"isent\u00f5es\" distorcem tudo e agora dizem que sou de esquerda! \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mU7s7d2XSE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 514, "favorite_count": 2639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904462032879194112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 11:33:30 +0000 2017", "text": "\u00d3bvio que sem o parlamento um Presidente n\u00e3o comanda e estamos construindo para tal, mesmo que os canalhas omitam. Cabe a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o votar na esquerda voraz ideol\u00f3gica (PT, PCdoB, PSOL, REDE...) para que possamos mudar tamb\u00e9m o n\u00edvel do parlamento brasileiro. https://t.co/lBVgCAiVEs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1182, "favorite_count": 3931, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928948726378491904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 11 02:17:21 +0000 2017", "text": "- Lula: \"Governadores  eleitos democraticamente n\u00e3o merecem estar presos s\u00f3 porque roubaram o povo.\" https://t.co/esMBYd6CFR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5157, "favorite_count": 10295, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940042793296134144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 20 23:46:32 +0000 2017", "text": "162 candidatos receberam doa\u00e7\u00f5es da Friboi em 2014. Eu, o \u00fanico que devolveu, acabo sendo caluniado. Por que ser\u00e1? https://t.co/A4WXXeRubf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1469, "favorite_count": 3727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843972054663811076", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 02 23:00:28 +0000 2017", "text": "No Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o PT e DEM pouco se diferem. Recomendo o v\u00eddeo do Prof. Felipe Nery a todos os pais. https://t.co/QEXPMJ51m3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 288, "favorite_count": 1157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "914988483151896580", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 22:55:34 +0000 2017", "text": "@6Lucasm @carteiroreaca Que nem na primeira vez n\u00e9?! Deixem de ser canalhas!", "in_reply_to_screen_name": "6Lucasm", "retweet_count": 7, "favorite_count": 137, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923322171245715456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 21:01:10 +0000 2017", "text": "Ainda temos o cult\u00edssimo FHC fazendo FHCzices.... https://t.co/oBCzUwfC3h", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 716, "favorite_count": 2792, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930903525923737601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 25 21:41:14 +0000 2017", "text": "O canalha de sempre! https://t.co/X9QuBXP0Bk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 342, "favorite_count": 2390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945409123251826693", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 10:26:54 +0000 2017", "text": "A pedido do TSE a C\u00e2mara vota, nessa quarta-feira, projeto que revoga a lei do Voto Impresso. \u00c9 o SISTEMA agindo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2582, "favorite_count": 8039, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915523615541665793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 19:02:47 +0000 2017", "text": "Em poucos minutos faremos uma live no facebook numa Mesa Redonda (via internet) com @OdeCarvalho , diretamente de NY. At\u00e9 l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 247, "favorite_count": 2116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919277322510970880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 10 20:03:05 +0000 2017", "text": "BRASIL: Se o policial atira vai para cadeia... Se n\u00e3o atira vai para o cemit\u00e9rio. https://t.co/2tnCMRhP09", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1598, "favorite_count": 3917, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884503261008584705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 19 18:15:03 +0000 2017", "text": "Revista ISTO\u00c9 sai do arm\u00e1rio e calunia Jair Bolsonaro. Entenda porque o Sistema est\u00e1 em #desespero . https://t.co/zILGIsSb9w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 1628, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932311270862270464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 04 23:32:47 +0000 2017", "text": "Falou Moleque! https://t.co/uqReQ9fHJH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 114, "favorite_count": 684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849404410723807232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 18 14:46:21 +0000 2017", "text": "BOLSONARO: o frigorificof\u00f3bico! https://t.co/wF5pS7lDsB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 1375, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843111337131757568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 04 23:37:02 +0000 2017", "text": "Falou Moleque (3). https://t.co/EbxHmkMheY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 124, "favorite_count": 776, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849405478991953920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 14:13:41 +0000 2017", "text": "Vamos contextualizar a fala, pelo amor de Deus! https://t.co/5KBzKpy3UV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 58, "favorite_count": 374, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855061913616740352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 23 15:55:29 +0000 2017", "text": "Visita a Sidrol\u00e2ndia e Nioaque/MS. Um s\u00f3 povo clamando por honestidade e patriotismo. Acreditemos no Brasil: https://t.co/3b9FB0eM6H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 209, "favorite_count": 906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889151995025772545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 24 18:20:54 +0000 2017", "text": "- VEJA, Comandante do  Ex\u00e9rcito, Estado de Defesa, Impeachment, povo nas ruas, Jair Bolsonaro, ... https://t.co/DWXEF3gppN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 978, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856573679509143552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 13 13:28:08 +0000 2017", "text": "Os canalhas, os idiotas \u00fateis e o \"Estado Crist\u00e3o\"! Via @olavamoconversa https://t.co/14RVvrmohj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 479, "favorite_count": 1609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831132854566412289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 13:16:06 +0000 2017", "text": "600.000 SEGUIDORES NO INSTAGRAM! VAMOS ADIANTE! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WjhpNRsWw2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 555, "favorite_count": 4686, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920277237865308160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 15:12:01 +0000 2017", "text": "Coitadinho deles, n\u00e9?! A culpa \u00e9 da sociedade e eles n\u00e3o tiveram oportunidade! A que ponto chegamos! https://t.co/6dPFfsOVn5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1807, "favorite_count": 5175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905448508127371264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 22 12:35:15 +0000 2017", "text": "At\u00e9 nas Cartas dos Leitores a revista Veja (edi\u00e7\u00e3o 2553) arranja idiotas para atacar Jair Bolsonaro. https://t.co/qVsOz5CkeI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 285, "favorite_count": 1936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922078898459955201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 11 13:35:10 +0000 2017", "text": "Nossos posicionamentos, meu e de @BolsonaroSP ,sobre as vota\u00e7\u00f5es envolvendo seguran\u00e7a p\u00fablica no Congresso esta semana, no final do texto do link: https://t.co/yVqbVumTIv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 1014, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929341732428374016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 30 14:24:37 +0000 2017", "text": "\"Cantar \"atirei um pau no gato\" \u00f1 pode, as crian\u00e7as crescer\u00e3o violentas. Mas mostrar piu-piu p/ as crian\u00e7as pode, \u00e9 obra de arte. Canalhas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11244, "favorite_count": 27967, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "914133887869227008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 03 17:33:35 +0000 2017", "text": "Embarque aeroporto de Bras\u00edlia - 03 de agosto de 2017: https://t.co/HuVHbhho8a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 452, "favorite_count": 1951, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893162946255257600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 11:17:24 +0000 2017", "text": "Menos \u00f3dio, mais amor! \ud83d\udc99\ud83d\ude09\ud83e\udd17 https://t.co/muKsfLL1hT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 973, "favorite_count": 3656, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913362000310304768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 19 23:00:53 +0000 2017", "text": "A esquerda espalhando amor, como sempre... imagina se fosse com outro? https://t.co/GQdnqZNvPJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 819, "favorite_count": 3453, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932383205650550785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 04 14:20:42 +0000 2017", "text": "\"Para o PCdoB e PT \u00e9tica e honestidade de nada valem na pol\u00edtica.\" INACREDIT\u00c1VEL, ASSISTA: https://t.co/qThVs2P9NH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1113, "favorite_count": 3266, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937688115103391744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 09:10:47 +0000 2017", "text": "Marcelo Tas sendo Marcelo Tas. A tranquilidade ao mentir descaradamente revela o verdadeiro car\u00e1ter da pessoa. Obs: isso n\u00e3o \u00e9 carecofobia! https://t.co/VieScqCY4X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 926, "favorite_count": 4940, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920940278495809536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 25 16:04:54 +0000 2017", "text": "A que ponto chega a desonestidade de um petista ningu\u00e9m se surpreende, mas ligar Bolsonaro a Temer \u00e9 muita alfafa no caf\u00e9 da manh\u00e3! https://t.co/R90W2YYK3U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 537, "favorite_count": 2905, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912347185207013381", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 02:36:41 +0000 2017", "text": "HOMOFOBIA, RACISMO, MISOGINIA E NAZISMO! Era o Lula e vc n\u00e3o v\u00ea por ai nenhum \"especialista\" falar nada....Ah, se fosse um tal de Bolsonaro! https://t.co/mViQfBThj9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3127, "favorite_count": 6912, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899460218253434881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 01 10:33:46 +0000 2017", "text": "JOGUE O LIXO NO LIXO: https://t.co/Bw2Pr0WV63", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 437, "favorite_count": 1801, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858992836141879298", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 31 16:22:45 +0000 2017", "text": "EM QUALQUER PA\u00cdS DO MUNDO ISSO SERIA MOTIVO D A\u00c7\u00d5ES: Rio registra 17PMs assassinados somente no primeiro m\u00eas do ano. https://t.co/skuWwoiuTG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 588, "favorite_count": 1499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826465753834614785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 09 19:19:29 +0000 2017", "text": "Por que ser\u00e1 que n\u00e3o me espanto com estas coloca\u00e7\u00f5es? https://t.co/UnieiOFaEI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 810, "favorite_count": 3840, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939575243022184448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 13 19:30:48 +0000 2017", "text": "Obrigado pela men\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o @Brigadeiromma (Santa Catarina). Estamos todos no mesmo barco! https://t.co/t2uLXMK7E4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 62, "favorite_count": 559, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "908050349759631360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 07 11:14:29 +0000 2017", "text": "De um modesto profissional uma grande verdade. Com a palavra a OAB. https://t.co/GNi3fxhC33", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 128, "favorite_count": 504, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817690868312313856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 05 11:02:20 +0000 2017", "text": "CONTRA AS ROTINEIRAS CAL\u00daNIAS E BO\u00c7ALIDADES, A VERDADE: \"acuse os advers\u00e1rios do q vc faz, chame-os do que vc \u00e9!\" L\u00eanin - l\u00edder comunista! https://t.co/8RmXQP5O7y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 663, "favorite_count": 1845, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860449577320800256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 11 21:09:01 +0000 2017", "text": "Relato q vc \u00f1 ver\u00e1 no livro do filho d Mirian Leit\u00e3o, q ao lado do PCdoB buscava implementar uma ditadura no Brasil. https://t.co/UZn7OOAzYs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 271, "favorite_count": 926, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862776582724833281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 07 16:33:45 +0000 2017", "text": "Uma m\u00e3e ao entregar seu filho p/ o Ex\u00e9rcito sabe q poder\u00e1 receb\u00ea-lo d volta morto em combate, mas jamais preso por ter atirado em vagabundo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1732, "favorite_count": 6128, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894597440782962688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 23 01:27:24 +0000 2017", "text": "Pequeno resumo sobre alguns assuntos que \"inocentes\" fazem quest\u00e3o de dizer que n\u00e3o tocamos! Um abra\u00e7o a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/PsqdgCBzXn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 563, "favorite_count": 1996, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834575353100247040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 22:42:42 +0000 2017", "text": "Em breve veremos os mesmos de sempre e \"os novos\" acusando Maduro de ser de extrema-Direita! https://t.co/r3fr6XVH7j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 232, "favorite_count": 1138, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899763722276798464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 18:45:39 +0000 2017", "text": "- Emerson Le\u00e3o, al\u00e9m de meu \u00eddolo, sincero como sempre. Um grande abra\u00e7o! https://t.co/6FY8zRmqJ1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 314, "favorite_count": 2073, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905502269621329920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 16:37:58 +0000 2017", "text": "Para descontrair: https://t.co/gKPRooOBE1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 57, "favorite_count": 448, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895323277895192576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 06 23:23:59 +0000 2017", "text": "No revolto mar de chorume em que se encontram os Poderes, ainda querem burlar a Lei do voto impresso para 2018.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1221, "favorite_count": 5067, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905572314351362048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 09 15:06:36 +0000 2017", "text": "Reflita! https://t.co/ybLfjSDJum", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 217, "favorite_count": 768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861960600917872640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 07 16:05:42 +0000 2017", "text": "Sua opini\u00e3o \u00e9 muito importante! https://t.co/Yse6mqsKih", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 310, "favorite_count": 1065, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850379063038537728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 07 22:37:35 +0000 2017", "text": "Aos imbecis q criticam o grafeno, o mercado mundial est\u00e1 sendo invadido por produtos desse material. Leia e entenda: https://t.co/TGBll9Bk8E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 761, "favorite_count": 2289, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883454980765749248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 21 16:31:13 +0000 2017", "text": "Junto ao p\u00fablico rural estamos com 38,4%. Canal RURAL: \"Qual o melhor nome para 2018?\" https://t.co/bpQnqRRD64", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 431, "favorite_count": 1625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866330548574330881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 07:48:13 +0000 2017", "text": "Valeu, Garoto! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/C0FQ2e66p5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 1438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921281890107187201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 00:26:10 +0000 2017", "text": "A @SaraDiascr apagou mas temos o print: https://t.co/5rirbFTCRj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 342, "favorite_count": 2171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892179615946608641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 06 22:41:21 +0000 2017", "text": "Mais uma pesquisa espont\u00e2nea do DataFolha: https://t.co/lSk1nUFyqQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 356, "favorite_count": 1492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817501336530980866", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 04 09:12:06 +0000 2017", "text": "Pesquisa realizada em Manaus/AM. https://t.co/kwKRKpppE2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 559, "favorite_count": 2970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893399132114751488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 19 11:42:20 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns, @folha ! Est\u00e3o me promovendo! https://t.co/khvnzPfZdV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 687, "favorite_count": 2645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876767100068560896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 27 13:46:03 +0000 2017", "text": "Em 22/06/2005 no Programa Casseta e Planeta, com o saco de lixo preto cheio, em men\u00e7\u00e3o aos milh\u00f5es utilizados para comprarem votos dos parlamentares. Assim o PT mantinha sua base, derivando para o que j\u00e1 sabemos: o governo mais corrupto da hist\u00f3ria desse pa\u00eds, qui\u00e7\u00e1 do mundo! https://t.co/yHI4YkwHTv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 557, "favorite_count": 2522, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946014313587888133", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 17:48:30 +0000 2017", "text": "N\u00e3o se deixe enganar. Acompanhe nossas REDES OFICIAIS. https://t.co/sAIOMsCLoR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 811, "favorite_count": 2783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895341028328304641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 00:10:36 +0000 2017", "text": "Curioso? \ud83e\udd14 https://t.co/go8VkuUVRW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 73, "favorite_count": 554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915368521210716163", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 31 01:55:28 +0000 2017", "text": "DESARMAMENTO: @GilbertoBarros entrevista @jairbolsonaro . https://t.co/fKCBaSBSlH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 79, "favorite_count": 279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826247495332265984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 07 22:46:13 +0000 2017", "text": "Porque os Governos Militares s\u00e3o t\u00e3o criticados pelos pol\u00edticos e imprensa. https://t.co/dH9MM7RBMg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 257, "favorite_count": 879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883457152127561728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 10:24:38 +0000 2017", "text": "FHC, Lula, Dilma e agora Temer, todos iguais no trato para com as For\u00e7as Armadas. https://t.co/ryNEnToZaW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 208, "favorite_count": 910, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899577979017342976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 30 12:12:07 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9s Moleque ( @FlavioBolsonaro )!!! https://t.co/krNsaNmuXr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 114, "favorite_count": 1204, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858655199765901312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 29 22:35:28 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns @OdeCarvalho . Sua presen\u00e7a no atual cen\u00e1rio nacional \u00e9 imprescind\u00edvel! Mtos anos de vida! Um forte abra\u00e7o, JB!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 373, "favorite_count": 2394, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858449682875506689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 21:04:15 +0000 2017", "text": "AS F\u00c1BULAS DE ESTUFA (via @Flavio_Quintela ). https://t.co/cEJvsqvYWZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 274, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870747913823150081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 17 22:34:57 +0000 2017", "text": "Agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica est\u00e3o \u00e0 deriva em todos os sentidos! https://t.co/30jsgx8oYc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 151, "favorite_count": 553, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854100901409304576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 15:45:33 +0000 2017", "text": "UBERL\u00c2NDIA (AGORA) Obrigado, MG! COMPROMISSOS - 19/10: 14PM: DEBATE NA CDL - UBERABA 20/10: 09AM: PARQUE EXPOSI\u00c7\u00c3O FERNANDO COSTA -SEDE ABCZ https://t.co/PLu0ZM0mCT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 554, "favorite_count": 2250, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921039626848100353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 22 15:17:48 +0000 2017", "text": "Soldado norte coreano foge de seu pa\u00eds comunista, Coreia do Norte, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Coreia do Sul. Para a esquerda brasileira, ele deixou o para\u00edso para tentar a vida no inferno. Lament\u00e1vel! V\u00eddeo via @tradutores_br https://t.co/kSaXPt5jGA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1347, "favorite_count": 4093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "933353829738909696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 17:09:53 +0000 2017", "text": "COMO AGE HISTORICAMENTE A ESQUERDA. https://t.co/YufFH1LLwc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 176, "favorite_count": 662, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911276377344811010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 11 22:01:53 +0000 2017", "text": "Nosso povo n\u00e3o precisa de esmolas. Nosso povo precisa de emprego e dignidade! \"N\u00e3o te darei o peixe. Vou ensin\u00e1-lo a pescar\" https://t.co/2PoV5awjPu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1079, "favorite_count": 3926, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907363593976471552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 17:44:53 +0000 2017", "text": "Isto\u00e9 online divulga mat\u00e9ria sobre pesquisa de inten\u00e7\u00e3o d voto presidencial e deixa Bolsonaro de fora! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02! Pq ser\u00e1? https://t.co/5fBeFKtPAD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 450, "favorite_count": 1509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855115066202521600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 20 14:39:50 +0000 2017", "text": "\"SOLDADO MEU QUE VAI \u00c0 GUERRA N\u00c3O SENTA NO BANCO DOS R\u00c9US!\" https://t.co/SWQfBSkJOp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2057, "favorite_count": 8345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910513839585808384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 16:37:03 +0000 2017", "text": "Aeroporto de Bras\u00edlia agora pouco. https://t.co/SWfHUgJ0lr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 479, "favorite_count": 2866, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923589302600261632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 18 21:44:27 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro no aeroporto de Florian\u00f3polis/SC. https://t.co/IdDNKvusuo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1067, "favorite_count": 3367, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865322215264440320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 19:57:20 +0000 2017", "text": "Um abra\u00e7o Moleque! https://t.co/yhMh29WzC2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 92, "favorite_count": 954, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896823003916455938", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 02 13:49:15 +0000 2017", "text": "Governo desvia R$bilh\u00f5es dos brasileiros em prol do plano d poder do FORO DE SP, mas o problema \u00e9 q Bolsonaro \u00e9 acusado d ser preconceituoso", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2139, "favorite_count": 5295, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859404420651601921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 23 21:33:52 +0000 2017", "text": "Meu Deus! Seguimos nosso estressante trabalho mas com muita disposi\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/jPSIiTThXJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900471172185370629", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 22 09:26:54 +0000 2017", "text": "A maior reforma econ\u00f4mica poss\u00edvel no Brasil seria romper com o patroc\u00ednio dos pa\u00edses que formam o conchavo do Foro de S\u00e3o Paulo. https://t.co/cn5mqXNyh5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 990, "favorite_count": 3649, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922031499658039296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 12 15:19:24 +0000 2017", "text": "Um salto na Brigada Paraquedista. Eterno Her\u00f3i - 11/agosto. https://t.co/zXwJU8MiZQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 160, "favorite_count": 1006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896390670734282752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 04 17:28:53 +0000 2017", "text": "Venho aqui para tentar fazer diferente, se for para ser mais do mesmo, estou fora! O Brasil tem jeito! https://t.co/lSjLS0hjU9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1557, "favorite_count": 5179, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926863836036173826", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 15 12:43:31 +0000 2017", "text": "Meus sentimentos ao @OdeCarvalho por sua m\u00e3e que agora descansa em paz. Que Deus a receba de bra\u00e7os abertos e o aben\u00e7oe! Forte abra\u00e7o! https://t.co/nAlXuSjJoW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 286, "favorite_count": 2156, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897438603617464322", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 13:13:15 +0000 2017", "text": "S\u00f3 6? Mas eles n\u00e3o s\u00e3o inimigos? N\u00e3o teve mais o \"g\u00f3pi\"? https://t.co/TghIGqWuPz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1067, "favorite_count": 3433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927161889897046021", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 19 14:38:39 +0000 2017", "text": "No a\u00e7ougue a carne e no Parlamento o voto. E com voto comprado n\u00e3o se faz democracia. https://t.co/j5d7Dp2Wiw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 886, "favorite_count": 2367, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843471788512305152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 08 23:42:28 +0000 2017", "text": "Encontro com Agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica, agora na Tijuca-RJ. Pudemos ouvir e evoluir em busca do resgate da relev\u00e2ncia desta fundamental categoria, que sempre garantiu que vivamos em uma democracia. Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o. Com @carlosbolsonaro e @flaviobolsonaro https://t.co/JVFdeRjvoW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 1503, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939279037096218624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 22 16:42:28 +0000 2017", "text": "Em Bras\u00edlia, nosso gabinete de um tempo para c\u00e1 n\u00e3o para um segundo, nem nos dias de sess\u00f5es. Procuramos dar aten\u00e7\u00e3o a todos e sejam benvindos sempre e obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! Seguimos fazendo nossa tarefa! Com @bolsonarosp https://t.co/5KoxhkwBvr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 584, "favorite_count": 2864, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "933375137923129349", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 07 20:28:01 +0000 2017", "text": "Os canalhas n\u00e3o querem deixar as crian\u00e7as em paz! https://t.co/iX8Vrrm8F9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1073, "favorite_count": 3692, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927996081580933120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 18 23:52:49 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/RUPzCc8MV2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 400, "favorite_count": 1553, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887460179024936960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 17:38:25 +0000 2017", "text": "Ap\u00f3s 72 anos do fim da Segunda Guerra Mundial, Bolsonaro posta foto ao lado de torpedo incentivando a viol\u00eancia. Fonte: #fakenews https://t.co/yNM8UzGj7W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 432, "favorite_count": 2580, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919618479023689729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 05 13:10:37 +0000 2017", "text": "General Santos Cruz aponta principal causa da viol\u00eancia no Brasil. https://t.co/IlZf6mfLg8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 217, "favorite_count": 977, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938032865694113792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 08 20:45:57 +0000 2017", "text": "Muito obrigado pela recep\u00e7\u00e3o, Para\u00edba! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! Em dire\u00e7\u00e3o aos compromissos!\nMais detalhes, nos acompanhe nas lives do facebook! Um abra\u00e7o, JB! https://t.co/VwuFnhKmwW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 341, "favorite_count": 2157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829431091949879297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 26 09:10:24 +0000 2017", "text": "Nada como o Estado para infernizar a vida dos brasileiros. Aguardemos tamb\u00e9m impostos e variantes para veloc\u00edpedes, carro\u00e7as, patinetes, etc. (obs: infelizmente isto n\u00e3o \u00e9 uma piada). https://t.co/ajPf9T4Ssl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1189, "favorite_count": 3971, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945582558133276672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 21:33:26 +0000 2017", "text": "- Um boneco de 12 metros em Fortaleza?! Caramba! Obrigado #DireitaFortaleza e amigos. Muito honrado me sinto! https://t.co/ClFLs3rSZ5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1475, "favorite_count": 8660, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931998808397017088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 16 12:29:51 +0000 2017", "text": "T\u00e3o importante quanto uma poss\u00edvel elei\u00e7\u00e3o presidencial \u00e9 fazer parte da transforma\u00e7\u00e3o cultural de um pa\u00eds. A esquerda treme e n\u00e3o adianta chorar, pois isto ningu\u00e9m derrubar\u00e1. Valeu, molecada! https://t.co/Oo0iXFJ6jJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 842, "favorite_count": 3543, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931137234622976000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 02 21:39:49 +0000 2017", "text": "Cuspir na cara da imprensa e a maior detentora dos recursos oriundos do governo ainda faz de tudo para eleger seu queridinho! Eis um dos motivos para me detestarem e amarem quem diz tranquilamente que ir\u00e1 cal\u00e1-los, caso eleito. Ainda h\u00e1 tempo! https://t.co/bjR0Elqo79", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2027, "favorite_count": 6709, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937073844011130881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 17 23:01:18 +0000 2017", "text": "Pior q a corrup\u00e7\u00e3o generalizada ser\u00e1 o dia em q roubarem tb sua liberdade. E mtos \u00f1 se d\u00e3o conta do processo em q todos est\u00e3o inseridos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1302, "favorite_count": 4186, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854107532444532737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 19:30:21 +0000 2017", "text": "- @_felipemelo_ \u00e9 reintegrado ao Palmeiras e reafirma apoio a Bolsonaro. Parab\u00e9ns por \u00f1 ceder ao politicamente correto e valorizar a fam\u00edlia https://t.co/6l5857rigK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1215, "favorite_count": 6677, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904788745387466752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 22:27:53 +0000 2017", "text": "J\u00e1 somos mais de 800K no twitter! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/yY8wUd0WHi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 961, "favorite_count": 6658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942521760477515777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 22 09:16:50 +0000 2017", "text": "A vis\u00e3o de um analista sobre meu ponto de vista em quest\u00f5es econ\u00f4micas no Brasil. Assista na \u00edntegra em nosso canal: https://t.co/siutMrbxDv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 333, "favorite_count": 1102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877817645223088128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 27 14:05:28 +0000 2017", "text": "O terreno onde h\u00e1 mais esquerdopatas em a\u00e7\u00e3o \u00e9 o twitter. Pessoas com pensamentos diferente deles, t\u00eam que se mobilizar e os contrapor com a verdade tamb\u00e9m nesta rede social. Suas ideias precisam ser combatidas por todos os campos. Certo que o jogo vai virando e logo chegar\u00e3o l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1280, "favorite_count": 7115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946019202032394240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 23:23:29 +0000 2017", "text": "Quem est\u00e1 na frente de uma sala de aula e diz que Bolsonaro \u00e9 nazista; n\u00e3o \u00e9 apenas mentiroso, mas desonesto, pilantra e vagabundo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2210, "favorite_count": 8602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899773985528975361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 29 17:30:58 +0000 2017", "text": "VENEZUELA: UM ALERTA PARA O BRASIL (parte final). https://t.co/M0tTXkZMPE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 187, "favorite_count": 907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902584373463142400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 06 11:15:01 +0000 2017", "text": "Nos acompanhe nas redes sociais! Um abra\u00e7o a todos, JB! https://t.co/4yjv4lydMq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 245, "favorite_count": 1235, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860815158154862593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 29 22:20:10 +0000 2017", "text": "Batemos 500.000 seguidores no twitter e crescendo! Grato a todos prla considera\u00e7\u00e3o! Um forte abra\u00e7o, JB! https://t.co/LBinu12zKF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1058, "favorite_count": 6843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891423130656415744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 17 18:43:16 +0000 2017", "text": "General Mour\u00e3o e os rumos do Brasil. https://t.co/Y5AXyfmGot", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 282, "favorite_count": 1038, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909487937301204993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 24 01:43:26 +0000 2017", "text": "Festa do Pe\u00e3o em Barretos, 26/08. Estaremos a partir da Queima do Alho. Muito obrigado pelo convite. Com @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 173, "favorite_count": 1232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900533977672540164", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 29 21:29:17 +0000 2017", "text": "Porto Alegre, 29/junho. Obrigado Rio Grande do Sul. Com @BolsonaroSP https://t.co/2bR7vEYnhS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 512, "favorite_count": 2102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880538686160371712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 00:31:44 +0000 2017", "text": "O @BlogDoPim analisa as falsas defensoras das mulheres q s\u00e3o contra redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal p/ estupradores. https://t.co/3thkn9WHy1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 212, "favorite_count": 829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901240712720773120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 14 20:14:45 +0000 2017", "text": "Congratulations from Congressman in Brazil, Jair Bolsonaro and family,  to @Israel for your birthday! Enjoy your day! God bless you!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/njOh78BMEW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 233, "favorite_count": 1015, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863850091295232000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 22 19:32:38 +0000 2017", "text": "\u00c9 esse tipo de comportamento que voc\u00ea quer que seus filhos sejam estimulados a desenvolver na escola? https://t.co/zeoLKhYfYk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2678, "favorite_count": 7846, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "933417959485329408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 11 16:17:12 +0000 2017", "text": "Em respeito \u00e0 inoc\u00eancia das crian\u00e7as vamos adiante contra a doutrina\u00e7\u00e3o marxista entranhada em todas as camadas dos poderes! https://t.co/uBLr5gKhDZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 625, "favorite_count": 2775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907276851269263360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 17 02:42:35 +0000 2017", "text": "Chegada em Belo Horizonte! Muito obrigado Minas Gerais. Com @FlavioBolsonaro https://t.co/ipVgbPEGS3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 714, "favorite_count": 3693, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909246175915773952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 24 00:02:55 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o o convite e grande presente q recebi dos Gracie neste dia. Parab\u00e9ns pelas vit\u00f3rias e valores conquistados dentro e fora do tatame! https://t.co/7GrCAlLr7i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 492, "favorite_count": 2458, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889274660415733760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 25 16:45:21 +0000 2017", "text": "Falou EXTREMA-DIREITA, j\u00e1 sabe: \u00e9 o movimento de esquerda com medo da verdade e de perder o poder!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2009, "favorite_count": 8289, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912357364350713856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 28 12:13:12 +0000 2017", "text": "ASSINE: ida \u00e0 Hebraica, fato q me honra, \u00e9 vontade da maioria. Qual o temor da minoria q \u00f1 me quer palestrando? https://t.co/7Q2uRhOfXP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 455, "favorite_count": 1435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836549811574800384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 30 00:49:24 +0000 2017", "text": "- Geraldo Alckmin: \"Se for eleito coloco todos no INSS.\" https://t.co/rEpnf1vxro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 82, "favorite_count": 639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913928731898650624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 04 23:33:22 +0000 2017", "text": "Falou moleque (2). https://t.co/XGaRvdt41P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 134, "favorite_count": 707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849404557188882434", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 08 11:21:48 +0000 2017", "text": "O @BuchechaOficial e @jairbolsonaro . Por isso acredito no Brasil. Um bom dia a todos. https://t.co/rUiC0MZiqN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 991, "favorite_count": 3115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872775662578401280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 12 15:23:22 +0000 2017", "text": "O imoral caso Santander e o r\u00f3tulo de homof\u00f3bico a Jair Bolsonaro. https://t.co/pidZ9APgBq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1318, "favorite_count": 4607, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907625690241142785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 20:09:06 +0000 2017", "text": "- \"N\u00e3o passar\u00e3o?????\n\n- Eu j\u00e1 passei, p\u00f4!!!!!\"\n\n- Obrigado, Volta Redonda. https://t.co/pVgBI6ATR2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 827, "favorite_count": 3699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900087452764954625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 13 12:15:29 +0000 2017", "text": "H\u00e1 pouco tempo mal ouv\u00edamos falar de globalismo, Foro de S\u00e3o Paulo, etc. Tivemos hombridade e humildade para escutar e levar adiante a luta contra essas bandeiras enquanto muitos continuaram e continuam a trat\u00e1-las como teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s e eles!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1113, "favorite_count": 4651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940918094838554624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 31 09:47:49 +0000 2017", "text": "31 DE MAR\u00c7O DE 1964: A VERDADE TORTURA! https://t.co/ZNkNE8xLIa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1131, "favorite_count": 3766, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847747250306469892", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 00:19:46 +0000 2017", "text": "Falamos de agroneg\u00f3cio e \u00f1 de grafeno e ni\u00f3bio. No mais, \u00f1 posso te ajudar c/ seu problema! Um abra\u00e7o e boa noite! https://t.co/0ZCEicW6Sd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 109, "favorite_count": 982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892178004650098692", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 09:29:32 +0000 2017", "text": "Ao sistema interessa esta falsa polariza\u00e7\u00e3o! Assim nos colocam na \"extrema\" direita querendo assustar a popula\u00e7\u00e3o com uma palavra forte! https://t.co/5PQE3DULsR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 344, "favorite_count": 1327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921669773750099969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 13 12:35:34 +0000 2017", "text": "\u00c9 T\u00c3O CLARO: Lula tem certeza q Palocci pode prejudicar mta gente, menos ele. Comprova q havia muita coisa errada nas a\u00e7\u00f5es do ex-ministro. https://t.co/dAwxz23Iiq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 827, "favorite_count": 2827, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907945851032674309", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 15 18:46:56 +0000 2017", "text": "Visitando locais isolados que destinamos parte do or\u00e7amento parlamentar obrigat\u00f3rio. Uma das regi\u00f5es mais humildes do Brasil. Aqui a Marinha garante a m\u00ednima condi\u00e7\u00e3o de vida desta parcela da popula\u00e7\u00e3o. Obs: sempre destinamos recursos para muito outros lugares, inclusive no RJ. https://t.co/rv7kxl1kch", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 569, "favorite_count": 3744, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941741381386752000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 31 23:02:55 +0000 2017", "text": "C/ o piloto da Stockcar, @gcasagrande83 . Satisfa\u00e7\u00e3o em bater papo c/os mais jovens e futuro do nosso pa\u00eds! Um abra\u00e7o, competente garoto! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Rih2hmXiZT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 158, "favorite_count": 1408, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892158662105608192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 20 16:07:34 +0000 2017", "text": "Pelo seu trabalho em legalizar as drogas FHC merece o trof\u00e9u \"Princesa Isabel da Maconha\". https://t.co/v1nUKllk7R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 511, "favorite_count": 1918, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833709689351307264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 26 14:47:07 +0000 2017", "text": "Setembro azul, 26, dia Nacional dos Surdos. Parab\u00e9ns a todos. https://t.co/rrfYCZPpI6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 429, "favorite_count": 2708, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912690001447616513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 13 16:45:24 +0000 2017", "text": "Quem assalta, estupra, sequestra e mata n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima da sociedade, \u00e9 VAGABUNDO!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12565, "favorite_count": 22285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874669041545359361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 17 16:38:55 +0000 2017", "text": "E n\u00e3o obedece pra ver o que acontece... Onde as leis favorecem o policial, o cidad\u00e3o de bem, bandido n\u00e3o se cria... via @coroneltelhada https://t.co/FmfaPN6LKi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1540, "favorite_count": 5897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931562303417352193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 25 16:27:52 +0000 2017", "text": "Auditoria da d\u00edvida p\u00fablica? Qual o problema? Tem gente que se diz em prol do Brasil que n\u00e3o vai gostar. https://t.co/UmRIu3X5CP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 152, "favorite_count": 682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912352967914852352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 02 10:27:14 +0000 2017", "text": "Um grande abra\u00e7o, Igor! https://t.co/wqqSSED2EC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 261, "favorite_count": 1458, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936904585674768384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 03 11:04:33 +0000 2017", "text": "NOSSO VOTO NO CASO TEMER: noto que existe alguma confus\u00e3o, ent\u00e3o esclare\u00e7o. Aos que n\u00e3o est\u00e3o confusos e j\u00e1 me julgaram, ok. Abra\u00e7o, JB. https://t.co/z7xJDERH4S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1062, "favorite_count": 4843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893065045877202944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 08 11:07:33 +0000 2017", "text": "VOC\u00ca SABE O QUE \u00c9 FUNDO PARTID\u00c1RIO? https://t.co/4oMjKK5wJ6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 106, "favorite_count": 390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872772079178919937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 13 19:02:47 +0000 2017", "text": "Molecada reunida! @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @bolsonarosp https://t.co/13PzsFvS3D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 361, "favorite_count": 2554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863469590592073732", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 20 13:39:28 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o a men\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise do site @criticanac . https://t.co/ZWSA02qNf3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 250, "favorite_count": 1292, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899264624180199428", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 14:07:54 +0000 2017", "text": "@lobaoeletrico  https://t.co/ysxvqgkd6s", "in_reply_to_screen_name": "lobaoeletrico", "retweet_count": 76, "favorite_count": 581, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929712359484149761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 17:00:51 +0000 2017", "text": "IMMIGRATION IN BRAZIL: https://t.co/7tjAtd7144", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 348, "favorite_count": 1182, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857640700111925250", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 15 12:01:48 +0000 2017", "text": "At\u00e9 quando bandidos ser\u00e3o tratados como cidad\u00e3os em AUDI\u00caNCIAS DE CUST\u00d3DIA? https://t.co/k8YLzqkPZP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 445, "favorite_count": 1825, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897428104326651905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 16 19:58:34 +0000 2017", "text": "Reflitam: https://t.co/pW236lYwhr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2839, "favorite_count": 6497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897910477816303616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 21 22:29:10 +0000 2017", "text": "Estar em meio aos jovens sempre nos faz refletir sobre o futuro que queremos deixar para o nosso Brasil. S\u00e3o eles que tocar\u00e3o o pa\u00eds nas pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es; \u00e9 neles que devemos investir! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/tvguP5D9Kh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1138, "favorite_count": 6336, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "933099998547292160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 09 10:03:21 +0000 2017", "text": "SOCIAL-DEMOCRACIA X LIBERAL-DEMOCRACIA: https://t.co/xjwqla0R5E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 259, "favorite_count": 1073, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939435291429031936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 17:45:31 +0000 2017", "text": "A revista ISTO\u00c9 apela para o PSDB e o PMDB. S\u00f3 faltou a revista publicar que aceita qualquer um como presidente, menos Jair Bolsonaro. https://t.co/UCt2MYbhBj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1508, "favorite_count": 5327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927230411851419648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 19 14:00:20 +0000 2017", "text": "Quinta-feira (19/01) \u00e0s 14:45 hs pouso em Confins (MG) e \u00e0s 20 hs estarei em evento da PM no Mineirinho. Meus cumprimentos a todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 150, "favorite_count": 1062, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822081259799121920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 09 10:29:32 +0000 2017", "text": "Canal 14 NET An\u00e1polis. Entrevista objetiva, direta, sem maldades ou pegadinhas. Ao final um Secret\u00e1rio e um vereador comentam nossa passagem por Goi\u00e1s. Assista: https://t.co/GH5bhENblh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 202, "favorite_count": 899, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939441878700888065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 18 14:25:49 +0000 2017", "text": "Artigo de Paulo Figueiredo Filho publicado no jornal Gazeta do Povo: s\u00edntese sobre o legado desastroso de Obama. https://t.co/eMmJiTQTvG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821725284504219649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 07 10:51:44 +0000 2017", "text": "PARA AGRADAR PT E DIREITOS HUMANOS...Policiais, farei minha parte, mas se liguem nisso que pode lev\u00e1-los \u00e0 cadeia em qualquer confronto. https://t.co/vNF3wBQz2X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 566, "favorite_count": 2006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927851055639089157", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 14:11:01 +0000 2017", "text": "Obrigado pela homenagem e parab\u00e9ns pela inspira\u00e7\u00e3o Lu\u00eds! https://t.co/OKolOZt3MW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 153, "favorite_count": 744, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888038538658316288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 11:14:55 +0000 2017", "text": "Infelizmente a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite o trabalho obrigat\u00f3rio para presos. A sociedade n\u00e3o merece sustentar quem a aterroriza diariamente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4451, "favorite_count": 15605, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928219277525704704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 13 19:58:34 +0000 2017", "text": "PRESIDENTE 2018 - MANAUS / AM (entre os dias 7 e 8 de novembro): https://t.co/4X30xyDwum", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 329, "favorite_count": 2083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930162995774345217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 17 21:22:50 +0000 2017", "text": "Ives Gandra: \"A lei da anistia foi escrita pelos advogados dos guerrilheiros ...\u00f1 houve ditadura militar no Brasil.\" https://t.co/oSNLOOywP9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 567, "favorite_count": 1698, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909528093601263616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 15:20:33 +0000 2017", "text": "Basta acessar ao site da C\u00e2mara e ter\u00e3o acesso aos milh\u00f5es gastos nesta viagem fiasco de Bolsonaro segundo o blog Brasil 171. Kkkk... https://t.co/wEYMwhgBxE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 306, "favorite_count": 1673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919221394977718272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 14 14:15:55 +0000 2017", "text": "Hierarquia + disciplina = ordem + progresso. https://t.co/MKqqilKiwS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1242, "favorite_count": 3570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874993811667251200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 10 23:19:30 +0000 2017", "text": "EUA - IMPRENSA - TRUMP: via @OdeCarvalho https://t.co/rdH9hQdQC9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 564, "favorite_count": 1612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873681056343392261", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 05 15:58:28 +0000 2017", "text": "Outros acontecendo e mtos outros acontecer\u00e3o! \u00d1 gosto disso mas as coisas est\u00e3o fora do normal! Abra\u00e7o a todos! https://t.co/9Gi4q3WZb2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 252, "favorite_count": 1548, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849652465217785856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 28 19:01:36 +0000 2017", "text": "A M\u00cdDIA COMO ELA \u00c9 (com exemplos): Quando pessoas de bem se destacam por suas a\u00e7\u00f5es, e s\u00e3o minhas seguidoras, a imprensa me ignora. J\u00e1 quando fazem algo de errado citam o meu nome em destaque... https://t.co/I8e5pThDEZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 309, "favorite_count": 1495, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946456112018190336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 00:20:51 +0000 2017", "text": "Tudo pelo plano de poder da \u201cP\u00e1tria Grande\u201d de Lula, Fidel, Ch\u00e1vez, Maduro, Dilma e companhia... https://t.co/RusWwtMe4s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 355, "favorite_count": 1189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942187802309070849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 19 17:07:17 +0000 2017", "text": "Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o, considera\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a, Minas Gerais!!! https://t.co/j6opWUpYhn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 566, "favorite_count": 2759, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822128307713884160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 00:55:45 +0000 2017", "text": "O cidad\u00e3o ou policial devem ter o direito de atirar, e n\u00e3o ser punido, em leg\u00edtima defesa da vida ou patrim\u00f4nio pr\u00f3prio ou de outrem. https://t.co/KxutuHm52X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 790, "favorite_count": 2829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896898098965774336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 30 09:59:02 +0000 2017", "text": "- Deputada @MarianaPSDB (RO) - destr\u00f3i discurso vitimista, valoriza a mulher e \u00e9 aplaudida por @jairbolsonaro . https://t.co/L05NCPrTTY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 244, "favorite_count": 1043, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847387686818136064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 13 18:46:52 +0000 2017", "text": "O vermelho lembra o PT, o rosa lembra... com quais cores voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o preconceito? https://t.co/o1cNXwd83e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 300, "favorite_count": 1741, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930144954202185729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 05 19:33:36 +0000 2017", "text": "Agora falam que em economia sou igual ao PT, mesmo eu defendendo com\u00e9rcio mais amplo com pa\u00edses desenvolvidos, o que n\u00e3o fizeram em 13 anos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 758, "favorite_count": 4667, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905151950215405568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 10 11:58:21 +0000 2017", "text": "Em 1983 no 8\u00b0 GAC Paraquedista https://t.co/xLcLjKfT6J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 1759, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884381273392906241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 16 19:42:43 +0000 2017", "text": "A \u00faltima parte de uma s\u00e9rie de 8 epis\u00f3dios sobre a passagem dos Bolsonaros pelos EUA. https://t.co/kL2zBBEvL8 (Com @FlavioBolsonaro  @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP ). https://t.co/O2b0mdabQt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 178, "favorite_count": 1026, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931246170537713664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 13:15:35 +0000 2017", "text": "A fakenews ataca novamente! \"Coment\u00e1rios mis\u00f3ginos\", \"apoio \u00e0 ditadura militar\"? MEU DEUS! \ud83d\ude02 https://t.co/uy9jbrxxJg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 403, "favorite_count": 2050, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913391741889335296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 01:35:51 +0000 2017", "text": "O seu dinheiro em prol dos \"c\u00fampanheiros\"! E h\u00e1 idiotas que dizem que n\u00e3o existe o Plano de Poder do Foro de S\u00e3o Paulo. https://t.co/3XE2QqVZfM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 803, "favorite_count": 2687, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897995354783846400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 29 14:08:32 +0000 2017", "text": "Grato pela men\u00e7\u00e3o! https://t.co/POmHcpkLt4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 194, "favorite_count": 1169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924639089084813314", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 22:53:13 +0000 2017", "text": "CAGA\u00c7O INTERNACIONAL! https://t.co/m5jXIZcZ3j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 278, "favorite_count": 1537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915349043982815232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 11:55:12 +0000 2017", "text": "Planejaram um crime onde o autor deveria ser um gay ou mulher, mas... \u00f1 deu certo. Senador @MagnoMaltaOfc comenta. https://t.co/Uc6uBDPMep", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 183, "favorite_count": 720, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899600772404563968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 20:48:12 +0000 2017", "text": "FHC, o boquirroto, tem medo de Jair Bolsonaro. Eis mais uma prova de que estamos no caminho certo. Mas por que o sistema demonstra tanto desespero? https://t.co/yRXDQg27t9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 423, "favorite_count": 2017, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931987427585126401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 13 17:56:57 +0000 2017", "text": "Quem s\u00f3 andou com porcos, acha que no reino animal s\u00f3 tem porcos. https://t.co/EmT4FdKQoB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 349, "favorite_count": 1315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852581386859032577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 09:48:50 +0000 2017", "text": "Terras agricult\u00e1veis, subsolo, hidrel\u00e9tricas, portos, frigor\u00edficos... a China est\u00e1 comprando n\u00e3o NO Brasil, mas O Brasil...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1053, "favorite_count": 4797, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921674630812897281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 18 22:48:43 +0000 2017", "text": "Alo\u00edsio Nunes defender um mundo sem armas nucleares \u00e9 uma piada. O PSDB se intitular de direita \u00e9 uma com\u00e9dia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 960, "favorite_count": 3810, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887444046150606849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 23 18:22:13 +0000 2017", "text": "- Celso &amp; Felipe.\n\n- Prudent\u00f3polis/PR.\n\n- Grato pela considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/tsP6KW3iwZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 423, "favorite_count": 2059, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "944634262548041730", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 19:48:24 +0000 2017", "text": "... https://t.co/bmgukYXCgu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 577, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941394460000313344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 12 22:10:22 +0000 2017", "text": "\"S\u00e3o poucas as Institui\u00e7\u00f5es q podem evitar o caos no Brasil. Irm\u00e3os, essa guerra \u00f1 se ganha em poucos dias. A ORDEM \u00c9 \u00d1 NOS DIVIDIR.\" https://t.co/0z6iVI8al3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 550, "favorite_count": 1886, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830901889617293312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 04 13:22:06 +0000 2017", "text": "- Pesquisa realizada apenas no estado do Par\u00e1. https://t.co/ChlfacWT1J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 251, "favorite_count": 1421, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882228024820858880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 01 16:32:13 +0000 2017", "text": "Comiss\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia da C\u00e2mara aprova audi\u00eancia p\u00fablica para enfatizar a obrigatoriedade do voto impresso nas elei\u00e7\u00f5es 2018. https://t.co/7e8YrtYQ6U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 587, "favorite_count": 2009, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925762409880580098", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 04 09:41:16 +0000 2017", "text": "\"Mas o que \u00e9 isso, mas o que \u00e9 isso?\" _ Questionou incr\u00e9dula a pessoa que cr\u00ea que a culpa \u00e9 da faca e que \"crian\u00e7as\" n\u00e3o sabem o que fazem. https://t.co/7tFpqTvFJE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1378, "favorite_count": 4754, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926746156335534080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 00:20:17 +0000 2017", "text": "Obrigado sempre pelo apoio e amadurecimento, meus garotos! Vamos adiante! @bolsonarosp @flaviobolsonaro @carlosbolsonaro https://t.co/AWtOJp56Oi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 324, "favorite_count": 2433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911022303009497089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 12:19:46 +0000 2017", "text": "J\u00e1 era mais do q esperado. Ai como solu\u00e7\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o paga! \u00c9 necess\u00e1rio mudan\u00e7a nas parcerias puramente ideol\u00f3gicas p/ o Brasil prosperar! https://t.co/OPhtLGjeTL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 378, "favorite_count": 1455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910840978457661440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 13:15:37 +0000 2017", "text": "Obrigado sempre pela considera\u00e7\u00e3o, @eduardocosta ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bWP6iRz2Ry", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 144, "favorite_count": 1072, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928974427190169601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 14:25:14 +0000 2017", "text": "Imagens agora pouco no Sal\u00e3o Verde da C\u00e2mara dos Deputados! https://t.co/2JLm2ntO5K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 541, "favorite_count": 2823, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910872551991255040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 28 23:23:39 +0000 2017", "text": "Propriedade rural depredada no interior do Rio Grande do Sul. Pq defendo a posse de arma de fogo para todo cidad\u00e3o. https://t.co/2GBymQqu65", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 350, "favorite_count": 1367, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858099420424024066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 16:32:52 +0000 2017", "text": "Paulo Cintura e a Rede Globo. Simplesmente assista: https://t.co/NoDFQqg2rr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 882, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919601981798404097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 21 20:12:45 +0000 2017", "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com  universit\u00e1rios. Refeit\u00f3rio da C\u00e2mara dos Deputados. Pergunta do estudante de Direito Matheus Tonello Bolsi. https://t.co/UlWfNOplgt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 280, "favorite_count": 1499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910960009248460800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 11:30:26 +0000 2017", "text": "Toddynho pro moleque! @CarlosBolsonaro ! https://t.co/vQgJxS1fZs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 163, "favorite_count": 2269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892346780867809283", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 07 13:45:29 +0000 2017", "text": "O que \u00e9 o fim do auto de resist\u00eancia defendido pelo PT, \"Direitos Humanos\" e o governo: mais uma vit\u00f3ria dos marginais diante da sociedade. https://t.co/4Uj7LGXfSW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1415, "favorite_count": 4240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927894777634402304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 16 23:17:42 +0000 2017", "text": "ISSO OS \"ESPECIALISTAS\" N\u00c3O TE MOSTRAM. https://t.co/zrvCk4lPs6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 191, "favorite_count": 760, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897960588512555009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 14:42:12 +0000 2017", "text": "A TARTARUGA VERMELHA SAIU DO CASCO:Marina chama Bolsonaro de 'populista' e \u00f1 acredita em solu\u00e7\u00e3o 'a qualquer custo'. https://t.co/5X0pui6k9T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 527, "favorite_count": 2626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921023682922860549", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 18 23:42:34 +0000 2017", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o @joaorodriguessc https://t.co/FZZxay8vbO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 136, "favorite_count": 1006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920797284421398528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 02:44:33 +0000 2017", "text": "Congratulations @BorrachinhaMMA ! Retribuindo o carinho: um grande abra\u00e7o, Campe\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 380, "favorite_count": 3704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927003675800801280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 23:13:02 +0000 2017", "text": "Votar em prol da corrup\u00e7\u00e3o sob a falsa justificativa da \"governabilidade\". O Brasil n\u00e3o merece isso! Meu voto e de @BolsonaroSP https://t.co/el6c3MeJ51", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1376, "favorite_count": 5863, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923326565970333697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 06 23:32:59 +0000 2017", "text": "PT, PSDB, PSOL, PCdoB, REDE, ... desarmaram o povo. Esp\u00edrito Santo sem policiamento e cidad\u00e3o desarmado tornam o Estado num inferno. https://t.co/erJEDfvQPD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1420, "favorite_count": 3155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828748353110425605", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 10:40:09 +0000 2017", "text": "Tenho dito em todas as oportunidades: jamais me coloquei como salvador da P\u00e1tria. Sou uma alternativa aos que a\u00ed est\u00e3o. A mudan\u00e7a depende principalmente do empenho de cada um em tornar o Brasil num pa\u00eds tranquilamente melhor, livre da corrup\u00e7\u00e3o e dos males do socialismo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3821, "favorite_count": 13761, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936545447266738176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 25 20:14:20 +0000 2017", "text": "O PCdoB, como sempre, na luta contra a ordem, a Pol\u00edcia, a democracia e a fam\u00edlia brasileira. https://t.co/kWNtCFwPFi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 997, "favorite_count": 2920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879070274200768515", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 11:38:33 +0000 2017", "text": "ALGUNS DOS QUE LUTAM CONTRA BOLSONARO: SAIBA QUEM S\u00c3O! https://t.co/m5naRUlCIi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 825, "favorite_count": 2412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920977466226872321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 15:27:59 +0000 2017", "text": "RedeTV: Por que o TSE n\u00e3o quer cumprir a Lei do Voto Impresso? https://t.co/i4wVln3e1B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 303, "favorite_count": 1040, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915236997756801024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 30 15:32:40 +0000 2017", "text": "O socioconstrutivismo e o legado de Paulo Freire na educa\u00e7\u00e3o brasileira! Formam-se cidad\u00e3os preparados ou militantes pol\u00edticos de esquerda? https://t.co/Oy0ADvmVMT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 319, "favorite_count": 958, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869577308545445888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 20:50:06 +0000 2017", "text": "O PSOL est\u00e1 para a verdade como o Chapolin est\u00e1 para o Tripa Seca! https://t.co/sUm0X0lyqN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1907, "favorite_count": 6931, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919666714719158274", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 17:14:34 +0000 2017", "text": "Mais um cabo eleitoral global! Muito obrigado Andr\u00e9 Rizequi! https://t.co/FMY4JbKgNE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1107, "favorite_count": 6148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915626208964091906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 09 22:44:47 +0000 2017", "text": "Obrigado por mais esta homenagem!!! Kkkk.... Um grande abra\u00e7o! https://t.co/0EYfdYAfX1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 148, "favorite_count": 1549, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884181568918614017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 08:13:24 +0000 2017", "text": "Nos EUA Trump pede pena de morte para terrorista. No Brasil Cesare Battisti leva vida de turista. https://t.co/huyCNHuRk1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 996, "favorite_count": 3630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926361655075844096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 19 21:04:08 +0000 2017", "text": "Grande Fahur. A luta est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando! Um grande abra\u00e7o, JB. https://t.co/AvtPvgrVWF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 371, "favorite_count": 2613, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876908480363409412", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 12:43:29 +0000 2017", "text": "- Lula chama Bolsonaro de fascista... https://t.co/kaRM9QeHr0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 852, "favorite_count": 3076, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903599190202253314", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 19:48:48 +0000 2017", "text": "O empenho que cada brasileiro est\u00e1 tendo pra enfrentar o monop\u00f3lio da esquerda em todos os campos j\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria em qualquer hip\u00f3tese! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1759, "favorite_count": 9274, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923637555416961024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 02 10:55:43 +0000 2017", "text": "Governo promete emendas para barrar processo na C\u00e2mara. Cortes e parcelamentos vir\u00e3o para as For\u00e7as Armadas. Bandidos do Rio agradecem.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1082, "favorite_count": 4907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "914806091732668416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 19 16:32:20 +0000 2017", "text": "Onde, no mundo, uma imprensa livre nasceu num per\u00edodo ditatorial? Mais do q falsear a verdade a Globo desonra a biografia d Roberto Marinho: https://t.co/iYAb8VUhrs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 376, "favorite_count": 1069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854734419877404673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 01 19:17:47 +0000 2017", "text": "Bolsonaro defende popula\u00e7\u00e3o armada: \"quem mata n\u00e3o \u00e9 a arma, \u00e9 a pessoa que est\u00e1 ali\". https://t.co/lYVxXz5Kqf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 749, "favorite_count": 3874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925804078185308161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 10:25:00 +0000 2017", "text": "@DaniloGentili recebe VOTO DE CENSURA d quem \"lutou por democracia\"! Seria hil\u00e1rio se \u00f1 fosse tr\u00e1gico! \u00c9 a esquerda. https://t.co/G6YXyKrxk1", "in_reply_to_screen_name": "DaniloGentili", "retweet_count": 86, "favorite_count": 385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870587041976909824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 09:12:51 +0000 2017", "text": "O desvio de dinheiro de sindicato que o PSOL fez p/ fundar seu partido deve ter sido miragem e provas s\u00e3o intriga contra as minorias... https://t.co/c8QakmDJzS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 301, "favorite_count": 1045, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857522922935771136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 28 12:51:35 +0000 2017", "text": "- Lula: \"Bolsonaro \u00e9 o resultado do analfabetismo pol\u00edtico.\" https://t.co/snHXgudjGT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 685, "favorite_count": 3402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902151676773228544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 00:51:00 +0000 2017", "text": "Nossa contin\u00eancia aos Soldados do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 916, "favorite_count": 5284, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901245560249888768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 13:46:08 +0000 2017", "text": "Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas s\u00e3o a fakenews mais canalha e covarde que existe! https://t.co/IEzNs11Na4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 720, "favorite_count": 3012, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926083005596225536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 08:26:19 +0000 2017", "text": "INDULTO DE NATAL e outros - tais atitudes concedidas por uma canetada pelo Presidente da Rep\u00fablica, coloca milhares de bandidos novamente nas ruas, extinguindo suas penas, para aterrorizarem novamente os inocentes. ISSO TEM QUE MUDAR: https://t.co/c0Uy4bYH4Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 731, "favorite_count": 2231, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941222810806095872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 10 19:07:17 +0000 2017", "text": "Pesquisa espont\u00e2nea Datafolha por Renda Familiar: https://t.co/PnMcKFBvne", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 215, "favorite_count": 906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818897016399024129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 19 18:53:19 +0000 2017", "text": "FAKE NEWS - COMO CONTROLAM VOC\u00ca: (Via @moura_101 ). https://t.co/xFMn9Ti3CW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898981220545175553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 09 17:32:06 +0000 2017", "text": "Centro de Pesquisas Avan\u00e7adas em Grafeno (SP). Jair Bolsonaro: \"Parab\u00e9ns Mack Graphe\". https://t.co/65lhH84KgO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 279, "favorite_count": 1063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839891558136696832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 22 00:56:04 +0000 2017", "text": "Mais uma! Meus Deus! Kkkk... https://t.co/EKXxKGfvDI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 420, "favorite_count": 1321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866457599155351553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 11:09:33 +0000 2017", "text": "Ao embarcar no aeroporto Santos Dumont dou de frente com a Pol\u00edcia Federal conduzindo coercitivamente Jorge Picciani. https://t.co/7QDxHSoy8A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1549, "favorite_count": 6114, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930392252253339649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 24 23:56:53 +0000 2017", "text": "BOLSONARO AFIRMA QUE TEMER CUMPRIU A CONSTITUI\u00c7\u00c3O AO CONVOCAR AS FOR\u00c7AS ARMADAS. https://t.co/cXTGhlKslv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 595, "favorite_count": 2424, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867529867922898944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 27 12:58:23 +0000 2017", "text": "Sempre respeitando a op\u00e7\u00e3o de cada um, inclusive os que n\u00e3o cr\u00eaem! Somos todos iguais e estamos todos no mesmo barco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/owMvRgsvRU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1708, "favorite_count": 6677, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913025024835117056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 07 13:34:41 +0000 2017", "text": "Hoje \u00e9 dia do meu 2\u2022 filho @carlosbolsonaro, um guerreiro de cora\u00e7\u00e3o imenso que aos 17 anos encarou o desafio de ingressar no ambiente ca\u00f3tico que \u00e9 a pol\u00edtica brasileira e levar uma mensagem nova e honrosa, raz\u00e3o de muito orgulho para mim, como cidad\u00e3o e pai. Parab\u00e9ns moleque! https://t.co/L70zWAuUop", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 348, "favorite_count": 4335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938763695773093888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 31 10:27:59 +0000 2017", "text": "ATUALMENTE, se o voto for puramente facultativo o PT/PSOL coloca 400 dos 513 na C\u00e2mara, ai saber\u00e3o o que \u00e9 Ditadura. Por @CarlosBolsonaro https://t.co/X0bdc91Va4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 290, "favorite_count": 1094, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925308362513936384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:45:14 +0000 2017", "text": "Kkkk... mais amor por favor! Menos preconceito! https://t.co/7zfzj5snFi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 313, "favorite_count": 1347, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871845394086600704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 19 09:54:58 +0000 2017", "text": "PQ O PSOL PEDE ELEI\u00c7\u00d5ES DIRETAS J\u00c1: CASO HAJA ELEI\u00c7\u00c3O ESSE ANO O VOTO N\u00c3O SERIA O IMPRESSO. LULA SERIA ELEITO NA FRAUDE DA SMARTMATIC.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2341, "favorite_count": 6509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865506056776044545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 28 02:50:17 +0000 2017", "text": "- Pesquisa realizada apenas no Estado do Maranh\u00e3o. https://t.co/cG7Rfj0XwO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 176, "favorite_count": 1191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879894693739409408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 18:02:38 +0000 2017", "text": "Ativista LGBT americano influente me chama de \"cretino fascista\" de gra\u00e7a e agora chora pq respondi c/ amor e toler\u00e2ncia. Dissimulado!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1679, "favorite_count": 9191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904766670484451334", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 07 18:43:55 +0000 2017", "text": "COMO \u00c9 NA VERDADE O SOCIALISMO NO BRASIL: https://t.co/ZY28OXDzzg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1526, "favorite_count": 3674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883396175088410624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 15:57:10 +0000 2017", "text": "O problema n\u00e3o \u00e9 contratar estrangeiro, mas um agente sem capacita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de menos de 60% do dinheiro pago ficar com o cubano. Por fim, \u00e9 \u00f3bvio que a popula\u00e7\u00e3o brasileira acaba pagando 2 vezes: falta de atendimento capacitado e muito dinheiro bancando ditaduras. Eis o contexto! https://t.co/dFEFvZktwX", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 382, "favorite_count": 1304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936625226804269057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 11 13:42:04 +0000 2017", "text": "- Lula: \"Bolsonaro \u00e9 produto da Rede Globo.\" https://t.co/j4gmmpxf0j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 604, "favorite_count": 2211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884769764777877504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 03 13:02:09 +0000 2017", "text": "\"JAMAIS compactuarei com a corrup\u00e7\u00e3o!\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2748, "favorite_count": 11417, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893094640181706753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 10 13:08:11 +0000 2017", "text": "Feliz anivers\u00e1rio, moleque (@BolsonaroSP )! Se j\u00e1 est\u00e3o batendo em voc\u00ea \u00e9 sinal que est\u00e1 fazendo um bom trabalho! Estamos juntos! https://t.co/iDFBbdnAyi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 410, "favorite_count": 2673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884398846910115840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 10:49:51 +0000 2017", "text": "ISQERDA: @DaniloGentili recebe VOTO DE CENSURA de quem \"lutou por democracia\"! Seria tr\u00e1gico se \u00f1 fosse c\u00f4mico. https://t.co/G6YXyKrxk1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 267, "favorite_count": 1028, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870593298821517312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 07 23:33:08 +0000 2017", "text": "Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro. Parab\u00e9ns pelo 128\u00b0 anivers\u00e1rio. CMs, exemplo de educa\u00e7\u00e3o para o Brasil. https://t.co/l3nig3DBjf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 357, "favorite_count": 1845, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861363300852015104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 19 10:33:49 +0000 2017", "text": "Dentre tantas outras surpreendentes homenagens, mais esta! Obrigado Lap\u00e3o - BA! https://t.co/zZlgKyHFHx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 642, "favorite_count": 3825, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910089538130923521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 19 11:16:00 +0000 2017", "text": "QUALQUER UM DEVE REAGIR \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O, DIZ BOLSONARO AP\u00d3S FALA DE GENERAL. https://t.co/Noq13K9UGB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 732, "favorite_count": 3534, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910100155462045696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 13 17:42:13 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro e General Mour\u00e3o. https://t.co/muIZhYAGPH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 819, "favorite_count": 3005, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941000317419827204", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 20 19:42:58 +0000 2017", "text": "Bolsonaro e a entrevista completa no Programa Canal Livre da Band. Inscreve-se em nosso canal no youtube e tenha acesso. https://t.co/QoZG891TmG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 427, "favorite_count": 1829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932695784839172097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 03 13:12:07 +0000 2017", "text": "Pobres das pessoas que julgam minha poss\u00edvel candidatura como uma obsess\u00e3o pol\u00edtica tradicional! \u00c9 uma miss\u00e3o e estamos no caminho certo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2890, "favorite_count": 14616, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915202805077508096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 19 14:09:28 +0000 2017", "text": "- @eduardocosta e as pesquisas eleitorais. https://t.co/PoXmVayOiL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 678, "favorite_count": 2962, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "943121107128811520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 31 13:08:12 +0000 2017", "text": "Rotulado por Lula de \"analfabeto pol\u00edtico\", digo: \"Sou tudo que ele n\u00e3o \u00e9. Lula n\u00e3o ser\u00e1 meu cabo eleitoral, j\u00e1 \u00e9 meu general eleitoral!\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 929, "favorite_count": 4641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903243023840096256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 16:59:13 +0000 2017", "text": "O Piloto de stockcar @gcasagrande83 fala de sua profiss\u00e3o e d\u00e1 o recado em sua camisa: MAIS LIBERDADE, MENOS ESTADO. https://t.co/rVjom7znY6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 110, "favorite_count": 686, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904388324034568193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 13 11:15:27 +0000 2017", "text": "Temer insinua a\u00e7\u00f5es de controle das redes sociais. Somos contra qualquer tipo de priva\u00e7\u00e3o de liberdade para o cidad\u00e3o de bem. Amigos, reflitam sobre o que est\u00e1 nos cercando e nada mudado deste a retirada do PT da presid\u00eancia ou poder\u00e1 ser tarde demais para o Brasil. https://t.co/adFhCX3jEL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1781, "favorite_count": 4707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940902987190472704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 07 16:25:44 +0000 2017", "text": "Obrigado @jadson_10 , obrigado @_felipemelo_ :NOSSO TIME \u00c9 O BRASIL. https://t.co/D7kTUYQTy4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 595, "favorite_count": 2614, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861255738487955459", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 20:50:57 +0000 2017", "text": "Segundo as contas de \u201calguma \u201cimportant\u00edssima\u201d economista\u201d: 1+1=13, para 24 faltam 33, logo o dia tem 2018 ventos estocados a cada 24 horas, ent\u00e3o em Fukushima tamb\u00e9m teve \u201cg\u00f3pi\u201d e se a Terra fosse plana o clima seria mais ameno... Bolsonaro troglodita ignorante! https://t.co/529Kmb8TXY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 881, "favorite_count": 3765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930900955054387200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 30 22:39:38 +0000 2017", "text": "Lauro Jardim, O Globo: mais uma cal\u00fania bo\u00e7al contra Jair Bolsonaro. https://t.co/gvLyAAzHQ1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1311, "favorite_count": 3786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936364125210447874", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 23 14:23:48 +0000 2017", "text": "O que voc\u00ea acha? Vamos comentar... https://t.co/UIct4xaF3L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2187, "favorite_count": 8784, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911596969621114880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 20:33:13 +0000 2017", "text": "Entrevista e conversa c/paulistas sobre Brasil, situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, rela\u00e7\u00f5es internacionais e cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional! O BRASIL TEM JEITO! https://t.co/CSEFbQHBlR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 151, "favorite_count": 1052, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901543074316374017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 05 13:30:08 +0000 2017", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Dourados - MS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mBlUXIWIhc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 857, "favorite_count": 5069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905060480674234368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 10:20:47 +0000 2017", "text": "O voto impresso \u00e9 lei, contudo est\u00e1 amea\u00e7ado. Assista: https://t.co/QexleZ2ycU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 363, "favorite_count": 1444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911898198519762945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 20 00:13:53 +0000 2017", "text": "VAMOS UNIR O BRASIL! https://t.co/KMDOFFf3UM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1220, "favorite_count": 4012, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932401576613941249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 14:17:59 +0000 2017", "text": "Recebendo no gabinete a visita do Senador @MagnoMalta . Um grande prazer! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/MgoXud9ak3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 390, "favorite_count": 3069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928265347039481856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 28 22:51:00 +0000 2017", "text": "Ainda bem que temos o estatuto do desarmamento! https://t.co/WamsvU658Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1174, "favorite_count": 2910, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880196863894409217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 15 20:23:50 +0000 2017", "text": "O @VillaMarcovilla me chama de embusteiro, enganador, etc e me desafia discutir c/ ele na Jovem Pan. \nAceito o desafio. Aguardo dia e hora. https://t.co/h89GHa9F3K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1435, "favorite_count": 4635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864214763135434756", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 20 11:07:55 +0000 2017", "text": "GOVERNO VAI ELEVAR IMPOSTO DA GASOLINA: - Meus \"parab\u00e9ns\" a TODOS entendidos em economia do Brasil. https://t.co/rGPJ2IbaqT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 955, "favorite_count": 2874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887992462333157377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 28 09:53:16 +0000 2017", "text": "Falou moleque! https://t.co/szdQfk8q9o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 87, "favorite_count": 850, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880001143467855873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 13:29:25 +0000 2017", "text": "Sem rodeios, como digo h\u00e1 tempos: marcarei um encontro do terrorista Cesare Battisti com o Papa em 2019 na It\u00e1lia. https://t.co/UkV8vojx5y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 713, "favorite_count": 2959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928977900409409536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 22:58:16 +0000 2017", "text": "Na Brazialian American Chamber (C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Brazil-EUA). Empres\u00e1rios brasileiros e americanos com interesses no Brasil. https://t.co/Vh1dEQOjpd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 313, "favorite_count": 1952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918249420642308101", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 14:02:51 +0000 2017", "text": "Mudem o foco, pelo amor de Deus! Vamos falar de outras coisas s\u00e9rias, mas de outros assuntos! https://t.co/0AKMXFYiM4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 253, "favorite_count": 1140, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855059188032122881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 21:41:34 +0000 2017", "text": "Mais uma para a cole\u00e7\u00e3o: ser\u00e1 que merece? https://t.co/RMYiwStiOq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 379, "favorite_count": 2174, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929101752670085125", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 31 12:54:48 +0000 2017", "text": "Com raras exce\u00e7\u00f5es: \u00c9 inacredit\u00e1vel! Alinhado com o PT? \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/IMXgo2xaFn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 352, "favorite_count": 1391, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892005627618369536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 09 16:19:46 +0000 2017", "text": "\u00c9 importante que meios de comunica\u00e7\u00e3o abram espa\u00e7o para opini\u00f5es, mesmo que pessoais. Grato pela men\u00e7\u00e3o, Paulo Guedes! https://t.co/ayjClRKmvH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1057, "favorite_count": 3875, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917424359576305664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 17:22:17 +0000 2017", "text": "EDUCATION IN BRAZIL TODAY! https://t.co/BHQWaks6fa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 244, "favorite_count": 1048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919252031755481088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 18 11:56:23 +0000 2017", "text": "O @moura_101 analisa a dita \"arte moderna\". Entenda: https://t.co/54wCxCX1Bl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 94, "favorite_count": 670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909747930931789824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 28 14:15:30 +0000 2017", "text": "PARAB\u00c9NS E OBRIGADO POR TUDO, M\u00c3E! https://t.co/Wfb4UpTCyn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 128, "favorite_count": 1176, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846727450814021633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 19:56:36 +0000 2017", "text": "Dud\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/eLQxPIOcnD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896822815399260166", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 21 09:29:50 +0000 2017", "text": "O candidato do Estad\u00e3o deve ser Temer ou algum figur\u00e3o ligado a ele metido em esquemas de CORRUP\u00c7\u00c3O, como denunciado, assim como foi Lula! Estes sim manjam de ECONOMIA. Os canalhas fazem de tudo para ligar minha imagem a tudo negativo. A desonestidade n\u00e3o tem limites! https://t.co/9l0NJR7lcL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 791, "favorite_count": 3520, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932903871801905153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 23:24:48 +0000 2017", "text": "- Quanto mais leis para proteger esses animais (n\u00e3o o cavalo), mais ousados eles se tornam. https://t.co/RIdUYY29I3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1647, "favorite_count": 4420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904847746972221441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 14 20:51:40 +0000 2017", "text": "Pesquisa realizada apenas no Estado de Goi\u00e1s. https://t.co/gG2Fr4XSCm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 589, "favorite_count": 2690, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875093404383932416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 13:34:37 +0000 2017", "text": "O cart\u00e3o postal do Brasil voltar\u00e1 a ser maravilhoso. Para tanto precisamos de um presidente honesto, patriota e que tenha Deus no cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/3fBzhWFpBL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 557, "favorite_count": 3040, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897089077664788480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 07 01:18:43 +0000 2017", "text": "- Pesquisa realizada no estado do Par\u00e1. https://t.co/EAS7uhsdwh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1053, "favorite_count": 5232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894367164152655877", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 07 19:36:12 +0000 2017", "text": "Campina Grande / Para\u00edba. \nAmanh\u00e3, 08/fev, estaremos juntos. Obrigado Nordeste. https://t.co/s6U0XjtcRi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 266, "favorite_count": 1304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829051153321250817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 11 17:20:48 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/z5v5ybPYqc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851847514642948096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 28 18:34:46 +0000 2017", "text": "Sepultamento do Cel Cmt do 3\u00b0 BPM, Meier/RJ. https://t.co/Urqd3AQHvI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 388, "favorite_count": 2385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924343699663917061", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 19 00:29:16 +0000 2017", "text": "Palestra em Joinville - SC. Com @bolsonarosp e @deputadopeninha https://t.co/Avciz7tNMc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 428, "favorite_count": 2035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865363691805519873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 26 12:50:28 +0000 2017", "text": "\u00c9 mto amor, socialismo e liberdade por terroristas! Italiano assassinou 4 e os cumpanheiros unidos! Adivinhe quem s\u00e3o os solid\u00e1rios da foto? https://t.co/Qa6efgARbS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 724, "favorite_count": 2265, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912660642154319872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 09:25:53 +0000 2017", "text": "GREVE DE FOME DE PRESOS? Que cumpram sua promessa e v\u00e3o at\u00e9 o fim. https://t.co/dTXjKS7HzM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1754, "favorite_count": 6662, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928191835280953345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 00:13:43 +0000 2017", "text": "O instagram da pessoa sai do ar e metem minha foto no meio da mat\u00e9ria sem sentido algum! A fakenews est\u00e1 desesperada! Que recupere logo! Abc https://t.co/f7crDagXuE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 310, "favorite_count": 1911, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921167510464073728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 20:13:05 +0000 2017", "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf69! https://t.co/WbcLr6iMzG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2204, "favorite_count": 6381, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903712335356977156", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 11 17:34:57 +0000 2017", "text": "N\u00e3o tenho liga\u00e7\u00e3o alguma com @flaviomorgen , al\u00e9m de acusar os outros de fascistas ser crime, a pedofilia tamb\u00e9m \u00e9! O poste querendo mijar no cachorro! Se existir justi\u00e7a no Brasil v\u00e3o tomar bonito!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 438, "favorite_count": 2967, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929402078291746816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 25 18:41:37 +0000 2017", "text": "O TSE quer fraudar a Lei do Voto Impresso em 2018. Querem no segundo turno, q vc vote no candidato do PT ou do PSDB. https://t.co/YnUIWVGmWP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1030, "favorite_count": 2516, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889918579214307329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 21 20:41:46 +0000 2017", "text": "Formatura de Sargentos da PM/SP no Anhembi (22 de dezembro de 2017) \u00e0s 10:00AM. Parab\u00e9ns Guerreiros! Com @bolsonarosp e @majorolimpio https://t.co/R8cnezDZuI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 188, "favorite_count": 1335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "943944605594214400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 30 09:31:58 +0000 2017", "text": "Ancelmo Gois publicou nota sobre a bomba no aeroporto de Guararapes. Cumprimento sua isen\u00e7\u00e3o para t\u00e3o grave fato hist\u00f3rico. https://t.co/PnHG8OVgUB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 303, "favorite_count": 899, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869486531555319808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 16 11:32:31 +0000 2017", "text": "- @BlogDoPim - Felipe Moura Brasil (R\u00e1dio Jovem Pan) fala do caso Jair Bolsonaro x Maria do Ros\u00e1rio. https://t.co/DgAyqexpjH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 222, "favorite_count": 750, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897783123781582848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 03 21:19:15 +0000 2017", "text": "ALGUMA SEMELHAN\u00c7A COM O BRASIL? Como disciplinas falsas invadiram as universidades - Roger Scruton (via @tradutores_br ). https://t.co/uI6nCGqacX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 485, "favorite_count": 1320, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904453763024420868", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 19 12:05:05 +0000 2017", "text": "Ainda serei condenado a indenizar a \"Maria do Ovo.\" S\u00f3 faltou ao advogado da militante do PCdoB dizer que a chamei de \"feia\". https://t.co/IBbkTd46ln", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 856, "favorite_count": 3614, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898878482108887040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 22 14:47:32 +0000 2017", "text": "C/ a palavra Marcos Pontes. Astronauta e Tenente-coronel da Aeron\u00e1utica. Educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia. https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 118, "favorite_count": 589, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855795209766146049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 11 21:34:17 +0000 2017", "text": "Maria do Ros\u00e1rio e os Correios, Lista da Engevix e Lista do Fachin, al\u00e9m d  defender q menores estrupradores \u00f1 sejam julgados como adultos!\ud83d\udc99 https://t.co/oNY4u6PZLk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1213, "favorite_count": 3083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851911302901628930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 11 22:29:23 +0000 2017", "text": "Entrevista para TV de Portugal. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/VUfUZVsi8S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 287, "favorite_count": 2189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940347811069071360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 11 17:23:57 +0000 2017", "text": "Longe de querer cumprir a lei, DIREITOS HUMANOS s\u00e3o coniventes com a viol\u00eancia. https://t.co/96poP9GPym", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 248, "favorite_count": 891, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851848305164378112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 30 00:49:44 +0000 2017", "text": "SUA FILHA DE 5 ANOS NO MESMO BANHEIRO QUE O MARMANJO DE 30. \u00c9 o que prop\u00f5e o pi\u00e7\u00f3u carioca! https://t.co/ZRPxHetgV3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2560, "favorite_count": 5989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902694791707799556", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 15 13:29:38 +0000 2017", "text": "Brasil e Venezuela: o mesmo destino? https://t.co/xLf4uHD1L1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 153, "favorite_count": 665, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897450209101266946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 29 16:44:10 +0000 2017", "text": "Em 1974, cadete da AMAN, aprendi q \"UMA BOA IMAGEM vale mais q UM MILH\u00c3O DE PALAVRAS\". Os jovens d  hJ ser\u00e3o os homens e mulheres d amanh\u00e3. https://t.co/dGaeMefBVY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 298, "favorite_count": 1494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869232913891688449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 16:49:29 +0000 2017", "text": "O sistema globalista da esquerda! https://t.co/BSJSmJqgNi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 312, "favorite_count": 1054, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930840188984717314", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 19 22:57:09 +0000 2017", "text": "Dia do Ex\u00e9rcito em Bras\u00edlia. Em nome dos alunos do Col\u00e9gio Militar um abra\u00e7o em todos os jovens do Brasil. https://t.co/KnXTUjve8n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 139, "favorite_count": 684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854831262296616960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 31 12:04:22 +0000 2017", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HVVrRs1Cc6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 928, "favorite_count": 5486, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947438275987427328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 21 23:30:12 +0000 2017", "text": "Economia, desemprego, desabastecimento, seguran\u00e7a: 27 caminh\u00f5es de carga s\u00e3o roubados por dia no RJ. Discutimos: https://t.co/EQOadBMVQC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 437, "favorite_count": 1616, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888541648753393664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 14:20:52 +0000 2017", "text": "Depois q apagaram e mostrei o print, agora republicaram! Notem o hor\u00e1rio das postagens! Meu Deus, pra q isso? https://t.co/752m57vae8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 1037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855063721550499840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 05 20:25:18 +0000 2017", "text": "Comandante do Ex\u00e9rcito, Jair Bolsonaro e @benebarbosa_mvb ... O Ex\u00e9rcito errou? Resposta a um deputado do PSOL. https://t.co/Qk878OibDc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 147, "favorite_count": 669, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882696913983864832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 11:11:30 +0000 2017", "text": "VOTO IMPRESSO: O Brasil ganhou uma batalha, mas ainda temos uma guerra pela frente! https://t.co/ktplz1EyG1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2436, "favorite_count": 9082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915897229730304000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 13 13:51:30 +0000 2017", "text": "Refer\u00eancia em armamento e jiu jitsu, @TonyEduardo38 \u00e9 entrevistado por Armas S.A. e fala sobre liberdade. Asssista: https://t.co/bR7ImDkzU6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 96, "favorite_count": 476, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907964960059346944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 23:44:42 +0000 2017", "text": "Trucul\u00eancia e homofobia na Barra da Tijuca: https://t.co/wppVbeWLz0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1490, "favorite_count": 5114, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896880221089144834", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 18 11:55:00 +0000 2017", "text": "H\u00e1 dias ela encontrou-se comigo casualmente e, acredite, s\u00f3 falou amenidades. Agora parece ter se acertado c/ D\u00f3ria. https://t.co/CXWti04n0T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 200, "favorite_count": 1102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887279534579617792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 01 13:59:28 +0000 2017", "text": "O MST \ud83d\udc99 TERRORISMO: amea\u00e7am atear fogo em torres de energia, al\u00e9m de invadir propriedades sob a tutela dos que est\u00e3o no poder. https://t.co/O03e14qyA4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1073, "favorite_count": 2834, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925723969793163264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 04 11:21:20 +0000 2017", "text": "BRASIL, EU ACREDITO! https://t.co/c44cl2aGcw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1338, "favorite_count": 3269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827839453355978754", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 04 03:48:07 +0000 2017", "text": "BR 163 / Cuiab\u00e1 - Santar\u00e9m. Um General no Minist\u00e9rio do Transporte ou uma \"negocia\u00e7\u00e3o\" com um grande partido? https://t.co/oHGaZ3L4Fk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 152, "favorite_count": 820, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926657283609759745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 00:35:27 +0000 2017", "text": "Negro, branco, mulher, homem, hetero, homo, etc, todos est\u00e3o no mesmo barco e estar\u00e3o na mis\u00e9ria se continuarmos no mesmo rumo. Boa noite!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7346, "favorite_count": 22528, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915374774263611392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 24 21:48:14 +0000 2017", "text": "- Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados. \n- O Brasil tem jeito? https://t.co/bYzrwhoVpR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 108, "favorite_count": 540, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867497495454154753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 02 14:31:45 +0000 2017", "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o X Terrorismo. FFAA e FAux: o \u00faltimo obst\u00e1culo para o Socialismo. https://t.co/BnaoKHIV6W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 705, "favorite_count": 1709, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859415114486874112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 13 01:11:45 +0000 2017", "text": "Site de Alex Jones da @infowars sobre @jairbolsonaro : https://t.co/HZ5hntOt5t https://t.co/8SzHJO2GaJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 545, "favorite_count": 2175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918645397991673858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 14:04:24 +0000 2017", "text": "#90Minutos: #JairBolsonaro conversa agora, ao vivo, com Jos\u00e9 Luiz Datena (@DatenaOficial). Acompanhe ao vivo: https://t.co/KTz5BUBCYg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 330, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855059580761649152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 16:41:54 +0000 2017", "text": "BOLSONARO DISCURSA PARA APOIADORES E FALA DO ATUAL CONTEXTO POL\u00cdTICO, ECON\u00d4MICO E SOCIAL. https://t.co/cFQO0dT5P7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 117, "favorite_count": 673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899672924315058178", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 15 18:35:05 +0000 2017", "text": "Quanto mais mentem e omitem mais crescemos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/64gaHYCsla", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 178, "favorite_count": 1157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930866763310555136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 10 23:16:26 +0000 2017", "text": "Escola Superior da PMERJ! Conversa sobre assuntos estrat\u00e9gicos com verdadeiros especialistas em Seguran\u00e7a P\u00fablica! Com @FlavioBolsonaro https://t.co/sTnf8hbk2C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 146, "favorite_count": 982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851574622009131008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 12 16:54:31 +0000 2017", "text": "S\u00edlvio Santos, Agnaldo Tim\u00f3teo e Jair Bolsonaro. https://t.co/0sxYCtvRTX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 788, "favorite_count": 3296, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874308946168868865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 26 17:46:20 +0000 2017", "text": "Obrigado pela refer\u00eancia, Paulo. https://t.co/D1cGQjrg7A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 460, "favorite_count": 2211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868161394163806212", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:30:21 +0000 2017", "text": "O choro \u00e9 livre! Kkkkkk https://t.co/mqnQWKy9rq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 337, "favorite_count": 1603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871841648686379010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 25 14:36:05 +0000 2017", "text": "- Comandante da ROTA - PMESP: \"O Brasil precisa de um Presidente honesto.\" https://t.co/2dezNQqPmf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 271, "favorite_count": 1239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901090812053921793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 16 12:18:42 +0000 2017", "text": "Alguns q receberam milh\u00f5es em emendas, mas acusam os outros de serem comprados. A m\u00eddia brasileira e seus queridinhos, sempre parciais. https://t.co/WF4q7dVguc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3021, "favorite_count": 6223, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886560723555549184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 21:56:50 +0000 2017", "text": "A casa caiu para o italiano terrorista assassino! Pi\u00e7\u00f3u, PT e afins choram! Agora governo, respeitem a It\u00e1lia e extraditem este bandido! https://t.co/ss6vZAWbo5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 713, "favorite_count": 2649, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915697242438291456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 15:15:00 +0000 2017", "text": "Quando surge uma verdadeira alternativa contr\u00e1ria a tudo que PT e PSDB sempre representaram, \u00e9 sinal de que ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para o Brasil: https://t.co/xC9StBTK5A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 322, "favorite_count": 1387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936614614338539520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 07 16:35:46 +0000 2017", "text": "Kkkk. Valeu! https://t.co/aUplaiMrZE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 124, "favorite_count": 812, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938809266810638337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 09 21:58:56 +0000 2017", "text": "Segundo um dos fundadores do PT, a culpa da corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 do povo. Solu\u00e7\u00e3o?: Fuzilar os \"fascistas.\" https://t.co/BNddn0gbSj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1316, "favorite_count": 4158, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "906638074771378177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 18 20:20:09 +0000 2017", "text": "TD PELA \"DEMOCRACIA\"! Geno\u00edno, GUERRILHEIRO DE FESTIM no Araguaia, teria voltado \u00e0 Odebrecht p/ agradecer \"doa\u00e7\u00f5es\". https://t.co/37gp6OkFx1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 220, "favorite_count": 698, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854429365039493121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:46:58 +0000 2017", "text": "Menos preconceito! Kkkk! Bolinhas de sab\u00e3o!!! https://t.co/I4roUT5jDt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 403, "favorite_count": 2031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871845830877163520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 01 19:14:13 +0000 2017", "text": "A seletividade do feminismo. @_SaraWinter ,ex-feminista, restabelece a verdade :Bolsonaro sim, defende as mulheres.\" https://t.co/by5Q8luDk3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 227, "favorite_count": 903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870357835212836864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 27 16:23:51 +0000 2017", "text": "Ao sistema corrupto interessa a mentira e a cal\u00fania para nos derrubar. Agrade\u00e7o as mulheres que lutam pela manuten\u00e7\u00e3o da  verdade! https://t.co/BECCSVSX1w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 993, "favorite_count": 5265, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923948366794457089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 24 15:51:32 +0000 2017", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: Obrigado C\u00e1ssio Mendes pela men\u00e7\u00e3o e parab\u00e9ns pela criatividade na composi\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o da par\u00f3dia DESPACITO: https://t.co/9HXqk1HONC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 138, "favorite_count": 710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889513389076107264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 21 21:16:56 +0000 2017", "text": "Hoje no SBT, \u00e0s 23:50 - com Roberto Cabrini no Conex\u00e3o Rep\u00f3rter! https://t.co/i06PAcdzCq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 745, "favorite_count": 2372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866402453377490951", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 11:09:00 +0000 2017", "text": "Como a Folha de S\u00e3o Paulo, e grande parte da m\u00eddia, tratam Jair Bolsonaro. Nunca um programa de humor se aproximou tanto da realidade. https://t.co/DoX1I5jQIo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 664, "favorite_count": 2858, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921332418400964608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 01 21:01:50 +0000 2017", "text": "Imagens q \u00f1 t\u00eam pre\u00e7o. P/esses alunos temos o dever d lutar por escolas s/partido e s/ideologia d g\u00eanero. Nas m\u00e3os deles o futuro do Brasil. https://t.co/jFwJMa5zBd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 775, "favorite_count": 2928, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881256556804943872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 29 14:55:57 +0000 2017", "text": "Nossa recep\u00e7\u00e3o foi fant\u00e1stica! Obrigado a todos! Agora em coletiva de imprensa no FIERGS e seguindo p/ outros compromissos! C/ @bolsonarosp https://t.co/Mdl0pMmVim", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 198, "favorite_count": 1153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880439700816789504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 18 14:24:21 +0000 2017", "text": "Obrigado MATO GROSSO DO SUL. https://t.co/SogkC9zCWP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 479, "favorite_count": 2547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843105801799716867", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 06 22:50:44 +0000 2017", "text": "Ex\u00e9rcito chegando em Vit\u00f3ria/ES e sendo saudado pelo povo. https://t.co/q4544XYkow", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2961, "favorite_count": 7321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828737721325780993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 24 23:28:25 +0000 2017", "text": "O futuro de nossa ECONOMIA cantada em 2012. Cinco anos depois, como estamos? https://t.co/skY2VIlkPb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 274, "favorite_count": 985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845417045189689345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 03:48:04 +0000 2017", "text": "SEM A POL\u00cdCIA MILITAR, OS DIAS SEMPRE SERIAM ASSIM! Via Deputado Estadual (RJ) @flaviobolsonaro https://t.co/tB72AlZCec", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 350, "favorite_count": 926, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857441186914717696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 18 09:35:46 +0000 2017", "text": "\"Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ser candidato a senador ou deputado, logo cada um fa\u00e7a campanha com seus pr\u00f3prios fundos e n\u00e3o com os fundos do povo.\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4692, "favorite_count": 13801, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898478516890738688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 25 17:23:52 +0000 2017", "text": "Cr\u00f4nica: MAL ESTAR, de Denis Lerrer Rosenfield que \u00e9 professor de Filosofia na Universidade Federal do Rio Grande do Sul, publicada no O Globo. https://t.co/A1xxMp8yQE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 200, "favorite_count": 899, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945344356000714758", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 24 13:10:32 +0000 2017", "text": "O NOVO MOVIMENTO DOS CANALHAS: \u00c9 bo\u00e7al ver o desespero indutivo da m\u00eddia com Lulla n\u00e3o disputando as elei\u00e7\u00f5es. Torcem como se todos migrassem para o tamb\u00e9m investigado por corrup\u00e7\u00e3o, Alckmim, ou descesse um Anjo do C\u00e9u como novo querido do Sistema corrupto, derrotando Bolsonaro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 901, "favorite_count": 4631, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "944918212285751296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 30 21:01:30 +0000 2017", "text": "BOLSONARO EM ENTREVISTA \u00c0 TV BARRETOS. https://t.co/Kp3NbmqbLc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 79, "favorite_count": 518, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902999745664245760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 29 22:18:21 +0000 2017", "text": "Moradores de Itamb\u00e9 e Pedras de Fogo na Para\u00edba. Acreditemos no Brasil. Um abra\u00e7o Nordeste. https://t.co/ZiID7FmQw5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 780, "favorite_count": 3673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946868016180006918", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 20 01:25:59 +0000 2017", "text": "Sen.Ana Am\u00e9lia, em Manaus, fala do ni\u00f3bio. C/o abandono dos \u00faltimos presidentes, podemos dizer q a Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa? https://t.co/JtgweYiFlr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899080038624235520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 18 13:58:25 +0000 2017", "text": "N\u00e3o se faz democracia comprando votos e aceitando a corrup\u00e7\u00e3o por governabilidade. Reagir a isso \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de qualquer civil ou MILITAR.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2289, "favorite_count": 9444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "909778642082914304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 18 23:56:39 +0000 2017", "text": "@MuhaisenSamara @justinbieber @iansomerhalder @daniel_sharman @RachelSherazade parab\u00e9ns Samara! Um grande abra\u00e7o, JB!", "in_reply_to_screen_name": "usaeua2018", "retweet_count": 5, "favorite_count": 22, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843249824778600449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 11 01:06:08 +0000 2017", "text": "? https://t.co/Me7hUDODtG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 749, "favorite_count": 3145, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940024871253397504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 23 21:23:56 +0000 2017", "text": "Jair e @BolsonaroSP recebem venezuelanos que clamam por socorro contra a ditadura de Maduro. https://t.co/cuEj88Kmk9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 240, "favorite_count": 903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900468674720616448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 09 01:40:14 +0000 2017", "text": "Mto obrigado por todo tipo de considera\u00e7\u00e3o q temos recebido em todas as partes e de todos os jeitos no Brasil! N\u00f3s acreditamos no futuro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/2k48j1PEKt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 961, "favorite_count": 5441, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "906331380816248834", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 12 13:28:40 +0000 2017", "text": "ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS 2018: Pesquisa realizada APENAS no Estado do Rio de Janeiro. https://t.co/u5WDNBnB5J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1520, "favorite_count": 5539, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885128777516412928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 27 21:10:31 +0000 2017", "text": "Recebendo estudantes de todo Brasil em meu gabinete. Espalhar a verdade pelo Brasil, mesmo que isso n\u00e3o agrade a muitos! https://t.co/TuCf3cRiNi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 391, "favorite_count": 1820, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879809190117728257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 05 01:10:12 +0000 2017", "text": "3\u00ba COL\u00c9GIO MILITAR DA PM DO AM / CONVITE. EXEMPLO DE ENSINO QUE DEVERIA SER ADOTADO NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DO BRASIL. https://t.co/mBUvPjNkcL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 270, "favorite_count": 1203, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893640244981059584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 23:39:54 +0000 2017", "text": "Sen. Humberto Costa, PT/PE, acusa Bolsonaro do que eles s\u00e3o. O Art. 53 (imunidade parlamentar) s\u00f3 serve p/ eles. https://t.co/iGEnuKZxE7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 174, "favorite_count": 829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915723180018470912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 14:06:33 +0000 2017", "text": "@lobaoeletrico Outro, Lob\u00e3o. E boa sorte na guerra!", "in_reply_to_screen_name": "lobaoeletrico", "retweet_count": 22, "favorite_count": 325, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929712019078549504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 20:55:47 +0000 2017", "text": "Aconselho \ud83d\udc4d\ud83c\udffb! https://t.co/15hzW7AUIQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 143, "favorite_count": 779, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899736813136248832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 13:18:50 +0000 2017", "text": "Desfazer r\u00f3tulos e estabelecer a verdade contra os que querem a continuidade do sistema. Pequena fonte de pesquisa sobre nosso trabalho! https://t.co/2HHwhcP9us", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 889, "favorite_count": 2724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926076133317079041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 17:57:22 +0000 2017", "text": "A AMIZADE E O TERRORISMO VEM DE BER\u00c7O E ALGUNS DIZEM QUE EXPOR A ESQUERDA \u00c9 DESNECESS\u00c1RIO! https://t.co/Z2qsfn014m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 203, "favorite_count": 1046, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926146226722168832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 27 08:54:57 +0000 2017", "text": "Alguma semelhan\u00e7a c/ algum fato j\u00e1 ocorrido? Como pode td ter duas realidades quando interessa aos desinformantes, mesmo quando td filmado! https://t.co/46zGt5nzHw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 308, "favorite_count": 888, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857518417171165185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 22 18:41:29 +0000 2017", "text": "Uma entrevista sem edi\u00e7\u00f5es. Grato @o_antagonista , pelo compromisso com a verdade. \u00c9 longa, mas vale assistir. https://t.co/8XLNISpZ8X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 457, "favorite_count": 1777, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922171065799008257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 18:41:52 +0000 2017", "text": "O PT usa minorias pelo seu projeto de poder. Para n\u00f3s, quanto menos Estado, mais liberdade e progresso. https://t.co/u8VqLsjx4P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 389, "favorite_count": 1372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871799247166951424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 09 19:43:43 +0000 2017", "text": "Temos que ter um Ministro da Defesa, um Oficial-General preocupado com sua tropa e com os interesses dos cidad\u00e3os de bem de seu pa\u00eds, sem a afei\u00e7\u00e3o exclusiva com representa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica partid\u00e1ria como acontece h\u00e1 tempos no Brasil. https://t.co/fkfNNIYQfC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1126, "favorite_count": 4260, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939581342043590656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 23:44:03 +0000 2017", "text": "As vezes sentimos n\u00e3o ter no\u00e7\u00e3o da confian\u00e7a que nos \u00e9 depositada! Claro que sabemos, mas \u00e9 sempre emocionante, uma responsabilidade e grande honra! Muito obrigado, Cruz Alta - RS. https://t.co/dokSkK3FeQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1020, "favorite_count": 5097, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929857351481511936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 18 00:08:13 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns Sebastian Pi\u00f1era pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es! Desejo um excelente governo, e que o Chile continue sendo muitas vezes exemplo e refer\u00eancia pol\u00edtica e econ\u00f4mica para o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 837, "favorite_count": 4942, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942547007847190529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 28 19:30:24 +0000 2017", "text": "Hoje estive na Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial da Barra da Tijuca onde conversamos sobre seguran\u00e7a, economia e pol\u00edtica! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 243, "favorite_count": 2731, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902252040818233345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 08 10:15:00 +0000 2017", "text": "PARAB\u00c9NS \u00c0S MULHERES! \"Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1!\" Bom Dia a todos! https://t.co/wBDFGurUhJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 556, "favorite_count": 2176, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839419171331010561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 19 14:27:13 +0000 2017", "text": "Conversa com catarinenses em Jaragu\u00e1 do Sul! Com @BolsonaroSP https://t.co/pw8iL9ofZO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 277, "favorite_count": 1730, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865574567078748161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 10 22:52:17 +0000 2017", "text": "Vale refletir, inclusive sobre o feliz dia dos namorados na segunda! https://t.co/qBKII1cSwB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 180, "favorite_count": 867, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873674207246372864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 26 15:43:52 +0000 2017", "text": "- Aeroporto de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto.\n- Rumo a Barretos. C/ @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro https://t.co/8A1UBzuYJR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 677, "favorite_count": 2799, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901470256530698240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 17 20:44:46 +0000 2017", "text": "Aguardando a pr\u00f3xima mentira.... https://t.co/1lLMIwbWEo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 341, "favorite_count": 1069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864944808271519746", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 04 14:13:01 +0000 2017", "text": "- Rir \u00e9 o melhor rem\u00e9dio.\n- Mitadas do BolsoNabo - 16 . https://t.co/dVlfxAEQ00", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 187, "favorite_count": 1209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893474860420222978", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 21 14:38:16 +0000 2017", "text": "Jos\u00e9 Dirceu, o Capet\u00e3o do PT, trabalha para roubar tamb\u00e9m nossa liberdade e esperan\u00e7a. Seus alvos: a Direita e o Capit\u00e3o Jair Bolsonaro. https://t.co/oeU7ix4I9i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 921, "favorite_count": 2542, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877536148394045440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 12 14:46:21 +0000 2017", "text": "@josealdojunior , n\u00f3s \u00e9 que somos seus f\u00e3s. Voc\u00ea inspira milh\u00f5es a seguirem seus passos. https://t.co/RoAtkuinIv", "in_reply_to_screen_name": "josealdojunior", "retweet_count": 57, "favorite_count": 122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852171031955595264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 31 10:32:55 +0000 2017", "text": "Boa ter\u00e7a-feira a todos! https://t.co/qu1oqD4C43", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2256, "favorite_count": 5632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826377714592522240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 15:10:35 +0000 2017", "text": "A pol\u00edtica nunca dividir\u00e1 as For\u00e7as Armadas, porque, para os militares, o Brasil sempre estar\u00e1 acima de tudo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1738, "favorite_count": 7054, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911971127341305858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 25 10:25:26 +0000 2017", "text": "Aponte-me uma s\u00f3 grande obra do Sarney para c\u00e1... Naquela \u00e9poca t\u00ednhamos seguran\u00e7a, sa\u00fade, respeito, liberdade... https://t.co/vgfDKQIPiD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 686, "favorite_count": 2594, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912261757787353089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 14:45:44 +0000 2017", "text": "BolsoNabo, @cariocadelegado , @aminkhader e Jair Bolsonaro. Teatro Oi Casa Grande/Rio/RJ. Vamos descontrair.... https://t.co/NLfXhOwdCG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 474, "favorite_count": 2257, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942405455304953856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 09 17:48:45 +0000 2017", "text": "THE ECONOMIST, mas uma revista que \u00e9 prejudicial at\u00e9 em caso de emerg\u00eancia no banheiro! CUIDADO! https://t.co/BH2QaSbSS8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 324, "favorite_count": 2153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928680773426794496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 18 14:43:16 +0000 2017", "text": "ECONOMIA E SOBERANIA NACIONAL: Bolsonaro, privatiza\u00e7\u00f5es, min\u00e9rios, terras agricult\u00e1veis e a China. https://t.co/OoZ3GyAi3N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 212, "favorite_count": 1163, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920661564788826113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 03 12:26:21 +0000 2017", "text": "Motorista de desembargador poder\u00e1 usar arma de fogo. \u00d3timo! Mas por que eles podem e a sociedade n\u00e3o? https://t.co/PqbRRcmVgz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 982, "favorite_count": 2381, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827493426820157440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 15 17:37:32 +0000 2017", "text": "Ap\u00f3s 72 anos do fim da Segunda Guerra Mundial, Bolsonaro posta foto ao lado de torpedo incentivando a viol\u00eancia. Fonte: #fakenews https://t.co/mrwBe5WNEP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1275, "favorite_count": 6794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919618257451089920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 02:38:08 +0000 2017", "text": "\"O TSE, ignorando a lei, n\u00e3o deseja implementar o VOTO IMPRESSO para 2018\"... https://t.co/NsbIfmeMuQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1156, "favorite_count": 2916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913231321476026368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 22:58:10 +0000 2017", "text": "@6Lucasm @carteiroreaca ????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_screen_name": "6Lucasm", "retweet_count": 2, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923322822847590400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 14 10:18:42 +0000 2017", "text": "Reflita sem interfer\u00eancia dos globalistas da ONU: https://t.co/VBJCGldv5V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 812, "favorite_count": 1925, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831447566461988864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 19:32:40 +0000 2017", "text": "Agora - Direto Nova York (v\u00eddeo confer\u00eancia com @OdeCarvalho ) e presen\u00e7a f\u00edsica de brasileiros e americanos! https://t.co/dAq8eVQriv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 131, "favorite_count": 710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919284844181512192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 12:55:02 +0000 2017", "text": "Despejando amor gratuito \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99... @odiodobem https://t.co/5UCDWTIVG8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 980, "favorite_count": 3847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921721489929506818", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 16 09:34:57 +0000 2017", "text": "Segue link de fontes de pesquisas para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre nosso trabalho e pensamentos: https://t.co/qxOc5s5cT2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 390, "favorite_count": 1535, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941964859100614657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 12 00:50:48 +0000 2017", "text": "UFC - @BorrachinhaMMA acaba de vencer mais um combate em Fortaleza. Muito obrigado pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/kokWVj0akN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1671, "favorite_count": 4656, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840726734056116224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 05 14:31:23 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro: \"Em 2015 foi Israel. Agora ser\u00e1 a Cor\u00e9ia do Sul.\" https://t.co/JrjRCZzhfM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 256, "favorite_count": 1390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828249665355251712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 07 22:14:30 +0000 2017", "text": "Jandira Beirute e Maria do Sedex, as \"comunistas\" que \u00f1 dispensam uma boquinha de empres\u00e1rios capitalistas!Reflitam! https://t.co/GOuQUtbugs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 535, "favorite_count": 1343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850471872420564996", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 10 16:44:27 +0000 2017", "text": "Felipe Moura Brasil (@BlogDoPim ) e a enorme dist\u00e2ncia entre Bolsonaro e Lula na Economia. https://t.co/s7HuXHPogc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 301, "favorite_count": 1302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917792957406859264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 02 14:04:59 +0000 2017", "text": "Sobre as urnas eletr\u00f4nicos dos \"amigos do Foro de SP\": https://t.co/FMWxSjwViW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 602, "favorite_count": 1597, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892748065530163201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 02 19:27:19 +0000 2017", "text": "\u00c9 muito amor da oposi\u00e7\u00e3o! https://t.co/oIHFQHmWsG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 433, "favorite_count": 1501, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848617863095209986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 05 17:13:28 +0000 2017", "text": "O ex-motorista do terrorista Mariguella, senador do PSDB, citado na Lava Jato e Ministro de Temer disse que minhas ideias n\u00e3o enchem uma x\u00edcara. Ele deve se sentir superior porque as dele transbordam um vaso sanit\u00e1rio!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3162, "favorite_count": 12527, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938093980692156417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 18 20:38:52 +0000 2017", "text": "Entrevista \u00e0 TV RTP (R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal). https://t.co/Jq4lilHt3O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 139, "favorite_count": 703, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942856715229331456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 09:05:37 +0000 2017", "text": "A intoler\u00e2ncia dos \"pregadores do amor!\" Que o document\u00e1rio sobre as verdades de @OdeCarvalho ganhe mais for\u00e7a com isso! https://t.co/kx174iqmcw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 335, "favorite_count": 1485, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921663756907765760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 07 17:56:17 +0000 2017", "text": "- 07/setembro/2017.\n- Brasil acima de tudo!\n- Deus acima de todos!\n- Cap R/1 - Jair Bolsonaro. https://t.co/8FLHZEVw9W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 842, "favorite_count": 4160, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905852237129318401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 23:04:04 +0000 2017", "text": "Ela apagou mas temos o print! https://t.co/F3TOmzlmFk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1521, "favorite_count": 5372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871865232255328257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 17 08:40:21 +0000 2017", "text": "Fl\u00e1vio Dino-PCdoB, parceiro do Presidente do PSC nas elei\u00e7\u00f5es de 2016 e tb na Lava-jato, fala sobre Bolsonaro/2018. https://t.co/7mBQ9Nhfee", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 160, "favorite_count": 783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853890863826706433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 13 11:32:23 +0000 2017", "text": "DOUTRINADOS NO BRASIL \ud83d\udc99 COR\u00c9IA DO NORTE! \u00c9 muito amor! \"Bolsonaro ditador\"! Temos que mudar os rumos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil via MEC! https://t.co/jaepWjj6ll", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 508, "favorite_count": 2511, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918801585886687233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 12 12:56:38 +0000 2017", "text": "SIMPLES: Somos o oposto ideol\u00f3gico do PT e de Lula! https://t.co/ghX6sXLrAw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1123, "favorite_count": 3704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874249080360374272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 06 10:06:01 +0000 2017", "text": "Quando souberam que gravaria entrevista 2 jornais desistiram de me ouvir nessa semana. Ser\u00e1 pq? \ud83e\udd14", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 645, "favorite_count": 3158, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838692134043668480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 13 22:14:33 +0000 2017", "text": "Depois do Neto, agora \u00e9 Casagrande (comentarista da Globo), quem critica jogadores que apoiam Jair Bolsonaro. Veja o q ele diz: https://t.co/sW46f9JwL8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1236, "favorite_count": 3390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863517848571965440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 21 21:21:52 +0000 2017", "text": "Pequeno Trecho do seriado #BrasilParalelo - O Foro de S\u00e3o Paulo e o esquema de Poder do Sistema. Assistam: https://t.co/KEVe2wHqRg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 813, "favorite_count": 2267, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921849037757796359", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 12:43:17 +0000 2017", "text": "A que ponto chegamos! https://t.co/2qwK4jC97M", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 425, "favorite_count": 1847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918094654393999360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 06 15:21:23 +0000 2017", "text": "Entrevista completa de @DatenaOficial com @jairbolsonaro . https://t.co/PMfBMdmzzM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 761, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938428163499200517", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 24 19:38:00 +0000 2017", "text": "Curto desabafo entre amigos! Chega de mimimi... N\u00e3o gostou?.... t\u00e1, ok?! https://t.co/ygBRkDzNty", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 995, "favorite_count": 3759, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889570379534151682", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 26 22:17:57 +0000 2017", "text": "IV Semin\u00e1rio \"A voz do Campo.\" Gramado/RS - Sempre ao lado de quem produz. Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! https://t.co/mVOMYbO4Tk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 340, "favorite_count": 1606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890335406725754888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 23:23:57 +0000 2017", "text": "O maior evento MMA da Am. Latina vs politicamente correto. Lona das lutas ter\u00e1 o dizer \u201c\u00e9 melhor Jair se acostumando\u201d. Oss, @Brigadeiromma ! https://t.co/zyZiVa7nAd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 352, "favorite_count": 1608, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923691700387708929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 10:50:38 +0000 2017", "text": "M\u00fasica \"\u00c9 melhor JAIR se acostumando\". Obrigado Jairo Cardoso Bol\u00edvia. https://t.co/EJiNnBNHCH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 246, "favorite_count": 1408, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911180934103396352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 12 19:31:00 +0000 2017", "text": "PRIS\u00c3O DO LULA E MINHA CONTIN\u00caNCIA AO JUIZ S\u00c9RGIO MORO. https://t.co/8ieSbcKVe4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4556, "favorite_count": 12837, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885219962192891906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 17 14:32:34 +0000 2017", "text": "COMO COME\u00c7A UM BOM PLANO DE SEGURAN\u00c7A. https://t.co/PJ3gHdhn70", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 125, "favorite_count": 636, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842745478815121408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 31 12:56:49 +0000 2017", "text": "Contra os que ficam em cima do muro, a verdade! https://t.co/2YL1D8r7RG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 95, "favorite_count": 604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903240157226250241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 09 17:06:21 +0000 2017", "text": "VIOL\u00caNCIA SEM LIMITES. Direitos Humanos, desencarceramento e Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia, isso tem que mudar. https://t.co/3lAPgD3zoe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 571, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861990739466743808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 17 10:59:35 +0000 2017", "text": "Fatos ocorridos diariamente na Linha Vermelha no Rio de Janeiro \u00e9 produto de: https://t.co/OufEqFWuHK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 893, "favorite_count": 2651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886903198656729090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 09:02:46 +0000 2017", "text": "\"DEBATE DEMOCR\u00c1TICO MOVIDO A AGRESS\u00d5ES F\u00cdSICAS!\" \u00c9 muito amor! N\u00e3o conseguiram manchar minha excelente passagem pelos EUA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! https://t.co/bfojG5D9OI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 959, "favorite_count": 3696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919126321019740161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 10:52:24 +0000 2017", "text": "Imagine se fosse um tal de Bolsonaro falando algo somente perto disso? OAB, ONU, MOVIMENTOS SOCIAIS, PI\u00c7\u00d3U, JORNAL NACIONAL.... https://t.co/BWlgVldxXK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1063, "favorite_count": 2397, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870593939597930496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 29 10:53:52 +0000 2017", "text": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018: https://t.co/4eHYjd6bXb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 638, "favorite_count": 3761, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891250417069416449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 10 10:22:05 +0000 2017", "text": "\"Mini aula\" de @OdeCarvalho , organizada por @BlogDoPim . Seria bacana p/ todo brasileiro assistir este curto v\u00eddeo. https://t.co/eJjvazWN9e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 370, "favorite_count": 1114, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862251387912105984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 05 10:27:29 +0000 2017", "text": "E experimentem nivelar \"Direita\" e esquerda e ver\u00e3o o resultado! Ali\u00e1s, acho que j\u00e1 viram! Pelo menos ao jogo da imprensa! https://t.co/sujpijRIG5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 184, "favorite_count": 1007, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893780493145174016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 01:10:06 +0000 2017", "text": "O @luucaaao apagou seu twitter em que destilava amor, mas temos aqui o print! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/wlWGMyjVr0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1997, "favorite_count": 7191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904511856668270592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 13:39:05 +0000 2017", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea, qualquer um desses que me acusam de ser contra a democracia se posicionarem contra controle de m\u00eddia e internet. Canalhas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1211, "favorite_count": 6064, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920283024146788352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 20:40:29 +0000 2017", "text": "#choramais https://t.co/lWEQbFrSRg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 151, "favorite_count": 978, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930535932255719424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 21:00:20 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/xJlJNeh4Si", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 1033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897201246360276996", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 21:49:22 +0000 2017", "text": "O flagrante de agress\u00e3o ao Deputado Jair Bolsonaro, por militante filiada ao PCdoB. https://t.co/84AQJLSawv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1044, "favorite_count": 3832, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898300746172690434", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 01:17:05 +0000 2017", "text": "DIA 14 e 15 DE DEZEMBRO - JAIR BOLSONARO EM MANAUS E MANACAPURU - AM. https://t.co/bVWsPmJTgn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 370, "favorite_count": 1687, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941114787668381696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 20:08:31 +0000 2017", "text": "NA COMISS\u00c3O DE RELA\u00c7\u00d5ES EXTERIORES BOLSONARO DIZ VERDADES SOBRE A VENEZUELA PARA EMBAIXADOR \"QUE NADA SABE\": https://t.co/vgqbbPZuB9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 164, "favorite_count": 809, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903711184628707328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 03 00:25:35 +0000 2017", "text": "Revista @VEJA sendo revista Veja: Eles querem o queridinho Lata-Velha Reformada do sistema! O medo deles tem nome e n\u00e3o \u00e9 o corrupto! https://t.co/RUWitPoB5b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 908, "favorite_count": 4120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926243927174283264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 27 15:00:17 +0000 2017", "text": "@rudylanducci passa-se por Bolsonaro e pega @AgnaldoTimoteo_ em trote. Grato pela simpatia, respeito e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/1oh4Tnq4Vd", "in_reply_to_screen_name": "rudylanducci", "retweet_count": 12, "favorite_count": 80, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824995448255569920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 20:01:24 +0000 2017", "text": "Saudades eternas do meu velho! Aproveitem a presen\u00e7a dos pais de voc\u00eas! Um grande abra\u00e7o, JB! https://t.co/S4pbbCTDrY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 282, "favorite_count": 2821, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896824027112669185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 00:28:01 +0000 2017", "text": "Valeu por mais esta homenagem! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/JBvZkLEdo4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 1119, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896891121846034432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 22 15:43:43 +0000 2017", "text": "Professora Dayane Pimentel : a esquerda Brasileira e o Nazismo. https://t.co/spP0IN0RLm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 746, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844575324616769538", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 31 00:14:02 +0000 2017", "text": "A dupla Pep\u00ea e Nen\u00e9m falam de Jair Bolsonaro. https://t.co/aFtHSh8Su8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 269, "favorite_count": 1393, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891814170886361089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 10 13:54:05 +0000 2017", "text": "- @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro em reuni\u00e3o com o mercado financeiro em Boston - EUA (10/10/2017).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 290, "favorite_count": 2216, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917750082778419202", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 27 20:06:33 +0000 2017", "text": "Agradecemos a lembran\u00e7a do Comando de Opera\u00e7\u00f5es Especiais da Pol\u00edcia Militar do RJ. Com @CarlosBolsonaro https://t.co/ySqxLsb2dF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 2278, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913132777033338880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 14:31:16 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro em Volta Redonda-RJ.  Hoje, 21/ago, 18hs no Cine 9 de Abril. Palestra: o futuro do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 1136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899640049217785861", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 19 10:28:34 +0000 2017", "text": "Opa! https://t.co/iLkpSL7LYE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 232, "favorite_count": 1098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865514510185934849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 09 02:54:33 +0000 2017", "text": "Jair Bolsonaro chega a Campina Grande- PB. ANTV foi conversar com ele. https://t.co/uN30fUnCVL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 184, "favorite_count": 962, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829523856847204352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 12:47:45 +0000 2017", "text": "O STF decidiu manter o Mais M\u00e9dicos. Na pr\u00e1tica, isso representa mais de 1,3 bilh\u00e3o do nosso dinheiro para a ditadura cubana para manter agentes sem  comprova\u00e7\u00e3o de capacidade e aptid\u00e3o em nosso pa\u00eds, enquanto nossos m\u00e9dicos est\u00e3o abandonados e sem condi\u00e7\u00f5es para trabalharem.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2335, "favorite_count": 7433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936577560909148160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 08 02:40:11 +0000 2017", "text": "- Obrigado Manacapuru/AM. https://t.co/lrxEcEXd0V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 554, "favorite_count": 3299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905984077337174017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 15 17:37:51 +0000 2017", "text": "H\u00e1 algo familiar no Brasil e na Fran\u00e7a? Vale reflex\u00e3o! https://t.co/prsV0UNKk1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 238, "favorite_count": 906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842067330154803205", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 21 13:05:46 +0000 2017", "text": "Defendo o direito \u00e0 arma pro cidad\u00e3o de bem e fuzil para o homem do campo se defender do terrorismo. Sou contra o governo controlar m\u00eddia e internet. Nem eu nem meus filhos est\u00e3o envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o. A diferen\u00e7a entre eu e Lula, antes mesmo da ideologia, est\u00e1 no car\u00e1ter!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5347, "favorite_count": 19111, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "932958215645618176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 21 13:49:27 +0000 2017", "text": "Aos comunistinhas e deriva\u00e7\u00f5es, deixo aqui meu extremo sinal de preocupa\u00e7\u00e3o com voc\u00eas: \ud83d\ude02", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1523, "favorite_count": 5093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834037318503821312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 21:58:04 +0000 2017", "text": "Reparem que ap\u00f3s a agress\u00e3o fui chamado de tudo menos de corrupto! Estamos no caminho certo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4214, "favorite_count": 14805, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898302938031898624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 31 20:44:12 +0000 2017", "text": "- Seremos, no Brasil, inquilinos da China? https://t.co/1RtPf10gfo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 1634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903357779573964808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 07 09:15:30 +0000 2017", "text": "Ao amigo Silas Oliveira, minha gratid\u00e3o pela homenagem. Canal do Youtube: https://t.co/njBsZgssnr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883253126622523397", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 30 21:46:50 +0000 2017", "text": "Falaram que saiu no Financial Times que comparado a mim Trump \u00e9 um sujeito gentil. Agrade\u00e7o o elogio!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1245, "favorite_count": 7535, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903011154045407232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 09 13:09:42 +0000 2017", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: PEQUENO RESUMO DE NOSSA LUTA EM PROL DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA. https://t.co/yVqbVumTIv (Com @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 188, "favorite_count": 955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928610549507805184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 12:00:40 +0000 2017", "text": "Aos q se preocupam c/ meu bem estar, obrigado pelo alerta! A amea\u00e7a tornar-se-\u00e1 concreta somente ap\u00f3s \u00f1 conseguirem me derrubar c/ cal\u00fanias!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 398, "favorite_count": 2868, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897065433685258241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 06 09:31:51 +0000 2017", "text": "Fernanda Torres \u00f1 consegue emplacar seu ponto de vista. Artistas, q no passado idolatravam Lula, hj atacam Bolsonaro. https://t.co/JqVL9W5TBA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1002, "favorite_count": 3088, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860789195803111425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 09 15:14:21 +0000 2017", "text": "Juventude de Teresina/PI paga 10 para o Brasil. Acredito na juventude, acredito no futuro de nossa P\u00e1tria. https://t.co/kUEOViNk6l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 271, "favorite_count": 1296, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861962550216404992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 09 10:06:24 +0000 2017", "text": "@3455de10cd344c6 Vamos reestabelecer a Ordem e o Progresso como escrito na bandeira Brasileira.", "in_reply_to_screen_name": "adrianoafroes", "retweet_count": 15, "favorite_count": 107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939436055643779072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 21 23:31:26 +0000 2017", "text": "BOLSONARO EM VISITA A ISRAEL: o que seu \"professor\" n\u00e3o conta. https://t.co/G8zBgOQqgp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 578, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899775982977957889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 20:36:34 +0000 2017", "text": "\u201cFracasso da viagem de Bolsonaro aos EUA\u201d. \u00c9 uma chamada na Folha de SP. S\u00f3 rindo deste tipo de militonto. https://t.co/h7UaGWr49x https://t.co/DU2cIvu4ga", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 341, "favorite_count": 1477, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922924800820969473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 12 17:40:12 +0000 2017", "text": "Dilma Rousseff ataca Jair Bolsonaro e Lula diz que far\u00e1 a regula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia. Veja o q falamos sobre: https://t.co/PpCf29qAtN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 415, "favorite_count": 1528, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896426103404994564", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 24 01:30:02 +0000 2017", "text": "A difama\u00e7\u00e3o \u00e9 a arma q usam p/destruir seu advers\u00e1rio. Denuncie o militante dentro das institui\u00e7\u00f5es de ensino: soulivrenaescola@gmail.com https://t.co/uDM02QptHc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1120, "favorite_count": 2803, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867190923398172672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 25 00:42:53 +0000 2017", "text": "Roteiro no Paran\u00e1 a partir de amanh\u00e3! Com @BolsonaroSP https://t.co/uoQPLulBNn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 172, "favorite_count": 911, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867541447914000384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 00:53:09 +0000 2017", "text": "Boa garoto! https://t.co/apyK2yOcKd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 330, "favorite_count": 1117, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854860453117341701", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 15:12:17 +0000 2017", "text": "Por @o_antagonista EXCLUSIVO: \"A CARTA AOS BRASILEIROS DE BOLSONARO. Mensagem, com a qual espera-se rebater ESPECULA\u00c7\u00d5ES a respeito de seu futuro comportamento na \u00e1rea econ\u00f4mica, caso seja eleito presidente. via @BolsonaroSP https://t.co/xaIrFmW1y9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 589, "favorite_count": 1796, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928279009934356480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 05 15:57:28 +0000 2017", "text": "Pesquisa realizada no estado do Rio Grande do Sul: https://t.co/WAGulw0Zhw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1534, "favorite_count": 6482, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905097556446806016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 04 20:10:44 +0000 2017", "text": "EM PRIMEIRA DISCUSS\u00c3O, VEREADORES DO RIO APROVAM GUARDA DESARMADA NO COMBATE AO CRIME. O voto de @CarlosBolsonaro : https://t.co/rRcNyxylPN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 210, "favorite_count": 716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882330858862120966", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 20 15:08:44 +0000 2017", "text": "P/ uns leg\u00edtima defesa virou termo a ser utilizado em Marte! https://t.co/TWoLoyw6Dc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 564, "favorite_count": 1731, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877181427061805056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 16:28:40 +0000 2017", "text": "Para facilitar sua pesquisa, tentamos agrupar alguns v\u00eddeos sobre nossos posicionamentos de relev\u00e2ncia nacional: https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 244, "favorite_count": 1063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904743023917064194", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 26 15:17:58 +0000 2017", "text": "DATAFOLHA - ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS/2018 (nova): https://t.co/Wd3RBYEXHV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 338, "favorite_count": 1889, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879358077857914880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 27 18:14:46 +0000 2017", "text": "\"O futuro do Brasil passa pelo respeito \u00e0 inoc\u00eancia de nossas crian\u00e7as.\" https://t.co/CMLRcNioRD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 287, "favorite_count": 1596, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901870620987805696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 16:41:43 +0000 2017", "text": "CIAA - Parab\u00e9ns aos 1448 formandos da Marinha. \"Grato pela considera\u00e7\u00e3o, ao 'fora de forma\". https://t.co/6OwBdG1qp4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 440, "favorite_count": 1908, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870681847847567361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 14 16:22:14 +0000 2017", "text": "Para Renan Calheiros, Bolsonaro \u00e9 uma amea\u00e7a ao sistema. https://t.co/V3Km8byo9K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 385, "favorite_count": 1566, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "919236919724314624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 31 22:31:01 +0000 2017", "text": "- Pesquisa nacional/elei\u00e7\u00f5es 2018. @jairbolsonaro https://t.co/SuuLzzJqv1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 331, "favorite_count": 1735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870044974800351232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 30 15:19:53 +0000 2017", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Olavo. Via ajuda de meus garotos, procuramos sempre absorver suas boas refer\u00eancias! Um grande abra\u00e7o! https://t.co/69ALYWr4t7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 577, "favorite_count": 2745, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847468430114652160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 14 19:43:06 +0000 2017", "text": "Homenagem da fam\u00edlia Bolsonaro a Israel por seu anivers\u00e1rio! C/ @FlavioBolsonaro , @BolsonaroSP  e @CarlosBolsonaro . https://t.co/LYX0rtZY8c", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 206, "favorite_count": 972, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863842124567113728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 17 22:25:48 +0000 2017", "text": "https://t.co/2gOUd2lhc1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3299, "favorite_count": 9359, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898309914652794885", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 28 18:34:48 +0000 2017", "text": "Boa guerra, garoto! https://t.co/pzUBkZGToZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 59, "favorite_count": 561, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924343707859668992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 14:59:27 +0000 2017", "text": "\"Do you burn the donut?\" I don't care! Be happy! Hugs for you! https://t.co/MjOCxvK94n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5213, "favorite_count": 14252, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904720568217415680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 02 19:44:36 +0000 2017", "text": "Hoje em Resende - RJ. https://t.co/DJiz3YAMO2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 180, "favorite_count": 1194, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937044850066776066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 13 23:06:11 +0000 2017", "text": "Visita ao 9/11! LIVE no facebook sobre nossa estadia at\u00e9 o momento nos EUA e fatos ocorridos no Brasil e no mundo. https://t.co/V9wv1FclAP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 107, "favorite_count": 803, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918976185807368192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 25 21:15:43 +0000 2017", "text": "Minhas palestras pelo Brasil est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos. A Folha de SP n\u00e3o vai me ver pedindo votos, logo s\u00f3 lhe resta a cal\u00fania.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 564, "favorite_count": 2913, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856980064147210240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 18 09:57:23 +0000 2017", "text": "BOLSONARO, A VERDADE QUE INCOMODA (artigo de @FlavioBolsonaro ): https://t.co/gpwE6Ohu7D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 864, "favorite_count": 2637, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898483958849175552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 19:13:50 +0000 2017", "text": "Valeu, Moleque! Um grande abra\u00e7o, JB. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/luT0fHc9Ui", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 839, "favorite_count": 4726, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936674719729963011", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 10 22:01:48 +0000 2017", "text": "Obrigado Natal/RN. Um abra\u00e7o Nordeste. Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! https://t.co/WsQVqeGsD3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 517, "favorite_count": 2144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873661501751648256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:40:03 +0000 2017", "text": "KkkkkkkkkkkkkkkKkKKk...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3563, "favorite_count": 3973, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871844087124697088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 10 10:55:57 +0000 2017", "text": "Mas n\u00e3o era \"g\u00f3pi\"? https://t.co/XnynZEfLfu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2073, "favorite_count": 7056, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928939278381518848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 16 16:42:50 +0000 2017", "text": "Deputado Estadual @flaviobolsonaro pede pris\u00e3o de envolvidos em esquema de compra de pol\u00edticos por empresas de \u00f4nibus do RJ. https://t.co/TikQudBHQB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 207, "favorite_count": 1188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931200901876015104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 07 17:02:37 +0000 2017", "text": "- Cerim\u00f4nia promo\u00e7\u00e3o Oficiais-Generais.\n\n- Bras\u00edlia, 07/dezembro, QG do Ex\u00e9rcito. https://t.co/l27kK1ZlAA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 349, "favorite_count": 1852, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938816027030417408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 30 17:11:28 +0000 2017", "text": "- Jair Bolsonaro: Lei de Migra\u00e7\u00e3o e debate com Lula. https://t.co/zGzJzRLRgB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1170, "favorite_count": 3497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880836193486852097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 17 18:47:22 +0000 2017", "text": "Com a palavra, Margaret Thatcher: https://t.co/VDDLiLxW0L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1434, "favorite_count": 3601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "942466263783235584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 23 16:51:35 +0000 2017", "text": "PARA REFLETIRMOS: Revista VEJA, Comandante do Ex\u00e9rcito, Estado de Defesa, Impeachment, povo nas ruas, Bolsonaro,... https://t.co/V8IAN59sBA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 157, "favorite_count": 613, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856188813760135169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 09 20:28:19 +0000 2017", "text": "- Domingo, 09 de abril - 08hs.\n- Barra da Tijuca - Meia Maratona - Rio de Janeiro.\n- Jair Bolsonaro: muito obrigado. https://t.co/3jaQkbI4hp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 448, "favorite_count": 1886, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851169928581459968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 10 15:25:04 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a de todos os Paraibanos nestes dias que se passaram! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/ypKJKpfA6d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 429, "favorite_count": 2241, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830075117908721665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 04 16:18:56 +0000 2017", "text": "Em diversas ocasi\u00f5es j\u00e1 foi mostrado por especialistas que a urna eletr\u00f4nica apresenta in\u00fameras vulnerabilidades que comprometem o seu sistema. Segue link de entrevista feita em setembro deste ano, com professor da Unicamp: https://t.co/u9OP6RAw0X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 800, "favorite_count": 2144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937717869504278529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 15 18:22:17 +0000 2017", "text": "Petrobras explica porque vendemos gasolina pura (sem \u00e1lcool) por menos da metade do pre\u00e7o para a Bol\u00edvia. https://t.co/u7NXgdQuFr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 582, "favorite_count": 1358, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831931654289707009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 04 11:23:21 +0000 2017", "text": "Ganhamos no facebook oficial do PT! \ud83d\ude02. https://t.co/GDE1fUQSSm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 607, "favorite_count": 1935, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827839957905657856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 07 10:52:13 +0000 2017", "text": "O partido das For\u00e7as Armadas \u00e9 o Brasil, por isso temos liberdade e democracia. https://t.co/6wWRkcRfS0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 546, "favorite_count": 2380, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938722811459375104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 17 08:59:46 +0000 2017", "text": "Nossa agenda em Santa Catarina nesta semana! Para maiores detalhes antecipados, acompanhe com @BolsonaroSP https://t.co/DlVGSvzxiw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 167, "favorite_count": 977, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864767387387801600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 11:13:10 +0000 2017", "text": "Se o marginal n\u00e3o quer perder direitos, que pense 1000 vezes antes de matar ou estuprar algu\u00e9m. Cadeia tamb\u00e9m \u00e9 pra pagar seus erros, n\u00e3o \u00e9 col\u00f4nia de f\u00e9rias!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6008, "favorite_count": 15572, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928218835991388160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 29 01:33:24 +0000 2017", "text": "Cenas que revoltam... uma crian\u00e7a toca homem nu \"em nome da Cultura.\" Coloquei a tarja no v\u00eddeo em respeito a voc\u00eas. MIL VEZES CANALHAS! https://t.co/ietJYvM7sQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5977, "favorite_count": 16261, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913577418883026944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 22 12:29:12 +0000 2017", "text": "QUEREMOS RECONSTRUIR O QUE A ESQUERDA DESTRUIU. Assista: https://t.co/ZF67jgjX0m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 177, "favorite_count": 974, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911205741687648256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 20 10:09:40 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/2RedFrjZJn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 206, "favorite_count": 1048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "910445850983362562", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 11 19:02:17 +0000 2017", "text": "Um abra\u00e7o aos amigos motociclistas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/cuY8SfW0Ud", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 2785, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "907318398253748226", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 08:36:45 +0000 2017", "text": "Falou, moleque! Grande abra\u00e7o e sua irm\u00e3 te manda outro! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/MyFFrcfbek", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 478, "favorite_count": 2651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931803349288214528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 25 22:59:03 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o sempre as mais diversas e criativas maneiras de expressar a considera\u00e7\u00e3o por nosso trabalho! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/i2WtEAwPH1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 438, "favorite_count": 3146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "945428705618391040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 30 21:33:34 +0000 2017", "text": "O EX\u00c9RCITO DA ESQUERDA \u00c9 O MST: Invas\u00f5es em Mato Grosso do Sul e terrorismo no Par\u00e1. A propriedade privada, rural ou urbana, \u00e9 sagrada. https://t.co/otHA0iinmZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1100, "favorite_count": 4063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "925113474140770307", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 13 10:14:35 +0000 2017", "text": "06.02.2017: SITUA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdCIA NO BRASIL E OS P\u00c9SSIMOS DESDOBRAMENTOS DO DESARMAMENTO DO CIDAD\u00c3O DE BEM. https://t.co/aOtfzixgrv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 177, "favorite_count": 581, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831084144767750146", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 29 09:58:36 +0000 2017", "text": "LGBT e o seu leg\u00edtimo direito de defesa. Mais um petista desmascarado (via @BolsonaroSP ): https://t.co/0Ux3J7xELp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 135, "favorite_count": 573, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880364873556930560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 07 23:29:47 +0000 2017", "text": "Cl\u00e1udio Tognolli - Jovem Pan, n\u00e3o vota em pobres, pois esses roubar\u00e3o...Tognolli \u00e9 o \"Seu\" Peru em dia de Justo Ver\u00edssimo. https://t.co/0wgWRQxQFC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 472, "favorite_count": 2218, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "905936163290185730", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 15:09:37 +0000 2017", "text": "Seria isso um t\u00edpico Jornalismo fakenews? https://t.co/janEyWu55Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 392, "favorite_count": 1808, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923567296324538368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 08 14:28:19 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns ao primeiro-ministro Shinzo Abe pela vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es do Jap\u00e3o, pa\u00eds que temos grande respeito! Se depender de n\u00f3s, o Brasil estar\u00e1 pronto para uma aproxima\u00e7\u00e3o cada vez maior!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 508, "favorite_count": 3826, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "928267946153177093", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 21 19:16:19 +0000 2017", "text": "Esse tipo de homenagem \u00e9 o melhor revigorante! Obrigado e tenha certeza que tratemos nosso Brasil de volta! https://t.co/cAwLP9evmY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 711, "favorite_count": 3593, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866372097513320449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 09:27:22 +0000 2017", "text": "Os militares estar\u00e3o presentes no futuro Governo. https://t.co/KYGP4sD3a3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 332, "favorite_count": 1837, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923481167088713729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 22 13:25:35 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns novos Sargentos da Pol\u00edcia Militar de SP. Minha contin\u00eancia \u00e0 PMESP. https://t.co/N6bludkMJk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 518, "favorite_count": 3032, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "944197223272865792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 07 15:32:04 +0000 2017", "text": "No Esp\u00edrito Santo Bolsonaro seria eleito no primeiro turno. Fonte: https://t.co/l3NbR3Cf6J .Aguardando mais ataques bo\u00e7ais p/ nos denegrir! https://t.co/uPPoiWjErY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 836, "favorite_count": 2588, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850370597196640257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 02 23:40:30 +0000 2017", "text": "\"Para ser uma grande na\u00e7\u00e3o o Brasil precisa de um presidente honesto, crist\u00e3o e PATRIOTA. Meu voto \u00e9 n\u00e3o.\" Com @BolsonaroSP https://t.co/XR8tqzVfcH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2046, "favorite_count": 7453, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892892896969490432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 12 10:44:23 +0000 2017", "text": "Via @BlogDoPim - IMPRENSA SENTIU O CRESCIMENTO DE BOLSONARO, por isso as mat\u00e9rias tendenciosas,  desespero e zueira. https://t.co/f1mOAhSwK4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 319, "favorite_count": 1431, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "918427120015237121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 30 10:28:23 +0000 2017", "text": "Deputado Federal Jair Bolsonaro: um poss\u00edvel candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil. Quem \u00e9 ele? Via @tradutores_br . https://t.co/Q8Uyxloaj4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 245, "favorite_count": 906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880734753917370369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 15:16:36 +0000 2017", "text": "Gravando para o Programa da @mariana_godoy Entrevista, na @RedeTV , nesta sexta-feira. https://t.co/o1bXwWW39A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 354, "favorite_count": 2797, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922844279839559680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 09 17:26:49 +0000 2017", "text": "O desarmamento na Venezuela e o desespero de quem defende ideias totalit\u00e1rias. https://t.co/TOjuUIdYGF (via @benebarbosa_mvb )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 202, "favorite_count": 657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895335573396660224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 28 11:31:27 +0000 2017", "text": "A vis\u00e3o do investimento na seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil, enquanto bandidos tripudiam de todos com armas de guerra, voc\u00ea est\u00e1 praticamente impossibilitado de ter uma simples para defender sua fam\u00edlia e lar. Os vagabundos agradecem e regozijam de benef\u00edcios da lei com seu imposto. https://t.co/XFOZp4dxVC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 982, "favorite_count": 3502, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "946342830024331264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 13:13:27 +0000 2017", "text": "Falou Dhomini, grande abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/jFNvCHwY73", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 167, "favorite_count": 1178, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926074777357504512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 24 10:14:54 +0000 2017", "text": "Valeu, Garoto! https://t.co/ieeSMKow4i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "922768355332968450", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 20 18:40:50 +0000 2017", "text": "Pesquisa realizada apenas no Distrito Federal. https://t.co/ic0mOiXVuf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 949, "favorite_count": 3473, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877234806081376258", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 29 16:54:39 +0000 2017", "text": "Quando seu \"professor\" diz para a turma que o comunismo \u00e9 bom: https://t.co/L6cBNekYII", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1764, "favorite_count": 4281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847129892697391105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 14 01:28:28 +0000 2017", "text": "- Obrigado Campo Grande/MS. Via Leo Uchiha https://t.co/u7VP3CG1yw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 746, "favorite_count": 2931, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885672310979604481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 13:47:44 +0000 2017", "text": "As mulheres ga\u00fachas est\u00e3o com Bolsonaro. Obrigado Rio Grande do Sul. https://t.co/eOgYtKr8Xw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1126, "favorite_count": 5362, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931881612228333568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 10:02:55 +0000 2017", "text": "No Cear\u00e1; a maior reserva de ur\u00e2nio do Brasil. Nosso Nordeste \u00e9 rico, apenas falta-nos pol\u00edticos com amor \u00e0 P\u00e1tria. https://t.co/X94EA1Poo2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 404, "favorite_count": 1903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911893703005962240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 24 14:47:45 +0000 2017", "text": "2 dias em BH. Um retrato de minhas viagens pelo Brasil. Nas lentes de Fernanda Salles tudo que a m\u00eddia n\u00e3o mostra. https://t.co/2zf3kMpGKA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 138, "favorite_count": 702, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "911965384986816513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 01 14:44:58 +0000 2017", "text": "Obrigado S\u00e3o Paulo. Parab\u00e9ns aos novos 992 Sargentos da PMESP. Contem conosco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Com @BolsonaroSP https://t.co/8Vsq09x4OU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 364, "favorite_count": 1952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848184418804125699", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 18:55:40 +0000 2017", "text": "No vel\u00f3rio de Ricardo Zarattini, o Che Guevara Tupiniquim, petistas atacam Jair Bolsonaro. Assista e comente. https://t.co/dSoXNjYYDK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 159, "favorite_count": 950, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920362695068708865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 20 00:18:02 +0000 2017", "text": "Ou mudamos o rumo da educa\u00e7\u00e3o do Brasil, que continua a mesma ap\u00f3s era PT, ou o futuro educacional de nossos jovens ser\u00e1 sombrio! https://t.co/nnPemFzbVk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 498, "favorite_count": 1970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921168596423847936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 07 11:13:53 +0000 2017", "text": "Entrevista concedida ao Jornalista Stephen Gibbs - Rede @cgtnamerica . Assista em portugu\u00eas: https://t.co/wIB3YV4RtO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 429, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872411285870309376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 12 14:31:13 +0000 2017", "text": "Pesquisa realizada apenas no estado da Bahia. https://t.co/484Pgr2xPT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 274, "favorite_count": 1467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874272885145251840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 10 19:39:44 +0000 2017", "text": "- Jerusal\u00e9m, capital de Israel.\n\n- Qual a sua posi\u00e7\u00e3o?\n\n- A minha dei em An\u00e1polis/GO. https://t.co/wsHGI0BVTg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 760, "favorite_count": 3780, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939942729383018496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 18:49:15 +0000 2017", "text": "Obrigado PAR\u00c1! https://t.co/GRhCEbglwa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 652, "favorite_count": 3141, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "916012423592607745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 23 02:19:47 +0000 2017", "text": "SOMOS TODOS IGUAIS! https://t.co/2LOLu0b3lC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1273, "favorite_count": 3333, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866841057836883968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 14 14:31:50 +0000 2017", "text": "Na possibilidade de candidatura e elei\u00e7\u00e3o, eleger o maior n\u00famero de PARLAMENTARES afinados c/ o q o Brasil quer e \u00f1 c/ o q o sistema quer! https://t.co/C4XpIzSFDt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 311, "favorite_count": 1370, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897103476261572610", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 02 18:19:23 +0000 2017", "text": "Marcas de 2016 ..... Acredito em 2017 ..... Voc\u00ea decidir\u00e1 2018. https://t.co/9CESR072YD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 263, "favorite_count": 1192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815985857593217024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 17 00:42:56 +0000 2017", "text": "Por que ser\u00e1 que a imprensa n\u00e3o critica a nota do PT parabenizando a \"democracia\"/ditadura venezuelana e de suas amea\u00e7as aos EUA? https://t.co/CsS1R4QNFH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1487, "favorite_count": 4418, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "920087701084360704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 04 20:03:35 +0000 2017", "text": "O Policial Federal @BolsonaroSP fala sobre Seguran\u00e7a P\u00fablica no Rio Grande do Sul. https://t.co/eQUNvpcTZM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 106, "favorite_count": 515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882329060633980934", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 02 21:36:00 +0000 2017", "text": "A alegria da menina de 6 anos, mesma idade de minha filha: https://t.co/kT3w9doY7X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 691, "favorite_count": 3243, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870755906182684673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 14:57:46 +0000 2017", "text": "H\u00e1 anos a disputa presidencial resume-se em Esquerda X Esquerda. Tiraram o lado direito do jogo pq sabiam a for\u00e7a q tem. Ela est\u00e1 de volta!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2394, "favorite_count": 10691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926101029296529408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 11 10:20:25 +0000 2017", "text": "Por @BolsonaroSP  - 12/NOV (DOM): NOVA ESTR\u00c9IA DO @brasilparalelo . O terceiro epis\u00f3dio da hist\u00f3ria do Brasil sob uma \u00f3tica isenta dos fatos. Inscreva-se em seu canal no youtube e assista outros v\u00eddeos: https://t.co/0uUVIQkc6m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 197, "favorite_count": 819, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929292723487739904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 08 13:34:07 +0000 2017", "text": "Em 2012 a Venezuela desarmou o seu povo. Hoje as MIL\u00cdCIAS ARMADAS garantem a implanta\u00e7\u00e3o da ditadura. https://t.co/TY3J4704GZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 620, "favorite_count": 1763, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894914621404053505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 22 22:37:37 +0000 2017", "text": "Lament\u00e1vel esta e outras declara\u00e7\u00f5es desta senhora! https://t.co/eXt8mynwTj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 431, "favorite_count": 1561, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900124829109694464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 13 21:26:43 +0000 2017", "text": "Nosso v\u00eddeo sobre a condena\u00e7\u00e3o do Lula tem chegado longe em todas as redes sociais! Grato pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/onUKGBfxnE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 664, "favorite_count": 2767, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885611472344186881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 01:00:27 +0000 2017", "text": "SBT acompanha Jair Bolsonaro nos Estados Unidos. https://t.co/ZMayNijsCK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 371, "favorite_count": 2525, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917917781462482946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 13 22:16:51 +0000 2017", "text": "Deputado Estadual (RJ) @FlavioBolsonaro protocola representa\u00e7\u00e3o no MPF para apurar poss\u00edveis crimes na \"exposi\u00e7\u00e3o Santander\": https://t.co/3s5h5Clury", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 629, "favorite_count": 2421, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "908092137115447301", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 31 12:14:16 +0000 2017", "text": "Amado Batista na R\u00e1dio Cultura AM de Campo Grande / MS: \"Precisamos de um presidente com pulso firme, como Jair Bolsonaro.\" https://t.co/zaHhS48AWf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 904, "favorite_count": 3415, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826403222025822210", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 02 10:55:24 +0000 2017", "text": "BOLSONARO \u00d1 FALA DE ECONOMIA, EDUCA\u00c7\u00c3O, REDU\u00c7\u00c3O DO ESTADO... MIMIMI! Contra os desinformantes, os fatos e a verdade: https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 401, "favorite_count": 1594, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892700355389161473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 13 19:56:01 +0000 2017", "text": "Falou Moleque! Grande abra\u00e7o! https://t.co/FzIrza8kBn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 92, "favorite_count": 916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896822669160656900", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 12 06:58:16 +0000 2017", "text": "Padr\u00e3o Esquerda!!! https://t.co/KCYv31UW2a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 295, "favorite_count": 1062, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862924873689071618", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 28 21:04:30 +0000 2017", "text": "Dia 28/07: anivers\u00e1rio de um s\u00edmbolo, q ajudou a impedir que nosso pa\u00eds se transformasse numa na\u00e7\u00e3o socialista a exemplo de Cuba! #ustravive https://t.co/cLVIVoDsae", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 816, "favorite_count": 3525, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891041698498977795", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:41:35 +0000 2017", "text": "Um grande abra\u00e7o, Rayssa! https://t.co/O1tBgmNRcD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 118, "favorite_count": 1340, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871844475865268231", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 01 00:10:48 +0000 2017", "text": "Boechat, Jornal da Band, fala do Grafeno. Nos pr\u00f3ximos 10 anos a economia mundial movimentar\u00e1 R$ 4 trilh\u00f5es c/eles. https://t.co/zvIxwcKufy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 314, "favorite_count": 1276, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903409771931467783", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 28 01:25:30 +0000 2017", "text": "S\u00e1bado falei para 70mil pessoas em Barretos. Pessoas do campo, respons\u00e1veis pela comida em nossa mesa. Ser ovacionado pelo povo \u00f1 tem pre\u00e7o. https://t.co/nIix7iKl6S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1597, "favorite_count": 6386, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901979017414397952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 00:05:48 +0000 2017", "text": "Reuni\u00e3o de fam\u00edlias em Iraj\u00e1, no Rio de Janeiro. Muito bacana!  Boa noite a todos! https://t.co/YilqvhVZ2V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 326, "favorite_count": 3255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929500439762145281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 26 23:11:35 +0000 2017", "text": "Essa \u00e9 a rotina da educa\u00e7\u00e3o brasileira. Se n\u00e3o mudarmos o comando do MEC e os chefes dos Executivos vamos mais ainda para o fundo do po\u00e7o! https://t.co/YXn4wJ0cc1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 659, "favorite_count": 2388, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923688587555692544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 01 22:02:21 +0000 2017", "text": "O Sistema  GLOBO resolveu destruir Jair Bolsonaro... https://t.co/vH9HKWZzEZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1375, "favorite_count": 4698, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "936717128941621249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 15 13:19:21 +0000 2017", "text": "ARMAMENTO DO CIDAD\u00c3O DE BEM: @BolsonaroSP entrevista Coronel her\u00f3i de guerra americano sobre o assunto. https://t.co/ixH1ap0wjI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 233, "favorite_count": 786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831855419681280004", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 14 11:45:53 +0000 2017", "text": "Uma entrevista sem igual, pelo tema e seriedade do jornalista. Pe\u00e7o assistir e compartilhar. https://t.co/xMU22DMwA9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 274, "favorite_count": 870, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "941273031552438272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 20 18:44:38 +0000 2017", "text": "Gilmar Mendes quer o semi-presidencialismo. O que leva um Ministro do Supremo propor algo que, a princ\u00edpio, deveria ser de iniciativa do Legislativo ou Executivo? https://t.co/0lI86BUUdO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1030, "favorite_count": 3565, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "943552742957690881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 23 21:31:41 +0000 2017", "text": "Um v\u00eddeo fant\u00e1stico p/ se entender a imprensa brasileira. Marco Ant\u00f4nio Villa desmentido por Marco Ant\u00f4nio Villa: https://t.co/Hhlo9ZOP0v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 867, "favorite_count": 2070, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867130940174237698", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 17 19:32:14 +0000 2017", "text": "O BRASIL NO COMANDO. https://t.co/rLlAVcmeyC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 147, "favorite_count": 735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832674031832748032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 07 13:54:19 +0000 2017", "text": "Padre Julio Lancelotti a servi\u00e7o da esquerda (assista e tire suas conclus\u00f5es): https://t.co/RqtOq2IraO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 318, "favorite_count": 932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839111974885732354", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 12 19:37:24 +0000 2017", "text": "- Deputado @FlavioBolsonaro consegue liminar na Justi\u00e7a para suspender aumento do IPTU no Rio de Janeiro.\n\n. Com @CarlosBolsonaro https://t.co/4FHVoSGjeF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 403, "favorite_count": 1970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "940666916473012226", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 08 12:23:24 +0000 2017", "text": "Parab\u00e9ns @tvestadao : https://t.co/pZpgNuVcj4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 567, "favorite_count": 2569, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917002488007528448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 27 11:08:35 +0000 2017", "text": "Os comedores de capim come\u00e7aram cedo! https://t.co/QNKnwKucGL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 208, "favorite_count": 1420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890529345672032257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 15 12:36:12 +0000 2017", "text": "EXISTE A IMPRENSA CANALHA E A IMPRENSA QUE APURA OS FATOS. Leia sobre o assunto: https://t.co/rUgH2t6noQ https://t.co/RmrXLtetkc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 336, "favorite_count": 1293, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886202739373559809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 10 10:40:03 +0000 2017", "text": "O que \u00e9 mais eficaz para defender uma mulher da viol\u00eancia: As pr\u00f3prias mulheres respondem. https://t.co/sAfkqUGzC9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 268, "favorite_count": 1031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873489933180309504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 22 00:42:04 +0000 2017", "text": "JBS: os vagabundos tentam mas n\u00e3o conseguir\u00e3o me alinhar com os que voc\u00eas defendem! https://t.co/JlFjfYzmC0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1297, "favorite_count": 3213, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866454078393651200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 11 02:10:44 +0000 2017", "text": "Conversando com a comunidade brasileira em Boston! Meu muito obrigado a todos voc\u00eas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! https://t.co/aSGAqM2zU2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 572, "favorite_count": 3446, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917935469161254916", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 30 00:44:10 +0000 2017", "text": "- Pol\u00edcia Federal: A LEI \u00c9 PARA TODOS. https://t.co/Jaf8nPWpeR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 402, "favorite_count": 2081, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913927415247917056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 02 10:40:29 +0000 2017", "text": "VIAGEM AOS ESTADOS UNIDOS - parte 5 - BOSTON. https://t.co/EqWbZv37Q0 (com @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 60, "favorite_count": 437, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "926036283390091264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 08 17:11:55 +0000 2017", "text": "Pistola .50AE, para evitar condena\u00e7\u00f5es por excesso. https://t.co/7FhqNsvIPB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2596, "favorite_count": 10454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917075095927050240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 30 08:31:42 +0000 2017", "text": "Minha contin\u00eancia ao Estado de Israel. Jo\u00e3o 8:32 - \"E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\" https://t.co/WTeBhb7kXI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 373, "favorite_count": 1644, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891577026175528963", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 12 13:40:11 +0000 2017", "text": "Um grande abra\u00e7o ao @lobaoeletrico . Infelizmente realmente n\u00e3o somos amigos e nada nos liga, mas deixo aqui  um abra\u00e7o... e diga n\u00e3o \u00e0 pedofilia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 355, "favorite_count": 2906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "929705382934609920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 02 12:12:45 +0000 2017", "text": "PSOL usa religiosos para promover o \u00f3dio. Respeitamos todas as religi\u00f5es e condenamos o extremismo. https://t.co/PNTHiS2wky", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 815, "favorite_count": 2456, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881485794149634054", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 29 14:16:56 +0000 2017", "text": "A democracia chinesa! \ud83d\ude0d\u270c\ufe0f! (Ironia) https://t.co/3prJLhbecv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 121, "favorite_count": 873, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "924641203169185792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 23 16:37:18 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd14: \"Namoro\" entre Bolsonaro e PR passa por mau momento; partid\u00e1rios o querem como deputado federal. https://t.co/08UwRArX8L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823570312037965824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 05 20:02:20 +0000 2017", "text": "O pessoal da \"ideologia de g\u00eanero\" acha q esse cara pode usar o mesmo banheiro q suas filhas... via @Biakicis https://t.co/VOgtnftThM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1063, "favorite_count": 2472, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882691134220357633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 26 20:48:15 +0000 2017", "text": "O @marcofeliciano no Superpop: \"Foi @jairbolsonaro quem levantou a quest\u00e3o em 2010\". Um abra\u00e7o, Marco. https://t.co/HtPbHtUMT9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 308, "favorite_count": 2101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "912780880845918213", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 08 17:33:47 +0000 2017", "text": "ENTENDEDORES DE ECONOMIA NO BRASIL: Parte do governo defende cobran\u00e7a de at\u00e9 35% sobre pessoa f\u00edsica em 2018. https://t.co/UlBoYPvBbD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 416, "favorite_count": 1231, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894974935520686080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 06 19:00:52 +0000 2017", "text": "At\u00e9 breve, An\u00e1polis: https://t.co/1EKVq0ntnF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 220, "favorite_count": 1390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "938483396724043776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 19 16:25:49 +0000 2017", "text": "Volunt\u00e1rio do grupo polon\u00eas \"Ira do Eufrates\" queimando a bandeira do Estado Isl\u00e2mico depois de libertar a cidade de Raqqa, na S\u00edria. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f https://t.co/NJ4bWSnpJG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1405, "favorite_count": 6252, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "921049757971296256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 08 10:22:50 +0000 2017", "text": "Os membros do FORO DE S\u00c3O PAULO que destroem / destru\u00edram seus pa\u00edses em prol de um plano de poder duradouro e corrupto t\u00eam que cair, um a um. https://t.co/WJ81uRzPHo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 698, "favorite_count": 2545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "939077802992816128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 14 12:52:28 +0000 2017", "text": "Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do fant\u00e1stico e cativante cantor e deputado federal @SergioReis . Um grande abra\u00e7o! Via @BolsonaroSP https://t.co/BU3EqRAboy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1621, "favorite_count": 5391, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "908312493914775577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 09 14:22:24 +0000 2017", "text": "Se a energia gasta por parte dos jornalistas p/escrever porcarias ao meu respeito fosse convertida em eletricidade, ter\u00edamos luz o ano todo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4034, "favorite_count": 18108, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "917394821018456066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 28 16:06:29 +0000 2017", "text": "Se n\u00e3o pode prender menor porque n\u00e3o acabar\u00e1 com viol\u00eancia, liberem todos os crimes, j\u00e1 que continuam ocorrendo. Cadeia tamb\u00e9m \u00e9 pra punir!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 828, "favorite_count": 3417, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "913434748504158208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 24 09:45:14 +0000 2017", "text": "Que o esp\u00edrito natalino esteja presente em nossos cora\u00e7\u00f5es e lares! \"E, respondendo o anjo, disse-lhe: Descer\u00e1 sobre ti o Esp\u00edrito Santo, e a virtude so Alt\u00edssimo te cobrir\u00e1 com a sua sombra; por isso tamb\u00e9m o Santo, que de ti h\u00e1 de nascer, ser\u00e1 chamado Filho de Deus.\" Lucas 1:35 https://t.co/eodTph7YWQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 917, "favorite_count": 5260, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "944866547885109249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 16:04:48 +0000 2017", "text": "Segue o padr\u00e3o desonesto e vitimista da esquerda! Veja como eles jogam apostando q vc \u00e9 um ignorante! Tire suas conclus\u00f5es! \ud83d\udc99 https://t.co/NAV23g0k04", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 1466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904737017963184129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 05 17:10:00 +0000 2017", "text": "CHEGANDO EM BEL\u00c9M: Hoje, 05 de outubro - 14:30h - Aeroporto. Abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 205, "favorite_count": 2363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915987446088728576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 29 11:40:18 +0000 2017", "text": "Os \"Direitos Humanos\" d\u00e3o aos marginais o direito de matar policiais e impor o terror. Reverteremos isso quando... https://t.co/TVmO4vauwX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 479, "favorite_count": 1631, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825669896931516416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 05 21:31:42 +0000 2017", "text": "Mimimimi... kkkkkkk https://t.co/OwWx84fiLs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 131, "favorite_count": 670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871841985962946561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 05 13:13:03 +0000 2017", "text": "Discrimina\u00e7\u00e3o... homofobia... Mais amor, menos \u00f3dio, por favor! Por @odiodobem https://t.co/mvPTS82wrA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 268, "favorite_count": 1386, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "927161842333560832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 04 16:18:32 +0000 2017", "text": "Urna eletr\u00f4nica invadida em teste p\u00fablico realizado sexta-feira, 01/12/2017. Resultado mais que previs\u00edvel! O voto  impresso vem para garantir que o eleitor ter\u00e1 autonomia em 2018. \u00c9 por isso que o sistema est\u00e1 tentando barr\u00e1-lo a todo custo, por quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3230, "favorite_count": 9472, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "937717769675722752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 07 11:20:23 +0000 2017", "text": "Desarmem o cidad\u00e3o e impe\u00e7am os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica treinados de agirem! A vagabundagem carioca mais uma vez agradece! https://t.co/mJfstBS7JV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 762, "favorite_count": 2321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872412920281530368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 01 23:33:14 +0000 2017", "text": "Transforma\u00e7\u00e3o da cultura no Brasil! Respeito e considera\u00e7\u00e3o por @OdeCarvalho https://t.co/Ye9qra0MP3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 376, "favorite_count": 1374, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870423021500211201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 11 17:21:10 +0000 2017", "text": "\ud83e\udd142 https://t.co/JaXII1k5WP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 619, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851847605768384512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 06 11:31:42 +0000 2017", "text": "O sertanejo @eduardocosta e o deputado @jairbolsonaro . https://t.co/ZxnMxa0gXh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1223, "favorite_count": 4470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872053382336434178", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 09 22:15:21 +0000 2017", "text": "REUNI\u00c3O COM O PESSOAL DA SEGURAN\u00c7A  P\u00daBLICA E FOR\u00c7AS ARMADAS. https://t.co/4q6Yoii5yt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 86, "favorite_count": 622, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873302521758068736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 21 11:26:51 +0000 2017", "text": "O que voc\u00ea faria no lugar desse pai? A imprensa diz que surgir\u00e1 um candidato de \u201ccentro-direita\u201d que ganhar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es de 2018. Voc\u00ea acredita nisso? https://t.co/LywJljLbP0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 328, "favorite_count": 1697, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "943804956926201856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 18 21:37:48 +0000 2017", "text": "Obrigado @OdeCarvalho! https://t.co/KVBPxReHp1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 448, "favorite_count": 2037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "931999906570625026", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 01 15:20:34 +0000 2017", "text": "Venezuela est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo socialismo de Maduro. \u00d1 podemos nos calar diante do que est\u00e1 acontecendo. Total apoio aos venezuelanos! https://t.co/JCj2xQQDTR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1536, "favorite_count": 5413, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892404698589913089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 10 13:31:28 +0000 2017", "text": "A QUE PONTO CHEGAMOS? A verdade sobre Bolsonaro no whatsapp. https://t.co/kGtLBkXjBt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830046528773439489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 14 14:36:00 +0000 2017", "text": "CHEGANDO H\u00c1 POUCO NO AEROPORTO DE VIT\u00d3RIA -ES. Obrigado Capixabas! Seguindo para compromissos! https://t.co/hZIwVEA9yw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1032, "favorite_count": 4471, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "930444207717744640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 19 09:56:35 +0000 2017", "text": "N\u00e3o jogo no seu time! Um abra\u00e7o e sem preconceitos, hein! https://t.co/vtXmqe63Q9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3819, "favorite_count": 8220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865506461408911361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 25 19:54:25 +0000 2017", "text": "Digo que todas as amea\u00e7as e ofensas deste sujeito dirigidas a minha pessoa ser\u00e3o objetivo de Justi\u00e7a! Obrigado pela ajuda de todos! https://t.co/PBiIi5FXuZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1798, "favorite_count": 7509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "923276582248239104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 04 16:26:38 +0000 2017", "text": "- Em Parna\u00edba/PI, a confian\u00e7a na juventude. https://t.co/sFhe0MX6v3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 319, "favorite_count": 1461, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "904742509200515073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 22 00:54:44 +0000 2017", "text": "Imbecil, fundo partid\u00e1rio (lei) nada tem a ver c/ dinheiro oriundo de empresas! Fontes diferentes! Boa noite e um abra\u00e7o! https://t.co/2sXlntDAOe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 477, "favorite_count": 2004, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866457263095128065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 20 14:16:17 +0000 2017", "text": "Eles excluiram mas temos o print! https://t.co/QZsh6DR6EJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 1043, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855062569756880902", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 13 18:03:12 +0000 2017", "text": "Pesquisa para Presidente em Manaus/AM. https://t.co/u4WVEih6iB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 356, "favorite_count": 1541, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841348936526901248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 04 14:29:07 +0000 2017", "text": "BUGANDO A ESQUERDA - ATIRADOR DA VIRG\u00cdNIA FAZIA CAMPANHA RADICAL CONTRA TRUMP E REPUBLICANOS! https://t.co/gJwuQjK4MZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1533, "favorite_count": 4185, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "915584572569636864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 03 09:27:08 +0000 2017", "text": "Assaltantes de banco n\u00e3o foram felizes em Jaguaruana/CE. Parab\u00e9ns \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. https://t.co/LI7IwbYmZ7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 282, "favorite_count": 1485, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848829209199947776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 24 11:46:48 +0000 2017", "text": "O Brasil abre a Amaz\u00f4nia para o mundo explorar seu ouro. Enquanto os nossos garimpeiros continuam sendo tratados como bandidos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1291, "favorite_count": 5021, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900685823166881792", "is_retweet": false}]