[{"created_at": "Thu Apr 01 02:59:50 +0000 2010", "id": 11402700435, "id_str": "11402700435", "full_text": "EM \"DITADURA\" SEM PARED\u00c3O, AT\u00c9 CHICO ALENCAR \u00c9 VALENT\u00c3O. Mostrem ao povo as marcas da tortura. Vcs est\u00e3o d bolso cheio do Bolsa-Ditadura.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 18:05:29 +0000 2010", "id": 18052871405, "id_str": "18052871405", "full_text": "@edelsonpassira Pode me chamar do q quiser, o Governo q vc defende em PE \u00e9 respons\u00e1vel pelo caos q vive seu Estado. SELVA!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "edelsonpassira", "name": "Edelson Gomes", "id": 93742960, "id_str": "93742960", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 18051882021, "in_reply_to_status_id_str": "18051882021", "in_reply_to_user_id": 93742960, "in_reply_to_user_id_str": "93742960", "in_reply_to_screen_name": "edelsonpassira", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 17:26:44 +0000 2010", "id": 18050460400, "id_str": "18050460400", "full_text": "SELVA! BRASIL! A LUTA CONTINUA!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 31], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 42, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 04:07:18 +0000 2010", "id": 11405864533, "id_str": "11405864533", "full_text": "debate64#est\u00e3o reclamando de que? Estam votando h\u00e1 25 anos  e ainda n\u00e3o aprenderam.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 83], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 01:43:59 +0000 2010", "id": 11399072031, "id_str": "11399072031", "full_text": "Os militares assumiram o governo em mar\u00e7o de 64 depois d apelos da imprensa, igreja cat\u00f3lica e das mulheres, em passeatas pelo Brasil.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:44:57 +0000 2010", "id": 11404844051, "id_str": "11404844051", "full_text": "#debate64 O jorge acabou de me ligar e seu twitter est\u00e1 sobrecarregado.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 71], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 18:01:19 +0000 2010", "id": 18052617532, "id_str": "18052617532", "full_text": "@fabiano_66 Imbecil, preso agora vota!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 38], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabiano_66", "name": "Giovanni", "id": 2494106038, "id_str": "2494106038", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 28200116, "in_reply_to_user_id_str": "28200116", "in_reply_to_screen_name": "FABIANOPF66", "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:05:41 +0000 2010", "id": 11400125455, "id_str": "11400125455", "full_text": "#debate64 Entreviste agora 100 pessoas c/ + d 60 anos. 99 dir\u00e3o q tem saudades dos Governos Militares. M\u00e9dici era ovacionado no Maracan\u00e3.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 04:02:22 +0000 2010", "id": 11405639111, "id_str": "11405639111", "full_text": "debate64#perdi a linha, vou mandar voc\u00eas todos sabe para onde? Para a BIBLIOTECA !", "truncated": false, "display_text_range": [0, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu May 20 00:14:59 +0000 2010", "id": 14325917102, "id_str": "14325917102", "full_text": "PEC 300: Infelizmente, por \u00f1 ser l\u00edder, o regimento \u00f1 me permite falar ao microfone.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 84], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:42:15 +0000 2010", "id": 11401872138, "id_str": "11401872138", "full_text": "#DEBATE64 Vivemos no Imp\u00e9rio da viol\u00eancia e da Corrup\u00e7\u00e3o. Nenhum Militar se enriqueceu no Poder. Hj qualquer ASPONE mora no Lago DF.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [{"text": "DEBATE64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:56:32 +0000 2010", "id": 11402545539, "id_str": "11402545539", "full_text": "#debate64 Chico afirma q os jornalistas d hj s\u00e3o menores. S\u00f3 os s\u00e3o pq a grana da propaganda oficial censura.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:07:52 +0000 2010", "id": 11403095729, "id_str": "11403095729", "full_text": "#debate64 Compare os 20 anos dosmilitares c/ 16 de Lula/ FHC. S/ nossas obras, o Brasil seria um Paraguai piorado. Nenhum militar ficou rico", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 12 18:44:54 +0000 2010", "id": 13865813934, "id_str": "13865813934", "full_text": "Votamos favor\u00e1veis ao \"Projeto Ficha Limpa\". Quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 68], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:55:43 +0000 2010", "id": 11405331822, "id_str": "11405331822", "full_text": "debate64#sinto muito t\u00ea-los torturado, sei que a verdade d\u00f3i", "truncated": false, "display_text_range": [0, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 321, "favorite_count": 166, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:14:23 +0000 2010", "id": 11400542675, "id_str": "11400542675", "full_text": "#debate64 No Brasil foram 300. Em Cuba 30 mil. O PSOL de Chico votou contra a mo\u00e7\u00e3o de apoio e liberdade aos presos politicos cubanos.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 01:35:34 +0000 2010", "id": 11398669496, "id_str": "11398669496", "full_text": "Me desculpem, boa noite @depchicoalencar @reportercrime", "truncated": false, "display_text_range": [0, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reportercrime", "name": "Reportero del Crimen", "id": 117964752, "id_str": "117964752", "indices": [41, 55]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Apr 26 11:55:08 +0000 2010", "id": 12878424628, "id_str": "12878424628", "full_text": "Sigam meus filhos, @flaviobolsonaro e @carlosbolsonaro, eles refletem meus pensamentos diariamente e dominam mto melhor o twitter. Selva!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [19, 35]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [38, 54]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:40:38 +0000 2010", "id": 11401795656, "id_str": "11401795656", "full_text": "#debate64 O Brasil exportanto novelas, gays ganhando BBBs, PSOL defendendo a \u00f1 extradi\u00e7\u00e3o do criminoso Battisti.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 38, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:44:59 +0000 2010", "id": 11402000646, "id_str": "11402000646", "full_text": "#Debate64 Wilson Simonal foi perseguido pela esquerda. daquela \u00e9poca temos Roberto Carlos, Jair Rodrigues, Caetano Veloso e outros.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [{"text": "Debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 01:33:17 +0000 2010", "id": 11398556610, "id_str": "11398556610", "full_text": "Boa noite a todos @depchicolanecar @reportercrime", "truncated": false, "display_text_range": [0, 49], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reportercrime", "name": "Reportero del Crimen", "id": 117964752, "id_str": "117964752", "indices": [35, 49]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:02:37 +0000 2010", "id": 11399973381, "id_str": "11399973381", "full_text": "#debate64 O Governo se fez en\u00e9rgico. Os q pegaram em armas, acusavam os militares de violentos, buscando votos e indeniza\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 17:31:15 +0000 2010", "id": 18050756616, "id_str": "18050756616", "full_text": "Apresento aos senhores, o meu filho, Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato \u00e0 Deputado estadual no RJ. http://youtu.be/amXpBLBWXvw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jul 16 19:14:27 +0000 2010", "id": 18709519797, "id_str": "18709519797", "full_text": "Acabei de votar no @tvoto para Deputado Federal. Vote voc\u00ea tamb\u00e9m http://migre.me/XGrV #tvoto", "truncated": false, "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [{"text": "tvoto", "indices": [87, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Tvoto", "name": "Tvoto", "id": 123359985, "id_str": "123359985", "indices": [19, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://tvoto.virtualnet.com.br/\" rel=\"nofollow\">tvoto</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jul 16 19:17:10 +0000 2010", "id": 18709678447, "id_str": "18709678447", "full_text": "Acabei de votar no @tvoto para Deputado Estadual. Vote voc\u00ea tamb\u00e9m http://migre.me/XGrV #tvoto", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [{"text": "tvoto", "indices": [88, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Tvoto", "name": "Tvoto", "id": 123359985, "id_str": "123359985", "indices": [19, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://tvoto.virtualnet.com.br/\" rel=\"nofollow\">tvoto</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:12:32 +0000 2010", "id": 11403320432, "id_str": "11403320432", "full_text": "#debate64 O PIB de M\u00e9dici, Geisel e Costa e Silva foram mto maiores q os d Lula e FHC. Tentam desqualificar chamando  d Milagre este per\u00edodo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:32:48 +0000 2010", "id": 11404282221, "id_str": "11404282221", "full_text": "#debate64 O Bolsa-farelo (fam\u00edlia) vai manter esta turma no Poder.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 66], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1109, "favorite_count": 1774, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:57:39 +0000 2010", "id": 11402597951, "id_str": "11402597951", "full_text": "#debate64 J\u00f4 Soares fez show na Academia Militar das Agulhas Negras, em 1974. Como cadete paguei p/ v\u00ea-lo. Q CENSURA \u00c9 ESSA?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:04:55 +0000 2010", "id": 11402955634, "id_str": "11402955634", "full_text": "Passamos da 49a. p/ 8a. economia do mundo. Pleno emprego. Hidrel\u00e9tricas, portos, Ponte Rio-Niter\u00f3i, etc. De ruim, nasceu o PT em 1980.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 12 18:39:26 +0000 2010", "id": 13865589942, "id_str": "13865589942", "full_text": "SIGAM @VerBolsonaro e @FlavioBolsonaro.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 39], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [6, 19]}, {"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon May 17 17:05:04 +0000 2010", "id": 14172559271, "id_str": "14172559271", "full_text": "Somos radicalmente CONTRA A LIBERA\u00c7\u00c3O DAS DROGAS. Leiam artigo do @VerBolsonaro. http://bit.ly/d0swpC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 101], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [66, 79]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:04:10 +0000 2010", "id": 11400049652, "id_str": "11400049652", "full_text": "#debate64 Fidel castro financiava a luta armada. S\u00f3 um idiota pode acreditar q o Diabo Ditador queria implantar uma democracia no Brasil.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:12:08 +0000 2010", "id": 11400435595, "id_str": "11400435595", "full_text": "#debate64 A esquerda treinada em Cuba e \u00f1 podia receber outro tratamento. o PCC d hj pode ser combatido s/ energia?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Fri Jun 11 15:48:10 +0000 2010", "id": 15937840018, "id_str": "15937840018", "full_text": "F\u00c1BRICA DE RUMINANTES. Debate do Jornal ODIA d hj em q @VerBolsonaro fala sobre o Bolsa-Fam\u00edlia. http://bit.ly/c6KG7g", "truncated": false, "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VerBolsonaro", "name": "Carrie Davis", "id": 517420827, "id_str": "517420827", "indices": [55, 68]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 271, "favorite_count": 150, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:44:21 +0000 2010", "id": 11401970768, "id_str": "11401970768", "full_text": "ebate64 Wilson Simonal foi perseguido pela esquerda. daquela \u00e9poca temos Roberto Carlos, Jair RodriguesCaetano Veloso", "truncated": false, "display_text_range": [0, 117], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 09 19:41:28 +0000 2010", "id": 15797780405, "id_str": "15797780405", "full_text": "RT @Fl\u00e1vioBolsonaro: Sal\u00e1rios de profissionais da Seg. P\u00fablica continuam longe do ideal, mesmo com 10% (V\u00ecdeo) http://bit.ly/aebfA6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 01:46:16 +0000 2010", "id": 11399181472, "id_str": "11399181472", "full_text": "Em 64, o povo \u00f1 suportava + greves, desordem social e corrup\u00e7\u00e3o generalizada!!!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 79], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 17:29:15 +0000 2010", "id": 18050621805, "id_str": "18050621805", "full_text": "Devido a seu curr\u00edculo, Dilma deveria ter Beira-Mar como Vice.http://youtu.be/LMXhXFMBWxo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 94, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:29:05 +0000 2010", "id": 11404104565, "id_str": "11404104565", "full_text": "#debate64 A Esquerda na oposi\u00e7\u00e3o queria CPI p/ tudo. Hj CPI \u00e9 palavr\u00e3o. Enganaram trouxas p/ conseguir voto f\u00e1cil. Ot\u00e1rio \u00e9 p/ estas coisas.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 91, "favorite_count": 291, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 17 00:30:57 +0000 2010", "id": 16347875246, "id_str": "16347875246", "full_text": "Discurso feito hj sobre demag\u00f3gica greve de fome de Domingos Dutra (PT-MA). http://youtu.be/laG57B8eJJ8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 19 23:16:57 +0000 2010", "id": 14322860909, "id_str": "14322860909", "full_text": "Aguardo a vota\u00e7\u00e3o da PEC300. O combate \u00e0 viol\u00eancia passa por valoriza\u00e7\u00e3o dos Servidores P\u00fablicos de Seguran\u00e7a.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:46:03 +0000 2010", "id": 11404896632, "id_str": "11404896632", "full_text": "#debate Foi um prazer ter debatido c/ pessoas t\u00e3o inteligentes. Acho q vcs todos foram alunos do Chico.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed May 12 19:02:28 +0000 2010", "id": 13866549405, "id_str": "13866549405", "full_text": "Escrevi CARTA ABERTA expondo a verdade sobre o VOTO NULO. ATEN\u00c7\u00c3O aos \u00f1 ignorantes. http://bit.ly/bN2IB6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 04:19:06 +0000 2010", "id": 11406381330, "id_str": "11406381330", "full_text": "debate64# o editorial da capa de O Globo de 07/out/84 - JULGAMENTO DA REVOLU\u00c7\u00c3O - sugiro leitura, para quem n\u00e3o tem medo da verdade", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jul 08 17:54:01 +0000 2010", "id": 18052173061, "id_str": "18052173061", "full_text": "Aos q me criticam, mto obrigado. Vcs s\u00e3o as raz\u00f5es dos meus discursos! SELVA, aquele abra\u00e7o!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 65, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 02:16:23 +0000 2010", "id": 11400639004, "id_str": "11400639004", "full_text": "#debate64 Os financiados por Fidel posam d v\u00edtimas na busca d votos e indeniza\u00e7\u00f5es. O PNDH3 censura a m\u00eddia, abole s\u00edmblos religiosos, etc.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Apr 01 03:25:32 +0000 2010", "id": 11403939430, "id_str": "11403939430", "full_text": "#debate64 OS cassados voltaram. \"Vivemos num mar de \u00e9tica e horror \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\" Hoje falta um AI-5 p/ os esquerd\u00f3ides do Mensal\u00e3o.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [{"text": "debate64", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bqpNS6l0al", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5232519, "friends_count": 389, "listed_count": 5138, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 2261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}]