[{"created_at": "Tue Oct 15 12:51:16 +0000 2013", "text": "PEC DO TRABALHO ESCRAVO: Governo aprova projeto q na verdade mascara o fim da propriedade privada. http://t.co/8LtjM2dR3O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "390097542244868097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 12:24:36 +0000 2013", "text": "Mesmo pescando legalmente, Bolsonaro corre o risco d se tornar ineleg\u00edvel por acusa\u00e7\u00e3o d crime ambiental. http://t.co/H436dbTVuN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "335370265624207360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 14:54:44 +0000 2013", "text": "EXCELENTE MAT\u00c9RIA: Veja a \u00edntegra da entrevista de @marcofeliciano no Programa do Ratinho. http://t.co/bLZhiLkkM6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "324174021514104833", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 21 20:45:21 +0000 2013", "text": "Stephen Fries; uma hora d conversa s/ problemas, alguns quebrados segundos divulgados . Mais um s/ vergonha aparecendo \u00e0s minhas custas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Hootsuite", "id_str": "392391176822996992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 13:33:53 +0000 2013", "text": "O QUE GRANDE PARTE DA IMPRENSA N\u00c3O DIVULGA: Representante de minorias e twitteiro influente pregam + agress\u00f5es e... http://t.co/zae2ZoIo95", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "315093979450441728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 24 17:36:50 +0000 2013", "text": "SIGA A FAM\u00cdLIA BOLSONARO NO TWITTER: Eduardo (@BolsonaroSP ), Fl\u00e1vio (@FlavioBolsonaro) e Carlos (@VerBolsonaro)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "393430900584620032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 21 21:09:14 +0000 2013", "text": "A VERDADE SOBRE JO\u00c3O GOULART: Congresso admite culpa e isenta militares de golpe. http://t.co/R4MzpVLGBe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "403631212607971328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 00:27:39 +0000 2013", "text": "http://t.co/fDdbFNeth7... http://t.co/9uyx7nCowh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "316345669709352961", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 20:23:24 +0000 2013", "text": "Carlos Bolsonaro elogia os grandes produtores ,critica o MST e a defesa do governo a estes baderneiros . http://t.co/MqFQHNrBNx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "327880613774376961", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 20 19:28:19 +0000 2013", "text": "Revista \u00c9poca: Bolsonaro fala sobre militares, a\u00e7\u00f5es da PM, biografias, Dilma e mto +.Veja e opine: http://t.co/FzDl5amVMj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "392009404456783872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 13:09:25 +0000 2013", "text": "http://t.co/rpXxxZE1Oq http://t.co/N3ZRJBBfK6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "318711702285873152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 18:15:59 +0000 2013", "text": "Brasileiros selecionados pelo MST v\u00e3o estudar medicina em Cuba p/ aprender t\u00e9cnicas guerrilha.. http://t.co/VBTgb7WSiA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "334009139225305089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 07 21:50:05 +0000 2013", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro esculhamba Marcelo Freixo e defende policiais q mataram o traficante Matem\u00e1tico. http://t.co/9h9HjKqxRn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "331888693054947329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 01:50:25 +0000 2013", "text": "Grupo organizado pelo PT, Bolsonaro n\u00e3o alivia.\n\nhttp://t.co/5FJRPY4Xb3 http://t.co/88L6qy827O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "314554560335204352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 17:24:21 +0000 2013", "text": "Vereador Bolsonaro comanda combate ao programa Maus M\u00e9dicos no Rio de Janeiro. http://t.co/Vr4gX1jheM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "388354327925891072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 19:25:04 +0000 2013", "text": "Discurso de Carlos Bolsonaro: \"\u00cdndio fajuto da Aldeia Maracan\u00e3 usa crach\u00e1 do PSOL e n\u00e3o corre atr\u00e1s de tartaruga... http://t.co/mZgIxXooct", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "320255786150408192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 18:31:21 +0000 2013", "text": "Desta vez, Jair Bolsonaro tortura Jean Wyllys na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara. http://t.co/j4aNj92fiG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "330389131098202113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 01 11:37:14 +0000 2013", "text": "Se existe d\u00favida sobre o comportamento d Randolfe. Assista este v\u00eddeo sobre Bolsonaro, e \u00f1 tenha +. http://t.co/3kXdNwfjqi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "396239504362569728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 22:04:21 +0000 2013", "text": "PED\u00d3FILOS E PT QUEREM A SA\u00cdDA DE FELICIANO \n\nhttp://t.co/QEEFrvPaeL http://t.co/MZM9XBOyGB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "317034383473274880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 10:45:14 +0000 2013", "text": "Presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara, eleito pelo PT, prop\u00f5e comemora\u00e7\u00e3o do Dia do Presidi\u00e1rio. http://t.co/47T024rA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "286422894349783040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:54:49 +0000 2013", "text": "Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio e recebo o maior presente de todos: uma carta de meus filhos. Obrigado meus garotos.... http://t.co/x6WgwJt97F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "314736859400003584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 20:09:35 +0000 2013", "text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/dQLUv8FOB2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "314468786231201793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 18:10:48 +0000 2013", "text": "Vejam algumas das amea\u00e7as q sofremos nas redes sociais. Quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes? http://t.co/WWhSVglZYQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "312264565301841920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 28 11:27:05 +0000 2013", "text": "Mesmo pescando c/ varinha e legalmente, Bolsonaro pode se tornar ineleg\u00edvel por crime ambiental. http://t.co/vM0tvCHz8R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "406021423275077632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 08 15:37:24 +0000 2013", "text": "NOVO: Governo imp\u00f5e cartilha comunista em livros did\u00e1ticos e insiste em m\u00e9dicos cubanos no Brasil. http://t.co/JOvrYqbXaU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "365496975753355264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 25 17:47:32 +0000 2013", "text": "Governo inclui bolsa-fam\u00edlia e aux-desemprego como empregados. S/ eles o real n\u00b0 d desempregados gira em torno d 30%. http://t.co/cSblegti1e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "306098115121934337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 12:23:45 +0000 2013", "text": "Carlos Tufvesson, Global e Coordenador da Diversidade Sexual do Rio, \u00f1 explica gastos c/ parada Gay. http://t.co/qXDNIxCru9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "317250657855893505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 16:09:18 +0000 2013", "text": "Congresso em Foco diz q Bolsonaro \u00f1 participa d poss\u00edveis votados em elei\u00e7\u00e3o, pq o considera homof\u00f3bico. http://t.co/b9C2UbSrcU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "375651863980277760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 16:18:54 +0000 2013", "text": "Bolsonaro cria Projeto d cotas p/ deputados negrosm irritando demagogos. \"Se \u00e9 bom p/ o povo \u00e9 bom p/ o Congresso\". http://t.co/1NNTCPXDqe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "334342063615262722", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 20 19:43:56 +0000 2013", "text": "Fam\u00edlia Bolsonaro apresenta projetos d lei proibindo Estado e Munic\u00edpio d participarem do Programa Maus M\u00e9dicos (PT). http://t.co/edCNAaSxRZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "369907673015152640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 07 16:00:04 +0000 2013", "text": "RT @occ2013: Bolsonaro cobra do Min. da Defesa provid\u00eancias contra a baixa remunera\u00e7\u00e3o dos militares. http://t.co/XjfdldJOPT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "398479976371990528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 16:14:16 +0000 2013", "text": "\"Uma mentira repetida mil vezes torna-se verdade\". Ministro da Propaganda de Hitler. http://t.co/Hex15O3K0u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "322019709627277314", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 16:47:52 +0000 2013", "text": "Mesmo c/ amea\u00e7as \u00e0 blogueira cubana, Chico Alencar (PSOL) nega prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Yoani S\u00e1nchez. Ser\u00e1 pq? http://t.co/3Ct90mQu5s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "304633546763534338", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 11 18:43:39 +0000 2013", "text": "Bolsonaro \u00e9 entrevistado no Programa Palavra Aberta: A ideologia cubana e os m\u00e9dicos no Brasil. http://t.co/vXJsoJXUn0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "377865036439367681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 02:05:40 +0000 2013", "text": "http://t.co/5FJRPY4Xb3 http://t.co/1iIexFVhL1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "314558396936384513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 12:20:26 +0000 2013", "text": "Bolsonaro desafia pelegos da OAB ap\u00f3s amea\u00e7a d mais um processo d cassa\u00e7\u00e3o. http://t.co/foYEJovsSY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "354213386499784705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 12:21:14 +0000 2013", "text": "HOMOFOBIA OU OMISS\u00c3O DE GASTOS COM DINHEIRO P\u00daBLICO?: Carlos Tufvesson, Coordenador da Diversidade Sexual da... http://t.co/jIajoRAjdt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "317250022221692928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 07 20:36:23 +0000 2013", "text": "Cuba envia membros p/ compor Comiss\u00e3o da Verdade no Brasil e Defesa responde sobre remunera\u00e7\u00e3o das FFAA. http://t.co/ZqvbYiwYas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 9, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "398549512525860864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 14:15:52 +0000 2013", "text": "PEC em prioridade de aprecia\u00e7\u00e3o sobre redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal \u00e9 d autoria do dep. fed. Bolsonaro. http://t.co/nzchsQsGjR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "324526630850686976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 17:52:24 +0000 2013", "text": "Da noite para o dia apareceram 50 mil presos pela \"ditadura\". C/ bolsas ($$$) pra l\u00e1 e pra c\u00e1, o governo vai aumentando seu rebanho.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "306461726944137216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 15:54:34 +0000 2013", "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/OCMRyp58p5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "322014755005018112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 16:03:15 +0000 2013", "text": "PT tenta comprar o sil\u00eancio de Bolsonaro. \"A distribui\u00e7\u00e3o de renda\" socialista a todo vapor. http://t.co/T1DSI6bTxP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "337237229296570368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 14:02:17 +0000 2013", "text": "Fam\u00edlia Bolsonaro: ATRIZ E USU\u00c1RIA DE DROGAS, LUANA PIOVANI OFENDE CARLOS BOLSONARO GRATUITAMENTE CO http://t.co/WRX9Ir6rbe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 55, "favorite_count": 18, "source": "Facebook", "id_str": "320174556432175105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 18:52:36 +0000 2013", "text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/EKwZh2Zxuu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "314449412405460992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 13:31:19 +0000 2013", "text": "Representante d minorias e twitteiro influente pregam + agress\u00f5es e a morte d Bolsonaro, tb no dia d seu anivers\u00e1rio. http://t.co/YrJqYHxGPx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "315093333401821184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 13:59:02 +0000 2013", "text": "Bolsonaro falar\u00e1 agora na CBN-RJ sobre a pesca amadora e uso d praias em Angra dos Reis. http://t.co/DgvZtwZ25y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "335031639614844929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 01:49:09 +0000 2013", "text": "EM 3 MIN.: \u00d1 temos palavras p/ qualificar + esta covardia. Assista, indigne-se e tire suas conclus\u00f5es. http://t.co/ChEjNDoCEd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "322526772010827777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 22:05:35 +0000 2013", "text": "PED\u00d3FILOS E PT QUEREM A SA\u00cdDA DE FELICIANO \n\nhttp://t.co/QEEFrvPaeL http://t.co/OLjXXyQxap", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 7, "source": "Facebook", "id_str": "317034692278894592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 12:17:26 +0000 2013", "text": "PEC DAS DOM\u00c9STICAS -PORQUE EU VOTEI CONTRA\n\nN\u00e3o \u00e9 preciso ter bola de cristal. Basta ter coer\u00eancia no desempenho... http://t.co/viAdcWcQgO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "320148172016074752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 19:30:36 +0000 2013", "text": "NA MESMA MOEDA: Partido de Bolsonaro no Senado representa contra senador do PSOL. http://t.co/M9zm0BI6vt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "383312668657856512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 11:01:29 +0000 2013", "text": "Filho de Bolsonaro, agente da Policial Federal, se filia ao PSC de Feliciano em SP. Acesse e comente: http://t.co/psudck5DLP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "386083649214357504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 13:48:36 +0000 2013", "text": "Dilma cometeu o mesmo crime que os terroristas de Boston. http://t.co/vEdojMIHHh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "327418869583073280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 11:32:37 +0000 2013", "text": "Sob meu comando, o Policial Federal Eduardo Bolsonaro, ser\u00e1 candidato a deputado federal em SP. http://t.co/d5TBe6UDMp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "357462840803729410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 06 13:56:44 +0000 2013", "text": "Mensal\u00e3o do PSOL. http://t.co/Ac9NPnJrpN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 2, "source": "Hootsuite", "id_str": "375980889664409600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 03 15:01:58 +0000 2013", "text": "Entrevista c/ @lobaoeletrico no Roda Viva. Quando tiver tempo, vale an\u00e1lise. http://t.co/8jeGzHoSzG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "407887439789715457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 00:27:03 +0000 2013", "text": "Aconteceu: Bolsonaro esculhamba presidente da OAB. http://t.co/9fnfwSOiPD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "354033855155548160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 12:39:42 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro SEPE= PSOL+ Black Blocs: \"A nossa luta unificou: \u00e9 estudante, black bloc e professor\u201d. http://t.co/S3Zb6HYXXa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "387557915172687872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 05 21:28:01 +0000 2013", "text": "Dilma veta projeto de Bolsonaro e encaminha ao Congresso, mat\u00e9ria id\u00eantica. http://t.co/G0tqz1zvVx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 25, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "408709368566120448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 23 15:01:57 +0000 2013", "text": "@FlavioBolsonaro lidera reformula\u00e7\u00e3o d regulamento disciplinar da PM, colocando + profissionais atuando nas ruas. http://t.co/XTHgeb2Ki0", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "393029531356762112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 11 18:43:28 +0000 2013", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro pede investiga\u00e7\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o das FARC e setores da sociedade Brasileira. http://t.co/Ot0ahl4YID", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "344525306268360704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 02 01:08:54 +0000 2013", "text": "CURIOSO CASO RANDOLFE: Assista na \u00edntegra a defesa de Bolsonaro no Conselho de \u00c9tica. http://t.co/3dKqv50MR5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "source": "Hootsuite", "id_str": "396443768674861057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 20:08:54 +0000 2013", "text": "Carlos Bolsonaro desmascara ex-BBB Jean Wyllys (PSOL-RJ) e Movimento LGBT. http://t.co/UcSFuzNz16 http://t.co/AbKTcKht2q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "321353983480451073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 15 14:43:05 +0000 2013", "text": "Geno\u00edno quer a pris\u00e3o de militares. http://t.co/mcsvCwLgwK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "334680340125872128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 04 17:12:57 +0000 2013", "text": "Bolsonaro \u00e9 entrevistado por @DaniloGentili no \"Agora \u00e9 Tarde\". http://t.co/I1aKWsu4eH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "408282790212296705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 13:21:18 +0000 2013", "text": "Parlamentares rejeitam projeto d Bolsonaro afrouxando a fiscaliza\u00e7\u00e3o c/ Poder Executivo. Mas pq? http://t.co/dQITHrXLtc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "339733186454122496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 18 12:46:54 +0000 2013", "text": "RT @FlavioBolsonaro: O povo \u00f1 aguenta + a roubalheira patrocinada pelo PT, mas cuidado c/ os infiltrados pol\u00edticos. http://t.co/orI94CMNil", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "346972288371007490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 18:58:29 +0000 2013", "text": "DIVULGUE: Investiga\u00e7\u00e3o identifica liga\u00e7\u00e3o de PSOL e movimento Black Bloc no RJ e SP. http://t.co/4Qrb4T98d7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 15, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "385478911502471168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 15:59:32 +0000 2013", "text": "Duas grandes derrotas no mesmo dia. http://t.co/stmFkslKqB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "388695370462547968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 07 17:56:09 +0000 2013", "text": "Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00f5es por melhorias salarias, PMs e BMs presos por governador s\u00e3o anistiados no RJ. http://t.co/lUzP1tcRjC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "365169504495484928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 13 13:14:39 +0000 2013", "text": "Bolsonaro X Greve d Fome d Domingos Dutra: \"Se algo acontecer, \u00f1 deixarei d assistir a Copa do Mundo!\" http://t.co/iaX4urf5LA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "400612675459088386", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 30 19:07:37 +0000 2013", "text": "Conselho de \u00c9tica rejeita por 11x0 representa\u00e7\u00e3o do PSOL contra Bolsonaro, por \"agress\u00e3o\" a Randolfe. http://t.co/N1ILiVeD4j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "395628074349260801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 03 21:53:26 +0000 2013", "text": "Bolsonaro aciona Minist\u00e9rio P\u00fablico contra movimento chamado Marcha das Vadias. http://t.co/NVsA6q2vwr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 8, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "363779671017525248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 19 10:55:11 +0000 2013", "text": "BOLSONARO DESMENTE DIRCEU E GENOINO: Srs., s\u00e3o apenas 42 seg. Pe\u00e7o assistir e repassar. Um abra\u00e7o. http://t.co/UyRXRaZw3r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 11, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "402751906562330624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 09 00:17:28 +0000 2013", "text": "Presidente da Comiss\u00e3o Nacional de Direitos Humanos da OAB faz jantar em homenagem a Z\u00e9 Dirceu. http://t.co/KfJi4DFvgq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 114, "favorite_count": 8, "source": "Hootsuite", "id_str": "354393829891252224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 24 11:42:43 +0000 2013", "text": "Qualquer um pode criar e divulgar lista em internet. \u00d1 seja ing\u00eanuo. Como disse mtas vezes, votarei N\u00c3O na PEC 37.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "349130461437624322", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 16:02:24 +0000 2013", "text": "Obama est\u00e1 certo e o Ministro da Defesa do Brasil \u00f1 sabe a diferen\u00e7a entre um capacete e um pinico. http://t.co/wo6xYhmQUO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "381085946403254272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 19:59:48 +0000 2013", "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"\" http://t.co/xL2c80dHDL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "319177367039905793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 21 12:50:20 +0000 2013", "text": "Nd contra pobres pescadores, pelo contr\u00e1rio, quero q pesquem artesanalmente e estou fazendo por onde.Quero informa\u00e7\u00f5es d seu l\u00edder sindical.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "336826291695267842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 12 00:15:11 +0000 2013", "text": "@VerBolsonaro derrota projeto do PSOL sobre drogas no Rio. http://t.co/5dwORLehID", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "410925765782290433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 20 17:29:49 +0000 2013", "text": "RT @BolsonaroZuero: O PSOL tenta a todo custo derrubar Jair Bolsonaro e acaba esquecendo de seus pr\u00f3prios problemas. http://t.co/QmuUgcMm1R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "source": "Hootsuite", "id_str": "403213605799460865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 21:53:23 +0000 2013", "text": "Depois d importa\u00e7\u00e3o d m\u00e9dicos, Governo agora quer professores cubanos no Brasil. http://t.co/jaycvPQW3E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "371027413649457152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 12 14:46:13 +0000 2013", "text": "AGENTES D SEGURAN\u00c7A DA UNI\u00c3O E DOS ESTADOS: Portaria e Projeto d Lei imp\u00f5em + vit\u00f3rias \u00e0 vagabundagem. http://t.co/nBliaxDNTt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "378167669976883200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 12:23:32 +0000 2013", "text": "PEC DAS DOM\u00c9STICAS -PORQUE EU VOTEI CONTRA\n\n N\u00e3o \u00e9 preciso ter bola de cristal. Basta ter coer\u00eancia no desempenho... http://t.co/TwFhfKsBko", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "320149707122946049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 23:10:40 +0000 2013", "text": "Jean Wyllys, Chico Alencar, Randolfe? Vamos aos fatos:  MENSAL\u00c3O DO PSOL. http://t.co/Uo52RMPCNN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 5, "source": "Hootsuite", "id_str": "382643276136087552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 21 12:45:12 +0000 2013", "text": "Agora dizem q sou contra pescadores. Como pode um l\u00edder d associa\u00e7\u00e3o receber aux\u00edlio em uma \u00e1rea q \u00e9 \"proibida\"a pesca h\u00e1 anos? Quero dados!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "336825001078554624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:32:19 +0000 2013", "text": "RT @NubladoVentania: Ap\u00f3s ser agredido na CDDH por gayzistas,Bolsonaro diz: \"Voltem p o zool\u00f3gico...bando d viadada\". http://t.co/cnhKhWJamJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "309793663930736640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 16:42:27 +0000 2013", "text": "Bolsonaro parabeniza Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e o STF sobre prosseguimento de Caso Preta Gil. http://t.co/xiAsHMcW79", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "368050062045106176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 00:53:35 +0000 2013", "text": "Uma boa m\u00fasica p/ descontrair, via @brega_falcao  Um abra\u00e7o a todos. http://t.co/UyGTEHvgNR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "330122935069204480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 16:57:12 +0000 2013", "text": "http://t.co/Cc5zwEe9NK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "317319471083687936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 09 17:14:43 +0000 2013", "text": "@VerBolsonaro impede cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade Municipal e outros projetos q modificariam a hist\u00f3ria do Brasil. http://t.co/AYOSSlBGIH", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "retweet_count": 12, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "410095175055052800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 19:20:35 +0000 2013", "text": "Atendendo a pedidos RT @VerBolsonaro: FACEBOOK: Carlos Bolsonaro assume sua op\u00e7\u00e3o sexual. http://t.co/L5pRuWTcGf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "330039131822493696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 15:24:08 +0000 2013", "text": "HOJE: PT tenta comprar o sil\u00eancio de Bolsonaro. http://t.co/T1DSI6bTxP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "337227385772597248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 19:56:05 +0000 2013", "text": "Em debate na Globo News, Bolsonaro esculhamba Wadih Damous (ex-presidente da OAB-RJ). http://t.co/kwApP5dEFb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "388030123598811136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:25:08 +0000 2013", "text": "http://t.co/jz6mlqMNAM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "319078042280529921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 10 14:41:55 +0000 2013", "text": "Tudo d legal foi tentado mas hotel mant\u00eam gerador ligado h\u00e1 meses, impossibilitando vizinhos d dormirem. http://t.co/UJDjPgDkYg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "344102130711412736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 14 19:55:39 +0000 2013", "text": "Bandidos disfar\u00e7ados d estudantes, orientados por partidos pol\u00edticos (PSOL e PT) promovem destrui\u00e7\u00e3o.http://t.co/6X0qHR0FMq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 8, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "345630634343014400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 02 13:40:06 +0000 2013", "text": "Segue informativo d fim de ano da Fam\u00edlia Bolsonaro c/ algumas d nossas benfeitorias e ideias defendidas. http://t.co/MPz7HCTK6C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "407504449381216256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 19:32:31 +0000 2013", "text": "Deputados do Rio, como Jandira Feghali (PCdoB), faltam e ajudam a absolver Donadon. Veja a lista. http://t.co/zUrbDQtT7I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "373166290338209792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 21:19:36 +0000 2013", "text": "Renan Calheiros colocar\u00e1 em vota\u00e7\u00e3o, nesta ter\u00e7a, PLC122 q transforma homossexuais em semi-deuses. http://t.co/Zhbrb0TZ66", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 96, "favorite_count": 14, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "351087581284405248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 29 15:55:12 +0000 2013", "text": "LULA FOI A L\u00cdBIA PEGAR DINHEIRO COM DITADOR KADAFI DURANTE REGIME MILITAR. http://t.co/vfb4pT9rDZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "395217262241538048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 17:09:49 +0000 2013", "text": "Mensagem importante aos amigos da Pol\u00edcia Militar do RJ.http://t.co/0F4V7o1JyZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "322033689347362816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 22 03:07:53 +0000 2013", "text": "140 caracteres resumem o ativista Stephen Fries. http://t.co/XhNPZNdP73", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "source": "Hootsuite", "id_str": "392487443293032448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 23:14:37 +0000 2013", "text": "http://t.co/x0pHWGjVIs http://t.co/qn8XzdfGCh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "319588781999157249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 23:40:12 +0000 2013", "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 eleito um dos deputados mais atuantes na Assembl\u00e9ia Legislativa do RJ. http://t.co/SBI4Yy46OL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "306549255219318784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 02 12:28:57 +0000 2013", "text": "\"O PSOL \u00e9 o PT pintado de rosa!\": Ap\u00f3s reunir-se com UNE e MST, Dilma faz reuni\u00e3o com PSOL. http://t.co/1STtq8xeD8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 120, "favorite_count": 14, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "352041201710546944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 24 13:52:31 +0000 2013", "text": "Excelente artigo de Rodrigo Constantino no jornal O Globo de hoje. BRASILEIRO \u00c9 OT\u00c1RIO? http://t.co/wQyjLxcV9D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 12, "source": "Hootsuite", "id_str": "415480107168714753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:53:53 +0000 2013", "text": "Hj \u00e9 meu anivers\u00e1rio e recebo o maior presente de todos: uma carta de meus filhos. Obrigado meus garotos. http://t.co/seURoXoBwy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "314736624355381248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 12:57:46 +0000 2013", "text": "Voc\u00ea sabe quem foi o \u00fanico deputado que votou contra a PEC das Empregadas Dom\u00e9sticas? Como voc\u00ea votaria?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "316172051855593472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 13 14:13:38 +0000 2013", "text": "VALE CONFERIR: Bolsonaro questiona pre\u00e7os abusivos da cantina da C\u00e2mara dos deputados, sob nova dire\u00e7\u00e3o. http://t.co/FoOng6lVji", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "source": "Hootsuite", "id_str": "411499155954343937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 18 17:10:12 +0000 2013", "text": "Querem acabar com o respeito ao pr\u00f3ximo no Brasil. http://t.co/nMgKAcCpEB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "391249869915975680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 18:12:15 +0000 2013", "text": "C\u00e2mara de Vereadores do Rio aprova condecora\u00e7\u00e3o ao ditador Venezuelano Nicol\u00e1s Maduro. Entenda: http://t.co/E85CTW1yyj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "332558651913031680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 05 16:03:01 +0000 2013", "text": "Em fev/2000, durante entrevista a @folha_com, Bolsonaro j\u00e1 falava sobre a \u00edndole de Geno\u00edno. http://t.co/NhdZ4zPNEy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "408627578639892480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 19:27:07 +0000 2013", "text": "Diferentemente do PSOL, PT, PcdoB e UNE, a Fam\u00edlia Bolsonaro se solidariza c/ o povo sul-coreano. http://t.co/eyyBarInZ0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33, "favorite_count": 10, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "330765549036511232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 23 21:13:03 +0000 2013", "text": "P/ alguns, Bolsonaro traz + preju\u00edzos \u00e0 democracia por ter id\u00e9ias contr\u00e1rias \u00e0s suas do q a corrup\u00e7\u00e3o generalizada. http://t.co/YI0PSiajRG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "404356947148697600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 17:31:03 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: RT @GustaAB: DIPLOMACIA BRASILEIRA DE TERCEIRA CATEGORIA por Jair Bolsonaro. http://t.co/Y8nVi46Ezw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "372773333168689152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 01:43:20 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: JeanWyllys - PSOL luta tanto por direitos humanos q responde processo por humilhar seus alunos. http://t.co/YotsHuz9bx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "309841735134101504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 11:09:48 +0000 2013", "text": "COMUNIZA\u00c7\u00c3O DO BRASIL: A propaganda comunista diz q a medicina cubana \u00e9 d melhor qualidade. PATIFES! http://t.co/QrYlbVzdta", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 85, "favorite_count": 10, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "332089946959667200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:23:07 +0000 2013", "text": "http://t.co/E9fyVk0JPb http://t.co/Xy06qbw2G5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "319077537655427073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 21 16:41:13 +0000 2013", "text": "Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00f5es populares, deputado do PSOL chama povo de ignorante e estimula o vandalismo. http://t.co/6tNMsz28Et", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "348118418345562112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 19:44:47 +0000 2013", "text": "Bolsonaro aciona Justi\u00e7a contra importa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos cubanos ao Brasil. http://t.co/0Oyjo8yctQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "357586700593135616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 21 11:00:55 +0000 2013", "text": "Jornal O Globo: A verdade sobre a pesca artesanal de Bolsonaro em Angra come\u00e7ando a aparecer. http://t.co/N6GVfpSITe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "336798756039192576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 20:05:10 +0000 2013", "text": "Lauro Jardim (Veja online) quer tirar s\u00edmbolos religiosos que fazem parte da nossa hist\u00f3ria. Tudp pela press\u00e3o do... http://t.co/l4ehPJyfKS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "317366775266308097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 06 12:21:11 +0000 2013", "text": "DISCURSO: BOLSONARO E O PAPEL HIGI\u00caNICO DE LUIZA ERUNDINA. http://t.co/RMhbMfd5ll", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "408934141850165248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 18:57:57 +0000 2013", "text": "HJ: Movimento LGBT vai ao Congresso, prometendo agredir deputados na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos. http://t.co/wNJJqJMeOp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "314450757229359104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 01:15:07 +0000 2013", "text": "Ex- marido d Dilma conta como assaltava caminh\u00f5es d carga, bancos e roubava armas, c/ sua ex-esposa. http://t.co/yMIZHIS6Ej", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 133, "favorite_count": 20, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "387748025281421313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 25 23:20:04 +0000 2013", "text": "Como diria meu garoto, @VerBolsonaro :\"O PSOL \u00e9 o PT pintado de rosa.\" http://t.co/MrS53Fzt4V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "405113689423900672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 19 17:45:32 +0000 2013", "text": "@FlavioBolsonaro \u00e9 acionado por MP ao expor foto d menor estuprador em seu site. http://t.co/uf8NVJ3EXc", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "380749513071144960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 01:24:54 +0000 2013", "text": "O Q VC \u00d1 SABIA: Elei\u00e7\u00f5es d melhores deputados do site Congresso em Foco s\u00e3o suspeitosas. http://t.co/xu1ZI9O3hd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "356585127268192256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:40:28 +0000 2013", "text": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://t.co/33EM807Crz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "319081900637564928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 19:31:36 +0000 2013", "text": "ORGULHO: Filho de Bolsonaro entrega homenagem \u00e0 policiais que ca\u00e7aram traficante \"Matem\u00e1tico\". http://t.co/iTsKSbUSsr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "339826374485348352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 13:35:53 +0000 2013", "text": "Resposta ao Jornal O Globo sobre insinua\u00e7\u00e3o d q recebo recursos financeiros d empresas b\u00e9licas. http://t.co/Wjtv1hUV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "303498071214542849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 21:05:18 +0000 2013", "text": "Em entrevista em 2012, Bolsonaro j\u00e1 era CONTRA aumento das passagens, e hj CONTRA infiltrados partid\u00e1rios q depredam. http://t.co/dSeQFJFVqD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "346735326867361792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 11:40:58 +0000 2013", "text": "Estou agora ao vivo na Redetv no programa Morning Show.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "355653003098853376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 21:33:56 +0000 2013", "text": "@MarceloTas me admira o sr. ser rep\u00f3rter e passar a not\u00edcia adiante s/ conhecimento. Caso queira ser justo, veja. http://t.co/JteV7sTQbG", "in_reply_to_screen_name": "MarceloTas", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "335146122551111680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 00:06:23 +0000 2013", "text": "Comiss\u00e3o d Direitos Humanos da C\u00e2mara poder\u00e1 apreciar PEC d Bolsonaro sobre redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal. http://t.co/nzchsQsGjR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "322863299848982529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 23:04:23 +0000 2013", "text": "ENTREGUE SUA ARMA, OS VAGABUNDOS AGRADECEM. http://t.co/SpO9MVZw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "290957563187572737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 13:44:42 +0000 2013", "text": "http://t.co/OQ19Fa1Z9R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "319082968255696897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 11:32:06 +0000 2013", "text": "Decreto mal feito impossibilita pesca artesanal, navega\u00e7\u00e3o e banho d mar em quase toda Angra dos Reis. Entenda. http://t.co/jDXVMmzs4N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "334994665243828225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 15 14:35:59 +0000 2013", "text": "Comunistas finalmente fazem Bolsonaro confessar os absurdos cometidos pela ditadura no Brasil. http://t.co/q3EIEwqZrg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "334678552085671936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 21 12:12:52 +0000 2013", "text": "ACOMPANHE OS VERDADEIROS PERFIS DA FAM\u00cdLIA BOLSONARO NO FACEBOOK, TWITTER E HOME PAGES. http://t.co/PveO8YLzAB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "392262205120344065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 01 14:24:02 +0000 2013", "text": "+ PROFISSIONAIS CAPACITADOS NO MERCADO DE TRABALHO: C\u00e2mara age em resposta ao programa MAUS M\u00c9DICOS. http://t.co/PjElmNppPN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "source": "Hootsuite", "id_str": "385047458629578752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 13 22:02:13 +0000 2013", "text": "COMISS\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS: Tentaram impedir reuni\u00e3o, xingaram, amea\u00e7aram, logo tiveram a resposta. http://t.co/ezgLtnnsl7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "311960414281940994", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 12 13:00:05 +0000 2013", "text": "A\u00e7\u00e3o de @FlavioBolsonaro, derruba lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico municipal do Rio. Entenda: http://t.co/c2USba2OvK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "411118259564343296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 14:27:22 +0000 2013", "text": "Jornal ODIA: PT \u00f1 se cansa de mentir e omitir sobre cubanos no Brasil. Saiba as novas farsas. http://t.co/PbR6TXFGTI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "372364722374320128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 22:13:19 +0000 2013", "text": "Luana Piovani ofende gratuitamente o ver. Bolsonaro c/ frases s/ sentido. Imaginemos se fosse o contr\u00e1rio. http://t.co/H6F33rl8HF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "319935739909525506", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 28 17:43:27 +0000 2013", "text": "O Bolsa-fam\u00edlia, drogas, maioridade penal e o envolvimento do PT e do PSOL c/ estes assuntos. http://t.co/zJZdu9z8cd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "339436771718860800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 18:55:37 +0000 2013", "text": "Na Com. de Dir. Humanos, Bolsonaro diz + verdades sobre Maria do Ros\u00e1rio, OAB e maioridade penal. http://t.co/OoxfN2x2jO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "374606555611541504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 16:51:31 +0000 2013", "text": "SUPOSTA \u201cCURA GAY\u201d: Est\u00e3o tentando te enganar + uma vez. (P/ pessoas q leem al\u00e9m das manchetes). http://t.co/QZiQTePOp4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "350295336729845760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 24 14:05:46 +0000 2013", "text": "Bolsonaro prop\u00f5e reajuste em aluguel social p/ moradores q moram em \u00e1rea de risco, mas Governo nega. http://t.co/j7CNDjjkj3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "349166463388622849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 13:02:23 +0000 2013", "text": "http://t.co/oEE7GFPyDC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "321971422006235136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 18 23:12:24 +0000 2013", "text": "MAIS M\u00c9DICOS: STF aguarda esclarecimentos d Presidente p/ julgar mandado d seguran\u00e7a d Bolsonaro. http://t.co/S9nEuGF6PI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "358001337948061698", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 16 11:39:37 +0000 2013", "text": "PEC q permite profissionais d sa\u00fade das FFAA \u00e0 cumular cargos ser\u00e1 votada no Congresso. http://t.co/IkK1SOxTUq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "412547557324124161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:23:03 +0000 2013", "text": "http://t.co/yvI9Kz64wk http://t.co/P6niwOQ3co", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "source": "Facebook", "id_str": "320949858871681025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 12:14:12 +0000 2013", "text": "Algum PTista perdeu um saco de dinheiro no plen\u00e1rio da C\u00e2mara. http://t.co/1zzUBYm2dQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "327395113263329281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 20:09:42 +0000 2013", "text": "@VerBolsonaro desmascara ex-BBB Jean Wyllys (PSOL-RJ) e Movimento LGBT. http://t.co/UcSFuzNz16", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "321354183276113920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 15 03:08:57 +0000 2013", "text": "Bolsonaro come rosca de ministro. http://t.co/qTJBf6TaB9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11859, "favorite_count": 12670, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "345739676914683904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 26 12:56:56 +0000 2013", "text": "Alguns editoriais mostram preocupa\u00e7\u00e3o c/ a amea\u00e7a comunista. Pe\u00e7o leitura do pequeno texto de @Rconstantino. http://t.co/AefJd1JtjQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "394085234326523904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 24 17:25:11 +0000 2013", "text": "Deputado @AroldeOliveira critica imprensa no caso Bolsonaro e Randolfe (PSOL): http://t.co/IBCjAnnd0Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "393427968699023360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 21:22:02 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: Sindicalistas mentem e agridem, se intitulando representantes d professores no Rio. http://t.co/H7aEgyA1fA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "383703101233823745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 18 17:31:35 +0000 2013", "text": "BOLSONARO DENUNCIA ESQUEMA DO PT E OUTROS PARTIDOS DE ESQUERDA COM ATUAIS DITADORES. http://t.co/ZWeA8eERpm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "380383614703128576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 18:30:18 +0000 2013", "text": "Veja pq Bolsonaro foi o \u00fanico deputado a votar CONTRA a PEC das Empregadas Dom\u00e9sticas. http://t.co/8ZNiQhcieu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "316255736785158144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 18 14:09:44 +0000 2013", "text": "E A IMPRENSA, NADA FALA. RT @VerBolsonaro Deputado do PSOL estimula o quebra-quebra nas ruas. http://t.co/sY6Qb84eJ4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "391204452830429184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 12:27:30 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: Hj em falta, Lei d Bolsonaro obriga hospitais conveniados ao SUS a oferecerem servi\u00e7o d pediatria. http://t.co/hy1BvSZhKF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "347329794360356864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 22:10:57 +0000 2013", "text": "ENTENDA: Luana Piovani ofende gratuitamente o vereador Bolsonaro com frases desconexas e sem sentido, imaginemos... http://t.co/Jr9QJmGC16", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "319935145438240769", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:19:11 +0000 2013", "text": "GOVERNO N\u00c3O VALORIZA OS MILITARES\nVeja a mat\u00e9ria:\n\nhttp://t.co/KlnLXCPJsx http://t.co/wHQorX9S4s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 3, "source": "Facebook", "id_str": "320948884111245312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 25 01:04:02 +0000 2013", "text": "RT @BolsonaroSP: Bolsonaro destila homofobia... mais uma vez! http://t.co/HkV5aaqLQZ", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Hootsuite", "id_str": "393543441965387776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 14:19:41 +0000 2013", "text": "PANFLETO DISTRIBU\u00cdDO NA C\u00c2MARA DE VEREADORES: Os opositores \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o d Feliciano na Comiss\u00e3o d Direitos Humanos. http://t.co/hyMB4hicoO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "319454159411757056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 16:50:24 +0000 2013", "text": "12 caracter\u00edsticas que qualificam o padr\u00e3o de um ativista do PSOL. Enumere umas tb: http://t.co/h5Ua67KEyq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "385809068301881344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 16 14:59:32 +0000 2013", "text": "Bolsonaro e Yoani S\u00e1nchez mostram a verdadeira rela\u00e7\u00e3o entre o PT, PCdoB, PSOL e Cuba. http://t.co/zc6URobYqu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "357152526107295745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 13:00:15 +0000 2013", "text": "Gostaria de conhecer o autor desta fan page. Falta postar o lan\u00e7amento das bolachas Mabel para o p\u00fablico LGBT: A... http://t.co/xmgll7p7DV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Facebook", "id_str": "321970886330699776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 19:37:34 +0000 2013", "text": "Esta semana, Com. d Dir. Humanos votar\u00e1 requerimento q convoca Maria do Ros\u00e1rio p/ explicar kit-Gay 2. http://t.co/QlKRpMch0Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "323882811364880385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 12:40:54 +0000 2013", "text": "Via @jornalodia: Lei de Bolsonaro eleva e reconhece capacidade de medicina brasileira no mundo. http://t.co/z3WHIfkdnL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "346608390392381442", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 16:02:17 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: FIM DO VOTO SECRETO P/ PARLAMENTARES: defendido h\u00e1 tempos pela Fam\u00edlia Bolsonaro. http://t.co/KicPGTcmHp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "374925322954616833", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 23 16:57:44 +0000 2013", "text": "C\u00e2mara arquiva representa\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro por ter mostrado cartaz a ativistas gays. http://t.co/klJNiMnRy7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 492, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "393058667538288640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 14:44:22 +0000 2013", "text": "\"DEMOCRACIA COMUNISTA\". PT, PCdoB, PSB, CUT e UNE fazem manifesto em defesa da Cor\u00e9ia do Norte. http://t.co/gqiRdgZ8Q2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "321272311070203905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 07 13:49:46 +0000 2013", "text": "MUDA A SACOLA MAS N\u00c3O MUDA A HIST\u00d3RIA. http://t.co/hS6jw7juTA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 15, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "398447184435109888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 02:28:41 +0000 2013", "text": "P/ variar, circula lista mentirosa de como se eu fosse favor\u00e1vel a PEC 37. VOTAREI CONTRA A PEC 37.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "347541483152347136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 00:08:40 +0000 2013", "text": "Aprovada lei de Bolsonaro que multiplica chances de transplante de medula \u00f3ssea no Brasil. http://t.co/kcts1nG694", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "330111630346170370", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 12:38:51 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro GREVE POL\u00cdTICA DOS PROFESSORES NO RIO:  A Verdade sobre os fatos desde o in\u00edcio. http://t.co/S3Zb6HYXXa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "387557700810203136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 23:22:08 +0000 2013", "text": "Jean Wyllys, Chico Alencar, Randolfe? S/ discutir sexualidade, vamos aos fatos: MENSAL\u00c3O DO PSOL: http://t.co/5bGMntmwmq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "382646162018164736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 15:12:09 +0000 2013", "text": "\"COLETIVA DE IMPRENSA\": Bolsonaro e a verdade que grande parte da m\u00eddia omite: http://t.co/TvOSbrwdrB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "382885240332500992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 12:39:10 +0000 2013", "text": "Dep @FlavioBolsonaro desenvolve projeto d castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica p/ estupradores. http://t.co/WAgbRAfDwE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "322690352622481408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 22:22:19 +0000 2013", "text": "AULA DE HIST\u00d3RIA Q VOC\u00ca \u00d1 APRENDE NAS ESCOLAS: Bolsonaro fala sobre o recuo de \"O Globo.\" http://t.co/lrvaBjg5N2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "377195289930502144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:35:12 +0000 2013", "text": "RT @VerBolsonaro: Os canalhas d sempre novamente mentem alegando Bolsonaro ter ofendido negros... Segue a verdade. http://t.co/cnhKhWJamJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "309794389348188160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 28 13:36:52 +0000 2013", "text": "Geno\u00edno \u00e9 torturado... com a verdade no plen\u00e1rio da C\u00e2mara. http://t.co/0zUQzBEoWl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "307122196604653568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 15 13:58:48 +0000 2013", "text": "Prof. Chico Alencar (PSOL), t\u00e3o preocupado c/ a educa\u00e7\u00e3o q manda R$11 milh\u00f5es p/ Movimento Gay. http://t.co/XtmocVHTXo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "390114539213033473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 19:36:19 +0000 2013", "text": "Durante greve d professores, manifestante se masturba p/ provocar PM na C\u00e2mara de Vereadores do Rio. http://t.co/QQiPC0RL6k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "386937985079336960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 12:55:25 +0000 2013", "text": "Vc sabe quem foi o \u00fanico deputado q votou contra a PEC das Dom\u00e9sticas? Como vc votaria?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "316171464283938816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 14:47:12 +0000 2013", "text": "M\u00e9dicos e dentistas q possuem escrit\u00f3rios particulares s\u00e3o as pr\u00f3ximas v\u00edtimas do desgoverno do PT. http://t.co/pOkFHxImQr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "342291520960991232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 21:50:20 +0000 2013", "text": "Bolsonaro desafia OAB e PSOL ap\u00f3s sofrer amea\u00e7a de mais um processo. http://t.co/tEFbgZqJhj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "329352040188878848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 16:00:17 +0000 2013", "text": "Jean Wyllys, Chico Alencar (PSOL) e Domingos Dutra (PT) . Saiba e entenda quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes. http://t.co/VDcoyMCnN0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 38, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "310057393180508161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 22:22:25 +0000 2013", "text": "ESSA EST\u00c1 DE ARREPIAR: Bolsonaro fala p/ 100 mil pessoas na Esplanada dos Minist\u00e9rios em Bras\u00edlia. http://t.co/WtBl8lM3cR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "343130854706532352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 16:20:37 +0000 2013", "text": "Site Congresso em Foco \u00e9 uma Piada. http://t.co/b9C2UbSrcU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "375654713141628928", "is_retweet": false}]