[{"created_at": "Sat Oct 04 10:40:53 +0000 2014", "text": "Para deputado federal em SP vote Bolsonaro 2070.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 43, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "518350033142706177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 07 16:45:51 +0000 2014", "text": "\u201cSe eu virar presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, v\u00e3o sentir saudades do Feliciano\u201d. http://t.co/GXDRzMFwQP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 47, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "431831179856052224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 16 13:59:14 +0000 2014", "text": "Bolsonaro apresenta projeto de lei modificando C\u00f3digo Penal em rela\u00e7\u00e3o a atos de Leg\u00edtima Defesa. Entenda: http://t.co/U9U2PNH6SV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 41, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "511876968162541568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 08 11:26:42 +0000 2014", "text": "DEBATE NA @cbnrio: @FlavioBolsonaro x Ong Viva Rio (ESTATUTO DO DESARMAMENTO) \u00e0s 10:00 AM. Link para acompanhar: http://t.co/CKYj9dg7zU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 48, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "541916777840934912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 15 14:13:50 +0000 2014", "text": "Discurso d Dilma na inaugura\u00e7\u00e3o do porto de Mariel, a afinidade c/ os irm\u00e3os Castro e o desd\u00e9m c/os brasileiros. http://t.co/Ta8I6uIsAJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 190, "favorite_count": 132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "533623917379080193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 04 10:38:11 +0000 2014", "text": "Indico ao eleitores de SP p/ que votem para deputado federal. http://t.co/0KRWfr1ilg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "518349354747572225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 10 21:20:51 +0000 2014", "text": "Em debate entre Bolsonaro e o ex-marido d Dilma, Carlos Ara\u00fajo cai em contradi\u00e7\u00e3o e mente descaradamente. http://t.co/dYsppSGw4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "454368435569696768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 05 19:23:43 +0000 2014", "text": "@FlavioBolsonaro deflagra o conv\u00eanio do MST e Venezuela. http://t.co/HivHyLhv94", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 38, "favorite_count": 28, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "530078021668339712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 13 18:56:38 +0000 2014", "text": "A fanpage \"Bolsonaro Zuero 3.0\" volta c/ td no facebook, ap\u00f3s sua quinta queda. Curtam! Um abra\u00e7o ao pessoal do @BolsonaroZuero", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 14, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "422804398440341504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 05 20:56:04 +0000 2014", "text": "Hj, encontro de For\u00e7as Especiais, Comandos e Paraquedistas das FFAA, Auxiliares e CORE. http://t.co/0yykQ2QVMI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 130, "favorite_count": 173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "540972899952492545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 21 18:41:34 +0000 2014", "text": "BOLSONARO E CLODOVIL: CAD\u00ca A HOMOFOBIA? http://t.co/tKlkghNj1r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 23, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "502525937620357120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 25 18:06:25 +0000 2014", "text": "Bolsonaro: \"O PL122 \u00f1 morreu e a maioria dos homossexuais s\u00e3o contra essa palha\u00e7ada q est\u00e1 ai no Senado.\"http://t.co/rOUJJ72dD7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15, "favorite_count": 15, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448521299762368512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 15 18:26:51 +0000 2014", "text": "Opini\u00e3o de @Olavo de @OdeCarvalho sobre o \"Caso Bolsonaro e Maria do Ros\u00e1rio - PT\". http://t.co/Lj11MUzSAS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 191, "favorite_count": 165, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "544559227076096000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 20 14:00:26 +0000 2014", "text": "Prefiro viver com dignidade na plan\u00edcie do que como um rato no planalto. http://t.co/KoCbLjevuC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 351, "favorite_count": 376, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "546304121071235072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 23 14:14:05 +0000 2014", "text": "CELSO AMORIM \u00c9 UMA PIADA: Bolsonaro discursa sobre atual situa\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas no Brasil. http://t.co/3WrDcIRYBW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 25, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "458972079971647488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 10 22:30:18 +0000 2014", "text": "Conhe\u00e7a o PSOL, o partido que sobrevive de MENTIRAS. http://t.co/qKspREOmK9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "509831257648541696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 19 14:36:15 +0000 2014", "text": "Bolsonaro \u00e9 entrevistado na @RadioJCNews de Pernambuco. http://t.co/8RGz1KJwvR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "468399741412593665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 04 15:37:01 +0000 2014", "text": "Enquanto Brasil vive a imin\u00eancia de apag\u00e3o, PT anuncia constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tirca na Nicar\u00e1gua. http://t.co/U6p59PzzYQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 176, "favorite_count": 82, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "452107581667180544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 11 21:16:57 +0000 2014", "text": "RAP DA FAM\u00cdLIA BOLSONARO: Ainda \u00f1 conhe\u00e7o o autor, mas gostaria d agradecer a homenagem. http://t.co/5r7T7nXdHM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 43, "favorite_count": 108, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "498941160489230336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 01 22:16:32 +0000 2014", "text": "PROGRAMA MAUS M\u00c9DICOS DO PT E SUAS CONSEQU\u00caNCIAS: Em entrevista, Bolsonaro faz cr\u00edticas e prop\u00f5e solu\u00e7\u00f5es p/ a Sa\u00fade. http://t.co/Act2ejPIc2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 34, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "506566302853767168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 27 16:50:49 +0000 2014", "text": "Dirscurso: Cotas do \u00f3dio. http://t.co/8LHwPVycCp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 12, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "449227051288252417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 07 15:13:53 +0000 2014", "text": "BOLSONARO EM 4 MINUTOS: http://t.co/TotjU9ZR4T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "464060559764107266", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 14 15:31:15 +0000 2014", "text": "Jovens e Pol\u00edtica: Escolas livres de doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica. http://t.co/FTm130ZyIn ( via @FlavioBolsonaro e @escolasempartid )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 9, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "499941325295611905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 05 21:03:00 +0000 2014", "text": "BOLSONARO TORTURA JEAN WYLLYS (PSOL-RJ) NA COMISS\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS. http://t.co/4TPePYugFG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 58, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "507997349323755520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 09 14:50:54 +0000 2014", "text": "EQUIPE UNIDA DEFENDENDO MENSALEIROS PRESOS: (Andr\u00e9 Vargas, Jos\u00e9 Guimar\u00e3es, Vicentinho e Benedita) http://t.co/CQlrL2pSpP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 122, "favorite_count": 49, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "464779550384480256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 25 17:36:40 +0000 2014", "text": "25/11: DIA INTERNACIONAL DE COMBATE \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER. Discursos s\u00e3o \"bonitos\", mas atitudes s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o. http://t.co/Judwq8DEV4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40, "favorite_count": 47, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "537298839750053889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 27 19:04:31 +0000 2014", "text": "Agrade\u00e7o as sinceras palavras escritas por @OdeCarvalho referentes a mim. A rec\u00edproca \u00e9 verdadeira. http://t.co/tZdbNJeBuY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 101, "favorite_count": 127, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "515940061406568448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 15 13:39:25 +0000 2014", "text": "TAXA DE DESEMPREGO NO BRASIL \u00c9 UMA FARSA. http://t.co/Eg4zXUbcFW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 38, "favorite_count": 21, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "456064249664917504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 24 13:34:32 +0000 2014", "text": "EM V\u00cdDEO, LULA APLAUDE FIL\u00d3SOFA QUE DIZ ODIAR A CLASSE M\u00c9DIA: est\u00e3o fazendo tudo direitinho. http://t.co/OFi7ee9VpR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 75, "favorite_count": 36, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "459324513470414848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 26 11:43:54 +0000 2014", "text": "Jandira Feghali, do Partido Comunista do Brasil como fez c/ @RachelSherazade agora tenta calar Bolsonaro. http://t.co/adBfW3OZzl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448787423628361728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 24 15:13:30 +0000 2014", "text": "Carlos Bolsonaro (@VerBolsonaro) \u00e9 absolvido em mais um processo movido por movimento gay. http://t.co/3P7GpVTOCN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "437968534589546496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 20 10:32:24 +0000 2014", "text": "OS DIREITOS HUMANOS DO PT: Senado rejeita redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal para crimes hediondos. http://t.co/mSyAeIgIVf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 15, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "436448241606197248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 29 14:47:45 +0000 2014", "text": "29 de setembro, anivers\u00e1rio de Resende. Parab\u00e9ns! http://t.co/IkEtDkBLoe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 28, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "516600223792365568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 07 22:12:04 +0000 2014", "text": "Capel\u00e3o paga para sair do Ex\u00e9rcito. http://t.co/rKKymQAW8b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 62, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "530845164286537729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 26 16:11:02 +0000 2014", "text": "DIVULGUE: Bolsonaro conversa c/ m\u00e3e q teve filha assassinada por menor d idade q faria 18 anos um dia ap\u00f3s o crime. http://t.co/RpYjhWgpGi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448854648511012864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 14 14:12:07 +0000 2014", "text": "Bolsonaro dribla difama\u00e7\u00f5es e r\u00f3tulos propositais atribu\u00eddos \u00e0 sua pessoa conversando c/ eleitores. http://t.co/6MLj9u8teY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 35, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "522027072508944384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 27 01:08:39 +0000 2014", "text": "C\u00e2mara aprova cotas em concursos p\u00fablicos federais, c/ Bolsonaro sendo o \u00fanico voto contr\u00e1rio na bancada do Rio: http://t.co/IolWFouO5s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 35, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448989946658177024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 08 20:04:06 +0000 2014", "text": "BOLSONARO APRESENTA PROJETO Q MODIFICA ESTATUTO DO DESARMAMENTO, POSSIBILITANDO O PORTE D ARMA P/ + CIDAD\u00c3OS D BEM: http://t.co/JWfaqCOVUL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 52, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "509069690728366080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 27 12:34:14 +0000 2014", "text": "RECOMENDO: Tenho ressalvas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mat\u00e9ria d @reinaldoazevedo. Contudo, AINDA temos o direito d opinar. http://t.co/PNuSYHU02n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "439015620038766593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 03 18:49:51 +0000 2014", "text": "\"Bolsonaro e a verdade que a imprensa omite\". http://t.co/kHazh7dYAn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 23, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "484771017693622273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 09 17:13:08 +0000 2014", "text": "No Cal\u00e7ad\u00e3o de Madureira c/ @FlavioBolsonaro . NO RJ: #ESTADUALFLAVIOBOLSONARO11.120 #FEDERALJAIRBOLSONARO1120 http://t.co/E6qzs0pEPk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 11, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "509389050412032000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 13 17:36:41 +0000 2014", "text": "Hj \u00e0 noite, \u00e0s 22h (hor\u00e1rio d Bras\u00edlia), bate papo ao vivo entre Olavo de Carvalho e a Fam\u00edlia Bolsonaro. http://t.co/5pqBCrawgH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "434018302159900673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 05 15:51:46 +0000 2014", "text": "Cubana \"deserda\" do Programa Mais M\u00e9dicos do PT e conta o q todos j\u00e1 sab\u00edamos... e mais um pouco. http://t.co/auLm1WFC1p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 17, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "431092793961099264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 20 15:33:24 +0000 2014", "text": "H\u00e1 mto vagabundo 171 recebendo bolsa-ditadura e opini\u00e3o sobre Marcha da Fam\u00edlia. http://t.co/eRh8q43XoD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 35, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446670853582127105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 09 01:41:28 +0000 2014", "text": "Meia noite ir\u00e1 ao ar, grava\u00e7\u00e3o do Programa @agoraetarde c/ @DepBolsonaro e @rafinhabastos .", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 50, "favorite_count": 39, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "453709246254047232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 05 22:23:41 +0000 2014", "text": "Bolsonaro no @Pgm_Ratinho debatendo temas de interesse nacional e o momento q o pa\u00eds atravessa. http://t.co/b7fsCQ8Kck", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 66, "favorite_count": 48, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "441338284556713986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 26 13:18:43 +0000 2014", "text": "RT @BolsonaroSP: TV FOLHA mescla momentos descontra\u00eddos e s\u00e9rios durante conven\u00e7\u00e3o do PSC em SP. http://t.co/RCTfprb6Ih", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "retweet_count": 15, "favorite_count": 9, "source": "Hootsuite", "id_str": "482150969808265216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 15 22:54:03 +0000 2014", "text": "HOJE: Discurso de Bolsonaro diante de comitiva de militares de v\u00e1rios pa\u00edses do mundo. http://t.co/P41SOpIjSy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 119, "favorite_count": 99, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "522520808585846784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 28 21:02:40 +0000 2014", "text": "+ e +: C/ nossa participa\u00e7\u00e3o, EB permite arma d calibre restrito p/ Agentes Penitenci\u00e1rios. http://t.co/O2gwWpPa0s http://t.co/ETg4UBPZVi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 99, "favorite_count": 165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "527203821697921024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 24 15:54:57 +0000 2014", "text": "Em 35 seg. e diante d dezenas d Oficais da ativa, Bolsonaro definiu a Comiss\u00e3o da Verdade d Dilma. Assista o v\u00eddeo. http://t.co/0ea3wla6UE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 94, "favorite_count": 74, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "536910852704993280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 11 12:41:28 +0000 2014", "text": "HANGOUT AO VIVO: Olavo de Carvalho e a Fam\u00edlia Bolsonaro (@DepBolsonaro, @FlavioBolsonaro e @VerBolsonaro).\nhttp://t.co/nEjeN6Erl2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 11, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "433219230578667520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 06 12:49:26 +0000 2014", "text": "NOVO V\u00cdDEO C/ MOMENTOS DE BOLSONARO DURANTE RECENTES ENTREVISTAS. VALE A PENA ASSISTIR. http://t.co/73bdBXMQKr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "497001503203528704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 23 00:09:05 +0000 2014", "text": "@jandira_feghali : a cara do comunismo no Brasil.  Apoiou o programa \"mais m\u00e9dicos cubanos\", p/ os pobres, \u00e9 claro. http://t.co/zrrM7GgFTO", "in_reply_to_screen_name": "jandira_feghali", "retweet_count": 231, "favorite_count": 175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "547182064899215360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 12 19:52:21 +0000 2014", "text": "Visita \u00e0 uma das melhores unidades de Pol\u00edcia Militar do Brasil; o BOPE. C/ @VerBolsonaro e @FlavioBolsonaro http://t.co/FYKVqTVxMB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 57, "favorite_count": 84, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "465942575422402560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 16 23:33:01 +0000 2014", "text": "Apresento aos senhores alguns feitos e ideais defendidos pelo deputado estadual (RJ) @FlavioBolsonaro (11.120). http://t.co/2jrtudFMSG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 14, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "512021366988894208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 30 17:58:12 +0000 2014", "text": "A est\u00e1tica pol\u00edtica econ\u00f4mica do PT est\u00e1 afundando o Brasil: ignora investidores e quem verdadeiramente gera emprego em territ\u00f3rio nacional.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 277, "favorite_count": 224, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "527882172318113792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 31 14:58:05 +0000 2014", "text": "Entrevista Via FanPage Facebook \"Minha Bras\u00edlia\", id\u00eantica a que tive na d\u00e9cada de 70. Bom bate papo. http://t.co/I9OwjDDsBU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 46, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "528199233065975808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 21 12:40:41 +0000 2014", "text": "Ex-marido d Dilma diz q assassinatos cometidos por eles no Regime Militar foram rom\u00e2nticos e insignificantes. http://t.co/9qI3jKgIzB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 131, "favorite_count": 44, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "436842912337629184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 12 23:09:57 +0000 2014", "text": "Bolsonaro alerta q nos livramos do nazismo em 45, contudo o comunismo volta a nos assombrar c/ o PT, PCdoB e PSOL. http://t.co/v66f9I2bKb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 211, "favorite_count": 174, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "532671671644459008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 12 18:49:09 +0000 2014", "text": "#TodosContraMarcoCivil Selva!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 42, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "443821012111851520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 04 13:21:15 +0000 2014", "text": "EM 2007, BOLSONARO J\u00c1 FALAVA DA FALTA DE \u00c1GUA EM S\u00c3O PAULO. http://t.co/iFcjZDJ0NM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "474179073770811394", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 22 00:28:56 +0000 2014", "text": "C\u00e2mara aceita pedido d Bolsonaro p/ sess\u00e3o solene no plen\u00e1rio celebrando o dia 31 de mar\u00e7o de 1964. http://t.co/casbVf4GY5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "447168011339042816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 22 13:19:16 +0000 2014", "text": "Como se \u00f1 bastasse o desentendido c/ @Romario na caminhada d @Aecio em Copacabana, sua assessoria tb ignorou o deputado + votado do RJ.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "524912874012286976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 20 22:40:59 +0000 2014", "text": "PARA A ESQUERDA SEQUESTRO N\u00c3O \u00c9 CRIME. DECAPITAR SERIA ALTRU\u00cdSTICO (PREOCUPA\u00c7\u00c3O COM O BEM ESTAR E FELICIDADE ALHEIA)? http://t.co/YhkIs4mFOb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 122, "favorite_count": 121, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "535563482964324352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 04 10:28:01 +0000 2014", "text": "Meu voto para deputado federal no RJ: http://t.co/gFOwdHcFfp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 46, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "518346795311960065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 08 14:36:34 +0000 2014", "text": "Selva! RT @Angelo__Aleixo Do lado do #Bolsonaro Esses caras s\u00e3o gente fina d+, foi uma honra t\u00ea-los conhecido ! http://t.co/gWjz3zIJYB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "497753240407400448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 27 11:01:39 +0000 2014", "text": "\"Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 eleito!\". N\u00c3O CAIAM NESTE PAPO. http://t.co/UDohvE5TKO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 52, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "515818547319422976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 12 01:25:00 +0000 2014", "text": "@FlavioBolsonaro defende Raquel Shererazade de acusa\u00e7\u00f5es e amea\u00e7a de processo feitas pelo PSOL. http://t.co/DrpYju3cR8", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 30, "favorite_count": 15, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "433411380927279104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 15 15:05:36 +0000 2014", "text": "CORRE\u00c7\u00c3O: Conheci casualmente o sobrinho d her\u00f3i q morreu impedindo q o comunismo fosse implementado no Brasil. http://t.co/VVyoUaVSOO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 33, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "500297261914804224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 26 14:05:16 +0000 2014", "text": "DOLEIRO ALBERTO YOUSSEF: http://t.co/Qn4LSEVfXj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 329, "favorite_count": 245, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "526374003188199424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 13 12:26:19 +0000 2014", "text": "Bolsonaro pega ex-guerrilheiro na mentira em debate na r\u00e1dio de Porto Alegre. Assista e comprove. http://t.co/AO8gxxXO8O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 50, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "488298375998365696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 20 16:45:03 +0000 2014", "text": "Randolfe-PSOL e Suplicy-PT: 2 dos senadores contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. @RachelSherazade comenta. http://t.co/C1slpgNyXo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 18, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "436542022464577536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 19 20:23:40 +0000 2014", "text": "Bolsonaro questiona Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores sobre avan\u00e7o do comunismo no Brasil. brasileiro. http://t.co/99UD2upynk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 177, "favorite_count": 132, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "535166537674801152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 08 22:08:18 +0000 2014", "text": "@ricardosetti cordialmente cedeu-me espa\u00e7o em sua coluna p/ q pudesse falar sobre as elei\u00e7\u00f5es presidencias deste ano. http://t.co/zDKV4KtbqK", "in_reply_to_screen_name": "ricardosetti", "retweet_count": 11, "favorite_count": 10, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "464527238248280064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 30 19:57:36 +0000 2014", "text": "Brazilian Congressman Jair Bolsonaro / Note Support to Israel (Who is Dilma Rousseff). http://t.co/ONWQtH8AvR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "494572538945888256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 15 21:00:28 +0000 2014", "text": "Novo discurso de Bolsonaro c/ mais argumentos p/ \u00f1 votarem no PT. http://t.co/yoEul93xN6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 40, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "522492223150379008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 04 20:51:16 +0000 2014", "text": "DISCURSO DO DIA: ESTA \u00c9 A HIST\u00d3RIA Q INFELIZMENTE \u00d1 SE APRENDE NAS ESCOLAS MAS EST\u00c3O NOS \"POR\u00d5ES\" DAS BIBLIOTECAS: http://t.co/bigsT0jodT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "507632007208501248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 08 14:42:22 +0000 2014", "text": "As bananas do Foro de SP, segundo Bolsonaro: \u201cIsso \u00e9 uma palha\u00e7ada mas \u00e9 muito s\u00e9rio\u201d. http://t.co/EXtIicepoV (Via @BlogDoPim )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "497754696774615040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 23 12:14:28 +0000 2014", "text": "Hj estarei no Largo do Ros\u00e1rio (Campinas/SP) at\u00e9 \u00e0s 12:30h, fazendo campanha p/ o Policial Federal @BolsonaroSP. http://t.co/27lgV4du61", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14, "favorite_count": 18, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "514387317688389632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 18 16:35:45 +0000 2014", "text": "Bolsonaro prop\u00f5e projeto q torna hediondo o crime passional, independentemente da sexualidade. Preconceito d novo?  http://t.co/onQ9L8XP5U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 49, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "512641133487587328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 13 00:30:47 +0000 2014", "text": "ESQUERDA E DITADURA: O NAMORO QUE A GRANDE M\u00cdDIA OMITE. http://t.co/gb8TBPrKb8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 30, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "510586353567145984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 14 13:10:12 +0000 2014", "text": "Bolsonaro questiona ministro da Defesa, e p/ variar, ganha resposta evasiva: Atua\u00e7\u00e3o das FFAA nas favelas do Rio. http://t.co/dHnN0Yh3uW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 18, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "455694509331185664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 31 21:41:12 +0000 2014", "text": "FELIZ 2015. Ass: @DepBolsonaro @VerBolsonaro @FlavioBolsonaro e @BolsonaroSP http://t.co/rOUSCZDfJT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 194, "favorite_count": 248, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "550406341689634817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 24 18:22:09 +0000 2014", "text": "C\u00e2mara aprova, c \u00fanico voto CONTRA d Bolsonaro, projeto q permite for\u00e7as armadas d outros pa\u00edses a atuarem no Brasil. http://t.co/5sGfNHgFQS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 135, "favorite_count": 63, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "459396893538545664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 22 23:38:41 +0000 2014", "text": "O GLOBO: Bolsonaro reclama d ter apoio esnobado por A\u00e9cio. \u2018Vou votar nele, mesmo q \u00f1 queira papo comigo\u2019. http://t.co/PlHVl79Enj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 103, "favorite_count": 107, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "525068755982749697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 03 19:30:12 +0000 2014", "text": "C/ @FlavioBolsonaro , em campanha no cal\u00e7ad\u00e3o de Copacabana, acompanhamos justa manifesta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica pr\u00f3 Israel. http://t.co/jsTH663PBo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 34, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "496015192594341889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 17 15:03:57 +0000 2014", "text": "JUNTOS EM S\u00c3O PAULO: @coroneltelhada  e @BolsonaroSP . http://t.co/N3B71Fop22", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "512255644687417344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 15 18:01:54 +0000 2014", "text": "RT @PastorMalafaia Vergonha! SBT censura @RachelSherazade . Leia meu coment\u00e1rio. http://t.co/U8YGeN2ziJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 29, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "456130307302096897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 24 18:03:41 +0000 2014", "text": "\"Pior que a corrup\u00e7\u00e3o generalizada, ser\u00e1 o dia em que eles roubar\u00e3o tamb\u00e9m nossa liberdade, propriedade privada e esperan\u00e7a.\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1155, "favorite_count": 795, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "525709226036178944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 14 13:47:08 +0000 2014", "text": "Segue c\u00f3pia d cheque q comprova q pol\u00edticos d direita est\u00e3o comprando pessoas p/ apoiarem seus ideais. http://t.co/rG206IyCV8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 29, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "434322922623102976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 03 17:08:26 +0000 2014", "text": "AGORA: Bolsonaro \u00e9 recepcionado por manifestantes barrados na galeria do Congresso: http://t.co/R4QhNAZpjv #ContraPLN36", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 244, "favorite_count": 211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "540190835275755520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 01 19:20:39 +0000 2014", "text": "A VERDADE DITA POR 1 OFUSCA AS MENTIRAS DITAS POR 300: Podem tentar nos censurar, mas \u00f1 nos calar\u00e3o. http://t.co/u56Sxtacg1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 74, "favorite_count": 62, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "451076694074335232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 09 22:46:04 +0000 2014", "text": "\"O atual Ministro da Defesa de Dilma n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre um capacete e um penico!\". http://t.co/qdWOCCLtyu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 545, "favorite_count": 266, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "520344473638027264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 27 19:14:02 +0000 2014", "text": "C/ @FlavioBolsonaro na Associa\u00e7\u00e3o de Veteranos da Brigada de Infantaria Paraquedista, onde servi entre 83 e 86. http://t.co/aVFf4TuOl1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 29, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "504708435980865536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 19 20:25:17 +0000 2014", "text": "Este \u00e9 meu candidato a deputado federal pelo Estado de SP. http://t.co/etJa6kckZK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 39, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "513061284783599616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 11 15:16:44 +0000 2014", "text": "A ESQUERDA CONFESSA QUERER IMPLANTAR A DITADURA DO PROLETARIADO NO BRASIL. http://t.co/SeBv8vKDal", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 281, "favorite_count": 191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "543061828495224832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 08 11:42:38 +0000 2014", "text": "BOLSONARO: \"..._VOTO NO A\u00c9CIO MESMO QUE ELE \u00d1 QUEIRA...\". Leia entrevista completa e entenda. http://t.co/S18V1MSB17", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 217, "favorite_count": 186, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "519815125331492864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 27 13:25:05 +0000 2014", "text": "C/ DR. EN\u00c9AS: UM DOS HOMENS + INTELIGENTES, PROPOSITALMENTE DESVALORIZADO, Q TIVE A HONRA DE CONVIVER. http://t.co/bo3TIIjf3n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 69, "favorite_count": 136, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "504620618730725376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 15 14:17:27 +0000 2014", "text": "Discurso d @FlavioBolsonaro sobre maioridade penal e o processo q sofre por divulgar foto d menor estuprador. http://t.co/ryYTbWXt16", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "489051118849503233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 31 15:09:58 +0000 2014", "text": "Neste momento, TV ALERJ corta sinal e censura sess\u00e3o sobre 31 de mar\u00e7o conduzida por Bolsonaro. http://t.co/Oa24WqkJpv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 91, "favorite_count": 48, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "450651219590414336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 29 14:56:00 +0000 2014", "text": "C/ oposi\u00e7\u00e3o do PT, PSOL e PCdo B, Deputados aprovam revoga\u00e7\u00e3o do Decreto 8243. Vai ao Senado. http://t.co/AUwASL83cI (Via @reinaldoazevedo).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 151, "favorite_count": 168, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "527473934019878914", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 22 18:55:20 +0000 2014", "text": "BOLSONARO X DILMA. http://t.co/2A4eRn8LcS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 147, "favorite_count": 110, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "469552106471706624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 25 16:29:03 +0000 2014", "text": "Dobraremos nossa bancada em Bras\u00edlia c/ a elei\u00e7\u00e3o do Policial Federal Eduardo Bolsonaro (2070) em SP. Pe\u00e7o q Comente. http://t.co/AwckC4W20n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 35, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "515176162738581504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 26 17:20:55 +0000 2014", "text": "Pelo Cal\u00e7ad\u00e3o de Bang\u00fa (Rio de Janeiro-RJ), c/ @FlavioBolsonaro . http://t.co/bcHLKJCoKu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 22, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "515551603747979264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 24 15:46:40 +0000 2014", "text": "CASO PRETA GIL: Procurador Geral da Rep\u00fablica pede arquivamento d processo q Bolsonaro responde por suposto racismo. http://t.co/1lTVncJN4a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 28, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "481463427568005120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 06 14:50:57 +0000 2014", "text": "Acompanhe Bolsonaro nas Redes Sociais (Clique e saiba os endere\u00e7os). http://t.co/d10ncpfncu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "497032083999834112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 29 01:07:34 +0000 2014", "text": "IR\u00c3 &amp; BRASIL: Tirem suas conclus\u00f5es. http://t.co/VkuHB5Yczj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 76, "favorite_count": 53, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "471820108894334976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 01 13:26:19 +0000 2014", "text": "ALERTA AOS AGRICULTORES DE SP / BA e SC. http://t.co/NyMwklQC7o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 21, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "495198845115326465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 27 18:40:45 +0000 2014", "text": "Doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica desmascarada por uma educadora (por @Rconstantino ). http://t.co/2W4465XF4j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "449254717072609281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 18 12:33:53 +0000 2014", "text": "ESCLARECIMENTO: As \u00fanicas fanpages oficiais no facebook sobre Bolsonaro s\u00e3o: http://t.co/5VmQqqLVd8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "501346244401569792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 03 16:27:37 +0000 2014", "text": "ENSINO NO BRASIL: \"\u00d1 tomem quart\u00e9is, tomem escolas e universidades, \u00f1 ataquem blindados, ataquem ideias.\" - Gramsci. http://t.co/A0fJq8PR4l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 191, "favorite_count": 157, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "529308930724614144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 02 17:01:07 +0000 2014", "text": "Por @Rconstantino : O maior investimento financeiro do governo Petista foi em... Cuba. E c/ muito sigilo. http://t.co/HHHaCOKd7r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 19, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "430023085941866496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 31 16:26:33 +0000 2014", "text": "Projeto do PT enviado para o Congresso, retira poder da Pol\u00edcia Federal p/ fortalecer Secretaria d Direitos Humanos. http://t.co/jqpKqf5dbM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 132, "favorite_count": 52, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "506115838068666369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 12 20:00:48 +0000 2014", "text": "Discurso de @FlavioBolsonaro: A Seguran\u00e7a P\u00fablica do Rio est\u00e1 jogada \u00e0s tra\u00e7as! http://t.co/GpCv2rvHtU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "443839042166476800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 08 13:21:11 +0000 2014", "text": "MAIS VOTADO NO RJ PARA A C\u00c2MARA E TERCEIRO DO BRASIL, BOLSONARO MIRA A PRESID\u00caNCIA EM 2018. http://t.co/9M0FE57iPN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 90, "favorite_count": 98, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "519839928092332032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 13 11:51:29 +0000 2014", "text": "Eduardo Jorge admite o q Dilma sempre escondeu: \"\u00c9ramos a favor da ditadura do proletariado\". http://t.co/eWBYTv5Nig (Via @BlogDoPim)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 205, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "521629294804885504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 09 17:43:34 +0000 2014", "text": "C/ @FlavioBolsonaro, panfletagem na Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a (Tijuca - Rio de Janeiro / RJ). #JairBolsonaro1120 #Fl\u00e1vioBolsonaro11.120 .SELVA!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "498162684488323073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 18 15:56:10 +0000 2014", "text": "PORTE DE ARMA AGENTES PENITENCI\u00c1RIOS: Presidente veta projeto d Bolsonaro e sanciona outro id\u00eantico. http://t.co/0HwutPFlbU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 38, "favorite_count": 25, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "479291490414657536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 12 20:49:01 +0000 2014", "text": "Em 1 minuto: Jair Bolsonaro se revolta com a impunidade e o est\u00edmulo a bandidagem no Brasil. http://t.co/CU3mDgqWzh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 29, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "433704315598168065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 06 02:30:25 +0000 2014", "text": "Agradecemos os 707.138 votos de confian\u00e7a em nosso trabalho. Rumo ao Planalto em 2018. @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP http://t.co/KDckrdVjIJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 130, "favorite_count": 210, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "518951378996428800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 24 00:26:41 +0000 2014", "text": "DEUS SALVE AS CRIAN\u00c7AS II (2014): http://t.co/0gQ9DhbhMe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 31, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "459126246270861313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 26 15:38:08 +0000 2014", "text": "ENTENDA COMO ASSALTAR, ESTUPRAR E AINDA SAIR COMO V\u00cdTIMA (Por @FlavioBolsonaro): http://t.co/3aq955oqG0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 23, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "504291712219770880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 13 12:52:20 +0000 2014", "text": "C/ O POLICIAL FEDERAL @BolsonaroSP EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 CAMPINAS. http://t.co/tmNW4oeJPL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "499538946473619456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 30 22:59:46 +0000 2014", "text": "Livros do MEC ensinam que p/ o sucesso do socialismo voc\u00ea deve executar seu oponente. http://t.co/NQjpogDebq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 122, "favorite_count": 53, "source": "Hootsuite", "id_str": "472512723163815936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 26 12:21:42 +0000 2014", "text": "Bolsonaro protocoliza Nota de Apoio ao Estado de Israel. Veja o teor do documento. http://t.co/IiIeoSUAHF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 36, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "493008257838243840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 16 18:26:47 +0000 2014", "text": "Breveta\u00e7\u00e3o de 1.229 soldados paraquedistas! C/ @FlavioBolsonaro http://t.co/jgZ8MXr4SF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 20, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "500710276254429184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 02 19:28:22 +0000 2014", "text": "Via facebook (ferramenta sempre + clara), pedi p/ comentarem nova mat\u00e9ria escrita por @Rconstantino a meu respeito. http://t.co/kC3aQVeq4y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 14, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "462312662584815618", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 25 20:02:04 +0000 2014", "text": "Bolsonaro aju\u00edza A\u00e7\u00e3o Popular pedindo suspens\u00e3o imediata dos efeitos do Decreto 8243/14. http://t.co/S2KbpRIsvQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 42, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "492761721191563264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 22 13:36:13 +0000 2014", "text": "Como se \u00f1 bastasse o desentendido c/ @RomarioOnze na caminhada d @AecioNeves em Copacabana, sua assessoria tb ignorou o deputado + votado/RJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 28, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "524917140810649601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 19 13:24:14 +0000 2014", "text": "CASO PRETA GIL / BOLSONARO (NOVO E DETERMINANTE FATO). PQ SER\u00c1 Q A IMPRENSA \u00d1 DIVULGA ISSO? http://t.co/LhRt48vBrm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "501721303196647424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 02 12:05:56 +0000 2014", "text": "V\u00eddeo censurado: narrativa d guerrilheiros d como matavam at\u00e9 os pr\u00f3prios companheiros e culpavam Regime Militar. http://t.co/SfvPXrPJGY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 88, "favorite_count": 53, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "451329681611309056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 25 15:42:05 +0000 2014", "text": "Estado (PT) se metendo na internet, q j\u00e1 \u00e9 livre, alegando querer lutar pela liberdade. Estou ficando maluco ou est\u00e3o nos chamando d burros?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 161, "favorite_count": 65, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448484976963911681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 11 11:51:35 +0000 2014", "text": "TRAVESTI RECEBER\u00c1 BOLSA-FAM\u00cdLIA, DESCONTO EM CONTA DE LUZ E ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXAS EM INSCRI\u00c7\u00c3O DE CONCURSOS P\u00daBLICOS. http://t.co/xWUj15i72x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 77, "favorite_count": 41, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "454587562817245185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 09 15:15:33 +0000 2014", "text": "Foro de SP quer acabar com a soberania nacional e economia brasileira. http://t.co/58Ng9DZ81w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 67, "favorite_count": 36, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "486891414958387200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 24 15:13:34 +0000 2014", "text": "Bate papo muito bacana c/ uma garotada interessada e preocupada do Col\u00e9gio Pedro II (Rio de Janeiro - RJ). http://t.co/J5GHPgOStr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 61, "favorite_count": 130, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "525666413789585408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 23 12:59:39 +0000 2014", "text": "METODOLOGIA DE \u00cdNDICE DE DESEMPREGO NA EUROPA X METODOLOGIA DE \u00cdNDICE DESEMPREGO NO BRASIL: http://t.co/0PACQygLhh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 102, "favorite_count": 135, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "458953347731431424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 14 21:14:08 +0000 2014", "text": "Ciro Nogueira, presidente do PP, mesmo s/ ouvir o partido, quer apoiar a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff. http://t.co/TCRyTFsd57", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 21, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "466687934604013568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 22 19:52:00 +0000 2014", "text": "@FlavioBolsonaro faz protesto contra bandidos q se intitulam presos pol\u00edticos. http://t.co/1xyBucOKGW", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "491672027552837633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 14 18:48:00 +0000 2014", "text": "Porto em Cuba, maior obra constru\u00edda por Dilma, \u00e9 utilizado p/ contrabando d armas p/ Cor\u00e9ia do Norte. http://t.co/1brMy4254N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 148, "favorite_count": 72, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "455779520919134209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 20 16:32:33 +0000 2014", "text": "CARANDIR\u00da: Campanha pela absolvi\u00e7\u00e3o de PMs que fizeram e fazem um bem \u00e0 sociedade honesta. http://t.co/K2voShsv8e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446685738214912000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 05 13:25:14 +0000 2014", "text": "Bolsonaro se lan\u00e7a como candidato a Presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara. Entenda: http://t.co/8jGKOBKIba", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 16, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "431055919410335744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 07 11:13:19 +0000 2014", "text": "O apoio do PP ao PT amea\u00e7a implodir na conven\u00e7\u00e3o de 25 de junho. http://t.co/m4Y4DcthPV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 29, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "475234041101570049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 28 16:21:46 +0000 2014", "text": "Pelas ruas de Copacabana c/ @FlavioBolsonaro . #RJ #1120 #11.120 http://t.co/BC7Nz9Eyf4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "516261493571342336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 21 11:57:36 +0000 2014", "text": "Depois d @OdeCarvalho e @DaniloGentili, agora o batalh\u00e3o virtual do PT ataca a Fam\u00edlia Bolsonaro. http://t.co/vIbIiwNkNq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446978931288449025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 18 12:47:32 +0000 2014", "text": "Q moral tem o PSOL p/ criticar @RachelSherazade e ao mesmo tempo ir a Papuda visitar terrorista assassino? http://t.co/2EuTi7zPQD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 121, "favorite_count": 74, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "435757472309981184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 23 11:40:32 +0000 2014", "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia do Soldado, na Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do RJ. C/ @FlavioBolsonaro e @VerBolsonaro ). http://t.co/DDmIG5qTab", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 22, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "503144756135096322", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 30 10:53:34 +0000 2014", "text": "Em 1min e 24 seg: Bolsonaro \u00e9 recepcionado por Aspirantes na Academia Militar das Agulhas Negras. http://t.co/NFxddy5Lsa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 75, "favorite_count": 84, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "539009335138209792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 26 11:59:41 +0000 2014", "text": "Em v\u00eddeo de 3 minutos, conhe\u00e7a o deputado estadual (RJ) 11.120 @FlavioBolsonaro. http://t.co/5ZAuSLwyFK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "504236740773965824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 17 15:00:01 +0000 2014", "text": "Bolsonaro discursa sobre o sat\u00e2nico decreto 8243/14 do PT. http://t.co/DAn2czsNYN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 23, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "489786605860036609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 07 17:47:19 +0000 2014", "text": "BOLSONARO PRESIDENTE? H\u00c1 ESPERAN\u00c7A !: Partido Progressista se divide beneficiando linhas de a\u00e7\u00f5es alternativas. http://t.co/d5tihhruTy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 39, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "464099171730210816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 04 19:20:26 +0000 2014", "text": "COMO NOS LIVRAR DO RACISMO? http://t.co/7b2u3guBC7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 43, "favorite_count": 26, "source": "Hootsuite", "id_str": "474269464767500288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 28 12:55:48 +0000 2014", "text": "Ucranianos s\u00e3o recha\u00e7ados pelo PT no Congresso: QUAL A VERDADEIRA INTEN\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA NO BRASIL? http://t.co/VK6NmsEXFd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 211, "favorite_count": 169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "549186958170140672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 03 20:23:10 +0000 2014", "text": "DEBATE MED\u00cdOCRE AT\u00c9 PARA UMA DISPUTA DE PREFEITURA DE 1.000 HABITANTES. http://t.co/EJEq2ypqGT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 60, "favorite_count": 69, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "518134184259649536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 25 19:17:41 +0000 2014", "text": "Ucr\u00e2nia investir\u00e1 + d \u20ac2 bilh\u00f5es em seu Ex\u00e9rcito, enquanto no Brasil, somente desmoraliza\u00e7\u00e3o financeira. http://t.co/jZkkpmodVj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 36, "favorite_count": 28, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "503984577481031681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 07 02:17:24 +0000 2014", "text": "Segundo o SBT, foram mais de 15 milh\u00f5es de telespectadores assistindo ao @Pg . Agrade\u00e7o a todos pelo carinho. http://t.co/FjL4pfOKB4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 43, "favorite_count": 69, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "441759488044171265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 18 13:57:46 +0000 2014", "text": "IRM\u00c3OS D BER\u00c7O: \u00c0 \u00c9poca, PT, PSOL, e PCdoB negaram mo\u00e7\u00e3o d aplausos d Bolsonaro pela morte d Bin Laden: http://t.co/IvlfX1Dc2M", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "445922010976497665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 20 23:17:21 +0000 2014", "text": "O desmantelamento das FFAA e o plano de governo do PT, explicado pelo jornalista @PauloMartins10 .http://t.co/wlRauMBbqF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 22, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446787608690307072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 11 14:01:26 +0000 2014", "text": "MAIS QUATRO ANOS DE PT E ESTAREMOS ACABADOS. http://t.co/6iJDzYPGIQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 154, "favorite_count": 100, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "487597535062941697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 16 01:17:11 +0000 2014", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O POLICIAIS DE TODO O BRASIL: PSOL quer aprova\u00e7\u00e3o urgente d projeto q trata policiais como bandidos. http://t.co/nXZTTQS0Vv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 132, "favorite_count": 51, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "456239848509034496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 12 02:58:14 +0000 2014", "text": "Mto me honra receber a confian\u00e7a d grande parte dos brasileiros, como mostra este v\u00eddeo. http://t.co/oi3k9aa1xF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 54, "favorite_count": 68, "source": "Hootsuite", "id_str": "476921390474731520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 18 12:06:30 +0000 2014", "text": "O GRITO DOS CANALHAS.\nPor Jair Messias Bolsonaro (Via Folha de S.Paulo). http://t.co/pvpO6Ri16y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 187, "favorite_count": 154, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "545550673048510464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 14 11:43:15 +0000 2014", "text": "Presidente do PP envia R$300 mil p/ campanha d Bolsonaro q devolve o dinheiro. Origem dos recursos: JBS-FRIBOI. http://t.co/OeucKr7j0M", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 207, "favorite_count": 186, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "511117971696398338", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 01 21:26:25 +0000 2014", "text": "Sempre muito bacana as caminhadas pelo M\u00e9ier e Casa do Marinheiro (Av. Brasil) (RJ). http://t.co/ofAbLKaBIG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 31, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "517425325031292929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 27 22:47:26 +0000 2014", "text": "Vota\u00e7\u00e3o prevista p/ amanh\u00e3 do Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, entre as propostas, o PT tentar\u00e1 acabar c/ a meritocracia nas escolas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 72, "favorite_count": 40, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "471422454544359425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 28 21:10:54 +0000 2014", "text": "Acessem @VEJA, coluna de @radaronline e comentem a mat\u00e9ria: \"BOLSONARO PRESIDENTE?\". http://t.co/EGlo7iRMm4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 30, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "460888913096507392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 04 18:48:57 +0000 2014", "text": "#COMPARTILHE: Plano de Poder do PT, institucionaliza\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o e o futuro do Brasil. http://t.co/f7X3to8y2t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 33, "source": "Hootsuite", "id_str": "463027518115942401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 17 18:11:32 +0000 2014", "text": "Bolsonaro x Vacarezza: Farsa na forma\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade. http://t.co/wU7stOczPy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 7, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "424242600267489280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 13 12:44:52 +0000 2014", "text": "EM 1 MIN. E 17 SEG.: @DaniloGentili exp\u00f5e o Caso Bolsonaro e Maria do Ros\u00e1rio c/ humor mas c/ muita verdade. http://t.co/rdOXiDAuaZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 257, "favorite_count": 234, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "543748385833226240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 24 14:21:48 +0000 2014", "text": "Kit-gay, bolsa fam\u00edlia, aux\u00edlio-reclus\u00e3o, bolsa crack...o PT cresce e o trabalhador \u00e9 taxado e tachado. http://t.co/LC7ZhOJKMe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 34, "favorite_count": 21, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "426721502206365696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 14 01:25:12 +0000 2014", "text": "A GRANDE DIFEREN\u00c7A ENTRE BOLSONARO E MALUF. http://t.co/qF6pJTA3He", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "510962433612349440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 02 17:11:44 +0000 2014", "text": "As leis q pro\u00edbem o porte de armas, desarmam somente aqueles q \u00f1 est\u00e3o dispostos a cometer crimes. http://t.co/rRWHkAJ3ng", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 91, "favorite_count": 85, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "506851983731728384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 29 15:25:22 +0000 2014", "text": "Jair Bolsonaro sobre decis\u00e3o da ONU que poder\u00e1 dividir o territ\u00f3rio brasileiro em v\u00e1rios pa\u00edses. http://t.co/19i5kqgnSr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 49, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "472035982234353665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 08 22:42:35 +0000 2014", "text": "@Rconstantino fala d Bolsonaro: ter opini\u00e3o AINDA \u00e9 um direito dos cidad\u00e3os de bem. http://t.co/OoH0UNixnW", "in_reply_to_screen_name": "Rconstantino", "retweet_count": 16, "favorite_count": 14, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "432283343120769024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 21 13:36:49 +0000 2014", "text": "MTO OBRIGADO: Carta q meus moleques escrevam p/ mim, por hj, 21 de mar\u00e7o, ser o dia do meu anivers\u00e1rio. http://t.co/viSOwSv2ST", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "447003899606884353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 20 12:50:57 +0000 2014", "text": "Corrup\u00e7\u00e3o \u00f1 \u00e9 mais problema. Pr\u00f3ximo passo: confisco de nossa liberdade, via leis. http://t.co/GOZhW5KO50", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 17, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "425249085655113728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 20 14:01:16 +0000 2014", "text": "A\u00c9CIO / BOLSONARO: Agrade\u00e7o a todos o carinho e receptividade que tive em Copacabana. \"Todos Contra o PT.\" http://t.co/eyOFnRaluW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 238, "favorite_count": 226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "524198668166234112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 26 14:13:05 +0000 2014", "text": "Seguimos com a bateria de entrevistas para blogs de todo Brasil. http://t.co/4ZAxrhASFw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17, "favorite_count": 14, "source": "Hootsuite", "id_str": "470930627706224640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 25 22:00:57 +0000 2014", "text": "PP APOIA DILMA: COMPREM SUAS ARMAS.  Assista curto v\u00eddeo q conta resumo da rid\u00edcula conven\u00e7\u00e3o. http://t.co/rLcoPmlzxG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 55, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "481920005937061889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 25 00:39:11 +0000 2014", "text": "PT, o partido do Pin\u00f3quio. http://t.co/IbJQIICLMv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 98, "favorite_count": 94, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "514937121912942592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 14 13:10:12 +0000 2014", "text": "@PauloMartins10 alerta sobre forma\u00e7\u00e3o do STF em caso de reelei\u00e7\u00e3o de Dilma. http://t.co/QzSsGfZl4V", "in_reply_to_screen_name": "PauloMartins10", "retweet_count": 21, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "444460487565385728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 26 23:40:26 +0000 2014", "text": "UOL: \u201cEx\u00e9rcito no Poder foi instrumento da vontade popular.\u201d http://t.co/q6JAe5ez9Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 19, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "448967744055427072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 08 20:48:14 +0000 2014", "text": "Charge do jornal Extra: http://t.co/pGGMiqV6Lf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11, "favorite_count": 11, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "432254567435497473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 22 03:24:38 +0000 2014", "text": "VALE A PENA: Clipe SENSACIONAL com uma m\u00fasica FANT\u00c1STICA e uma BOA introdu\u00e7\u00e3o. http://t.co/bXykX0270O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 15, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "447212227977035776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 03 19:32:18 +0000 2014", "text": "@PortalRedeTV: #SuperPop @DepBolsonaro Hj, ao vivo, \u00e0s 23h - http://t.co/Sk007QMMuG", "in_reply_to_screen_name": "RedeTV", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "430423520326467585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 26 17:59:35 +0000 2014", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: ( Informa\u00e7\u00e3o via http://t.co/IPmfV9zT2G ). http://t.co/Nq7U1ScojW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "438735108380446720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 07 23:14:22 +0000 2014", "text": "Colunista da Veja relata encontro entre Bolsonaro e sua colega q o considerava homof\u00f3bico. http://t.co/aqticyPJJF  (Via @BlogDoPim)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 56, "favorite_count": 64, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "519626818295324672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 08 22:44:35 +0000 2014", "text": "Agrade\u00e7o + uma cita\u00e7\u00e3o e a sinceridade d @Rconstantino referente \u00e0 minha pessoa. Todos contra o inimigo n1 do Brasil.\nhttp://t.co/RelbRHJUCs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 110, "favorite_count": 102, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "519981710331891713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 05 20:32:45 +0000 2014", "text": "Ex-governadora do RJ defende menor bandido e Bolsonaro responde... http://t.co/s2LabB1fvs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 17, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "431163507720351744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 30 17:55:29 +0000 2014", "text": "Meus filhos, a Fam\u00edlia Bolsonaro no twitter, em SP e no RJ: @BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 20, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "483670171853553665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 15 16:13:37 +0000 2014", "text": "ESCOLA SEM PARTIDO: @FlavioBolsonaro apresenta projeto contra doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gia no ensino p\u00fablico. http://t.co/HejiZbjAAM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 83, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "466974692881223680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 21 12:48:06 +0000 2014", "text": "Vit\u00f3ria de @FlavioBolsonaro, esfor\u00e7o d inspetores do sistema penitenci\u00e1rio e melhoria na seguran\u00e7a p\u00fablica. http://t.co/98RFeryhHD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "425610754600206336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 25 21:12:41 +0000 2014", "text": "BOLSONARO OFICIA SEU PARTIDO PARA CONCORRER \u00c0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA. http://t.co/pvl81vaFg9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 222, "favorite_count": 181, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "459802196297515008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 10 13:15:48 +0000 2014", "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um dos meus filhos, Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP) #soubolsonaro http://t.co/CCDaLKT3EB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11, "favorite_count": 33, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "487223663532736513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 25 14:12:01 +0000 2014", "text": "NOVO DISCURSO DE BOLSONARO: A cubaniza\u00e7\u00e3o do Brasil sendo ignorada pelos deputados federais. http://t.co/bIcsBwdTjT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 60, "favorite_count": 51, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "515141676336439296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 27 16:48:26 +0000 2014", "text": "Bolsonaro declara: \"Se partido me der legenda me candidato a presidente!\" http://t.co/Dk8edMt6Dg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 68, "favorite_count": 68, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "439079587776303104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 04 20:47:57 +0000 2014", "text": "Hj, meia noite, o Policial Federal @BolsonaroSP ,eleito deputado federal por SP, estar\u00e1 no programa THE NOITE, do SBT, c/ @DaniloGentili.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 145, "favorite_count": 160, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "529736830548455424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 10 14:24:12 +0000 2014", "text": "PT &amp; PSDB: O BRASIL MERECE ALGO MELHOR. (Opini\u00f5es de @DepBolsonaro e @OdeCarvalho  sobre o assunto). http://t.co/jGU2kcq85b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 231, "favorite_count": 199, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "531814585113006080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 03 18:16:45 +0000 2014", "text": "BOLSONARO NA MARATONA DO RIO DE JANEIRO. http://t.co/fhlzV3sbmV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "507230733367525376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 05 15:34:30 +0000 2014", "text": "RT @VerBolsonaro BRASIL \u00c9 O CACETE, VIVA CUBA: http://t.co/mAIx77laeT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 45, "favorite_count": 15, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "474574994111213568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 17 14:39:56 +0000 2014", "text": "Discurso de 3 minutos: \"O 31 DE MAR\u00c7O DE 1964 QUE N\u00c3O \u00c9 ENSINADO NAS ESCOLAS:\" http://t.co/lPGEli2hrX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "445570231709487104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 03 18:52:44 +0000 2014", "text": "Agrade\u00e7o a cr\u00edtica do economista @Rconstantino. O EX\u00c9RCITO DE UM HOMEM S\u00d3. POR QUE JAIR BOLSONARO DEVE SER DEFENDIDO. http://t.co/DdMLObR8dG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 55, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "451794444317368320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 27 00:21:43 +0000 2014", "text": "@FlavioBolsonaro fala em hangout ao vivo sobre os perigos da desmilitariza\u00e7\u00e3o das PMs do Brasil. https://t.co/qGScZrXT3F", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "471083793055768576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 28 20:09:41 +0000 2014", "text": "Bolsonaro d\u00e1 aula de hist\u00f3ria a \"juristas\" na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a da C\u00e2mara dos Deputados. http://t.co/DY4DhV3zJl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 42, "favorite_count": 37, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "516318851894878210", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 07 15:43:04 +0000 2014", "text": "Na tribuna da C\u00e2mara, Jair Bolsonaro defende PT no apag\u00e3o. Entenda: http://t.co/1Pm6sO35vL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 8, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "431815381410267136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 19 20:22:29 +0000 2014", "text": "+ 1 BOLSONARO NO CONGRESSO: o Policial Federal Eduardo Bolsonaro - (@BolsonaroSP ) \u00e9 diplomado deputado federal/SP. http://t.co/vnm6ee4jPj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "546037876409253888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 29 11:56:47 +0000 2014", "text": "@reinaldoazevedo fala da patrulha do PT na internet. Um dos poucos meios d comunica\u00e7\u00e3o \"ainda independentes\". http://t.co/YA0LSyHpaL", "in_reply_to_screen_name": "reinaldoazevedo", "retweet_count": 13, "favorite_count": 9, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "428496945649565696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 12 16:49:37 +0000 2014", "text": "VAMOS TORTUR\u00c1-LOS C/ A VERDADE: C\u00e2mara convoca chefes d diversas \u00e1reas p/ explica\u00e7\u00f5es sobre suas pastas. http://t.co/wfnd29whYR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 46, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "443790930253217792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 26 16:34:19 +0000 2014", "text": "TIRO NO OLHO DA DILMA. http://t.co/RpYjhWgpGi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27, "favorite_count": 27, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448860511032315904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 07 00:41:57 +0000 2014", "text": "C/ @FlavioBolsonaro, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Baixada Fluminense: Duque de Caxias - RJ. http://t.co/omODPGg6Su", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 21, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "508414837320605696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 13 18:16:34 +0000 2014", "text": "Hj estivemos no Cal\u00e7ad\u00e3o de S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ, conforme avisado no facebook d @FlavioBolsonaro . Agrade\u00e7o a todos! http://t.co/YYU88j53Xa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 13, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "510854567589060608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 29 13:30:16 +0000 2014", "text": "Emendas parlamentares de @FlavioBolsonaro liberadas para a Pol\u00edcia Militar. http://t.co/qxiC69W1Tf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "favorite_count": 12, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "461135377034915840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 04 15:07:33 +0000 2014", "text": "Estrangeiros j\u00e1 ganham bolsa-fam\u00edlia e PEC(PT) aprovada na CCJ prev\u00ea direito ao voto a eles. http://t.co/eg2CEfAqh4 / http://t.co/12SnBZtPbY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 500, "favorite_count": 244, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "540522805818060800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 11 15:12:09 +0000 2014", "text": "DEBATE COMPLETO ENTRE BOLSONARO E EX-MARIDO DE DILMA NA R\u00c1DIO GUA\u00cdBA. http://t.co/BUAdW4tgTW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 21, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "454638036232712192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 20 22:51:39 +0000 2014", "text": "Desde 2010 Bolsonaro j\u00e1 alertava quem era Dilma Rousseff. Assista ao v\u00eddeo. http://t.co/7NljjPj1Mr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 53, "favorite_count": 42, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "490992459003211776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 03 11:20:18 +0000 2014", "text": "YOUSSEFF / PETROBRAS: Bolsonaro \u00e9 um dos dois \u00fanicos do PP que se salvam. (Via @ColunaCH ) http://t.co/ZyW4h7ip6t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 349, "favorite_count": 248, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "540103226570588161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 14 19:54:04 +0000 2014", "text": "Caso possa nos ajudar na campanha no RJ ou SP, cadastre-se conosco e receba o material em sua casa. http://t.co/Hb2MgA0J0f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 7, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "500007466059714561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 26 00:40:39 +0000 2014", "text": "Governo Dilma aprova o marco civil da internet e Bolsonaro fala sobre o fim da liberdade da rede no Brasil. http://t.co/Pk7s4FlU9n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 47, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "448620510109532160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 12 01:41:48 +0000 2014", "text": "C\u00e2mara dos Deputados imp\u00f5e derrota ao governo e cria comiss\u00e3o p/ investigar a Petrobras em decad\u00eancia. http://t.co/1IzJug8UHp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 67, "favorite_count": 38, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "443562470763151362", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 07 14:32:15 +0000 2014", "text": "Todos os anos, no desfile do Dia da Independ\u00eancia no centro do Rio de Janeiro. C/@FlavioBolsonaro. http://t.co/2NOxWWoViV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12, "favorite_count": 24, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "508623787324366848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 21 13:03:27 +0000 2014", "text": "S/ vergonha, presidente do PT elogia Venezuela, regimes bolivarianos e diz falar em nome dos brasileiros. http://t.co/S3sV6gqMrx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 99, "favorite_count": 34, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446995503398813697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 18 14:21:54 +0000 2014", "text": "Existem p\u00e1ginas apesar de \u00f1 serem oficiais da Fam\u00edlia Bolsonaro, s\u00e3o simp\u00e1ticas. Cabe a n\u00f3s filtrarmos e checarmos sempre seu conte\u00fado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 17, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "501373424489754625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 10 21:22:17 +0000 2014", "text": "Anivers\u00e1rio da Cavalaria da PMESP c/  @BolsonaroSP , na Av. Tiradentes. Admira\u00e7\u00e3o e reconhecimento! Parab\u00e9ns!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 31, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "520685776125063168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 01 16:04:53 +0000 2014", "text": "GOVERNO N\u00c3O TEM MORAL PARA DIZER COMO DEVO EDUCAR MEUS FILHOS. http://t.co/M8W6xspdwi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 246, "favorite_count": 190, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "517344409394765824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 12 21:22:31 +0000 2014", "text": "Em forma desde cedo: Da esquerda p/ a direita: @VerBolsonaro ,@BolsonaroSP e @FlavioBolsonaro (Praia Grande-SP / 86). http://t.co/T7bB6Dxvcw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23, "favorite_count": 75, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "521410611763507201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 02 15:04:44 +0000 2014", "text": "Hj quem votar SIM na modifica\u00e7\u00e3o \u00e0 LDO dar\u00e1 cr\u00e9dito a Yousseff-Petrobr\u00e1s. Infelizmente o \u00c2NUS da prova \u00e9 o do Brasil. http://t.co/csQ7BWdeq2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 205, "favorite_count": 152, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "539797317743017984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 19 00:44:29 +0000 2014", "text": "Vereadores do PSOL negam envolvimento c/ radicais e Carlos Bolsonaro desmascara os \"coloridos\". http://t.co/ktrfCTmKiq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 22, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "435937901730205696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 16 17:15:50 +0000 2014", "text": "\"BOLSONARO N\u00c3O MERECE SER TAXADO DE ESTUPRADOR!\nEntenda: Por @RachelSherazade e @portaljovempan. http://t.co/YTQMGbysWD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 275, "favorite_count": 276, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "544903741946990592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 08 17:33:27 +0000 2014", "text": "Projeto q legaliza a maconha, beneficia estuprador, sequestrador e cria a Col\u00f4nia de F\u00e9rias do Doid\u00e3o do PSOL. http://t.co/ncoRAPt8xk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 64, "favorite_count": 60, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "453586434184982530", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 14 15:45:49 +0000 2014", "text": "RJ: Manifesta\u00e7\u00e3o contra o exterm\u00ednio d Servidores d Seguran\u00e7a P\u00fablica. C/ @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @VerBolsonaro http://t.co/7e0Y2A8pUL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "544156310846320641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 19 14:49:20 +0000 2014", "text": "BOLSONARO PRESIDENTE: NOTA DE ESCLARECIMENTO. http://t.co/x7YqoeudR7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 78, "favorite_count": 83, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "490508694996910080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 05 10:28:50 +0000 2014", "text": "@FlavioBolsonaro \u00e9 condenado pela Justi\u00e7a por divulgar foto d menor estuprador, fato considerado crime segundo o ECA. http://t.co/jRgG4NzsOq", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 24, "favorite_count": 34, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "540815048231620608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 28 21:28:07 +0000 2014", "text": "DIRE\u00c7\u00c3O SP: Panfletagem em Guaratinguet\u00e1, Lorena e Taubat\u00e9. Deputado Federal em S\u00e3o Paulo - Eduardo Bolsonaro 2070 (PSC)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 12, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "493870542676848640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 03 13:37:58 +0000 2014", "text": "MESMO GESTO, DUAS SITUA\u00c7\u00d5ES: Bolsonaro em desagravo a Joaquim Barbosa e Andr\u00e9 Vargas (PT) em apoio a mensaleiros. http://t.co/Vp8il3WmP9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 83, "favorite_count": 96, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "451715231572443136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 04 10:27:23 +0000 2014", "text": "Meus votos para deputado estadual e federal no RJ: http://t.co/V40ft05Jfs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24, "favorite_count": 33, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "518346636054249473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 27 13:54:26 +0000 2014", "text": "O QUE OS PROFESSORES DE HIST\u00d3RIA \u00d1 CONTAM: Guerrilheiro revela como assassinava durante o Regime Militar. http://t.co/rvwhlq3oh0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 39, "favorite_count": 15, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "449182661970788352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 14 20:51:43 +0000 2014", "text": "C/ meu filho, Eduardo Bolsonaro na conven\u00e7\u00e3o do PSC aonde foram escolhidos os candidatos a deputado federal por SP. http://t.co/d5siLQWVno", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 20, "source": "Hootsuite", "id_str": "477916314573733888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 22 21:13:26 +0000 2014", "text": "BRASIL \u00d1 \u00c9 CUBA: No Rio de Janeiro, em ato celebrando os 50 anos da Marcha da Fam\u00edlia de 1964. http://t.co/QghSBFHwV9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 93, "favorite_count": 99, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "447481199674818560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 19 14:23:26 +0000 2014", "text": "Trechos de discursos da PresidANTA Dilma Rousseff. envergonhem-se com tanta bo\u00e7alidade. http://t.co/kHFyyw86r0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 52, "favorite_count": 30, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "446290857487245312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 07 02:22:03 +0000 2014", "text": "Segundo o SBT foram + d 15 milh\u00f5es d telespectadores assistindo ao @Pgm_Ratinho . Obrigado a todos! http://t.co/HBEFPRaV3s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 85, "favorite_count": 85, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "441760661451063296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 28 17:29:27 +0000 2014", "text": "PELA VERDADE: Faixa esticada por Bolsonaro nas escadarias da C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro. http://t.co/DNvjHLkjyl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 81, "favorite_count": 72, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "449599160908406784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 28 00:00:56 +0000 2014", "text": "Jair e Eduardo Bolsonaro em entrevista p/ o Observat\u00f3rio Conservador. http://t.co/HcTWzzy0V0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 26, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "516014657342296064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 30 17:27:26 +0000 2014", "text": "Faixa em avi\u00e3o q passou hj pela orla carioca: \"PARAB\u00c9NS MILITARES: 31/MAR\u00c7O/64. GRA\u00c7AS A VOC\u00caS O BRASIL N\u00c3O \u00c9 CUBA.\" http://t.co/x1YA8gEc0I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 179, "favorite_count": 96, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "450323426520334336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 13 21:29:15 +0000 2014", "text": "BLOG FAM\u00cdLIA BOLSONARO: FILHA DE LUIS CARLOS PRESTES. A HIST\u00d3RIA QUE A GRANDE M\u00cdDIA N\u00c3O CONTA: http://t.co/pReRMNnCuH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "favorite_count": 13, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "510903055018377217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 15 18:00:23 +0000 2014", "text": "\"A infiltra\u00e7\u00e3o Vermelha na Petrobras\" (por @Rconstantino ). Na hist\u00f3ria nada se cria, tudo se copia. http://t.co/jfBo3eA8E1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "456129925565935616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 11 20:13:50 +0000 2014", "text": "A proposital esculhamba\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos brasileiros e o Programa do PT q traz \"m\u00e9dicos cubanos\" p/ o Brasil. Entenda. http://t.co/udDrf89fDR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 137, "favorite_count": 112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "521030937443041280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 07 18:49:42 +0000 2014", "text": "Comiss\u00e3o d Direitos Humanos aprova projeto q cria cotas em todos concursos e contrata\u00e7\u00f5es federais. http://t.co/V4zYDGqBGO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "420628324185296897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 08 18:38:15 +0000 2014", "text": "Segue o link q mostra nossa participa\u00e7\u00e3o no @Pgm_Ratinho . BRASIL ACIMA DE TUDO! http://t.co/KWHXmTzFT5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 25, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "442368718287679488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 10 11:59:43 +0000 2014", "text": "Os maiores assassinos de socialistas sempre foram os pr\u00f3prios socialistas. http://t.co/Uwhm9Pnr2I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 183, "favorite_count": 162, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "531778223865352192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 18 23:10:50 +0000 2014", "text": "DIA 19/10: Copacabana / A\u00e9cio / Bolsonaro. http://t.co/Xpclb30Acf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 98, "favorite_count": 104, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "523612197793308672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 09 19:23:53 +0000 2014", "text": "Deputado do PT quer importa\u00e7\u00e3o de banana do Equador e coloca em risco produtores do Brasil. http://t.co/8ApdQCV1sh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 65, "favorite_count": 29, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "464848246335340544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 10 21:21:30 +0000 2014", "text": "JAIR BOLSONARO DESMASCARA EX-MARIDO DE DILMA. http://t.co/dYsppSGw4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 31, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "454368600292618240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 01 00:38:12 +0000 2014", "text": "Hj, Rodrigo Constantino escreveu texto: \"BOLSONARO PRESIDENTE? MUITA CALMA NESSA HORA\". Acesse e comente. http://t.co/Z84ErnGvVq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28, "favorite_count": 42, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "461665858151280640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 28 17:09:58 +0000 2014", "text": "Progressistas mascarados, saiam do arm\u00e1rio. http://t.co/0ot9A1YZ0T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15, "favorite_count": 20, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "460828279474515968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 20 16:17:33 +0000 2014", "text": "Este \u00e9 o PT de ontem e de hoje! http://t.co/n2CFtvdPbx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 115, "favorite_count": 68, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "457915985899831296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 21 18:28:23 +0000 2014", "text": "PP DECIDIR\u00c1 POR PRESID\u00caNCIA NO DIA 25 DE JUNHO. http://t.co/IGKJBDwUVp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 89, "favorite_count": 76, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "469182934243889152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 22 17:34:14 +0000 2014", "text": "BOLSONARO, LOB\u00c3O E O AGENTE DA KGB ANCELMO GOIS. http://t.co/SGyzEB5aS2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 29, "favorite_count": 19, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "514105403555463168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 07 14:39:29 +0000 2014", "text": "\u201cN\u00e3o me encosta, sou de menor\u201d. http://t.co/nwJQFDpdTb ( artigo de  @FlavioBolsonaro via @Ancelmocom )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "486157560480022530", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 15 18:54:23 +0000 2014", "text": "PGR finalmente pede arquivamento sobre fantasioso caso de racismo entre Bolsonaro e Preta Gil. http://t.co/ZdisJzh6Yz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "favorite_count": 19, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "444909490883010560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 10 22:09:42 +0000 2014", "text": "Na foto segue nosso itiner\u00e1rio esta semana no Estado de SP. RIBEIR\u00c3O PRETO, PIRASSUNUNGA, CAMPINAS (c/ @BolsonaroSP ).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7, "favorite_count": 16, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "498592050594709504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 22 17:45:21 +0000 2014", "text": "C/ @FlavioBolsonaro no anivers\u00e1rio de 98 anos da Avia\u00e7\u00e3o Naval, na Base A\u00e9rea Naval de S\u00e3o Pedro da Aldeia-RJ.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 14, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "502874178710953987", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 08 18:30:42 +0000 2014", "text": "Em reuni\u00e3o de c\u00fapula da UNASUL, c/ a presen\u00e7a da \"esposa\" de Fidel (Dilma), entre outros planos, ficou decidido. http://t.co/UYDtVMyftE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 359, "favorite_count": 201, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "542023480217448448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 17 18:05:40 +0000 2014", "text": "Nota \u00e0 Imprensa: \"Jamais Pedirei Desculpas \u00e0 Deputada Maria do Ros\u00e1rio.\" http://t.co/dmTfbU3zf6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 795, "favorite_count": 742, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "545278672589307906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 22 09:21:13 +0000 2014", "text": "A GUERRA N\u00c3O ACABOU: Bolsonaro disputar\u00e1 no voto c/ o PT a presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos. http://t.co/mxKjCgE8sV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 51, "favorite_count": 44, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "437155106304557056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 30 15:48:42 +0000 2014", "text": "Travessia das Barcas ( Niter\u00f3i - Rio de Janeiro). http://t.co/j35vpERbNa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "516977948784865280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 02 01:11:22 +0000 2014", "text": "Ap\u00f3s censura, Bolsonaro vai \u00e0s ruas c/ faixas e fogos de artif\u00edcio celebrar o 31/mar/64. http://t.co/PcOzVK3Chw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 37, "favorite_count": 31, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "451164957569482753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 30 18:53:49 +0000 2014", "text": "Hoje na Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da C\u00e2mara dos Deputados: \"DILMA E O ESTADO ISL\u00c2MICO\". http://t.co/vV1Pwloft5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 174, "favorite_count": 129, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "527896172200202240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 30 22:45:08 +0000 2014", "text": "BOLSONARO, A CARA DA DIREITA. http://t.co/fMKjaL8xJD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 49, "favorite_count": 39, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "461637405301174272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 09 21:17:34 +0000 2014", "text": "Ap\u00f3s mentir sobre o per\u00edodo militar, Bolsonaro coloca Maria do Ros\u00e1rio em seu devido lugar. http://t.co/10t3iWcKJD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 487, "favorite_count": 470, "source": "Twitter for iPad", "id_str": "542427860493819909", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 23 21:44:14 +0000 2014", "text": "Em um pa\u00eds s\u00e9rio esse \u00e9 o tratamento dado por pol\u00edticos quando um agente de seguran\u00e7a age em prol do cidad\u00e3o de bem. http://t.co/Kz1GmMZ10F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 93, "favorite_count": 83, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "525402343249281026", "is_retweet": false}]