[{"created_at": "Thu Mar 28 19:09:25 +0000 2019", "text": "O Google confirmou pagamento de R$ 88,2 mil pela campanha do PT para que o endere\u00e7o de site que atacava Bolsonaro aparecesse no primeiro resultado da busca pelo nome \"Jair Bolsonaro\".\n\nA m\u00e1xima da esquerda se repete: Acusam do que fazem, xingam do que s\u00e3o. https://t.co/PN0WH0GDrv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11753, "favorite_count": 47015, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111344559949312001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 20:05:32 +0000 2019", "text": "Nesta sexta, 22/03, comemora-se o Dia Mundial da \u00c1gua. Foi lan\u00e7ado na internet uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o para o combate ao lixo no mar usando a hashtag #cestou.  S\u00e3o atitudes simples que fazem toda a diferen\u00e7a. Excelente final de semana a todos! #cestou #combateaolixonomar https://t.co/hJx780rd2f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2991, "favorite_count": 21112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109184356898295808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 09:34:16 +0000 2019", "text": "@MillianyNocelli Bom dia Milliany!", "in_reply_to_screen_name": "MillianyNocelli", "retweet_count": 13, "favorite_count": 772, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082571179230142464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 15:48:36 +0000 2019", "text": "- Breve encontro com \u00edndios em Manaus/AM. https://t.co/J3T3ER38Ap", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4750, "favorite_count": 31822, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154418179109785602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 01:43:23 +0000 2019", "text": "DAQUI A POUCO, AP\u00d3S A PRA\u00c7A \u00c9 NOSSA, NO SBT #BolsonaroNoTheNoite https://t.co/oBpSnTMgc8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3968, "favorite_count": 42923, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134274141958352897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 12 19:57:56 +0000 2019", "text": "Comandante da LATAM que pilota para Bras\u00edlia desde 2005 tirou esta foto hoje e disse que NUNCA tinha visto isso! Tantos da frota do Grupo de Transporte Executivo da FAB (GTE), que transporta os ministros e outras autoridades do governo, no ch\u00e3o em pleno s\u00e1bado . \u201cP\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u201c https://t.co/J5J08DCLix", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9651, "favorite_count": 60120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084177679744749568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 21 18:51:41 +0000 2019", "text": "https://t.co/z2GDlQEup4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6359, "favorite_count": 50997, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1120037404444897280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 17 23:29:04 +0000 2019", "text": "Assinamos hoje, legisla\u00e7\u00e3o aprovada pelo Congresso, que garante a posse de arma de fogo no \u00e2mbito geral de sua propriedade. \u00c9 importante a for\u00e7a da lei para que n\u00e3o existam margens para interpreta\u00e7\u00f5es err\u00f4neas! Seguimos avan\u00e7ando!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7621, "favorite_count": 53448, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174103005345587200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 09:39:36 +0000 2019", "text": "Dados iniciais revelam ind\u00edcios muito fortes que a m\u00e1quina est\u00e1 sendo usada para manuten\u00e7\u00e3o de algo que n\u00e3o interessa ao Brasil. Sabemos que isto pode acarretar greves e movimentos coordenados prejudicando o brasileiro. Em breve muito mais informa\u00e7\u00f5es para o bem de nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5685, "favorite_count": 40374, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102503850517372928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 01:46:04 +0000 2019", "text": "@cezar_beltran Um forte abra\u00e7o a todos os guerreiros do 31\u00b0 BPM de Guarulhos! Estamos juntos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "cezar_beltran", "retweet_count": 273, "favorite_count": 4927, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129563773273018368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 09:15:58 +0000 2019", "text": "@alexraulapa Bom dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "alexraulapa", "retweet_count": 63, "favorite_count": 1903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081479408618229761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 14 17:02:59 +0000 2019", "text": "- Com o prefeito M\u00e3o Santa, de Parna\u00edba. Obrigado Piaui! Um abra\u00e7o meu Nordeste! https://t.co/ZY8BaoGqGF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5336, "favorite_count": 34459, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161684656988852224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 23:44:13 +0000 2019", "text": "Muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a! https://t.co/mHYpovlwIe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4537, "favorite_count": 39106, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095106259760672769", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 14:37:04 +0000 2019", "text": "@SF_Moro Seja bem vindo, Ministro! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "SF_Moro", "retweet_count": 4713, "favorite_count": 66392, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113812737619050497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 10 00:34:08 +0000 2019", "text": "- Na companhia de minha esposa, a Primeira-dama Michelle Bolsonaro, e das crian\u00e7as da Escola Sustent\u00e1vel Maria Teixeira na Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, o P\u00e1tria Volunt\u00e1ria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Iigpi1yFOw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5303, "favorite_count": 47473, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148752228745973761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 22:25:22 +0000 2019", "text": "Estamos firmes na meta de transformar o Brasil numa Na\u00e7\u00e3o Digital! Diversos servi\u00e7os do Governo Federal podem ser acessados pelo cidad\u00e3o com o mesmo login. Entre os servi\u00e7os est\u00e3o os do INSS e o alistamento militar. https://t.co/3w58Dhxxdz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4774, "favorite_count": 38069, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136036249049976833", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 10:44:15 +0000 2019", "text": "...representantes do governo do Munic\u00edpio de Brumadinho e do Estado de Minas Gerais, de outros \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e do Estado de Minas Gerais, da Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o e do Estado de Minas Gerais, ...", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1369, "favorite_count": 11328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089111772739584001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 11:20:59 +0000 2019", "text": "- Encerramos nossa visita \u00e0 Buenos Aires com avan\u00e7os concretos e a certeza de que os la\u00e7os entre Brasil e Argentina saem fortalecidos. Nossos pa\u00edses est\u00e3o dispostos a cooperar cada vez mais em prol da liberdade e da democracia em nosso continente. At\u00e9 a pr\u00f3xima, hermanos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3806, "favorite_count": 34643, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136956213848150016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 15 19:27:38 +0000 2019", "text": "Al\u00e9m das in\u00fameras iniciativas tomadas nestes primeiros dias de Governo, aumentamos de 3 para 10 anos o prazo para a renova\u00e7\u00e3o da posse da arma de fogo e acabamos com a subjetividade para a compra, que sempre foi dificultada ou impossibilitada. Esse \u00e9 apenas o primeiro passo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4623, "favorite_count": 43345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085257216070963200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 21:34:21 +0000 2019", "text": "A Nova Previd\u00eancia define a aposentadoria de pol\u00edticos nos padr\u00f5es do INSS, inclui militares e servidores, \u00e9 mais justa, igualit\u00e1ria e preserva os direitos do trabalhador. Parlamentares t\u00eam a chance de fazer hist\u00f3ria participando deste processo que levar\u00e1 o Brasil \u00e0 prosperidade!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6483, "favorite_count": 43812, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105220440727977984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 00:57:50 +0000 2019", "text": "@CutrimCris Abra\u00e7o S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "CutrimCris", "retweet_count": 91, "favorite_count": 1484, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133537901868965889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 14:19:20 +0000 2019", "text": "Mais de 15% do territ\u00f3rio nacional \u00e9 demarcado como terra ind\u00edgena e quilombolas. Menos de um milh\u00e3o de pessoas vivem nestes lugares isolados do Brasil de verdade, exploradas e  manipuladas por ONGs. Vamos juntos integrar estes cidad\u00e3os e valorizar a todos os brasileiros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10780, "favorite_count": 89952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080468589298229253", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 06 22:57:09 +0000 2019", "text": "Assinada a MP da Liberdade Estudantil. Gratuita e digital, economia de pl\u00e1stico, papel, trajet\u00f3ria do aluno informatizada e milh\u00f5es economizados nas carteiras estudantis. Quem perde? Movimentos de estudantes que n\u00e3o estudam, ligados a partidos pol\u00edticos! Quem ganha? Todos! https://t.co/QKX4DUDRJP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9712, "favorite_count": 55863, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170108705242853379", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 13:59:07 +0000 2019", "text": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e a Secretaria-Geral da Presid\u00eancia aplicam R$ 120 milh\u00f5es em reformas em hospitais federais no Rio de Janeiro. As prioridades est\u00e3o sendo encaminhadas pelas dire\u00e7\u00f5es dos hospitais. (Gest\u00e3o / medicamentos / atendimentos / cirurgias / organiza\u00e7\u00e3o). Entenda: https://t.co/BhsVVFt616", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2745, "favorite_count": 15102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123225268435476481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 00:10:09 +0000 2019", "text": "Boa noite! Valeu! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5255, "favorite_count": 62902, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129177246227402759", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 21:43:25 +0000 2019", "text": "Despachando documentos com Pedro C\u00e9sar Sousa - Chefe do Gabinete Pessoal e C\u00e9lio Faria - Assessor-Chefe da Assessoria Especial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Vamos adiante! https://t.co/28Fcv0vGb0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2005, "favorite_count": 19103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095075859340374016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 00:42:03 +0000 2019", "text": "Por meio da @AdvocaciaGeral, o governo orientou os \u00f3rg\u00e3os federais a fazer reintegra\u00e7\u00e3o de posse de im\u00f3veis p\u00fablicos ocupados ou invadidos por \u201cmanifestantes\u201d sem aguardar demoradas decis\u00f5es, agilizando os servi\u00e7os dos pagadores de impostos. Tudo dentro da lei.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5455, "favorite_count": 38498, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124836622837669888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 22 00:28:09 +0000 2019", "text": "Not\u00edcias e a\u00e7\u00f5es do governo Bolsonaro no Rep\u00f3rter NBR. https://t.co/DtcKOeIlzJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2367, "favorite_count": 15041, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098741198188101633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 21 17:20:37 +0000 2019", "text": "@benhurcorreia \u00c9 sincero! \u00c9 inacredit\u00e1vel como tratam este momento, jornalista da Rede Globo.", "in_reply_to_screen_name": "benhurcorreia", "retweet_count": 1632, "favorite_count": 12100, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1120014487296331776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 09:12:34 +0000 2019", "text": "O acordo com o @mctic fortalece a coopera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica entre os pa\u00edses por meio de aplica\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas. Os pa\u00edses ir\u00e3o conduzir pesquisas cient\u00edficas e tecnol\u00f3gicas conjuntas, desenvolver programas e projetos, bem como fornecer e trocar equipamentos para pesquisa.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1416, "favorite_count": 8972, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112643908163510273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 01:47:36 +0000 2019", "text": "Detalhes no @Min_Agricultura com a Ministra @TerezaCrisMS https://t.co/4osbaB9LO7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1789, "favorite_count": 10970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179936071456628737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 17:30:18 +0000 2019", "text": "https://t.co/kmdQ0pcNL6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2607, "favorite_count": 17382, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116030660425261056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 13:15:31 +0000 2019", "text": "- Com a independ\u00eancia dos Poderes, ganham o Legislativo, Executivo e, especialmente, o povo, ao qual devemos total lealdade. https://t.co/AEnt0x5QLp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9027, "favorite_count": 50028, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158728308818944000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 18 16:56:40 +0000 2019", "text": "- O chocante caso do menino Ruan, que teve seu \u00f3rg\u00e3o genital decepado e foi esquartejado pela pr\u00f3pria m\u00e3e e sua parceira, \u00e9 um dos muitos crimes cru\u00e9is que ocorrem no Brasil e que nos faz pensar que infelizmente nossa constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite pris\u00e3o perp\u00e9tua.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16033, "favorite_count": 94671, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141026957011968003", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 11 23:51:05 +0000 2019", "text": "Por 450 x 0 votos na C\u00e2mara e 61 x 0 no Senado, O PLN 4 EST\u00c1 APROVADO! Com isso, poderemos garantir o pagamento de benef\u00edcios aos mais necessitados, como idosos com defici\u00eancia, BPC e Bolsa Fam\u00edlia. Parabenizo o Congresso pela consci\u00eancia e responsabilidade nesta aprova\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10549, "favorite_count": 77229, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138594534781329409", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 00:51:18 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/qwsK3QV0LA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2589, "favorite_count": 30528, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080990018716487680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:49:02 +0000 2019", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/TnbQSopPEi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2585, "favorite_count": 26553, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080460963315372035", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 10:10:36 +0000 2019", "text": "Entre janeiro e abril de 2018, o volume de carga transportada por cabotagem foi de 750.829 ton. Neste ano, foram 797.348 ton. Trabalhamos para que os custos log\u00edsticos portu\u00e1rios sejam reduzidos e consideramos saud\u00e1vel o uso de modais alternativos  com impacto direto nos custos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 920, "favorite_count": 6302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128241193693982720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 12:54:37 +0000 2019", "text": "@0_marcia \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "0_marcia", "retweet_count": 50, "favorite_count": 596, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113062177420636160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 22:36:48 +0000 2019", "text": "- O Governo brasileiro segue aberto ao di\u00e1logo, com base em dados objetivos e no respeito m\u00fatuo. A sugest\u00e3o do presidente franc\u00eas, de que assuntos amaz\u00f4nicos sejam discutidos no G7 sem a participa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses da regi\u00e3o, evoca mentalidade colonialista descabida no s\u00e9culo XXI.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 11441, "favorite_count": 68198, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164667767242596354", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 23 16:00:41 +0000 2019", "text": "Investimento em pesquisas, inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas e ambientais. \u00c9 o projeto #Rota2030. Entenda: https://t.co/6UuTj1OtdX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3738, "favorite_count": 20792, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176164491249225729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 15:39:34 +0000 2019", "text": "- Segundo o mesmo Datafolha que diz que eu seria derrotado se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, eu perdi as elei\u00e7\u00f5es de 2018. Muito confi\u00e1vel! \ud83d\udc4d https://t.co/EnmTxuXmER", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6458, "favorite_count": 42381, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1168549032404430848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 01 13:48:40 +0000 2019", "text": "- Completos 7 meses de governo, diversos setores d\u00e3o sinais de recupera\u00e7\u00e3o. Ferrovias, avia\u00e7\u00e3o, turismo, seguran\u00e7a, postos de trabalho, economia. Estamos no caminho certo. Bom dia a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12160, "favorite_count": 91095, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156924710665539590", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 22:00:51 +0000 2019", "text": "Em SP, pudemos falar de alguns projetos em andamento sobre educa\u00e7\u00e3o e a liberdade de imprensa, pilares fundamentais para a democracia. https://t.co/rbKzUO2NmG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2303, "favorite_count": 17751, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118997849059078144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 01:40:19 +0000 2019", "text": "FAKENEWS https://t.co/upB6ecIyDk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4314, "favorite_count": 29388, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121227407262928896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 16:35:28 +0000 2019", "text": "@JornalOGlobo Fakenews fort\u00edssima. Apenas respondi a mais uma das in\u00fameras acusa\u00e7\u00f5es e falta de respeito referentes a minha pessoa. Manter a imparcialidade da informa\u00e7\u00e3o traz credibilidade! Bom trabalho!", "in_reply_to_screen_name": "JornalOGlobo", "retweet_count": 6481, "favorite_count": 56813, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081590013576601600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 10:37:52 +0000 2019", "text": "No primeiro trimestre de 2019 foi registrado aumento de 24% na movimenta\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias-primas que abastecem as ind\u00fastrias do segmento no Estado, totalizando 329.917 toneladas de produtos. No mesmo per\u00edodo de 2018, esse volume havia sido de 266.507 toneladas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2145, "favorite_count": 21755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124624175270957057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 18:56:33 +0000 2019", "text": "Informo que ainda n\u00e3o me foi apresentado a vers\u00e3o do projeto de lei que trata da previd\u00eancia dos militares. Poss\u00edveis benef\u00edcios, ou sacrif\u00edcios, ser\u00e3o divididos entre todos, sem distin\u00e7\u00e3o de postos ou gradua\u00e7\u00f5es.\nVamos valorizar e unir a tropa no ideal de melhor servir \u00e0 P\u00e1tria.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4666, "favorite_count": 36952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107355055727017986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 12:34:57 +0000 2019", "text": "AD\u00c9LIO e os MANDANTES: TRF-1 pode, nessa quarta-feira, ser decisivo para chegar aos mandantes da tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro. O material apreendido pela PF no endere\u00e7o de um dos advogados do estaqueador ainda n\u00e3o foi periciado por decis\u00e3o liminar concedida para OAB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7609, "favorite_count": 42716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173576002146045953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 15:08:03 +0000 2019", "text": "Levantamento oriundo do @MTurismo", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1239, "favorite_count": 17291, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117806797849550850", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 15:44:46 +0000 2019", "text": "Voc\u00ea contrataria um palestrante para sua empresa pagando R$375.000? Se contratar o dinheiro \u00e9 seu e ningu\u00e9m tem nada a ver com isso, t\u00e1 ok? Mas, Merval Pereira, colunista do O Globo, em 24/03/16, pela empresa MPF Produ\u00e7\u00f5es e Eventos,recebeu do SENAC/RJ, R$375.000 por uma palestra https://t.co/7crYnOufZV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12302, "favorite_count": 53790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1165288851360944128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 00:01:43 +0000 2019", "text": "Jantar na embaixada do Brasil nos EUA. https://t.co/F4j67gw6Sv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7217, "favorite_count": 57625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107431853554888704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 21:17:52 +0000 2019", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 18:30, farei uma Live no Facebook para tratar de alguns assuntos. At\u00e9 l\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3364, "favorite_count": 37037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106303453482094599", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 19:44:48 +0000 2019", "text": "Somando os primeiros dois meses, s\u00e3o mais de 211 mil novos empregos, melhor saldo dos \u00faltimos 5 anos. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5179, "favorite_count": 38580, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110266301463887873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 25 23:03:11 +0000 2019", "text": "Hoje a CGU, AGU, MPF e Departamento de Justi\u00e7a dos Estados Unidos assinaram mais um acordo: R$ 273 milh\u00f5es pagos este m\u00eas e mais duas presta\u00e7\u00f5es de igual valor a serem pagos em 2020 e 2021. Tudo referente aos desvios praticados na Petrobr\u00e1s.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6363, "favorite_count": 37044, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143655908972670982", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 21:14:01 +0000 2019", "text": "Ex\u00e9rcito bate recorde em obras de pavimenta\u00e7\u00e3o e uma impec\u00e1vel qualidade de servi\u00e7o a custo bem mais baixo do que os praticados em governos anteriores. @JornalDaCidadeO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8895, "favorite_count": 54965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168270812547338241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 00:16:15 +0000 2019", "text": "@Flifrds Obrigado Porto Alegre! Obrigado Rio Grande do Sul! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Flifrds", "retweet_count": 352, "favorite_count": 2920, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132802660254605313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 12:21:20 +0000 2019", "text": "@misa__eu \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": "misa__eu", "retweet_count": 30, "favorite_count": 1011, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182269882278334465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 02 00:46:58 +0000 2019", "text": "Os Deputados eleitos escolheram hoje o novo Presidente da C\u00e2mara Federal. Desejo-lhe sucesso e sabedoria, para que a popula\u00e7\u00e3o brasileira seja a voz soberana e que seus anseios prevale\u00e7am dentro do parlamento, em prol do nosso Brasil e de nossa democracia.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1777, "favorite_count": 20749, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091498172424380417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 18:04:00 +0000 2019", "text": "@adreanu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "adreanu", "retweet_count": 144, "favorite_count": 3739, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099369298542383104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 11:47:58 +0000 2019", "text": "- Estou de partida para Vit\u00f3ria da Conquista para inaugura\u00e7\u00e3o de aeroporto. Lament\u00e1vel a decis\u00e3o do governador da Bahia que n\u00e3o autorizou a presen\u00e7a da Pol\u00edcia Militar para a nossa seguran\u00e7a. Pior ainda, passou a responsabilidade de tal negativa ao seu Comandante Geral.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6548, "favorite_count": 47164, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153632845312811010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 18:00:06 +0000 2019", "text": "A confian\u00e7a na agricultura faz setor de avia\u00e7\u00e3o espec\u00edco crescer e gerar empregos. A avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola brasileira entrou 2019 com 2.194 aeronaves, alta de 3,74% em rela\u00e7\u00e3o ao ano de 2018. O Brasil segue com a segunda maior for\u00e7a a\u00e9rea agr\u00edcola do planeta. Vamos voar mais longe!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3910, "favorite_count": 28397, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105166523176505346", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 14:24:48 +0000 2019", "text": "O Presidente da @Caixa , Pedro Guimar\u00e3es suspendeu contratos suspeitos envolvendo caixas autom\u00e1ticos e cofres. Auditoria identificou pre\u00e7os para o fornecimento de servi\u00e7os espec\u00edficos no valor de cerca de R$ 150 milh\u00f5es, havendo ind\u00edcios de direcionamento e superfaturamento.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4826, "favorite_count": 28861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100401296970903553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 10:00:13 +0000 2019", "text": "Assim como o Ministro @tarcisiogdf ,parabenizo o @DNIToficial pelo trabalho: As equipes restauraram a cabeceira da ponte sobre o rio Igarap\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 na BR-364, em Rond\u00f4nia, afetada ontem por eros\u00e3o. Tr\u00e1fego foi na regi\u00e3o foi liberado em menos de 24 horas depois do ocorrido. https://t.co/jBSpaAXIsK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3442, "favorite_count": 24946, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105408145109798913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 10:41:11 +0000 2019", "text": "Com a MP 877/2019, editada pelo Presidente Bolsonaro, o governo economizar\u00e1 cerca  de R$ 15 milh\u00f5es ao ano. Os \u00f3rg\u00e3os do Executivo Federal voltam a realizar compras de passagens a\u00e9reas diretamente das companhias que operam voos dom\u00e9sticos sem intermedia\u00e7\u00e3o de ag\u00eancia de viagem.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5906, "favorite_count": 41141, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111216657794560000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 21 13:10:41 +0000 2019", "text": "\"Daqueles GOVERNADORES... o pior \u00e9 o do Maranh\u00e3o\". Foi o que falei reservadamente para um ministro. NENHUMA cr\u00edtica ao povo nordestino, meus irm\u00e3os. Mas o melhor de tudo foi ver um \u00fanico general, Luiz Rocha Paiva, se aliar ao PCdoB de Fl\u00e1vio Dino, p/ me chamar de antipatri\u00f3tico.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9489, "favorite_count": 65991, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152928886956732416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 22 08:48:05 +0000 2019", "text": "Mais Prorroga\u00e7\u00f5es das ferrovias, concess\u00f5es rodovi\u00e1rias e aeroportu\u00e1rias em Minas Gerais, Esp\u00edrito Santo, S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, interligando o Brasil para escoamento de produ\u00e7\u00e3o e qualidade de servi\u00e7o brasileiros: https://t.co/Wey1TY70ve", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4024, "favorite_count": 24534, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098867009134170112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 22:25:41 +0000 2019", "text": "Via @SF_Moro - entenda melhor o Pacote anti crime: https://t.co/pXTvVpoB3X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3774, "favorite_count": 19122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118279320387170304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 31 10:19:02 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s revela\u00e7\u00e3o do @MInfraestrutura de pedidos prontos de mais de 8.000 novos radares eletr\u00f4nicos na rodovias federais do pa\u00eds, determinei de imediato o cancelamento de suas instala\u00e7\u00f5es. Sabemos que a grande maioria destes t\u00eam o \u00fanico intuito de retomo financeiro ao estado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7574, "favorite_count": 54452, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112298246498631680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 22:05:28 +0000 2019", "text": "A imprensa livre e isenta \u00e9 fundamental para a nossa democracia! https://t.co/AzfunmnKlT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8129, "favorite_count": 55648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082397835746729985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 27 06:58:55 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s contato com o Primeiro-ministro de Israel, @netanyahu , chegam hoje, \u00e0s 12h, em Belo Horizonte-MG, recursos humanit\u00e1rios e profissionais; S\u00e3o 140 pessoas e 16 toneladas de equipamentos destinados a busca de desaparecidos em Brumadinho - MG. https://t.co/X487092d7l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7872, "favorite_count": 58774, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089417451874500609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 12:06:14 +0000 2019", "text": "Com o fim deste impedimento, ganham os parlamentares, os Prefeitos, mas principalmente os cidad\u00e3os.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1682, "favorite_count": 17629, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116673880238825472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 00:58:38 +0000 2019", "text": "- Agrishow Ribeir\u00e3o Preto 2019.\n- Um abra\u00e7o S\u00e3o Paulo.\n- Parab\u00e9ns aos produtores rurais. https://t.co/Ugv5tHwgH5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3344, "favorite_count": 27168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123028854703034368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 12:54:33 +0000 2019", "text": "Demos OK para estudo da privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios. Temos que rememorar para a popula\u00e7\u00e3o o seu fundo de pens\u00e3o. A empresa foi o in\u00edcio do foco de corrup\u00e7\u00e3o com o mensal\u00e3o, deflagrando o governo mais corrupto da hist\u00f3ria. Com o Foro de SP destru\u00edram tudo nome da P\u00e1tria Bolivariana.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9004, "favorite_count": 61640, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121759470361698304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 00:36:32 +0000 2019", "text": "Sancionado o novo marco das telecomunica\u00e7\u00f5es. Mais amplia\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 internet para a popula\u00e7\u00e3o, ou seja, informa\u00e7\u00e3o chegando mesmo em locais onde o investimento em banda larga \u00e9 considerado pouco rent\u00e1vel pelas empresas: os rinc\u00f5es do Brasil. Entenda: https://t.co/RSNCJ7Jc4X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5338, "favorite_count": 28019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181367740709396481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 12:03:57 +0000 2019", "text": "Aprovada ontem, na C\u00e2mara, a MP 863, que abre o setor a\u00e9reo brasileiro aos investidores estrangeiros. Na pr\u00e1tica aumentam os trechos dispon\u00edveis, a competitividade, melhoram os servi\u00e7os e caem os pre\u00e7os. Vai para o Senado e j\u00e1 pode ser votada hoje. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7556, "favorite_count": 60256, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131168821010739201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 16:24:42 +0000 2019", "text": "- @alexandregarcia destaca que grande parte da m\u00eddia, com mais agressividade, busca tornar o Governo Jair Bolsonaro, eleito pelo voto popular, em algo ILEG\u00cdTIMO. https://t.co/q2UBPh3UdF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9037, "favorite_count": 43399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110215942775148545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 15:21:21 +0000 2019", "text": "Centro Mundial de Mem\u00f3ria do Holocausto. https://t.co/F3mJctW80k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2992, "favorite_count": 18997, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113099104400433153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 03:56:10 +0000 2019", "text": "It was a great pleasure, Senator! The Brazilian and American people have a lot to gain from our cooperation and friendship. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RVYRHwSSU1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2869, "favorite_count": 22986, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128871737083539456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:14:12 +0000 2019", "text": "5- Por interm\u00e9dio do @MInfraestrutura , continua\u00e7\u00e3o do trabalho de constru\u00e7\u00e3o e reconstitui\u00e7\u00e3o das rodovias, em muitas delas, com a disposi\u00e7\u00e3o 24 horas por dia e 7 dias por semana do @exercitooficial : BR242/TO , BR163/PA, BR070/GO, BR364/AC, BR226/MA, BR116/RS, BR101/ES;", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1266, "favorite_count": 5547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178327118918406144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 14 14:31:07 +0000 2019", "text": "- Recep\u00e7\u00e3o calorosa em Parna\u00edba/Piau\u00ed. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/EBdZhTjx5j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9144, "favorite_count": 54809, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161646436443918337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 17:11:06 +0000 2019", "text": "https://t.co/F3N0ITKj1G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4299, "favorite_count": 36154, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139218648894189568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 01:17:15 +0000 2019", "text": "BRASIL SEGUE AVAN\u00c7ANDO! Aprovada na C\u00e2mara a MP 871, que combate fraudes no INSS. Economia estimada de R$ 10 bilh\u00f5es por ano com a aplica\u00e7\u00e3o da medida. Mat\u00e9ria ir\u00e1 para vota\u00e7\u00e3o no Senado nesta quinta, 30.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6413, "favorite_count": 46831, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133905176199344130", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 10:03:20 +0000 2019", "text": "Pegamos o Brasil destru\u00eddo e aos poucos vamos ressurgindo. Ap\u00f3s a MP do pente-fino, o TCU apontou fraudes em benef\u00edcios na casa dos R$2,25bi. A aplica\u00e7\u00e3o gradual para quem realmente precisa vem junto, como o 13\u2022 para o Bolsa-fam\u00edlia, somente com combate destas irregularidades.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8566, "favorite_count": 57654, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168464414779105285", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 19:31:52 +0000 2019", "text": "EM FRENTE BRASIL: Programa do nosso Governo, lan\u00e7ado pelo Ministro @SF_Moro , j\u00e1 apresenta grandes resultados. Em apenas 30 dias, os cinco munic\u00edpios onde a a\u00e7\u00e3o foi implementada registraram queda de 53% dos homic\u00eddios no m\u00eas de setembro, em rela\u00e7\u00e3o a agosto. O Brasil avan\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6058, "favorite_count": 32377, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179479126580830214", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 21:19:46 +0000 2019", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 19:00, nossa live da semana (09/05/2019) no Facebook. Nos vemos l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1633, "favorite_count": 18347, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126597653192744968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 07 03:31:56 +0000 2019", "text": "- Esse \u00e9 o jornal O Globo. Se voc\u00ea n\u00e3o o l\u00ea n\u00e3o est\u00e1 informado, se l\u00ea est\u00e1 desinformado. https://t.co/qZI9iBeCm7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7873, "favorite_count": 42837, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158943830688915456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 19:47:35 +0000 2019", "text": "@_PauloFaria @EricaAsquino Um forte abra\u00e7o, Pedro! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "_PauloFaria", "retweet_count": 19, "favorite_count": 356, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110267000624959488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 00:19:04 +0000 2019", "text": "Com essa medida garantimos que a ess\u00eancia do projeto foi preservada, sem preju\u00edzo a ju\u00edzes, promotores, policiais e demais autoridades no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es. Contudo, a palavra final do projeto ficar\u00e1 sob a responsabilidade do Congresso democraticamente eleito.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3751, "favorite_count": 28668, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169404543119106048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 17 16:39:08 +0000 2019", "text": "Menos burocratiza\u00e7\u00e3o e gastos ao brasileiro: aulas de simuladores para que vai tirar carteira de habilita\u00e7\u00e3o deixam de ser obrigat\u00f3rias: pela nova resolu\u00e7\u00e3o do Contran, ser\u00e3o 20 horas praticando na rua, 5 horas a menos que antes. Aulas noturnas tamb\u00e9m diminu\u00edram, de 5 para 1 hora", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6587, "favorite_count": 47552, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173999841724325889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 01:44:39 +0000 2019", "text": "Quem deixa de ter acesso a armas de fogo com leis de desarmamento, o cidad\u00e3o que quer apenas se proteger ou o criminoso, que, por defini\u00e7\u00e3o, n\u00e3o segue as leis? O direito \u00e0 leg\u00edtima defesa n\u00e3o pode continuar sendo violado! Nem todo mundo possui condi\u00e7\u00e3o de ter seguran\u00e7as armados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13206, "favorite_count": 75420, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141159828003459072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 12:55:39 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o por v\u00eddeoconfer\u00eancia com o Ministro Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, General Heleno. https://t.co/q4tChZxS5n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2735, "favorite_count": 25602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091319164189532161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 09:08:20 +0000 2019", "text": "@SanNordic @Astro_Pontes Bom Dia! \ud83e\udd1d", "in_reply_to_screen_name": "SanNordic", "retweet_count": 27, "favorite_count": 676, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107569415258865664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 12:49:51 +0000 2019", "text": "Presidente Jair Bolsonaro agradece \u00e0 unidade israelense que esteve em Brumadinho/MG, destacando a import\u00e2ncia desta profiss\u00e3o e cita o fato ocorrido em sua vida, ap\u00f3s conclus\u00e3o do curso de Busca e Salvamento do Corpo de Bombeiros do Rio de Janeiro. https://t.co/GlYbInyfwu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2632, "favorite_count": 22328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112698590483439616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 10:36:14 +0000 2019", "text": "TRABALHO DO GOVERNO: A  @VuelaJetSMART acaba de chegar ao Brasil. Anunciou seu voo inaugural Salvador-Santiago por R$ 299. J\u00e1 s\u00e3o 5 lowcosts iniciando investimentos em nosso pa\u00eds. A concorr\u00eancia barateando o pre\u00e7o das passagens e disputando a qualidade dos servi\u00e7os. @tarcisiogdf https://t.co/hEvcljx7kn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6333, "favorite_count": 41747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176807617764704256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 17:20:43 +0000 2019", "text": "Nossa maior preocupa\u00e7\u00e3o neste momento \u00e9 atender eventuais v\u00edtimas desta grave trag\u00e9dia.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3542, "favorite_count": 40483, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088849158348386305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 21 14:31:39 +0000 2019", "text": "https://t.co/hj5vJFwTQi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6316, "favorite_count": 54301, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164183285959974912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 20:59:18 +0000 2019", "text": "Thank you for the words, Queen. God bless Brazil and the United Kingdom / Obrigado pelas palavras, Rainha. Deus aben\u00e7oe o Brasil e o Reino Unido. https://t.co/qBui0BbiZ0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4876, "favorite_count": 34923, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091078492949762048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 02:21:57 +0000 2019", "text": "- Nesse domingo duas crian\u00e7as me pediram para conhecer o Alvorada, minha resid\u00eancia at\u00e9 2022. Autorizado pelos pais, atendi ao pedido com maior satisfa\u00e7\u00e3o. Confesso que ganhei o dia. Uma boa semana a todos! https://t.co/W3eFE1qbqn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6937, "favorite_count": 57424, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135371008519675907", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 10:26:10 +0000 2019", "text": "- MAIS SOBRE A SEMANA DO PRESIDENTE. De 30/setembro a 04/outubro. https://t.co/xfQIX2PlDo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4072, "favorite_count": 19408, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181153737676640256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 21:50:16 +0000 2019", "text": "Destroem a ingenuidade de uma crian\u00e7a como ferramenta apenas para me atingir, o que afetou sua rotina e gerou muito desconforto. Hoje recebi Yasmim e sua m\u00e3e em meu gabinete, entreguei um presente que, pelo visto, comprovou que ela n\u00e3o \u00e9 palmeirense. Uma grande satisfa\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4953, "favorite_count": 42506, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121531899032285193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 19 22:21:36 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/OQOzbEPuTM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2502, "favorite_count": 28341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086750551298187265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 23:25:42 +0000 2019", "text": "@FJr9009 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "_fernandinjr", "retweet_count": 100, "favorite_count": 3572, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098000706244657153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 10:04:24 +0000 2019", "text": "Na campanha, firmei o compromisso de enxugar a m\u00e1quina p\u00fablica e torn\u00e1-la eficiente. Assinei decreto que extingue 21.000 cargos comissionados da esfera federal. Economia de quase R$195 MILH\u00d5ES de dinheiro p\u00fablico e ainda h\u00e1 muito o que fazer! ESTAMOS CUMPRINDO NOSSA MISS\u00c3O! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11978, "favorite_count": 81839, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106133970004131840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 18 23:45:01 +0000 2019", "text": "Assinamos hoje, Medida Provis\u00f3ria que foca o combate de fraudes no INSS, podendo poupar cerca de R$10 bilh\u00f5es por ano aos cofres p\u00fablicos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7960, "favorite_count": 68033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086409154317684737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 20 12:23:48 +0000 2019", "text": "\u201cA viol\u00eancia \u00e9 um dos grandes problemas que temos. A maior preocupa\u00e7\u00e3o de um pai, de uma m\u00e3e, \u00e9 que os filhos voltem para casa em paz. Com este projeto n\u00f3s queremos acabar com aquela sensa\u00e7\u00e3o de que o crime compensa no Brasil\u201d #projetoanticrime", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8984, "favorite_count": 61397, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098196518857818116", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 18:51:28 +0000 2019", "text": "Mensagem de @astropontes : transformar ideias em produtos, proporciando mais qualidade de vida para os brasileiros. Ci\u00eancia, tecnologia, inova\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o! Juntos temos mais oportunidades. https://t.co/SjnyZOJsrV . https://t.co/K8InDnlLLO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2998, "favorite_count": 18994, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096119751191990272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 10:42:31 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s medidas de desburocratiza\u00e7\u00e3o internas di\u00e1rias e a MP da liberdade econ\u00f4mica aceleramos abertura de filiais estrangeiras no Brasil, caindo de 45 para 3 dias (Registro de empresas). Medida busca melhorar o ambiente de neg\u00f3cios para atrair cada vez mais investimentos ao pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5426, "favorite_count": 39822, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127162059404214272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 21:49:55 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/iLu8YVjv9e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3000, "favorite_count": 23864, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115008829941534731", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 18:15:25 +0000 2019", "text": "Dados oficiais dos estados confirmam queda de 24% dos homic\u00eddios no Brasil no primeiro trimestre deste ano em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. \u201cEspecialistas\u201d dir\u00e3o que a queda n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com nossas a\u00e7\u00f5es, mas se o n\u00famero tivesse aumentado, certamente culpariam o governo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9612, "favorite_count": 55510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128000810657427456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 20:57:07 +0000 2019", "text": "Pe\u00e7o desculpas por frustrar a tentativa de parte da m\u00eddia de criar um virtual atrito entre eu e Paulo Guedes. Nosso casamento segue mais forte que nunca kkkkk. No mais, caso n\u00e3o aprovemos a Previd\u00eancia, creio que deva trocar o Min. da Economia pelo da Alquimia, s\u00f3 assim resolve.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12186, "favorite_count": 84163, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132027770383556608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 10:43:18 +0000 2019", "text": "...e acompanhar as a\u00e7\u00f5es de socorro, de assist\u00eancia, de reestabelecimento de servi\u00e7os essenciais afetados, de recupera\u00e7\u00e3o de ecossistemas e de reconstru\u00e7\u00e3o.\nPara o alcance de seus objetivos, o Comit\u00ea poder\u00e1 convidar para as reuni\u00f5es...", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1351, "favorite_count": 11272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089111531810369536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 20:15:59 +0000 2019", "text": "Pela primeira vez em muito tempo, um Presidente brasileiro que n\u00e3o \u00e9 anti-americano chega a Washington. \u00c9 o come\u00e7o de uma parceria pela liberdade e prosperidade, como os brasileiros sempre desejaram.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9625, "favorite_count": 78877, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107375044320210944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 13:34:06 +0000 2019", "text": "H\u00e1 somente dois caminhos para evitar contingenciamento de gastos: ou imprime dinheiro e gera infla\u00e7\u00e3o, ou comete-se crime de responsabilidade fiscal. Quem finge n\u00e3o entender essa l\u00f3gica age como um abutre, aguardando ansiosamente pelo mal do Brasil para no fim se alimentar dele.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13750, "favorite_count": 77149, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129379566894690305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 12:04:09 +0000 2019", "text": "A ideia seria a troca da cobran\u00e7a de Imposto de Renda sobre os dividendos. Atualmente, as empresas do Brasil que lucram mais de R$ 20 mil por m\u00eas pagam 25% de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica (IRPJ) e 9% Contribui\u00e7\u00e3o Social sobre o Lucro L\u00edquido (CSLL), totalizando 34%.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2623, "favorite_count": 23510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111962313605738496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 23:28:01 +0000 2019", "text": "- Ramal do Agreste, n\u00e3o come\u00e7ou em nosso Governo, mas n\u00e3o deixaremos obras paradas, em respeito aos recursos p\u00fablicos e aos nossos irm\u00e3os do Nordeste. Parab\u00e9ns Ministro Gustavo Canuto. https://t.co/BofdK5HXfC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6413, "favorite_count": 35081, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149822752695738370", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 15:06:24 +0000 2019", "text": "- O @minsaude anunciou na \u00faltima semana a libera\u00e7\u00e3o de R$ 79 milh\u00f5es para hospitais universit\u00e1rios, de maneira a intensificar os atendimentos e desenvolver as pesquisas. Ser\u00e3o contempladas, ao todo, institui\u00e7\u00f5es de 22 Estados e DF, sendo a maioria delas na regi\u00e3o Nordeste.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6865, "favorite_count": 50255, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148246965299372033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 23:08:44 +0000 2019", "text": "@OGlobo_Mundo Eu pedir para voc\u00eas pararem de mentir \u00e9 pedir demais! Queremos neg\u00f3cio com o mundo todo! Parem de jogar contra o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "OGlobo_Mundo", "retweet_count": 4134, "favorite_count": 16488, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115753441337520129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 18:27:08 +0000 2019", "text": "\"Quem deve conduzir o destino da na\u00e7\u00e3o s\u00e3o os senhores, o povo. Voc\u00eas que t\u00eam que dar um norte para n\u00f3s. Nossa obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 n\u00e3o atrapalh\u00e1-los.\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rtGwPTRsJl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7478, "favorite_count": 43337, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138875394961158144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 01:58:20 +0000 2019", "text": "A seguir o curriculo do novo Gerente Executivo de Intelig\u00eancia e Seguran\u00e7a Corporativa da Petrobras, mesmo que muitos n\u00e3o gostem, estamos no caminho certo! https://t.co/YJzYBo5tz7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3133, "favorite_count": 24085, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083543599382450184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 11:13:51 +0000 2019", "text": "Mais detalhes sobre a amplia\u00e7\u00e3o do Programa Crian\u00e7a Feliz, que atende com sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e acompanhamento as fam\u00edlias necessitadas. Iniciativa levada pelo @MinCidadania . https://t.co/3b6YT1AUHK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2254, "favorite_count": 12154, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182615287587315713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 06 23:28:29 +0000 2019", "text": "Nas reuni\u00f5es de hoje, o presidente @mauriciomacri e eu definimos a\u00e7\u00f5es concretas para aprofundar a parceria Brasil-Argentina em \u00e1reas de grande import\u00e2ncia: com\u00e9rcio e investimentos, seguran\u00e7a p\u00fablica, infraestrutura, ci\u00eancia e tecnologia, coopera\u00e7\u00e3o nuclear, energia e minera\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4032, "favorite_count": 35844, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136776908253859840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 16:29:27 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o ao Presidente Donald Trump por receber nossa comitiva. Brasil e Estados Unidos nunca estiveram t\u00e3o alinhados. https://t.co/PJVWUttc1b", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3807, "favorite_count": 27205, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167836808673185794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 13 14:08:05 +0000 2019", "text": "- Esse v\u00eddeo n\u00e3o vazou por acaso. Nele nunca se viu tantas pessoas do mal, inimigas da democracia e liberdade, juntas. \u00c9 O JOGO DO PODER. A vitimiza\u00e7\u00e3o do PT \u00e9 uma das \u00faltimas cartas do Foro de S\u00e3o Paulo em Caracas/Venezuela (24 a 28/julho). https://t.co/PiiuUv2GJg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12339, "favorite_count": 46513, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150044228828966914", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 00:48:55 +0000 2019", "text": "@SF_Moro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vamos, Moro!", "in_reply_to_screen_name": "SF_Moro", "retweet_count": 5354, "favorite_count": 55817, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166512955267198976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 14:07:52 +0000 2019", "text": "- O Cadastro Geral de Empregados e Desempregados divulgou levantamento de junho. Entre admiss\u00f5es e demiss\u00f5es, 48 mil novos empregos foram gerados, o maior saldo em 6 anos para o m\u00eas. No semestre, 408 mil novos postos de trabalho, melhor resultado dos \u00faltimos 5 anos. GRANDE DIA!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6695, "favorite_count": 40124, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154392829201932288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 16:54:22 +0000 2019", "text": "- N\u00e3o adianta a imprensa me pintar como seu inimigo. Nenhum presidente recebeu tanto jornalista no Planalto quanto eu, mesmo que s\u00f3 tenham usado dessa boa vontade para distorcer minhas palavras, mudar e agir de m\u00e1 f\u00e9 ao inv\u00e9s de reproduzir a realidade dos fatos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9858, "favorite_count": 74387, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152622791486820354", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 00:58:19 +0000 2019", "text": "@JornalOGlobo O jornalismo de voc\u00eas est\u00e1 representando tudo que o Brasil n\u00e3o necessita atualmente! \u00c9 lament\u00e1vel, mas junto dos brasileiros colocaremos o Brasil em patamares muito melhores que deixados por governos anteriores e adorados por esta emissora! Boa noite!", "in_reply_to_screen_name": "JornalOGlobo", "retweet_count": 7305, "favorite_count": 48957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121216833783308288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 20:59:10 +0000 2019", "text": "- Recebi hoje cedo uma visita mais que especial dos alunos da escola C\u00e9u Azul, de Valpara\u00edso de Goi\u00e1s. A essas crian\u00e7as pertence o futuro do Brasil. \u00c9 principalmente por elas que estamos trabalhando para cumprir a nossa miss\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WOUZa3zC80", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6066, "favorite_count": 46240, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133840226672095234", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 23:44:06 +0000 2019", "text": "Enquanto acharem que somente escolas educam e que outros fatores puramente sozinhos \u00e9 que far\u00e3o o pa\u00eds crescer, o Brasil n\u00e3o evoluir\u00e1 como gostar\u00edamos. @opropriolavo vem explicando este fen\u00f4meno h\u00e1 anos e seus alunos vem deixando um legado. O Brasil tem jeito.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5991, "favorite_count": 47157, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103078765922525185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 03:59:11 +0000 2019", "text": "@DadsDaughter777 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "DadsDaughter777", "retweet_count": 48, "favorite_count": 1398, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164386508356423680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 23:26:43 +0000 2019", "text": "- N\u00e3o fomos felizes no placar, mas vitoriosos na garra, determina\u00e7\u00e3o e honra \u00e0 camisa verde-amarela. \u00c0s meninas do futebol os nossos cumprimentos por bem representar o Brasil no Mundial Feminino da Fran\u00e7a. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6572, "favorite_count": 86168, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142937056517267457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 12:05:56 +0000 2019", "text": "- Na C\u00e2mara dos Deputados Ysani Kalapalo fala por muitos \u00edndios brasileiros. https://t.co/a3Lyt074Ub", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5257, "favorite_count": 27930, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177192576719495168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 12:26:15 +0000 2019", "text": "As bravas tropas israelenses, cedidas pelo Primeiro Ministro @netanyahu, encerram hoje a miss\u00e3o no Brasil. Agrade\u00e7o, em nome do povo brasileiro, ao Estado de Israel pelos servi\u00e7os prestados em Brumadinho-MG em parceria com nossos Guerreiros das For\u00e7as Armadas e Bombeiros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8030, "favorite_count": 67272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090949380264419328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 20:24:53 +0000 2019", "text": "Fonte via @MinEconomia : https://t.co/H9guTziXIf", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1109, "favorite_count": 11470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110276386521075712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 02:49:16 +0000 2019", "text": "O Credit Default Swap (CDS), \u00edndice que mede o risco pa\u00eds, chegou ao menor patamar em 5 anos, indicando recupera\u00e7\u00e3o da confian\u00e7a de investidores internacionais no Brasil. Junto a avan\u00e7os como ingresso na OCDE e acordo Mercosul-UE, estamos colocando o Brasil no lugar que merece \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5929, "favorite_count": 35416, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153497279329984512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 18 18:20:51 +0000 2019", "text": "- Atendendo \u00e0 necessidade da comunidade autista no Brasil e reconhecendo a import\u00e2ncia do tema, sancionamos hoje a Lei 13.861/2019 que inclui dados espec\u00edficos sobre autismo no Censo do IBGE. Uma boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7290, "favorite_count": 56417, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151919777570590723", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 06 12:47:49 +0000 2019", "text": "- Obrigado Santa Casa de Juiz de Fora.\n\n- 06/setembro/2018: ex-filiado do PSOL tentou assassinar Jair Bolsonaro. https://t.co/JdN5BqW3wy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6998, "favorite_count": 44775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169955360565858304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 20:07:35 +0000 2019", "text": "STF, a \u201ccriminaliza\u00e7\u00e3o da Homofobia\u201c e a @AdvocaciaGeral da Uni\u00e3o: https://t.co/lbrrpJ7CEq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3227, "favorite_count": 16271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095776521581707264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 15:46:30 +0000 2019", "text": "Via @mdregional_br \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Yxv3QjHIVE", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1786, "favorite_count": 14135, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109843943234170883", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 19 11:16:59 +0000 2019", "text": "Segundo levantamento da Ebit/Nielsen, durante a Semana do Brasil, iniciativa da nossa Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o junto ao setor privado, promovida de 6 a 15 de set, as vendas online cresceram 41% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. Movimenta\u00e7\u00e3o de R$ 1,86 BI em nosso com\u00e9rcio. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3929, "favorite_count": 26468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174643545124343808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 22:55:42 +0000 2019", "text": "@o_antagonista Fakenews fort\u00edssima! Enquanto existir liberdade de imprensa para que outros jornalistas opinem assim o farei!", "in_reply_to_screen_name": "o_antagonista", "retweet_count": 3121, "favorite_count": 22078, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110314342317256704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 13:10:32 +0000 2019", "text": "O @minsaude lan\u00e7a a\u00e7\u00e3o para ampliar hor\u00e1rio de funcionamento das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade. https://t.co/zXjemzzfoZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4075, "favorite_count": 25955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115965284853190656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 00:16:47 +0000 2019", "text": "\u00c9 importante destacarmos a valoriza\u00e7\u00e3o que o governo vem fazendo no desenvolvimento de portos, ferrovias e aeroportos, como viemos fazendo periodicamente. Este \u00e9 o Brasil que far\u00e1 nos unir e tamb\u00e9m baratear os produtos na chegada ao consumidor!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3729, "favorite_count": 34250, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118307279168786432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 02:57:40 +0000 2019", "text": "Assinamos Medida Provis\u00f3ria que cria a liberdade econ\u00f4mica e facilita\u00e7\u00e3o de gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entenda em menos de 3 minutos: https://t.co/wAPKFYVmIK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4074, "favorite_count": 22932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123421197079912448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 03:33:46 +0000 2019", "text": "Porque se os combatermos, todos os demais benef\u00edcios, com menos  interven\u00e7\u00e3o do estado poss\u00edvel v\u00eam a reboque. Vamos cobrar de todos os poderes para que possamos avan\u00e7ar cada vez mais r\u00e1pido nas pautas que verdadeiramente interessam a sociedade.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3450, "favorite_count": 29927, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127778939685015553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 21:38:43 +0000 2019", "text": "Recebi hoje uma liga\u00e7\u00e3o do ex-prefeito de Nova York, @RudyGiuliani, conhecido pelo sucesso de sua pol\u00edtica de \"Toler\u00e2ncia Zero\", que reduziu drasticamente os \u00edndices de criminalidade em sua cidade. Conversamos sobre nossa determina\u00e7\u00e3o de restaurar a lei e a ordem no Brasil. https://t.co/qZh82QgDy7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6752, "favorite_count": 52573, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129501524135174144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 21:55:38 +0000 2019", "text": "- Acabo de chegar em Bras\u00edlia e j\u00e1 me deparo com outra MENTIRA da imprensa.\n- A desinforma\u00e7\u00e3o atenta contra a pr\u00f3pria m\u00eddia.\n- N\u00c3O EXISTE QUALQUER PLANO DE REFORMA MINISTERIAL. https://t.co/pz5jGAuAw6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6712, "favorite_count": 32161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173717104291385344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 00:21:47 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4948, "favorite_count": 47114, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134253604901150723", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 00:42:29 +0000 2019", "text": "Importante sempre que poss\u00edvel frisarmos a necessidade de conversar com seu deputado ou senador da necessidade de se aprovar leis que permitam que as For\u00e7as de Seguran\u00e7a P\u00fablica possam atuar para efetivamente combatermos os criminosos que aterrorizam os cidad\u00e3os de bem no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6426, "favorite_count": 50631, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081350186365001729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 22:47:53 +0000 2019", "text": "Emprego, desenvolvimento regional, nacional e economia: via @MInfraestrutura @tarcisiogdf @AviacaoGovBr https://t.co/y1VF1Ewk5T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2592, "favorite_count": 17490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105601331878920192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 13:56:36 +0000 2019", "text": "O que \u00e9 a Medida Provis\u00f3ria da Liberdade Econ\u00f4mica? https://t.co/qMZMJVmafI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4660, "favorite_count": 22317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124674187442958336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 05 22:52:00 +0000 2019", "text": "- Medida Provis\u00f3ria assinada hoje garante a antecipa\u00e7\u00e3o de metade do 13\u00b0 dos aposentados e pensionistas para o m\u00eas de agosto. Essa MP proporciona seguran\u00e7a e previsibilidade para os aposentados e pensionistas, que ter\u00e3o a garantia de receber todo ano esse pagamento no mesmo m\u00eas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5516, "favorite_count": 35961, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158510998967508992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 13:24:17 +0000 2019", "text": "BRAVOS!!! https://t.co/kA2nqiz1zz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3778, "favorite_count": 32614, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122491729972748288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 21 15:08:29 +0000 2019", "text": "Na pr\u00e1tica, mais detalhes de como funciona a MP da liberdade econ\u00f4mica, sancionada nesta sexta-feita: https://t.co/V3TLH27dh7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5141, "favorite_count": 23885, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175426579171876864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 14 19:12:05 +0000 2019", "text": "Recebendo os alunos do Col\u00e9gio Villa Galileu, de An\u00e1polis, no Pal\u00e1cio do Planalto. A essas crian\u00e7as pertence o futuro do nosso Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VuGyIqz0ib", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5231, "favorite_count": 42405, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139611486039490560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 20:22:24 +0000 2019", "text": "Obrigado pela homenagem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/5VzKs4p6Nt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6360, "favorite_count": 42184, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087082937667993602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 01 13:06:48 +0000 2019", "text": "O Brasil de todas as religi\u00f5es sabe que a liberdade \u00e9 o bem maior de um povo. Brasileiro, olhe o que Israel n\u00e3o tem e o que eles s\u00e3o. Veja o que n\u00f3s no Brasil temos, e o que n\u00e3o somos. Juntos, com f\u00e9, muito trabalho e ora\u00e7\u00e3o, colocaremos nossa P\u00e1tria no local destaque que merece. https://t.co/fBuL3xk5Qg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7789, "favorite_count": 50059, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134808517293084673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 14:16:26 +0000 2019", "text": "Segundo o @minsaude , cerca de um milh\u00e3o de queimados s\u00e3o atendidos nas redes hospitalares do pa\u00eds. O uso da pele da til\u00e1pia como substituto tempor\u00e1rio para a pele humana no tratamento de queimaduras \u00e9 o tema de uma pesquisa de um m\u00e9dico brasileiro que nos foi apresentado. https://t.co/4x5uaMbz6P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3280, "favorite_count": 21704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126853505636032512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 17:19:01 +0000 2019", "text": "Juntos, Mercosul e UE representam 1/4 da economia mundial e agora os produtores brasileiros ter\u00e3o acesso a esse enorme mercado. Parabenizo tamb\u00e9m os Ministros Paulo Guedes e Tereza Cristina, bem como as equipes de seus minist\u00e9rios, pelo empenho neste objetivo. GRANDE DIA! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8865, "favorite_count": 60285, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144656461366272007", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 15:06:25 +0000 2019", "text": "- Al\u00e9m disso, visando aumentar a oferta de procedimentos e recursos, o @minsaude tamb\u00e9m disponibilizar\u00e1 aos brasileiros cerca de R$ 233 milh\u00f5es pelo Sa\u00fade da Fam\u00edlia. Ser\u00e3o 10 mil equipes de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica credenciadas para auxiliar a popula\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4229, "favorite_count": 33778, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148246967358803968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 15 19:03:07 +0000 2019", "text": "- libera\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do FGTS;\n- bolsas de estudo diante rombo feitos no passado;\n- \u00edndices de criminalidade em queda, mas nem perto do aceit\u00e1vel;\n- menor risco pa\u00eds em anos;\n- mais de 2.000 novas equipes de sa\u00fade prim\u00e1ria;\n- maior projeto de irriga\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina (Ja\u00edba);", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8060, "favorite_count": 45697, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173311299058589697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 01:02:04 +0000 2019", "text": "@PHCRF1895 \ud83d\udc4d\u26bd\ufe0f", "in_reply_to_screen_name": "PHCRF1895", "retweet_count": 907, "favorite_count": 9382, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166153874220228616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 14:44:42 +0000 2019", "text": "@jsantos1908 Sempre ser\u00e1 assim. Adivinha o motivo?", "in_reply_to_screen_name": "jsantos1908", "retweet_count": 332, "favorite_count": 3747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103305406913433600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 22 14:12:13 +0000 2019", "text": "- Marginais que executaram o Sgt da PMAM Lu\u00eds Carlos da Silva Castro, com 10 tiros, sendo 8 nas costas, saem pela porta da frente da delegacia ap\u00f3s serem ouvidos em *Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia*. Em 2016 @bolsonarosp apresentou PDC p/ sustar a Resolu\u00e7\u00e3o do CNJ que criou as Audi\u00eancias. https://t.co/X8awokX1eQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9806, "favorite_count": 45070, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142435124744732673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 11:20:11 +0000 2019", "text": "e que impe\u00e7amos para sempre que o mal que esteve t\u00e3o perto de destruir nosso pa\u00eds volte com for\u00e7a. Defeitos, todos temos, mas a maldade formada para destruir \u00e9 nata e organizada apenas por um lado. Vamos trabalhar juntos para resgatar nosso amado Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4220, "favorite_count": 34345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105065879555985409", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 22:53:53 +0000 2019", "text": "LIVE DA SEMANA DO PRESIDENTE BOLSONARO j\u00e1 no youtube: Brasil, Eua, Chile e outros assuntos de interesse nacional. https://t.co/lACszkeq0E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2357, "favorite_count": 16122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108864333180751872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 01 11:00:51 +0000 2019", "text": "O turismo movimentou mais de R$ 20 bilh\u00f5es em julho de 2019 e gerou mais de 25 mil empregos em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018 (fonte: CNC). O Brasil pode ir muito mais longe, desenvolvendo a no\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia do envolvimento social com a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6042, "favorite_count": 37445, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178988139047723008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 11 15:14:50 +0000 2019", "text": "https://t.co/rg7imAwT8t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3049, "favorite_count": 24071, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171804297950093312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 01:03:27 +0000 2019", "text": "https://t.co/olbvIPqajX", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3397, "favorite_count": 25623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116869473787625472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 19:20:58 +0000 2019", "text": "Acho que isso n\u00e3o ser\u00e1 motivo de debate na GloboNews: https://t.co/n9V8aNKNrM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7468, "favorite_count": 38882, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080906886604480513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:09:28 +0000 2019", "text": "- DECOLANDO: ANAC autorizou mais uma empresa a\u00e9rea de baixo custo para operar voos internacionais no Brasil. A companhia realizar\u00e1 viagens entre Buenos Aires e RJ. Seguimos avan\u00e7ando, abrindo nosso mercado para levar aos brasileiros melhores ofertas e servi\u00e7os de qualidade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6449, "favorite_count": 53686, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146254605183008768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 30 22:52:00 +0000 2019", "text": "Pesquisa do SPC Brasil/CNDL mostra que, em 2019, cresceu de 33% para 41% a inten\u00e7\u00e3o de micro e pequenos empres\u00e1rios brasileiros de investir nos pr\u00f3ximos meses. Mais um sinal da confian\u00e7a dos investidores na recupera\u00e7\u00e3o de nossa economia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5487, "favorite_count": 34081, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178804717067100162", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 20:03:23 +0000 2019", "text": "Muito obrigado! https://t.co/t9wkvUYwR1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5323, "favorite_count": 49765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166803484085235712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:32:58 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2210, "favorite_count": 25222, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088504949569449984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 15 19:15:49 +0000 2019", "text": "Bom s\u00e1bado a todos! https://t.co/FG6q3iYaSE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3532, "favorite_count": 43074, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139974811868893184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 01:06:55 +0000 2019", "text": "https://t.co/V8r2DQdm4Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7053, "favorite_count": 47031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116145569737654272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 15:52:59 +0000 2019", "text": "Meus cumprimentos ao Primeiro-Ministro da \u00cdndia @narendramodi, por sua reelei\u00e7\u00e3o no dia de ontem. O Brasil tem, al\u00e9m de fortes la\u00e7os de amizade e coopera\u00e7\u00e3o com a \u00cdndia, a certeza de que nossas rela\u00e7\u00f5es comerciais ser\u00e3o cada vez mais s\u00f3lidas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4068, "favorite_count": 37324, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132313619885121536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 13:28:45 +0000 2019", "text": "- Pais de alunos do Col\u00e9gio Santo Agostinho, Rio/RJ, reagem ao uso pol\u00edtico que alguns querem fazer com seus filhos na escola. \n- Os valores e o conhecimento devem ser a t\u00f4nica daqueles que matricularam seus filhos nessa escola particular e, certamente, em muitas outras. https://t.co/yIRl5rxaqb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8456, "favorite_count": 45284, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129015833236267009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 24 00:49:36 +0000 2019", "text": "- Na tarde de hoje lan\u00e7amos o Programa do Novo Mercado de G\u00e1s, cujo principal objetivo \u00e9 reduzir o seu pre\u00e7o atrav\u00e9s da quebra de monop\u00f3lio da Petrobr\u00e1s e da livre concorr\u00eancia. Energia barata para o consumo dom\u00e9stico e idustrial. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8181, "favorite_count": 58400, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153829551484502021", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 10:40:19 +0000 2019", "text": "Enumeramos 55 de muitos importantes avan\u00e7os e ideias do Governo. Mesmo com toda a dificuldade encontrada temos a obriga\u00e7\u00e3o de continuar! https://t.co/yvI9KznFUU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7329, "favorite_count": 34180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168111334086598656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 09 10:45:36 +0000 2019", "text": "Publicado no D.O.U a portaria 888/2019 sobre o projeto de Dessaliniza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio de Ci\u00eancias e Tecnologias, principalmente absorvendo conhecimento nacional em conjunto com outros minist\u00e9rios. https://t.co/yN5ZnX6rYt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5075, "favorite_count": 32736, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104332401696800768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 04 13:40:16 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s uma semana da terceira cirurgia, no espa\u00e7o de menos de 6 meses, gra\u00e7as a Deus, fun\u00e7\u00f5es voltando \u00e0 normalidade e fisioterapia cont\u00ednua nos fortalecendo para que possamos voltar o mais r\u00e1pido poss\u00edvel \u00e0s atividades rotineiras com plena for\u00e7a. Agrade\u00e7o a todos pelo apoio! \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/HIPvAnGYEd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6640, "favorite_count": 72606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092417555854213120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 23:04:30 +0000 2019", "text": "\"O Ex\u00e9rcito \u00e9 do povo, e n\u00e3o se pode acusar o povo de ser assassino... no Ex\u00e9rcito sempre tem um respons\u00e1vel...\"  Com a internet e um celular, toda uma narrativa criada propositalmente para nos destruir \u00e9 desmontada! Assista, saiba a verdade e tire suas conclus\u00f5es, mais uma vez: https://t.co/rwxm8DU3ee", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8831, "favorite_count": 48658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116839539262337024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 19 18:08:26 +0000 2019", "text": "O @Min_Agricultura fecha acordos para exporta\u00e7\u00e3o de frutas, castanhas e derivados de ovos para Ar\u00e1bia Saudita . Ministra @TerezaCrisMS reuniu-se com representante da autoridade sanit\u00e1ria saudita. Somados, os produtos t\u00eam um potencial de mercado superior a US$2bi. @tvbrasilgov", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4732, "favorite_count": 26221, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174747089034711040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 19:28:07 +0000 2019", "text": "- Come\u00e7ou hoje a \u00faltima fase do Inovativa Brasil, programa de acelera\u00e7\u00e3o de startups do governo federal que foi reestruturado para se tornar o maior programa de acelera\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina e a iniciativa mais impactante para o ecossistema de inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica do pa\u00eds. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4489, "favorite_count": 37909, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152661482192166912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 03:00:56 +0000 2019", "text": "Sancionamos a lei que cria a Empresa Simples de Cr\u00e9dito. Uma novidade que far\u00e1 a economia girar nos munic\u00edpios, beneficiando os donos de pequenos neg\u00f3cios no Brasil e a empregabilidade na regi\u00e3o! (Mais detalhes em @MinEconomia). Entenda: https://t.co/hte5EPIkJR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4527, "favorite_count": 26293, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121247691600740352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 07:48:13 +0000 2019", "text": "- Logo mais estarei em An\u00e1polis/GO. Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6IlbLMGbF8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2420, "favorite_count": 30061, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156471612893519872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 17:19:14 +0000 2019", "text": "Decretamos o estabelecimento de crit\u00e9rios mais r\u00edgidos para ocupa\u00e7\u00e3o de cargos comissionados no Governo. Dentre as novas regras estabelecidas, destaco a inclus\u00e3o da Lei da Ficha Limpa como crit\u00e9rio para contrata\u00e7\u00e3o de novos servidores. (Decreto 9727/2019).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6629, "favorite_count": 47851, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107692950740439046", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 18:34:26 +0000 2019", "text": "@matheuss_sousa @flaviogarage @TonhoDrinks Abra\u00e7o pro pessoal de Santa In\u00eas, Maranh\u00e3o! Estamos juntos! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "matheuss_sousa", "retweet_count": 71, "favorite_count": 1049, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125106495627173888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 10:11:42 +0000 2019", "text": "A balan\u00e7a comercial brasileira fechou o m\u00eas de fevereiro com super\u00e1vit de US$ 3,673 bilh\u00f5es, valor 10,2% superior, pela m\u00e9dia di\u00e1ria, ao alcan\u00e7ado em igual per\u00edodo de 2018, US$ 2,999 bilh\u00f5es. Os dados foram divulgados pelo Minist\u00e9rio da Economia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8691, "favorite_count": 61232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103599093480345602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 21:12:52 +0000 2019", "text": "Segundo o SEAE, as informa\u00e7\u00f5es de sat\u00e9lite do  Sistema Copernicus demonstram que a \u00e1rea com queimadas no Brasil teve um decr\u00e9scimo entre janeiro e agosto de 2019, levando-se em conta o mesmo per\u00edodo de 2018, o que prova o compromisso do nosso governo com a quest\u00e3o ambiental.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5066, "favorite_count": 34296, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167545746276663297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 01:43:46 +0000 2019", "text": "@soldado_ziza Sucesso, soldado! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "soldado_ziza", "retweet_count": 133, "favorite_count": 2944, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129563196493377537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 08 20:05:37 +0000 2019", "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18334, "favorite_count": 119865, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159556289590177794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 06 23:28:30 +0000 2019", "text": "Tamb\u00e9m tratamos da moderniza\u00e7\u00e3o do Mercosul e avan\u00e7amos nas negocia\u00e7\u00f5es com outros parceiros, em especial a UE. Estamos empenhados em fazer com que nossa rela\u00e7\u00e3o seja fonte de prosperidade. Afirmamos, ainda, nossa disposi\u00e7\u00e3o em seguir defendendo a democracia em nosso continente.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2681, "favorite_count": 26440, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136776910250348546", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 16 21:55:39 +0000 2019", "text": "- Para estimular a competitividade e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, o governo estuda, via secretaria do Minist\u00e9rio da Economia, a possibilidade de reduzir de 16% para 4% os impostos sobre importa\u00e7\u00e3o de produtos de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, como computadores e celulares.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14793, "favorite_count": 107997, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140377423189594114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 10:15:54 +0000 2019", "text": "Thank you for everything Israel! We will be back! https://t.co/44gt6PZ2pR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3095, "favorite_count": 21221, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113384623575326721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 21:36:27 +0000 2019", "text": "@mariasahdo_ Muito obrigado pela homenagem, Maria! Ignore os que n\u00e3o suportam conviver com opini\u00f5es diferentes e jamais tenha medo de se posicionar e defender suas convic\u00e7\u00f5es. Voc\u00ea \u00e9 livre para pensar. Desejo todo sucesso do mundo! Um forte abra\u00e7o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "mariasahdo_", "retweet_count": 2841, "favorite_count": 39002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126964238252236801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 02:13:59 +0000 2019", "text": "- BOA NOITE A TODOS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ceG4EheLro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11113, "favorite_count": 79960, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158561828752019457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 02 00:22:37 +0000 2019", "text": "https://t.co/4DD0l3xKe6", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3771, "favorite_count": 42450, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145850225908736005", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 14:14:33 +0000 2019", "text": "- Metr\u00f4 de Copacabana, Rio de Janeiro, h\u00e1 pouco. https://t.co/hus90Khguv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12372, "favorite_count": 77979, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132651239932604417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 20:43:35 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s estudos t\u00e9cnicos que apontam para a elimina\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios por conta de fatores como ilumina\u00e7\u00e3o mais eficiente, evolu\u00e7\u00e3o das posses, aumento do consumo de energia e mudan\u00e7a de h\u00e1bitos da popula\u00e7\u00e3o, decidimos que n\u00e3o haver\u00e1 Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o na temporada 2019/2020.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8347, "favorite_count": 67896, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114267358477070337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 12:58:25 +0000 2019", "text": "Pe\u00e7o desculpas \u00e0 grande parte da imprensa por n\u00e3o estar indicando inimigos para postos em meu governo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12970, "favorite_count": 97460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083709715241205761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 30 22:24:34 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Z1ra6cmIRo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2127, "favorite_count": 20457, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090737562208161793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 17:53:09 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o Bilateral com o Presidente da Su\u00ed\u00e7a, Ueli Maurer. Aproveitei a oportunidade para agradecer o acolhimento que recebemos de seu belo pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\udded https://t.co/xH1RDYJAI1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3289, "favorite_count": 25930, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088132544397217794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 00:55:17 +0000 2019", "text": "@feitosamaria Boa noite e muito obrigado! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "feitosamaria", "retweet_count": 55, "favorite_count": 1435, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133537261402939395", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 10:39:17 +0000 2019", "text": "Os n\u00fameros positivos se devem, principalmente, ao malte de cevada, cujo crescimento nas movimenta\u00e7\u00f5es foi de 40% entre janeiro e mar\u00e7o. O gestor refor\u00e7a que os fertilizantes tamb\u00e9m tiveram crescimento no trimestre (47%), ante igual per\u00edodo do ano passado. Via @portosdobrasil", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1987, "favorite_count": 20492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124624532021633025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 16:21:48 +0000 2019", "text": "- A esquerda est\u00e1 me atacando por defender que nossos filhos sejam educados para desenvolver a cultura do trabalho desde cedo. Se eu estivesse defendendo sexualiza\u00e7\u00e3o e uso de drogas, estariam me idolatrando. Essa \u00e9 a verdade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19484, "favorite_count": 131963, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147178775655960576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 12 02:05:16 +0000 2019", "text": "- Boa noite e um bom in\u00edcio de semana a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4632, "favorite_count": 64764, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160733962056212487", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 15 08:55:40 +0000 2019", "text": "Economia, empregabilidade, infraestrutura, desenvolvimento... N\u00daMEROS: https://t.co/HEsMTg5rDR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4419, "favorite_count": 30984, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085098177668280320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 13:06:35 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/986nLZeXIb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3239, "favorite_count": 35867, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088785202246307841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 22:59:34 +0000 2019", "text": "- O Presidente Trump tamb\u00e9m se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para nos ajudar na prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e no combate \u00e0s queimadas, se assim desejarmos, bem como para trabalharmos juntos por uma pol\u00edtica ambiental que respeite a soberania dos pa\u00edses.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8003, "favorite_count": 55805, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165035883306934272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:16:31 +0000 2019", "text": "Boa noite a todos! https://t.co/0xRxOoY2MJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3454, "favorite_count": 44400, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142587199755554816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 14:19:50 +0000 2019", "text": "O Ministro da Cidadania, @OsmarTerra, esclarece na @redetv_news as proposi\u00e7\u00f5es de mudan\u00e7as na Lei Rouanet. https://t.co/pY17aTbAIO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2122, "favorite_count": 14569, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118519441741029376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 10:12:59 +0000 2019", "text": "Rapidamente atrairemos investimentos iniciais em torno de R$ 7 bi, com concess\u00f5es de ferrovia, 12 aeroportos e 4 terminais portu\u00e1rios. Com a confian\u00e7a do investidor sob condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o resgataremos o desenvolvimento inicial da infraestrutura do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11250, "favorite_count": 91468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080768981986934784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 14:18:51 +0000 2019", "text": "- Hoje \u00e0 tarde estarei no Maracan\u00e3 para assistir: Brasil x Peru. Um bom domingo a todos! https://t.co/uFAQ3eAYy8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4285, "favorite_count": 46143, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147872610581176326", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 00:02:11 +0000 2019", "text": "Ao ser provocado Paulo Guedes d\u00e1 choque de realidade na esquerda. https://t.co/CZoFNLg9r4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16100, "favorite_count": 82558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113592562105946112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 16 00:33:06 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira com o Presidente (15/08/2019). Assista as realiza\u00e7\u00f5es da semana do Governo Bolsonaro. Link no YouTube: https://t.co/f0Vn2hzm2w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2262, "favorite_count": 14416, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1162160317897564160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 20:07:39 +0000 2019", "text": "- Presidente, Ministros, Senadores, Deputados, Governadores, Prefeitos, Vereadores, Ju\u00edzes: VEJAM A NOSSA RESPONSABILIDADE. https://t.co/dieNKWqY4F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11968, "favorite_count": 72044, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132740097298915331", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 05 03:50:14 +0000 2019", "text": "- Nesta segunda-feira participarei da inaugura\u00e7\u00e3o da USINA SOLAR FLUTUANTE no reservat\u00f3rio de Sobradinho/BA. Novos projetos de GERA\u00c7\u00c3O FOTOVOLTAICA vir\u00e3o com essa obra no NORDESTE. https://t.co/7xDb3dq983", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9207, "favorite_count": 49382, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158223663193382912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 19:16:34 +0000 2019", "text": "\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044\u65e5 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11732, "favorite_count": 63319, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144686040969555968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 21 10:19:29 +0000 2019", "text": "- Recebi a visita do Padre Periquito. Um bom dia a todos. https://t.co/wpy4VfmsBd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3855, "favorite_count": 36408, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164119827910418432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 17:23:52 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/0iIfBET4Lg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2680, "favorite_count": 23571, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122552020655857666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 01:49:43 +0000 2019", "text": "- Eles n\u00e3o se cansam de tanto mentir.\n- Havendo qualquer decis\u00e3o judicial (ou via TCU), obviamente, teremos que suspender, foi o que disse. https://t.co/0WS1XQ2Gzo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5324, "favorite_count": 26975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180661379705053184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 15:34:39 +0000 2019", "text": "O Brasil acompanha com bastante aten\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o na Venezuela e reafirma o seu apoio na transi\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica que se processa no pa\u00eds vizinho. O Brasil est\u00e1 ao lado do povo da Venezuela, do presidente Juan Guaid\u00f3 e da liberdade dos venezuelanos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8107, "favorite_count": 50713, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123249310643163139", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 22:25:31 +0000 2019", "text": "Nossos irm\u00e3os venezuelanos e a regi\u00e3o afetada pelos refugiados precisam de apoio e tudo que est\u00e1 a nosso alcance. A ordem e o progresso ser\u00e1 recuperada em nosso pa\u00eds. https://t.co/C9XnkHg9e8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3275, "favorite_count": 23702, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096536008265482241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 14:22:23 +0000 2019", "text": "Correntistas da @Caixa nascidos em setembro, outubro, novembro e dezembro recebem hoje, (09/10/2019), o pagamento de at\u00e9 R$ 500 por conta do FGTS. O valor ser\u00e1 depositado automaticamente na conta poupan\u00e7a dos clientes. Mais detalhes sobre o assunto: https://t.co/qaLhOivjXl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2487, "favorite_count": 13840, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181937959433637893", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 10:27:53 +0000 2019", "text": "Leil\u00e3o de 12 aeroportos: mais de R$ 3,5 bi em investimentos nos terminais. Composto pelos aeroportos de Recife-PE, Macei\u00f3-AL, Aracaju-SE, Juazeiro do Norte -CE, Jo\u00e3o Pessoa, Campina Grande-PB, Vit\u00f3ria-ES e Maca\u00e9-RJ, Cuiab\u00e1 e Sinop, Rondon\u00f3polis e Alta Floresta, todos em MT.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5175, "favorite_count": 40854, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097442572182736896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 23:32:08 +0000 2019", "text": "O @mdregional_br , Gustavo Canuto, inaugurou com o governador de Roraima, a 5\u00aa etapa do Sistema de Esgotamento Sanit\u00e1rio de Boa Vista. https://t.co/YFNcocGtWG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2699, "favorite_count": 15319, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178090040704032773", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 11:29:42 +0000 2019", "text": "Via @tarcisiogdf : Ao final dos 100 primeiros dias do Governo @JairBolsonaro, o @MInfraestrutura (incluindo @AviacaoGovBr e @portosdobrasil) j\u00e1 ter\u00e1 realizado 23 leil\u00f5es de concess\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2520, "favorite_count": 19618, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096370965515288576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 11:47:57 +0000 2019", "text": "- Hoje estou em Manaus, com agenda na SUFRAMA, bem como em um Col\u00e9gio Militar da nossa Pol\u00edcia Militar do Amazonas. Bom dia a todos! https://t.co/uf0tOP3ESu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3247, "favorite_count": 29480, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154357616329613312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 20:22:07 +0000 2019", "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum limite de alguns setores da m\u00eddia para inventarem mentiras 24h por dia sem a menor preocupa\u00e7\u00e3o com a informa\u00e7\u00e3o: https://t.co/MLNBIRHJoz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3859, "favorite_count": 29842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081647050406674432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 23:14:45 +0000 2019", "text": "https://t.co/mETZENKMY6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4574, "favorite_count": 39112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096186009895743488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 22:44:56 +0000 2019", "text": "- Quantos de n\u00f3s pode andar na multid\u00e3o com a cabe\u00e7a erguida?\n- Quantos j\u00e1 disseram: \"Eu vencerei, do  nada?\"  https://t.co/jKRmKswkjI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4647, "favorite_count": 38721, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117559389165060104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 01:34:40 +0000 2019", "text": "@christianodocar Boa noite! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "christianodocar", "retweet_count": 70, "favorite_count": 925, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124487473923526658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 14 16:00:02 +0000 2019", "text": "- Nossos cumprimentos ao MCTIC e ANATEL pelo an\u00fancio do fim da Taxa Administrativa de R$ 200,00 para os radioamadores, a partir de outubro. A ANATEL j\u00e1 revogou 173 resolu\u00e7\u00f5es desde janeiro, na mesma linha do Minist\u00e9rio da Economia, visando a desburocratiza\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5442, "favorite_count": 39068, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150434787452248067", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 01:21:01 +0000 2019", "text": "NOVA PREVID\u00caNCIA: https://t.co/TbLS1fa3cm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3621, "favorite_count": 24140, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103827932450115585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 02 14:31:03 +0000 2019", "text": "Nos \u00faltimos dias foram iniciadas as obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Transamaz\u00f4nica (BR-230/PA - trecho entre Marab\u00e1 e Divisa de Tocantins). Al\u00e9m da pavimenta\u00e7\u00e3o, pontes de madeira est\u00e3o sendo substitu\u00eddas por estruturas de concreto. \u00c9 o nosso @MInfraestrutura sem tempo para descanso. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6495, "favorite_count": 42204, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146063740338524160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 17:31:11 +0000 2019", "text": "Pela manh\u00e3 me reuni com v\u00e1rios presidentes e l\u00edderes de partidos. Tudo ocorreu em alto n\u00edvel. Ao contr\u00e1rio do que propalado por alguns, nada se falou sobre cargos. Executivo e Legislativo unidos, por uma causa que representa o futuro de nossos filhos e netos: a Nova Previd\u00eancia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6638, "favorite_count": 46563, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113856552862138370", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 08 01:53:51 +0000 2019", "text": "- A nossa For\u00e7a A\u00e9rea transportando \u00f3rg\u00e3os e salvando vidas. Parab\u00e9ns ao Esquadr\u00e3o P\u00e9gaso/5\u00b0 ETA/FAB/Canoas/RS! https://t.co/vvxcEipPw6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5333, "favorite_count": 38006, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159281537013157889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 25 14:48:14 +0000 2019", "text": "- Somos uma das maiores democracias do mundo, comprometidos com a prote\u00e7\u00e3o ambiental e respeitamos a soberania de cada pa\u00eds. Meu muito obrigado a dezenas de chefes de estado que me ouviram e nos ajudaram a superar uma crise que s\u00f3 interessava aos que querem enfraquecer o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7336, "favorite_count": 52469, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165637012738719744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 03 19:42:19 +0000 2019", "text": "(03/02/2019): Boletim de sa\u00fade ap\u00f3s a terceira cirurgia passada da tentativa de assassinato sofrida! Vamos sair dessa! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/lHzyfWkZFN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3360, "favorite_count": 27746, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092146281236099073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 20:00:07 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/MhA6pxJ8ci", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2096, "favorite_count": 17472, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097586578900336641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 13:51:58 +0000 2019", "text": "Projeto de lei anticrime amplia o Banco Nacional de Perfis Gen\u00e9ticos. A ideia \u00e9 permitir que seja colhido material biol\u00f3gico de qualquer pessoa que cometa crime intencional e que a puni\u00e7\u00e3o saia com mais velocidade, como em caso de estupros. Via @tvbrasilgov Entenda: https://t.co/OZeg8yQxZi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4016, "favorite_count": 23035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125035410923638784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 15:55:38 +0000 2019", "text": "@Al_jazeeravt \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "EncantadorDeMuu", "retweet_count": 139, "favorite_count": 2632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112020568516317189", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 15:46:37 +0000 2019", "text": "@AlfredoPentead2 Estamos fazendo gigantescos cortes desde o primeiro dia de nosso mandato, como mostramos em postagens anteriores. Com a aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia tudo se encaminhar\u00e1 mais r\u00e1pido ainda! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "AlfredoPentead2", "retweet_count": 253, "favorite_count": 1794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117816504735678464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 12:10:56 +0000 2019", "text": "Anivers\u00e1rio de 130 anos do Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro. https://t.co/bWZawFoW4j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4494, "favorite_count": 37988, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125372373442674689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 12:48:42 +0000 2019", "text": "- O hospital, que atende muitas pessoas, acionou a justi\u00e7a ap\u00f3s ser acusado irresponsavelmente pelo indiv\u00edduo de fazer parte de uma conspira\u00e7\u00e3o para forjar a facada que levei de um ex-membro do PSOL. \ud83d\udc4d https://t.co/hcbND8vdXP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7782, "favorite_count": 53607, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147849924584845312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 18 11:47:39 +0000 2019", "text": "- Da s\u00e9rie JO\u00c3O 8:32 (4)\n\n- Com o poss\u00edvel retorno da turma do Foro de S\u00e3o Paulo na Argentina, agora o povo saca, em massa, seu dinheiro dos bancos. \u00c9 a Argentina, pelo populismo, cada vez mais pr\u00f3xima da Venezuela.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7866, "favorite_count": 54676, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163054848805363712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 20 11:58:53 +0000 2019", "text": "For\u00e7a-tarefa brasileira levar\u00e1 ajuda humanit\u00e1ria aos Venezuelanos. Reuni\u00e3o com o STF, Congresso e Ministros, criou log\u00edstica at\u00e9 a fronteira, em Roraima. Alimentos e medicamentos ser\u00e3o disponibilizados para recolhimento a cargo do Presidente encarregado @jguaido .", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7290, "favorite_count": 35312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098190247492501504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 01:55:50 +0000 2019", "text": "- Intervalo de jogo. BRASIL 1 X 0 ARGENTINA. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/BeFoYj7v8d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5145, "favorite_count": 42807, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146236074315980800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 23:13:17 +0000 2019", "text": "Vale lembrar que no primeiro semestre de 2019 foram criados 408 mil novos empregos, sendo o melhor resultado dos \u00faltimos cinco anos. Aos poucos, vamos juntos, tirando o Brasil da lama em que o PT nos colocou!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3344, "favorite_count": 25696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176998136381890561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 17:32:24 +0000 2019", "text": "@GugaNoblat Errado, c\u00e9rebro mofado!", "in_reply_to_screen_name": "GugaNoblat", "retweet_count": 4544, "favorite_count": 40629, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102985225645248512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 06 15:59:57 +0000 2019", "text": "Cerim\u00f4nia de Oferenda Floral - Pra\u00e7a San Mart\u00edn - Buenos Aires/Argentina. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/CDdvTT91WE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2588, "favorite_count": 24986, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136664029672464385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 15:17:18 +0000 2019", "text": "Na ONU, levei a palavra firme do Brasil, dando voz aos verdadeiros anseios e valores de nosso amado povo. Estamos construindo um pa\u00eds mais pr\u00f3spero, onde a liberdade, a inviolabilidade da nossa soberania e a vontade dos brasileiros s\u00e3o os tr\u00eas alicerces que nos dar\u00e3o sustenta\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14538, "favorite_count": 88891, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176515959533789184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 25 14:06:06 +0000 2019", "text": "Em Alagoas, o ministro @tarcisiogdf inaugura o trecho de 34km duplicado na BR-101. Essa \u00e9 a segunda inaugura\u00e7\u00e3o de rodovia que fazemos no Nordeste em menos de 10 dias.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5473, "favorite_count": 37901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100034203482247171", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 01:09:16 +0000 2019", "text": "- O programa funciona por ades\u00e3o, ent\u00e3o participa a universidade assim desejar. A expectativa \u00e9 que sejam alocados bilh\u00f5es anualmente, que ser\u00e3o investidos na pr\u00f3pria educa\u00e7\u00e3o, premiando professores que publicarem artigos em revistas de ponta e viabilizando a\u00e7\u00f5es na cultura.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3245, "favorite_count": 28877, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152022561921744896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 21 08:01:18 +0000 2019", "text": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal em Roraima. Nossos \u00edndios se integrando \u00e0 sociedade. A CEF \u00e9 de todos. https://t.co/oKzoGqYyiL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3513, "favorite_count": 25924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087258822379560960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 20:50:16 +0000 2019", "text": "Que a paz e a prosperidade continuem a florescer no Jap\u00e3o na Era Reiwa, iniciada com a ascens\u00e3o do Imperador Naruhito, ap\u00f3s o reinado admir\u00e1vel de Akihito. E que nesta nova era a amizade entre Brasil e Jap\u00e3o, tradicionais parceiros e amigos, se torne ainda maior. BANZAI! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/J1dxMHdAXi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5407, "favorite_count": 61521, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124053516773994514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 15:50:08 +0000 2019", "text": "- \"Salom\u00e3o pediu \u00e0 Deus sabedoria...\n- Eu pe\u00e7o tamb\u00e9m coragem, para bem decidir em nome de voc\u00eas.\"\n- Jair Bolsonaro. https://t.co/PXcAKGtqf5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8002, "favorite_count": 52456, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112743960055828481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 15:43:09 +0000 2019", "text": "Mutir\u00e3o de sa\u00fade de \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal em conjunto com faculdades p\u00fablicas e entidades privadas no Amazonas em prol das popula\u00e7\u00f5es isoladas: https://t.co/9mJmvALTda", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2314, "favorite_count": 14731, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123976225184153606", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 01:37:23 +0000 2019", "text": "- Visando incentivar investimentos, na \u00faltima sexta-feira o Minist\u00e9rio da Economia zerou temporariamente os impostos de importa\u00e7\u00e3o de 281 m\u00e1quinas e equipamentos sem produ\u00e7\u00e3o no Brasil, sendo 261 bens de capital e 20 de inform\u00e1tica e telecomunica\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6798, "favorite_count": 47074, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158552617099964416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 13 19:47:07 +0000 2019", "text": "- Parab\u00e9ns aos nossos atletas que representaram o Brasil nos Jogos Pan-Americanos de Lima 2019. Segundo lugar no quadro de medalhas com 55 ouro, 45 prata e 71 bronze, o melhor desempenho de nossa hist\u00f3ria. Dos medalhistas, 54,3% s\u00e3o atletas das nossas For\u00e7as Armadas. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7272, "favorite_count": 57963, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161363571051257857", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 10:32:35 +0000 2019", "text": "Contra US$ 417 milh\u00f5es registrados no mesmo per\u00edodo do ano anterior, um aumento de 43,4%. J\u00e1 em compara\u00e7\u00e3o com o m\u00eas de junho deste ano, o aumento foi ainda maior: 59,8%. Estamos no caminhando certo e h\u00e1 muito o que fazer para expans\u00e3o do turismo e giro da economia no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4733, "favorite_count": 36436, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167747001255178240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 12 00:20:04 +0000 2019", "text": "@RoYamasaki Muito bem, Rodrigo. Em breve em Bras\u00edlia. Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "RoYamasaki", "retweet_count": 90, "favorite_count": 1896, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095115282794889217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 02:54:46 +0000 2019", "text": "Se n\u00e3o ler as not\u00edcias \u00e9 desinformado... se as ler ficar\u00e1 mal informado. https://t.co/Nli5M1sGSh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12023, "favorite_count": 54493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104938686892916736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 13:39:21 +0000 2019", "text": "Via @Min_Agricultura / 3 assinaturas importantes para o agroneg\u00f3cio nas suas rela\u00e7\u00f5es internacionais: abertura do mercado da Mal\u00e1sia e Cazaquist\u00e3o para nossos bovinos vivos e acordo de equival\u00eancia de produtos org\u00e2nicos entre o Brasil e Chile. Saiba mais: https://t.co/k6SZAf0rGv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2643, "favorite_count": 18548, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118146865923538944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 23:45:02 +0000 2019", "text": "Qualquer tentativa de desvirtuar o papel institucional do Governo diante desses fatos \u00e9 desprovida de boa f\u00e9 e de profissionalismo. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2736, "favorite_count": 26968, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091120199636537348", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 14:37:28 +0000 2019", "text": "@albertoespina Una satisfacci\u00f3n y un fuerte abrazo, se\u00f1or Ministro de Defensa!", "in_reply_to_screen_name": "albertoespina", "retweet_count": 242, "favorite_count": 3471, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109464182041296896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 20:44:01 +0000 2019", "text": "Programa TechD destinar\u00e1 R$ 18 milh\u00f5es para startups e grupos de pesquisa que buscam conectar universo empreendedor e o de pesquisa. Meta do programa \u00e9 apoiar 30 projetos dos quais 14 devem ser das regi\u00f5es Nordeste, Norte e Centro-Oeste.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4671, "favorite_count": 36239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116079408144637957", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 00:30:36 +0000 2019", "text": "Como esperado, uma plataforma de planejamento de viagens mostrou que a procura de estrangeiros interessados em visitar o Brasil j\u00e1 cresceu 36% ap\u00f3s anunciarmos a libera\u00e7\u00e3o de visto para turistas da Austr\u00e1lia, Estados Unidos, Canad\u00e1 e Jap\u00e3o. Ganha o nosso turismo e nossa economia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7669, "favorite_count": 54868, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109613449422745600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 18:43:40 +0000 2019", "text": "- Em minha 1a conversa com o PM de Singapura, Lee Hsien Loong, ficou claro que queremos fazer muito mais nas rela\u00e7\u00f5es entre nossos pa\u00edses. Singapura \u00e9 um grande investidor no Brasil e quer investir ainda mais. Estou otimista com as perspectivas de celebrarmos um acordo comercial. https://t.co/v81yy0dfGX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3446, "favorite_count": 26723, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145040149660753921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 11:39:50 +0000 2019", "text": "Ministros e de outros representantes do governo est\u00e3o percorrendo o Brasil nestes primeiros dias para mapear e procuramos sanar muitos problemas de responsabilidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e como derivaremos nos pr\u00f3ximos passos, como mostrados neste e em tweets anteriores! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iraxD4ehd5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4623, "favorite_count": 30127, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087676206802194432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 08:57:19 +0000 2019", "text": "Pacto Migrat\u00f3rio: https://t.co/PPI5j6S698", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7413, "favorite_count": 43423, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082924268361519104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 06 17:41:35 +0000 2019", "text": "- O Brasil \u00e9 exemplo para o mundo na preserva\u00e7\u00e3o ambiental. ONGs, artistas, \"Raonis\" n\u00e3o mais influenciar\u00e3o em nossa pol\u00edtica externa. https://t.co/4Oxr02E1YV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8118, "favorite_count": 50538, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147561242367799301", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 16:51:20 +0000 2019", "text": "Hoje, segunda-feira, \u00e0s 18hs serei entrevistado por @augustosnunes , na Jovem Pan (TV JOVEM PAN). https://t.co/UP2sDXrpg1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3932, "favorite_count": 29760, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115296078222569473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 11 13:24:33 +0000 2019", "text": "- PARAB\u00c9NS A TODOS PAPAIS DO BRASIL. Tirei essa foto ontem na Catedral de Bras\u00edlial. Ele \u00e9 conhecido como \"O da \u00c1gua\" e, mais que autorizou, disse-me que ficaria honrado com a publica\u00e7\u00e3o j\u00e1 que \u00e9 pai de 3 filhos. https://t.co/HnwWSJFew4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5689, "favorite_count": 55854, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160542520897671168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 16 12:38:53 +0000 2019", "text": "Decis\u00e3o do STF e Projeto Anti-crimes de Moro. Via @BolsonaroSP https://t.co/K4kG106wrz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8229, "favorite_count": 38173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106897624853041153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 01:53:30 +0000 2019", "text": "- Boa noite a todos! https://t.co/JsaOCiwS3I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2364, "favorite_count": 41212, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149496976469188619", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 23:38:06 +0000 2019", "text": "Paulo Guedes sobre reforma tribut\u00e1ria: \"Vamos Baixar, simplificar e reduzir impostos para o Brasil crescer\". Trabalhamos para cria\u00e7\u00e3o do Imposto \u00danico Federal, mas precisamos da popula\u00e7\u00e3o ao nosso lado sem se deixar manipular por desinforma\u00e7\u00f5es e \u201cinteresses\u201d de terceiros!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12331, "favorite_count": 72412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115760830786699265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 12:25:57 +0000 2019", "text": "Thank you, Mr. President @realDonaldTrump ! Thank you, United States of America! https://t.co/13VRSIoUsR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5089, "favorite_count": 32802, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109793470892462080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 11:06:17 +0000 2019", "text": "O ambiente acad\u00eamico com o passar do tempo vem sendo massacrado pela ideologia de esquerda que divide para conquistar e enaltece o socialismo e tripudia o capitalismo. Neste contexto a forma\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os \u00e9 esquecida e prioriza-se a conquista dos militantes pol\u00edticos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7257, "favorite_count": 50957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105062382752149505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 15:11:05 +0000 2019", "text": "Presidentes com \"postura\" foram respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o do Brasil que estamos reconstruindo. Enquanto se preocuparam com palavras bonitas e etiqueta, esqueceram de pegar firme contra a criminalidade, a corrup\u00e7\u00e3o, a destrui\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e os ataques \u00e0 soberania do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13728, "favorite_count": 73108, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169629029147664385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 14:56:58 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iLa1eYfutY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2752, "favorite_count": 18348, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169263086492168192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 20:50:14 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8CJw5quv2z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21276, "favorite_count": 159610, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080204576169578496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 14 18:22:50 +0000 2019", "text": "Risco-pa\u00eds cai para o menor n\u00edvel desde 2013. Boas not\u00edcias n\u00e3o param de chegar. Aos poucos, com a ajuda de todos, podemos recuperar mais rapidamente nosso amado Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9395, "favorite_count": 59097, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172938774743048192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 20:49:28 +0000 2019", "text": "Mais detalhes em breve no @Minas_Energia", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1507, "favorite_count": 22390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114268840341450752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 13:10:10 +0000 2019", "text": "O Brasil perdeu no dia de ontem o Sr. Paulo Nogueira Neto, precursor da boa pol\u00edtica ambiental.\n- Secret\u00e1rio Especial do Meio Ambiente nos governos Geisel e Figueiredo deixa-nos um legado de respeito ao meio ambiente e ao produtor rural.\n- Deus conforte seus familiares e amigos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2543, "favorite_count": 27508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100382516228296704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 20:12:45 +0000 2019", "text": "https://t.co/nxEAZa5DuL", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1424, "favorite_count": 10422, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169704944783503360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 21:09:23 +0000 2019", "text": "Animes?", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 18965, "favorite_count": 52284, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124058326134919169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 10 22:20:26 +0000 2019", "text": "Jair Bolsonaro - 20 anos do Minist\u00e9rio da Defesa: A verdade acima de tudo: https://t.co/5mAmAdz188", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2629, "favorite_count": 21861, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138209332275929089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 04 01:45:51 +0000 2019", "text": "- Nosso Governo doou hoje, via @JusticaGovBR, 42 mil equipamentos de seguran\u00e7a, entre eles armamentos, muni\u00e7\u00f5es, viaturas, etc, aos 26 estados e DF. Os itens ajudar\u00e3o a modernizar, aprimorar e refor\u00e7ar o trabalho das for\u00e7as de seguran\u00e7a no combate ao crime em todo o Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5465, "favorite_count": 40607, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146595948065361920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 16:23:07 +0000 2019", "text": "Qualquer empresa privada tem liberdade para promover valores e ideologias que bem entendem. O p\u00fablico decide o que faz. O que n\u00e3o pode ser permitido \u00e9 o uso do dinheiro dos trabalhadores para isso. N\u00e3o \u00e9 censura, \u00e9 respeito com a popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11186, "favorite_count": 77444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124711058327912448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 08:56:42 +0000 2019", "text": "Entre as a\u00e7\u00f5es do governo que tem impulsionado a produ\u00e7\u00e3o de org\u00e2nicos no Brasil est\u00e1 a Pol\u00edtica Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, que privilegiar o alimento produzido pela agricultura familiar do munic\u00edpio.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1942, "favorite_count": 17957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113002302653239296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 20:32:38 +0000 2019", "text": "- Mais de 43 mil militares das For\u00e7as Armadas refor\u00e7am a\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 // Via @DefesaGovBr https://t.co/KcDWPRMxRe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7181, "favorite_count": 42362, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165361294062555138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 17:29:31 +0000 2019", "text": "Palavras minhas: \u00e9 urgente que o Congresso aprecie mat\u00e9rias para que os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica ou n\u00e3o, usem da letalidade para defender a popula\u00e7\u00e3o, caso precisem e estejam amparados por lei para que possamos resgatar a paz diante do terror que vivemos em todo Brasil. https://t.co/nkljddPVgM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4626, "favorite_count": 27292, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102984499070226432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 23:13:12 +0000 2019", "text": "Acompanhando o casamento do meu 03, Eduardo Bolsonaro, ao lado de minha esposa, Michelle Bolsonaro. Desejamos toda felicidade ao casal e que Deus aben\u00e7oe essa uni\u00e3o! Bom final de s\u00e1bado a todos! https://t.co/VXoGlbh0Em", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4992, "favorite_count": 70037, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132424405638885376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 02:04:58 +0000 2019", "text": "@alderiex @mcbretas \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "alderiex", "retweet_count": 60, "favorite_count": 1775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108912419810824193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 13 11:28:34 +0000 2019", "text": "- Resumo de nossa ida a Pelotas/RS por ocasi\u00e3o da entrega de trecho da BR 116. https://t.co/ZfSwfrsu7Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5672, "favorite_count": 35696, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161238108165332992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 21:32:28 +0000 2019", "text": "@folha_poder A 1\u00aa chamada fala sobre um novo coordenador das redes sociais ap\u00f3s \"pol\u00eamicas\", induzindo o leitor a associar meu perfil pessoal \u00e0 not\u00edcia. Essa muda o foco da minha resposta \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o da 1\u00aa para a nomea\u00e7\u00e3o de um novo servidor. \u00c9 a Fake News da Fake News! https://t.co/KLMaBZ7y7U", "in_reply_to_screen_name": "folha_poder", "retweet_count": 2731, "favorite_count": 13943, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105219964359843840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 01:35:38 +0000 2019", "text": "Em 2018 a Petrobr\u00e1s assinou contrato de publicidade de R$ 782 milh\u00f5es com a McLaren, v\u00e1lido por 5 anos. No momento, a empresa, por decis\u00e3o do meu Governo, busca uma maneira de rescindir o contrato. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8478, "favorite_count": 64663, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129561145910747136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 20:25:17 +0000 2019", "text": "Tratamos com o Secret\u00e1rio do #PPI, Adalberto Vasconcelos e com o Ministro General Santos Cruz sobre a conclus\u00e3o do tra\u00e7ado da BR 242 entre Santiago do Norte-MT e Quer\u00eancia-MT e a constru\u00e7\u00e3o da ferrovia integra\u00e7\u00e3o centro-oeste (FICO) de Campinorte-GO a Lucas do Rio Verde-MT.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4593, "favorite_count": 37596, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103391121156263937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:43:34 +0000 2019", "text": "@JOAQUINTEIXElRA Kkkkkk! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "JOAQUINTEIXElRA", "retweet_count": 196, "favorite_count": 4337, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142594009640132608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 12:45:59 +0000 2019", "text": "Maioria das capitais vive retomada do emprego formal. 14 tiveram saldo positivo com carteira assinada nos 8 primeiros meses do ano. S\u00e3o Paulo lidera o ranking, com 58.889 novos postos de trabalho. A heran\u00e7a monstruosa deixada pelo PT tem que ser revertida! @AgoraNoticiasBr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4674, "favorite_count": 25046, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181551312674140160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 12 21:26:09 +0000 2019", "text": "Boa entrevista com @Miltonneves , hoje pela parte da manh\u00e3, na r\u00e1dio Bandeirantes (12/052019). Link no youtube: https://t.co/sTMhiuTbKo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2448, "favorite_count": 16634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127686425116336130", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 19:02:05 +0000 2019", "text": "- Obrigado S\u00e3o Paulo. https://t.co/EYcldP5dOm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5103, "favorite_count": 37494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168237607131721728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 10:11:08 +0000 2019", "text": "@g1politica Tenho certeza que estamos todos unidos e trabalhando juntos por um Brasil melhor!", "in_reply_to_screen_name": "g1politica", "retweet_count": 1612, "favorite_count": 17040, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117732076273459201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 08:54:43 +0000 2019", "text": "A ideia de estarmos desenvolvendo pol\u00edticas de fomento para o desenvolvimento da agricultura org\u00e2nica, \u00e9 para traz\u00ea-lo mais perto do consumidor, para que o produto seja o mais socializado e n\u00e3o alcance s\u00f3 um nicho de mercado daqueles consumidores que podem pagar mais caro.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 933, "favorite_count": 5946, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113001805590511616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 17:36:33 +0000 2019", "text": "O Min. Paulo Guedes se reuniu com membros da Frente Parlamentar Mista em Defesa do Novo Pacto Federativo. Cada estado e munic\u00edpio \u00e9 o maior conhecedor de sua necessidade. A popula\u00e7\u00e3o fica mais perto do Governador, Prefeito e Deputados. Todos ganham! Mais Brasil, menos Bras\u00edlia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5698, "favorite_count": 41579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113495518389440513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 20:40:27 +0000 2019", "text": "\"Participamos da Revolu\u00e7\u00e3o de 1964, identificados com os anseios nacionais de preserva\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas, amea\u00e7adas pela radicaliza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica, greves, desordem social e corrup\u00e7\u00e3o generalizada.\" Roberto Marinho, Presidente da Globo, ao final do Regime Militar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7479, "favorite_count": 41627, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111005083196706817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 20:22:06 +0000 2019", "text": "Al\u00e9m de agilizar a venda de bens apreendidos do tr\u00e1fico de drogas e o uso desses recursos para o combate ao mesmo, a MP assinada nesta segunda tamb\u00e9m prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de engenheiros pelo @JusticaGovBR para elabora\u00e7\u00e3o de projetos de constru\u00e7\u00e3o e reforma de pres\u00eddios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5451, "favorite_count": 41052, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141441044380299265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:10:02 +0000 2019", "text": "Retornando ao Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4312, "favorite_count": 74814, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088499178823737345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 15:49:30 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns aos policiais pela luta di\u00e1ria e incessante em defesa dos bons cidad\u00e3os! Que atitudes como esta repercutam para sempre e o bom trabalho de todos seja devidamente reconhecido. https://t.co/ZRR3v8Lgyu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7970, "favorite_count": 52745, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118904394601435138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 09:15:17 +0000 2019", "text": "Murilo Resende, o novo coordenador do Enem \u00e9 doutor em economia pela FGV e seus estudos deixam claro a  prioriza\u00e7\u00e3o do ensino ignorando a atual promo\u00e7\u00e3o da \u201clacra\u00e7\u00e3o\u201d, ou seja, enfoque na medi\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e n\u00e3o somente o quanto ele foi doutrinado em salas de aula.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9014, "favorite_count": 71999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081479234424655872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 14:43:34 +0000 2019", "text": "@Thalitadocinhu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d", "in_reply_to_screen_name": "Thalitadocinhu", "retweet_count": 62, "favorite_count": 1378, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103305122401140736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 17:51:16 +0000 2019", "text": "Governo espera arrecadar R$ 100 mi este ano com bens de traficantes. MP aprovada pela C\u00e2mara facilita venda de patrim\u00f4nio apreendido para que o recurso seja utilizado em projetos de combate \u00e0s drogas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5889, "favorite_count": 33559, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181990527568420864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 00:30:17 +0000 2019", "text": "\"Sobre morador de rua\"... que assassinou dois inocentes sem que algu\u00e9m pudesse par\u00e1-lo enquanto cometia essa atrocidade. Inclusive, foi quando a pol\u00edcia chegou no local e atirou que o bandido foi neutralizado, caso contr\u00e1rio, poderia ser muito pior. Parem de enganar a popula\u00e7\u00e3o! https://t.co/fKV91LKqrl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7598, "favorite_count": 45786, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155999015382556677", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 12:44:57 +0000 2019", "text": "- Ap\u00f3s a menor Selic da hist\u00f3ria a Caixa Econ\u00f4mica reduz suas taxas de cheque especial, CDC e cr\u00e9ditos a pequenas e m\u00e9dias empresas. Sim, os percentuais ainda s\u00e3o altos, mas a CEF deu o 1\u00b0 passo. Aguardamos a concorr\u00eancia. https://t.co/cdvXHvnZAQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6831, "favorite_count": 39907, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157271063010652160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 01 14:50:35 +0000 2019", "text": "- Governo dos Estados Unidos oficializou na noite desta quarta, 31/07, a indica\u00e7\u00e3o do Brasil como aliado preferencial extra-Otan, medida mais que importante para nossa Defesa. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7253, "favorite_count": 54048, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156940294891421696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 12:03:24 +0000 2019", "text": "@zoidgatt \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "zoidgatt", "retweet_count": 24, "favorite_count": 435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099278551352836096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 03 23:13:55 +0000 2019", "text": "- O ditador cubano recebia R$ 1 bilh\u00e3o por ano do Brasil, pelo trabalho de 10 mil \"profissionais\" de sa\u00fade, que aqui viviam em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o. A mamata acabou, agora esses recursos ser\u00e3o utilizados para nossa Sa\u00fade no programa M\u00c9DICOS PELO BRASIL. https://t.co/3j8cFIeyy1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9003, "favorite_count": 41689, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157791738234363904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 09:54:18 +0000 2019", "text": "Milh\u00f5es de documentos que estavam jogados \u00e0s tra\u00e7as est\u00e3os sendo organizados, digitalizados e posteriormente ter\u00e3o suas informa\u00e7\u00f5es verificadas. Seguimos cumprindo nosso dever para o qual fomos eleitos. Em breve traremos mais resultados positivos para a popula\u00e7\u00e3o do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3843, "favorite_count": 33828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118452616038686720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 15:36:27 +0000 2019", "text": "- Neste feriado, ao lado da minha M\u00e3e, em Eldorado Paulista/SP. - com @BolsonaroSP https://t.co/X6wtuyoj8p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5378, "favorite_count": 49249, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141731545008525313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 10:23:26 +0000 2019", "text": "Cerca de 40.000 agricultores familiares, principalmente no Nordeste brasileiro, ganhar\u00e3o facilita\u00e7\u00e3o para produ\u00e7\u00e3o de sua especificidade, gerando mais emprego e renda. https://t.co/hazEfvA3Cm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3744, "favorite_count": 23074, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122083826707070976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 14:04:56 +0000 2019", "text": "- Mais um \u00eaxito das nossas For\u00e7as Armadas, na permanente defesa da soberania nacional. Nossa Marinha lan\u00e7ou, com pleno sucesso, o 3o prot\u00f3tipo do m\u00edssil antinavio que est\u00e1 sendo desenvolvido integralmente no Pa\u00eds. \u00c9 o Brasil da autossufici\u00eancia tecnol\u00f3gica. Parab\u00e9ns @marmilbr! https://t.co/nJ6Zn5oyQY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3220, "favorite_count": 24036, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149681049603072000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 15:56:58 +0000 2019", "text": "Vamos para Bras\u00edlia! Brasil acima de tudo; Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Ej8C5lvcH9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6600, "favorite_count": 59130, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095713448879632384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 20:26:05 +0000 2019", "text": "- O povo deve ter o direito \u00e0s armas para se defender daqueles que ousem tirar a sua liberdade. https://t.co/otCMoxDYr8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10956, "favorite_count": 63522, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140717270227922950", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 29 22:10:17 +0000 2019", "text": "- At\u00e9 o fim de 2019, 6.500 escolas rurais passar\u00e3o a ter internet banda larga atrav\u00e9s do programa Educa\u00e7\u00e3o Conectada. Mais de 4.500 institui\u00e7\u00f5es j\u00e1 foram contempladas, a grande maioria no Norte e Nordeste. Investimento ser\u00e1 de R$ 120 milh\u00f5es no ano.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8227, "favorite_count": 51796, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155963784835371014", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 20:05:14 +0000 2019", "text": "- A PRIMEIRA MISS\u00c3O DO MEU GOVERNO \u00c9 N\u00c3O ATRAPALHAR QUEM QUER PRODUZIR! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/nVga9lx3No", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6410, "favorite_count": 43212, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136363369747890176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 18:10:23 +0000 2019", "text": "Com muita emo\u00e7\u00e3o, recebi a visita do Chefe da Equipe M\u00e9dica que salvou minha vida na Santa Casa de Juiz de Fora/MG. Ao Dr. Paulo Gon\u00e7alves de Oliveira J\u00fanior e equipe, meu eterno agradecimento. https://t.co/exjGfVZqYb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4029, "favorite_count": 35412, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139233568843075589", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 19:32:12 +0000 2019", "text": "O projeto-piloto foi realizado nas cidades de Ananindeua (PA), Cariacica (ES), Goi\u00e2nia (GO), Paulista (PE) e S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais (PR) e contou com trabalho conjunto das for\u00e7as de seguran\u00e7a das esferas federal, estadual e municipal. Parab\u00e9ns a todos pelo excelente trabalho! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2638, "favorite_count": 17404, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179479211754557441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 30 20:17:26 +0000 2019", "text": "- Aos que foram \u00e0s ruas hoje manifestar seus anseios, parab\u00e9ns mais uma vez pela civilidade. A popula\u00e7\u00e3o brasileira mostrou novamente que tem legitimidade, consci\u00eancia e responsabilidade para estar inclu\u00edda cada vez mais nas decis\u00f5es pol\u00edticas do nosso Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13447, "favorite_count": 97664, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145426136379338752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 21:11:17 +0000 2019", "text": "@MajorVitorHugo", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 510, "favorite_count": 6002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084920915182448640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 06 18:34:13 +0000 2019", "text": "Meliantes se autoagridem para que AUDI\u00caNCIA DE CUST\u00d3DIA, na frente do juiz e do policial se vitimizem e digam que tiveram os direitos humanos desrespeitados e ent\u00e3o sejam soltos, desmotivando os agentes de seguran\u00e7a, criando o ciclo da impunidade! Juntos, isso tem que mudar! https://t.co/TecmIqwDAO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11212, "favorite_count": 64976, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081982283429629953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 17:02:16 +0000 2019", "text": "Descentraliza\u00e7\u00e3o do poder: + Brasil - Bras\u00edlia. Todos ganham, a popula\u00e7\u00e3o fiscalizadora, os estados e munic\u00edpios. Esta \u00e9 a linha de a\u00e7\u00e3o do governo federal. N\u00e3o importa de que partido seja! O momento agora \u00e9 de uni\u00e3o, como a\u00e7\u00f5es provadas em tweets anteriores. https://t.co/79nnkxA8w6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3725, "favorite_count": 22909, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098628984416464897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 18:06:48 +0000 2019", "text": "Hoje, gra\u00e7as a Deus, temos a internet, que possibilitou que a popula\u00e7\u00e3o pudesse observar mais de perto e ter maior influ\u00eancia nas decis\u00f5es, como sempre deveria ter sido. Isso frustra qualquer pretens\u00e3o ruim, por isso tentam desanim\u00e1-los a todo custo. Se tornou o maior obst\u00e1culo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3041, "favorite_count": 18450, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127273868987703296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 15:10:35 +0000 2019", "text": "Kkkkkkkk https://t.co/sVv5vNGdvu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8540, "favorite_count": 67035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114908335529132033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:47:00 +0000 2019", "text": "Presidente Duque, Brasil camina junto a Colombia. Muchas gracias por la consideraci\u00f3n! https://t.co/yezS7tONl2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2928, "favorite_count": 20576, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080460450440138752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 10:41:01 +0000 2019", "text": "Os \u00fanicos membros que seguem ativos na Unasul s\u00e3o Uruguai, Guiana, Bol\u00edvia, Suriname e Venezuela. A Unasul nasceu em 2008 como um projeto do ent\u00e3o presidente da Venezuela, Hugo Ch\u00e1vez, sendo apoiado por Lula.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2579, "favorite_count": 23623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118101987944534016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 10:42:15 +0000 2019", "text": "- A Folha de SP publica uma mentira, o PT usando a not\u00edcia mentirosa aciona o TSE e, na mesma linha, alguns deputados e senadores criam a CPMI do Fake News para atingir o Governo Jair Bolsonaro.\n- Pe\u00e7o assistir e compartilhar. https://t.co/MOatE33zZ6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17991, "favorite_count": 53466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177896293450039297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 20:35:45 +0000 2019", "text": "- Richard Rasmussen, com muita honra, \u00e9 o Embaixador do Turismo no Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QUbTygcH6R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9932, "favorite_count": 70586, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157389543454248960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 13:22:08 +0000 2019", "text": "- O Ministro Moro retirou o status de refugiado, concedido pelo governo Lula (2003), para tr\u00eas terroristas do Exercito do Povo Paraguaio (EPP). Voltar\u00e3o para seu pa\u00eds e pagar\u00e3o pelo seus crimes, a exemplo de Cesare Battisti, preso na It\u00e1lia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10450, "favorite_count": 70783, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153656545097502721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 21 11:07:10 +0000 2019", "text": "Tudo bem por aqui! Obrigado pela for\u00e7a! Um grande abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/85qLfc3r6V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7822, "favorite_count": 61317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087305599178760192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 16:44:49 +0000 2019", "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel o que fazem para tentar nos destruir de dentro para fora insistentemente criando falsas narrativas. Seguimos adiante e lamentando a perda de credibilidade de quem deveria informar, e por algum motivo, faz exatamente o oposto diariamente: https://t.co/3h9qDme16o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4430, "favorite_count": 28895, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091376839224889345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 17:46:27 +0000 2019", "text": "- Saindo de Bras\u00edlia rumo ao Rio. Destino: Maracan\u00e3. Brasil x Peru. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/KlNvFXQp2w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4493, "favorite_count": 39761, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147924855251197957", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 15:42:51 +0000 2019", "text": "\u00cdndice ABCR de Setembro aponta alta de 3.2% no fluxo de rodovias concedidas (corredores importantes) na compara\u00e7\u00e3o com mesmo per\u00edodo de 2018. No acumulado do ano, alta de 3.7%. Indicativo de crescimento na circula\u00e7\u00e3o de bens e pessoas. Sinal de economia reaquecendo. @tarcisiogdf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3484, "favorite_count": 19717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182682985289662464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:11:03 +0000 2019", "text": "17-PASSAGENS A\u00c9REAS: Empresas a\u00e9reas estrangeiras firmam compromisso com mercado internacional do Brasil como primeiro passo para entrar no mercado dom\u00e9stico. A concorr\u00eancia traz o barateamento do servi\u00e7o e a qualidade ao usu\u00e1rio.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2687, "favorite_count": 16955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175789613907992577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 09:35:41 +0000 2019", "text": "Note a necessidade mais que urgente de se mudar a legisla\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o de todas as esferas de Poderes e Imprensa. N\u00e3o porque o marginal amea\u00e7a citando meu nome, mas para mostrar ao povo ordeiros  de que lado est\u00e3o o Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio. https://t.co/vtTEoOicur", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4303, "favorite_count": 26463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083658698306871296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 04 00:43:56 +0000 2019", "text": "Assinei hoje decreto que autoriza a PRF a chamar 1000 novos concursados, sendo 500 deles previstos no edital do concurso e outros 500 al\u00e9m da previs\u00e3o inicial. Essa \u00e9 mais uma medida de fortalecimento da seguran\u00e7a p\u00fablica, em especial quanto ao patrulhamento de nossas rodovias.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7385, "favorite_count": 60297, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146580368314834951", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 20:56:47 +0000 2019", "text": "@EstelaEuMesma \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "EstelaEuMesmaSC", "retweet_count": 73, "favorite_count": 1704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103399046838972416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 00:49:09 +0000 2019", "text": "Segue pequeno trecho da entrevista cedida ao jornalista @eduribeirotv do @jornaldarecord esclarecendo alguns fatos explorados na m\u00eddia no dia de hoje: https://t.co/igPIk4njvR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3859, "favorite_count": 22840, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095847378026987521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:28:37 +0000 2019", "text": "@lucaselias20 @flaviogarage Abra\u00e7o e melhoras. (kkkkk)", "in_reply_to_screen_name": "lucaselias20", "retweet_count": 2555, "favorite_count": 10490, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138619076841025536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 10:58:23 +0000 2019", "text": "Mais obras do Ministro da Infraestrutura, @Tarcisiogdf, desta vez no ES. Estas destravar\u00e3o o principal gargalo de tr\u00e1fego no sul da rodovia que atravessa a \u00e1rea urbana de Iconha. Com 7,8 km de extens\u00e3o, incuindo a constru\u00e7\u00e3o de duas pontes sobre o Rio Iconha, e quatro viadutos. https://t.co/HoVaBnbt2H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3930, "favorite_count": 33419, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103248452492894208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 00:18:58 +0000 2019", "text": "- Agora no Mineir\u00e3o com @neymarjr. Boa sorte, Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/eCF3WDaHEF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8331, "favorite_count": 87309, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146211695863447553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 11:25:48 +0000 2019", "text": "- Em 18 de Junho de 1908, imigrantes japoneses pioneiros desembarcaram do navio Kasato Maru em terras brasileiras. Hoje, celebramos a imensa contribui\u00e7\u00e3o cultural, econ\u00f4mica e tecnol\u00f3gica que a comunidade nipo-brasileira tem dado ao nosso pa\u00eds desde ent\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4343, "favorite_count": 45937, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141306080284352513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 16:17:35 +0000 2019", "text": "Via @tradutores_br : para preservar verdadeiramente, \u00e9 necess\u00e1rio n\u00e3o que o governo crie regras em excesso e impe\u00e7a a viabiliza\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, mas que seja de interesse geral, tanto econ\u00f4mico quanto social e assim exista a conscientiza\u00e7\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/hkzSby9deb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3471, "favorite_count": 21848, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166746660258689024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 14:04:06 +0000 2019", "text": "- Parab\u00e9ns pelo t\u00edtulo, Marquinhos! Sucesso, garoto! \ud83d\udc4d https://t.co/Z6Y52t5FR3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14611, "favorite_count": 125507, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148231287586639872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 21:46:37 +0000 2019", "text": "- Recentemente tomei conhecimento sobre a libera\u00e7\u00e3o para capta\u00e7\u00e3o de R$ 530 mil via Ancine para produ\u00e7\u00e3o de um filme sobre minha campanha nas elei\u00e7\u00f5es. Por coer\u00eancia sugeri que voltassem atr\u00e1s nessa quest\u00e3o. N\u00e3o concordamos com o uso de dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m para estes fins.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10040, "favorite_count": 74490, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154508275775344645", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 13:40:58 +0000 2019", "text": "@LuisDuda2 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Luis1k94", "retweet_count": 33, "favorite_count": 846, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131918012045565952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 19:54:05 +0000 2019", "text": "Brazil recognizes Mr. Juan Guaid\u00f3 as President in charge of Venezuela.\n\nBrazil will politically and economically support the transition process in order for democracy and social peace return to Venezuela.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8002, "favorite_count": 29991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088162978447458304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 10:37:12 +0000 2019", "text": "A produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 o momento desse ano est\u00e1 9,7% maior do que no ano passado. Em fevereiro foram fabricadas 2,5 mil unidades, o que significa crescimento de 19,8% frente as 2,1 mil de fevereiro do ano passado e de 31,6% contra as 1,9 mil de janeiro.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2259, "favorite_count": 23227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108316551646797825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 16 11:27:22 +0000 2019", "text": "Hoje, \u00e0s 10:30, receberei o Presidente da Argentina, @mauriciomacri . \u00c9 a primeira visita oficial de um Chefe de Estado ao Brasil desde a minha posse. Uma grande oportunidade de refor\u00e7ar os la\u00e7os de amizade com essa na\u00e7\u00e3o irm\u00e3! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5688, "favorite_count": 53594, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085498743720427520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 20:28:44 +0000 2019", "text": "As ferrovias crescendo para que possamos desenvolver o transporte de massa e escoar nossa produ\u00e7\u00e3o de maneira otimizada. Assim, barateando o produto na linha final, aperfei\u00e7oando a log\u00edstica, aumentando a capacidade de carga e respeitando o meio ambiente. O Brasil no rumo certo! https://t.co/jXlPSHw2vc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7608, "favorite_count": 40478, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168984191423455233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 19 22:03:48 +0000 2019", "text": "Nova Previd\u00eancia: quem ganha menos pagar\u00e1 menos e quem ganha mais pagar\u00e1 mais: use a calculadora que far\u00e1 as contas para voc\u00ea entender de modo pr\u00e1tico (via @MinEconomia ). https://t.co/pEFV9v7jBj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6686, "favorite_count": 40007, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119360976371974144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 01 21:19:31 +0000 2019", "text": "- N\u00e3o existe democracia sem liberdade de express\u00e3o. Jamais exigirei demiss\u00e3o de jornalista por cr\u00edticas feitas contra minha pessoa. Sou alvo de coisas bem piores h\u00e1 d\u00e9cadas. Confio na capacidade das pessoas de discernir o bom do mau jornalismo e tirar suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10450, "favorite_count": 72829, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134932510113222657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 20 13:40:58 +0000 2019", "text": "https://t.co/KCp0nN6uvI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3800, "favorite_count": 19819, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098215941043818496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 12 14:53:08 +0000 2019", "text": "Dif\u00edcil n\u00e3o se afetar diante de tantas trag\u00e9dias seguidas em t\u00e3o pouco tempo, mas n\u00e3o devemos de maneira alguma perder nossa f\u00e9 e esperan\u00e7a. Faz parte de nossa identidade. Somos um povo que supera as dificuldades. Unidos, superaremos todas. Eu acredito no Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7617, "favorite_count": 64777, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095334996762447872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 17:00:10 +0000 2019", "text": "O Secret\u00e1rio @jorgeseif esteve na maior feira de pescado do mundo para trazer mais conhecimentos ao Brasil tornando nosso peixe mais atrativo ao exigente mercado europeu. O objetivo \u00e9 expandir a produ\u00e7\u00e3o nacional e consumo mundial, potencializando a economia no setor. https://t.co/vqr4EhpdmY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2608, "favorite_count": 19538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108412929123196930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 15:45:10 +0000 2019", "text": "Grato a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/yLuIfRSr8A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3748, "favorite_count": 30890, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179784467164155906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 20 19:46:33 +0000 2019", "text": "Via @SF_Moro : Projeto de lei anticrime. Medidas simples e eficazes contra o crime. Amplia\u00e7\u00e3o do Banco Nacional de Perfis Gen\u00e9ticos, o que aumentar\u00e1 a taxa de resolu\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de qualquer crime, mas principalmente de crimes que deixam vest\u00edgios corporais. https://t.co/KMW9x5oHC5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4989, "favorite_count": 29122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119688825981276160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:05:34 +0000 2019", "text": "11-MP DA LIBERDADE ECON\u00d4MICA SANCIONADA: mais um passo pra tirar o estado do cangote de quem trabalha e produz (gera\u00e7\u00e3o de empregos e economia).\n\n12- SEGURAN\u00c7A: Multiplica\u00e7\u00e3o do banco nacional de perfis gen\u00e9ticos, com potencial de solu\u00e7\u00e3o de in\u00fameros crimes graves.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1999, "favorite_count": 9223, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175788233143345156", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 19:04:40 +0000 2019", "text": "@Estabao_Parodia @MundoDasSatiras \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Estabao_Parodia", "retweet_count": 13, "favorite_count": 383, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083077110099574785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 05:30:31 +0000 2019", "text": "- Agrade\u00e7o a todos que ficaram acordados at\u00e9 agora para nos prestigiar. Tenham um excelente restante de noite!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3967, "favorite_count": 54007, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134331299378991104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 27 12:43:12 +0000 2019", "text": "O Ministro do Desenvolvimento Regional, Canuto, reunir-se-\u00e1 na sede da Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas para tratar dos seguintes assuntos: qualidade da \u00e1gua do Rio Paraopeba, previs\u00f5es para o avan\u00e7o dos rejeitos, estabilidade da Barragem VI e relat\u00f3rio de Seguran\u00e7a de Barragens 2017.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5002, "favorite_count": 46461, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089504091934519297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 01:36:44 +0000 2019", "text": "- Eu e meu filho @BolsonaroSP fizemos uma live onde expusemos alguns dos principais pontos desta viagem aos EUA e o que est\u00e1 acontecendo no Brasil, como pre\u00e7o do combust\u00edvel, com\u00e9rcio com a China, militares, Nova Previd\u00eancia e mais. Confira: https://t.co/WwLREkg14u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3984, "favorite_count": 27934, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108180542476947456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 12:05:52 +0000 2019", "text": "Parabenizo o l\u00edder do Governo, @MajorVitorHugo , pela vit\u00f3ria para os deputados junto \u00e0 AGU. Sua gest\u00e3o junto com ao Ministro conseguiu mudar o entendimento da libera\u00e7\u00e3o de recursos de emendas parlamentares OBRIGAT\u00d3RIAS que eram impedidas em caso de endividamento dos munic\u00edpios. https://t.co/Pk6JYv8uKv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2901, "favorite_count": 24254, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116673787414630400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 22:00:34 +0000 2019", "text": "O trecho envolvido nesta primeira fase s\u00e3o de 1.537km de Porto nacional / TO \u00e0 Estrela D\u2019Oeste/SP. Mais detalhes no @MInfraestrutura", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2558, "favorite_count": 24609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111387631957364736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 00:54:45 +0000 2019", "text": "@TVMaresol \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "TVMaresol", "retweet_count": 891, "favorite_count": 5638, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116504896948326401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 22:49:59 +0000 2019", "text": "Em alguns instantes embarco para nossa primeira miss\u00e3o fora do pa\u00eds. Um grande momento para o Brasil que almejamos: grande, respeitado e pr\u00f3spero. Que Deus nos aben\u00e7oe nessa viagem! Uma boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2708\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf0e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8242, "favorite_count": 91228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087120078561337344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 10:22:48 +0000 2019", "text": "O governo do quinto maior pa\u00eds do mundo em pouco menos de 100 dias tem feito de tudo e far\u00e1 muito mais para que a popula\u00e7\u00e3o sinta que est\u00e1 sendo atendida. Esta \u00e9 a linha de nossos esfor\u00e7os. Assista o v\u00eddeo: https://t.co/10wy7aCE1X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10757, "favorite_count": 54618, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115560686686543872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 11:07:13 +0000 2019", "text": "@Ana12566224 Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb!", "in_reply_to_screen_name": "Ana12566224", "retweet_count": 26, "favorite_count": 620, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088030386096091136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 18:07:21 +0000 2019", "text": "Hoje recebi a visita do craque @10Ronaldinho. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/Jz63Sd1IjQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9082, "favorite_count": 108239, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140682356480757760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 16 00:16:26 +0000 2019", "text": "- Prefeito de Miami nos visita e refor\u00e7a nossos la\u00e7os com os Estados Unidos. https://t.co/tPF9teMhsP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5038, "favorite_count": 33885, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162156125665542145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 08:35:23 +0000 2019", "text": "@Pedro_Medeirosx \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 35, "favorite_count": 1425, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094152770775584768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 23:03:41 +0000 2019", "text": "Live de Quinta-feira - 19:00 - (29/08/2019) - fatos da semana. https://t.co/sHauKyDHcB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2015, "favorite_count": 12869, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167211246355177472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 19:50:45 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/96vsA5Gm0V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5071, "favorite_count": 34646, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084538258418216960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 12:59:08 +0000 2019", "text": "Solenidade de Passagem de Comando da Aeron\u00e1utica do Excelent\u00edssimo Senhor Tenente-Brigadeiro do Ar Nivaldo Luiz Rossato ao Excelent\u00edssimo Senhor Tenente-Brigadeiro do Ar Antonio Carlos Moretti Bermudez. https://t.co/naPioYj9lN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2353, "favorite_count": 26141, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081173182323798016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 20:20:57 +0000 2019", "text": "- O @exercitooficial conforta venezuelanos que fugiram do socialismo de Maduro.\n- Contra isso sempre lutamos no Brasil.\n- Juntos faremos da nossa P\u00e1tria um porto seguro para a democracia e a liberdade. https://t.co/EudcmqBJQ4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4630, "favorite_count": 29586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103027642339655680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 13:37:58 +0000 2019", "text": "Inscreva-se no canal do youtube do jornalista @alexandregarcia e tenha conhecimento de assuntos importantes do cotidiano pol\u00edtico brasileiro. https://t.co/TLu5ezumYy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4242, "favorite_count": 25749, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102563840540196865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 14:53:41 +0000 2019", "text": "- Por quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional, fui informado pela Pol\u00edcia Federal e @JusticaGovBR de que meus celulares foram invadidos pela quadrilha presa na ter\u00e7a, 23. Um tentado grave contra o Brasil e suas institui\u00e7\u00f5es. Que sejam duramente punidos! O Brasil n\u00e3o \u00e9 mais terra sem lei.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9094, "favorite_count": 65034, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154404357250736134", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 22:15:25 +0000 2019", "text": "- Visita da garotada de escolas, que tive o prazer de receber na frente do Pal\u00e1cio da Alvorada!\n\n- Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/wRbOjNPFsE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4286, "favorite_count": 31080, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177708347455356928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 16 13:49:06 +0000 2019", "text": "Reintegrar os \u00edndios \u00e0 sociedade levando at\u00e9 a estes condi\u00e7\u00f5es para que possam se sentir brasileiros e n\u00e3o apenas serem tratados como massa de manobra e divis\u00e3o do povo para contemplar planos de poder. Temos o povo mais miscigenado do mundo e somos todos iguais! https://t.co/y7sqCw54az", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4940, "favorite_count": 33606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096768434518544386", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 02 12:49:27 +0000 2019", "text": "Tales Volpi, conhecido como Mc Rea\u00e7a, nos deixou no dia de ontem. Tinha o sonho de mudar o pa\u00eds e apostou em meu nome por meio de seu grande talento. Ser\u00e1 lembrado pelo dom, pela humildade e por seu amor pelo Brasil. Que Deus o conforte juntamente com seus familiares e amigos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7092, "favorite_count": 68919, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135166537978011648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 06 13:59:32 +0000 2019", "text": "O turismo respons\u00e1vel traz consigo a conscientiza\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. A harmonia entre estes traz economia, empregabilidade, consci\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/qfGIFOYjfc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2333, "favorite_count": 17903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093147180473466882", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 02:12:20 +0000 2019", "text": "https://t.co/3QKCCegJV0", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4778, "favorite_count": 23792, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128120833380110337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 13:10:32 +0000 2019", "text": "Miss\u00e3o americana para inspe\u00e7\u00e3o de carnes vir\u00e1 ao Brasil em junho objetivando amplia\u00e7\u00e3o deste com\u00e9rcio. Os EUA s\u00e3o um dos maiores consumidores do mundo. O trabalho do @Min_Agricultura, via @TerezaCrisMS , est\u00e1 sendo fundamental para o que pode ser uma grande passo para nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4961, "favorite_count": 33255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110529468228079616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 17:29:13 +0000 2019", "text": "Saiba tamb\u00e9m: PROGRAMA SA\u00daDE NA HORA - mais tempo para atendimento e recursos para unidades de sa\u00fade. O @minsaude repassou R$ 178 milh\u00f5es para custeio de unidades de sa\u00fade que ampliaram o hor\u00e1rio de atendimento e tudo t\u00eam que melhorar ainda mais! https://t.co/kLZzthoCEZ", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2255, "favorite_count": 12635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180173038731567104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 11:18:50 +0000 2019", "text": "- Dentre v\u00e1rios pontos, a MP dispensa alvar\u00e1s de funcionamento para atividades econ\u00f4micas de baixo risco, como servi\u00e7os de borracharia, ensino de l\u00ednguas, musica e dan\u00e7a, cabeleireiro, manicure, etc. \u00c9 o Brasil tirando cada vez mais o peso das costas de quem quer empreender.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2827, "favorite_count": 22434, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149639249370550272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 21:02:15 +0000 2019", "text": "Desde Janeiro estamos crescendo. Para comparar, em rela\u00e7\u00e3o a Fevereiro do ano passado o saldo de novos empregos foi quase 3 vezes maior. Desconfiem de quem s\u00f3 quer causar o caos e a desordem. O Brasil est\u00e1 acima de interesses pessoais. Bom fim de semana a todos! Vamos em frente!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5214, "favorite_count": 39139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111735343190024192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 23:02:12 +0000 2019", "text": "Paulo Guedes no F\u00f3rum Nacional no BNDES. https://t.co/zHkfV4I84f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2387, "favorite_count": 15983, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128072984655290368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 22 21:57:11 +0000 2019", "text": "@AzevedoKelvia @alderiex - Estamos juntos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "AzevedoKelvia", "retweet_count": 124, "favorite_count": 2007, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153423773804257281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 04 21:50:48 +0000 2019", "text": "- Em S\u00e3o Paulo, Ministro Paulo Guedes fala do governo Jair Bolsonaro. Assista: https://t.co/gfInEhK0D6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8203, "favorite_count": 45191, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146899183816859648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 21:55:56 +0000 2019", "text": "A bolsa de valores fecha hoje com mais um novo \u00edndice positivo hist\u00f3rico! Estamos no d\u00e9cimo quarto dia de governo e ainda temos muito a desfazer e mais ainda a fazer! Vamos juntos resgatar o Brasil aos olhos do brasileiro e do mundo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10635, "favorite_count": 86413, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084932149554434050", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 10 11:02:23 +0000 2019", "text": "Bom dia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #tbt com o amigo \"Canguru\", que j\u00e1 deixou este plano. Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/fNPQUTBnfi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1856, "favorite_count": 32315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083318129135112192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 02:04:16 +0000 2019", "text": "- Para descontrair. Proibido queimar ovo. (Kkkk) https://t.co/dmqM8DT8Fz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6120, "favorite_count": 47761, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152036400138579968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 00:49:47 +0000 2019", "text": "O decreto por mim assinado, que converte multas ambientais em medidas para recupera\u00e7\u00e3o do meio ambiente, permitir\u00e1 agilizar a cobran\u00e7a, al\u00e9m de prezar pela sustentabilidade. Mais uma miss\u00e3o cumprida em 100 dias de governo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6648, "favorite_count": 56462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116503648098496514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 22 21:42:14 +0000 2019", "text": "- N\u00d3S SOMOS CONTRA A LIBERA\u00c7\u00c3O DAS DROGAS!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7948, "favorite_count": 59235, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153420011769348097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 13:09:12 +0000 2019", "text": "- Desde 1948 a ONU j\u00e1 sugeria internacionalizar a Amaz\u00f4nia.\n- Pa\u00edses outros sempre se interessaram pelas riquezas da regi\u00e3o.\n- O pa\u00eds europeu que tem a maior divisa com o Brasil \u00e9 a Fran\u00e7a.\n- Nas palavras de @alexandregarcia a verdade sufocada. https://t.co/rmiMe3iz9o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7190, "favorite_count": 33490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178295663030886400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 19:21:16 +0000 2019", "text": "- Dia de maestro, regendo \"Eterno Her\u00f3i\". \"Cumprindo no espa\u00e7o a miss\u00e3o dos condores... valente e audaz n\u00e3o vacila um instante...\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/pvIUypakcz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5726, "favorite_count": 42098, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1170416765135986689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 22 21:54:48 +0000 2019", "text": "@alderiex - Boa noite e um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "alderiex", "retweet_count": 186, "favorite_count": 2627, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153423173372850178", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 22:59:17 +0000 2019", "text": "- Ministro da It\u00e1lia fala sobre Battisti.\n- Parab\u00e9ns a todos no Brasil que estiveram envolvidos no caso, na pessoa dos Ministros da Justi\u00e7a, Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e GSI.\n- Jair Bolsonaro. https://t.co/WnBTWLaiEj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10637, "favorite_count": 60391, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084585705857273856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 21:46:22 +0000 2019", "text": "Um competente trabalho da SECOM onde exp\u00f5e a nova logo marca do Governo Federal. A parte mais importante \u00e9 que a divulga\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo lan\u00e7ada na internet com custo zero, economizando mais de R$1,4 mi aos cofres p\u00fablicos, se a a\u00e7\u00e3o fosse realizada pelos canais tradicionais de TV. https://t.co/k2JziUx1C0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18468, "favorite_count": 76387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081305865645420544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 11:45:37 +0000 2019", "text": "- Em todo o Brasil, com o povo, hoje comemoramos essa data.\n\n- Em Bras\u00edlia, \u00e0s 09h, com muita honra assistirei ao desfile c\u00edvico-militar. https://t.co/fq5IoFwKBu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4603, "favorite_count": 38579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170302096618524672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 02:00:40 +0000 2019", "text": "FERROVIAS: com a palavra o Ministro da Infraestrutura @tarcisiogdf - Engenheiro (AMAN); Engenheiro Civil (IME); membro da Companhia de Engenharia na Miss\u00e3o de Paz no Haiti; ex-DNIT; ex-Programa de Parcerias e Investimentos: https://t.co/xOoc66vZqg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6177, "favorite_count": 34337, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086805678847651842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 01:00:56 +0000 2019", "text": "Hoje comemoramos a vit\u00f3ria sobre o Nazismo na II Guerra Mundial. Rendo homenagens aos her\u00f3is da FEB, aos soldados da borracha e a todos os civis e militares que com sangue e sacrif\u00edcio prestaram um grande servi\u00e7o \u00e0 liberdade. Estes her\u00f3is s\u00e3o motivo de orgulho para nossa na\u00e7\u00e3o! https://t.co/0zOVJ0rdH7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3829, "favorite_count": 30465, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126290925888647175", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 19:41:07 +0000 2019", "text": "Hoje participei de um caf\u00e9 da manh\u00e3 com deputadas e senadoras no Planalto. Na ocasi\u00e3o, falamos sobre o momento que vivemos, a necessidade de superar obst\u00e1culos e colocar o Brasil acima de tudo. Temos em nossas m\u00e3os a chance de mudar de vez o pa\u00eds. S\u00f3 depende de cada um de n\u00f3s. \ud83d\udc4d https://t.co/jyqzcciCtf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3558, "favorite_count": 29587, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134182972649816065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 10:36:33 +0000 2019", "text": "As expans\u00f5es das linhas de produ\u00e7\u00e3o promovidas pelo polo cervejeiro de Pernambuco, concentrado em Igarassu e Itapissuma, t\u00eam impactado positivamente nas opera\u00e7\u00f5es de carga efetuadas pelo porto de Recife.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3107, "favorite_count": 29645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124623842104741888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 22:22:49 +0000 2019", "text": "- Estivemos hoje em Petrolina-PE para participar da entrega de casas populares. Uma enorme satisfa\u00e7\u00e3o fazer parte deste momento t\u00e3o marcante na vida de tantas fam\u00edlias, que \u00e9 o de receber a casa pr\u00f3pria. Obrigado povo pernambucano pela calorosa recep\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://t.co/0inrwyLNWv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4626, "favorite_count": 34712, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132049340422336512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 09:38:32 +0000 2019", "text": "Aos poucos vamos resgatando o que foi perdido em d\u00e9cadas e melhorando ainda mais o que deveria ser um grande facilitador \u00e0 popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2362, "favorite_count": 26363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125334021125410816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 19:40:16 +0000 2019", "text": "@EricaAsquino oi \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "EricaAsquino", "retweet_count": 107, "favorite_count": 1792, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110265160034410507", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 20:34:01 +0000 2019", "text": "Pronunciamento \u00e0 imprensa internacional ao lado do Presidente da Col\u00f4mbia, Ivan Duque, da Vice-Presidente do Peru, Mercedes Araoz, e da Ministra das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Canad\u00e1, Chrystia Freeland. Reconhecemos o processo de transi\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica que ocorre na Venezuela! https://t.co/7W773JEpvD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9881, "favorite_count": 43190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088173025751646210", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:20:41 +0000 2019", "text": "@flaviogarage Forte abra\u00e7o para os mec\u00e2nicos do Brasil \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "flaviogarage", "retweet_count": 519, "favorite_count": 5465, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138617081539305472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 09:06:28 +0000 2019", "text": "Nos pr\u00f3ximos dias estaremos na Universidade Mackenzie - SP, refer\u00eancia na pesquisa de grafeno no Brasil, juntamente com o Ministro de Ci\u00eancia e Tecnologia, @Astro_Pontes . https://t.co/VCGFtqdHSB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5572, "favorite_count": 33154, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107568944460771329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 21:23:12 +0000 2019", "text": "LIVE DE 30 DE MAIO: Daqui a pouco, \u00e0s 19h, entraremos ao vivo pelo Facebook para mais uma Live onde abordamos temas importantes da semana. At\u00e9 j\u00e1! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2325, "favorite_count": 20094, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134208662195580928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 26 11:52:46 +0000 2019", "text": "- Escala em Portugal, rumo ao Jap\u00e3o. Base A\u00e9rea Figo Maduro. https://t.co/Lnb0PPgfJ3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4167, "favorite_count": 40783, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143849581756780545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:10:31 +0000 2019", "text": "MAIS REALIZA\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO NA \u00daLTIMA SEMANA COMPLETA DE SETEMBRO:\n\n1- 272 mil novos empregos (na passagem do trimestre terminado em maio para o trimestre encerrado em agosto); https://t.co/N9R5WTQ4V2\n\u00a0\n2- R$500 mi liberados para o Minha Casa Minha Vida; https://t.co/4nnjLAAdpQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5815, "favorite_count": 28328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178326195492048896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 08 23:57:10 +0000 2019", "text": "- O Brasil de hoje investindo em ferrovias. https://t.co/pnFQgoeoUs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7414, "favorite_count": 45068, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137508898741608449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 13:20:23 +0000 2019", "text": "- S\u00e3o estudos preliminares onde se procura atender o interesse de uma grande massa de trabalhadores. Simplificar e desburocratizar tamb\u00e9m \u00e9 o nosso objetivo. https://t.co/8n0Vu81iIC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3230, "favorite_count": 19435, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160179086620274690", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 12 13:43:55 +0000 2019", "text": "Ano passado (em pr\u00e9-campanha) constatei que algumas torres de transmiss\u00e3o de energia, no estado do Par\u00e1, continham em m\u00e9dia 200 pneus. O MST amea\u00e7ava tocar fogo caso fizessem reintegra\u00e7\u00e3o de posse naquelas \u00e1reas. PCC, CV, .... CASO SE UNAM AO MST, MTST, ..... ?????? https://t.co/J5Uavr6KXW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4379, "favorite_count": 27300, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084083553971904512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 22:16:47 +0000 2019", "text": "- H\u00e9lio Neg\u00e3o (@depheliolopes ) e seu irm\u00e3o Jair Bolsonaro. \n- Imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar.\n- Jair Bolsonaro. https://t.co/G8v42JlKXE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8068, "favorite_count": 47196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124437674645913600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 00:15:12 +0000 2019", "text": "\"Then you will know the truth, and the truth will set you free.\" John 8:32\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/szxTqqCnkS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6767, "favorite_count": 32730, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182449533390905345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 02:50:24 +0000 2019", "text": "Kkkkk... boa montagem! Voc\u00eas s\u00e3o demais! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/PZzEnHggCN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17830, "favorite_count": 124537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125231310442782720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 12:08:49 +0000 2019", "text": "Na Terra Santa (Israel) padre da Para\u00edba aben\u00e7oa o Governo Jair Bolsonaro. https://t.co/1aBIN2gJgk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3571, "favorite_count": 23366, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113050653507629057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 21:17:46 +0000 2019", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 19h, entrarei ao vivo pelo Facebook para, mais uma vez, levar a voc\u00eas algumas informa\u00e7\u00f5es e realiza\u00e7\u00f5es do nosso governo. Nos vemos l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3246, "favorite_count": 31684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116450290021085193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 23:44:46 +0000 2019", "text": "@GeneralMourao Selva, Grande General!!!", "in_reply_to_screen_name": "GeneralMourao", "retweet_count": 1983, "favorite_count": 36883, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095831176919412736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:44:33 +0000 2019", "text": "@CelsoRamosFilho Fiquemos de olho e conversemos com os parlamentares sempre! O di\u00e1logo \u00e9 fundamental! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "CelsoRamosFilho", "retweet_count": 206, "favorite_count": 2869, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121590858334318593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 18:28:56 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/8VzBTH61KR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2614, "favorite_count": 22260, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103724227298033664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 13:45:33 +0000 2019", "text": "Para a infelicidade dos que torcem contra, medidas eficientes para seguran\u00e7a p\u00fablica ainda ser\u00e3o tomadas e propostas. Os problemas s\u00e3o profundos, principalmente pelo abandono dos governos anteriores. Mal d\u00e1 pra resolver tudo em 4 anos, quem dir\u00e1 em 15 dias de governo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4929, "favorite_count": 37050, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085895905771905025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 12:00:50 +0000 2019", "text": "N\u00e3o \u00e9 a primeira fakenews do ano, mas vale uma risada! Kkkkkkk.... vamos pra Rampa! Selva! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/N7EA22lqy8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4053, "favorite_count": 39611, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080071345248051201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 19:02:54 +0000 2019", "text": "https://t.co/O7bmLFxnyf", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1206, "favorite_count": 7066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179834226088251392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 13:07:01 +0000 2019", "text": "@oliverdieg \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "oliverdieg", "retweet_count": 35, "favorite_count": 1152, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165973928017137670", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 10 14:25:44 +0000 2019", "text": "Confiabilidade da ind\u00fastria e com\u00e9rcio crescem em 2019, aquecendo a economia e gerando empregos. Com as implementa\u00e7\u00f5es dos estudos da Secretaria Geral Adjunta de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ligada ao Minist\u00e9rio da Economia, tudo vai melhorar muito mais. https://t.co/TFWXu47YOS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5000, "favorite_count": 31714, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094603327550169090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 03:59:33 +0000 2019", "text": "Em primeiro encontro com o Presidente da Espanha, Pedro S\u00e1nchez, aproveitei para agradec\u00ea-lo pelo modo como as autoridades espanholas est\u00e3o lidando com o caso dos entorpecentes apreendidos em avi\u00e3o da FAB e reafirmei minha defesa por puni\u00e7\u00e3o severa para o tr\u00e1fico.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5454, "favorite_count": 43261, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144455266961776640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 20:22:56 +0000 2019", "text": "O Brasil n\u00e3o pode parar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uddd2\u270d https://t.co/xdl584RRbJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7753, "favorite_count": 68306, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091069341565628417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 16:25:32 +0000 2019", "text": "Foro de SP consiste no grupo de pa\u00edses e grupos ideologicamente alinhados usando o dinheiro dos cidad\u00e3os para a manuten\u00e7\u00e3o de seus companheiros no poder em nome do chamam de P\u00e1tria Grande Bolivariana. Gra\u00e7as a Deus, a economia e sociedade destes comungados foram deflagrados! https://t.co/LKjTGsFcyq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7223, "favorite_count": 34063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088472880260804609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 12:20:45 +0000 2019", "text": "Produ\u00e7\u00e3o de motocicletas em setembro foi 15,1% maior na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo m\u00eas de 2018 - Fonte: Abraciclo. Venda de Carros, ind\u00fastria, infraestrutura, MP da liberdade econ\u00f4mica e etc. O novo Brasil EM EVOLU\u00c7\u00c3O mostrado ao mundo, gera empregos e confian\u00e7a. Podemos muito mais!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4942, "favorite_count": 33083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182269738686255104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 01:01:31 +0000 2019", "text": "Nosso dia hoje em Israel: temos a certeza que estamos mudando a imagem de desconfian\u00e7a do Brasil para os investidores e cidad\u00e3os estrangeiros! Podemos e vamos fazer muito mais! https://t.co/16XejOYVlV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3585, "favorite_count": 24003, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113245106101018626", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 17 15:44:45 +0000 2019", "text": "Assumimos um Brasil ainda em crise em todos os sentidos. Sabemos a dificuldade que \u00e9 tentar consertar tudo isso. O sistema n\u00e3o desistir\u00e1, mas estamos determinados a mudar os rumos do pa\u00eds e fazer diferente dos anteriores, j\u00e1 que s\u00e3o eles os respons\u00e1veis pelo que estamos passando.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6349, "favorite_count": 50036, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097159926080778241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 10:50:39 +0000 2019", "text": "- Ap\u00f3s a dispensa de vistos para turistas americanos, australianos, canadenses e japoneses, o Parque Cataratas do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de visitantes desses pa\u00edses, levando-se em conta o mesmo per\u00edodo de 2018. Excelente dia a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8859, "favorite_count": 65546, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156155136282177537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 02:40:30 +0000 2019", "text": "@TACOCS \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "TACOCS", "retweet_count": 262, "favorite_count": 10393, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154582235816718336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 15:18:54 +0000 2019", "text": "- Obrigado a todos pela confian\u00e7a! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Via: @taoquei1 - Youtubers explicam por que votaram em Jair Bolsonaro: https://t.co/VryUr41M9u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4046, "favorite_count": 26029, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160208910487363584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 14:23:29 +0000 2019", "text": "Mostrarei nosso desejo de fazer com\u00e9rcio com o mundo todo, prezando pela liberdade econ\u00f4mica, acordos bilaterais e sa\u00fade fiscal. Com esses pilares, o Brasil caminhar\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o do pleno emprego e da prosperidade. Espero trazer boas experi\u00eancias e avan\u00e7os ao nosso pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4926, "favorite_count": 44492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084818288754991104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 14:58:41 +0000 2019", "text": "https://t.co/uitwDu5aFk", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4030, "favorite_count": 29567, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153680842553737218", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 08 21:31:39 +0000 2019", "text": "- Sem aprova\u00e7\u00e3o do PLN 4 pelo Congresso teremos que suspender o pagamento de benef\u00edcios a idosos e pessoas com defici\u00eancia j\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 25. Nos meses seguintes faltar\u00e3o recursos para aposentadorias, Bolsa Fam\u00edlia, PRONAF, Plano Safra...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9713, "favorite_count": 49973, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137472279883997184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 18:28:35 +0000 2019", "text": "Sempre de cora\u00e7\u00e3o aberto, desta vez falamos na Confer\u00eancia Nacional de Munic\u00edpios do Brasil. https://t.co/vjeSHbPxJi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3027, "favorite_count": 22412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115682938312699905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 13:51:48 +0000 2019", "text": "Na pr\u00f3xima semana o Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma  ir\u00e1 ao estado do RS dando in\u00edcio as medidas de concess\u00f5es de dois parques nacionais. Emprego, renda, desenvolvimento,  e muito mais cuidado com o meio ambiente envolvendo moradores das pr\u00f3prias regi\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3337, "favorite_count": 27323, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113438956090040320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 10:23:27 +0000 2019", "text": "Mais uma novidade: no Governo Jair Bolsonaro em mais de 2.000 escolas do Nordeste foram instalados pontos de internet. Nossos parab\u00e9ns ao Ministro @Astro_Pontes . https://t.co/NCNWDhxcYd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7260, "favorite_count": 39894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126070096458321920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 14:18:26 +0000 2019", "text": "Cumprimento o Presidente @MaritoAbdo pela serena e firme defesa dos interesses do Paraguai. O acordo de contrata\u00e7\u00e3o de energia, previsto no Tratado da Itaipu Binacional, refor\u00e7a as boas rela\u00e7\u00f5es entre nossos pa\u00edses e permite que sigamos trabalhando juntos em prol de nossos povos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3789, "favorite_count": 32203, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154757876163985408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 04 20:49:44 +0000 2019", "text": "- PESCADORES DO BRASIL: Ser\u00e1 um prazer receber os pescadores de Santa Catarina aqui em Bras\u00edlia. Vamos desburocratizar, desregulamentar, otimizar a pesca no Brasil. Tudo o que tiver ao meu alcance e do Secret\u00e1rio da Pesca , Jorge Seif, faremos. BOA VIAGEM A TODOS! https://t.co/PuLiSuAB2n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4276, "favorite_count": 29764, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158117839913574406", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 16 20:01:14 +0000 2019", "text": "- Dados oficiais (Sinesp) apontam uma queda de quase 38% dos roubos de carga e 41% dos roubos a institui\u00e7\u00f5es financeiras no primeiro trimestre deste ano em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. Grande dia! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5847, "favorite_count": 37549, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151220264665079810", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 13 19:43:49 +0000 2019", "text": "*atentado", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1315, "favorite_count": 26632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105917400728379394", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 22:50:13 +0000 2019", "text": "Com a aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia pelo Congresso Nacional, teremos condi\u00e7\u00f5es de estabilizar as contas, potencializar investimentos, enxugar ainda mais a m\u00e1quina p\u00fablica, reduzindo nossas estatais e possibilitar muitos outros projetos. Os estudos est\u00e3o sempre avan\u00e7ando! https://t.co/t4zG325rEZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6785, "favorite_count": 37208, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104152367996551168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 21:39:30 +0000 2019", "text": "Um espa\u00e7o para mostrar a investidores nacionais e estrangeiros as oportunidades brasileiras que podem gerar lucro e empregabilidade: \u00c9 o F\u00f3rum de Investimentos Brasil 2019, que come\u00e7a nesta quinta-feira, 10, em S\u00e3o Paulo. Se Deus quiser, estaremos l\u00e1! @tvbrasilgov / @PorTiMeu_BR https://t.co/V4dmoGJXGb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5151, "favorite_count": 22112, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182047964098912257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 23:19:11 +0000 2019", "text": "08/04/2019 - Entrevista in\u00e9dita cedida a @augustosnunes da Jovem Pan sobre temas atuais. Assista: https://t.co/uZO8GrgDsU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3615, "favorite_count": 22648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115393682583298048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 01 01:04:35 +0000 2019", "text": "\"O Estado \u00e9 laico, mas eu sou crist\u00e3o. N\u00e3o est\u00e1 na hora de o Supremo ter um ministro evang\u00e9lico?\" https://t.co/XM7jTqyGCU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8167, "favorite_count": 56760, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134626765547147264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 15:04:15 +0000 2019", "text": "O Brasil se solidariza com o sofrido povo venezuelano escravizado por um ditador apoiado pelo PT, PSOL e alinhados ideol\u00f3gicos. Apoiamos a liberdade desta na\u00e7\u00e3o irm\u00e3 para que finalmente vivam uma verdadeira democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16640, "favorite_count": 88579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123241659658059777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 09:15:17 +0000 2019", "text": "Seguimos nossa intensa agenda em Davos. Agora em entrevista para a Bloomberg. Um bom dia a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0NbDPa1jKl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3649, "favorite_count": 29906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088002218798825472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 10:08:17 +0000 2019", "text": "O Brasil supera expectativas no enxugamento da m\u00e1quina p\u00fablica e na confian\u00e7a do investidor. Criar ambiente favor\u00e1vel, minimizar os rombos deixados por governos anteriores e desenvolver ainda mais \u00e9 a realidade, entretanto requer paci\u00eancia. O estrago deixado foi catastr\u00f3fico.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5072, "favorite_count": 37514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168465663368843266", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 13:08:53 +0000 2019", "text": "- A FUNAI, como regra, \"cuidava\" de tudo, menos do \u00edndio. Cada ninho de ratos que toco fogo, mais inimigos coleciono. Acredito no Brasil porque confio em voc\u00ea, cidad\u00e3o de bem. - com @DamaresAlves https://t.co/6zZYVah2a2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13473, "favorite_count": 66812, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148217392973123584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 11:09:20 +0000 2019", "text": "O primeiro passo de uma maneira saud\u00e1vel e necess\u00e1ria de ensinar educa\u00e7\u00e3o financeira para crian\u00e7as de escolas p\u00fablicas. Via @PorTiMeu_BR . Assista: https://t.co/uQRD2sus3m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5408, "favorite_count": 25978, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180439823670284288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 09:37:15 +0000 2019", "text": "A estimativa \u00e9 que esse per\u00edodo tenha um impacto na economia brasileira acima de R$ 2 bilh\u00f5es, considerando os 15% de aumento no total de viajantes embarcados, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 temporada anterior de 2017/2018, que injetou mais de R$ 1,792 bilh\u00e3o na economia nacional.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1919, "favorite_count": 23150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125333697543249921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 31 18:24:50 +0000 2019", "text": "Reconhecendo os v\u00ednculos hist\u00f3ricos de Jerusal\u00e9m com a identidade judaica e tamb\u00e9m que a cidade \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o pol\u00edtico do Estado de Israel, anunciei hoje que o Brasil abrir\u00e1 l\u00e1 um escrit\u00f3rio brasileiro para promo\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio, investimentos e interc\u00e2mbio em inova\u00e7\u00e3o e tecnologia. https://t.co/RfMKEl9XtB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5043, "favorite_count": 33621, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112420504407863297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 00:12:11 +0000 2019", "text": "Pe\u00e7o aten\u00e7\u00e3o para importante mensagem da Ministra da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos, @DamaresAlves . Trata-se de uma nova a\u00e7\u00e3o que combate o desaparecimento de crian\u00e7as e adolescentes e traz ao seio familiar mais responsabilidade. https://t.co/sZyYq6F9nT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6112, "favorite_count": 33626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109246425295130625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:41:41 +0000 2019", "text": "@TVMaresol Abra\u00e7o aos f\u00e3s de Winning Eleven \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "TVMaresol", "retweet_count": 5153, "favorite_count": 17536, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142593532575866881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 19:53:47 +0000 2019", "text": "Mr. Guaid\u00f3, President of the Venezuelan National Assembly, assumed the functions of President in charge of Venezuela according to the Constitution of that country, as endorsed by the Supreme Court of Justice.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4340, "favorite_count": 23022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088162903369359361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 11:56:32 +0000 2019", "text": "A defesa da soberania nacional foi uma das bandeiras de nossa campanha e ser\u00e1 uma prioridade do nosso governo. Os brasileiros e os imigrantes que aqui vivem estar\u00e3o mais seguros com as regras que definiremos por conta pr\u00f3pria, sem press\u00e3o do exterior.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4217, "favorite_count": 35564, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082969367242047488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 22:52:44 +0000 2019", "text": "A @policiafederal , com apoio do MPF, deflagrou a Opera\u00e7\u00e3o Arquimedes contra um esquema de corrup\u00e7\u00e3o na extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na floresta amaz\u00f4nica. A PF prendeu 26 suspeitos, entre eles o ex-superintendente do Ibama no Amazonas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7769, "favorite_count": 53304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122634782217838592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 18 21:54:13 +0000 2019", "text": "- Em nosso Governo, pela segunda vez, a mais baixa taxa de juros da hist\u00f3ria do Brasil.\n- \u00c9 a Economia dando certo. https://t.co/92Cewj3a5O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6000, "favorite_count": 32756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174441522034618368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 22:53:53 +0000 2019", "text": "Brazil \ud83e\udd1d United States of America / Brasil \ud83e\udd1d Estados Unidos da Am\u00e9rica: https://t.co/HHOepjCDdE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3936, "favorite_count": 24808, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107414783362564108", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 18:23:27 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/uNd7wCfxQf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5449, "favorite_count": 39601, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134525814249332742", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 23:58:46 +0000 2019", "text": "Daqui a pouco, a partir das 21:30, entrevista exclusiva ao Domingo Espetacular, na Record. Conto com a audi\u00eancia de todos voc\u00eas! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6477, "favorite_count": 58424, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132798262342279168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 10:03:44 +0000 2019", "text": "@MarcusP95034716 Sabem exatamente o que fazem e porqu\u00ea! Combate-los \u00e9 simples e r\u00e1pido, mas requer que os Poderes permitam mecanismos para realmente defender a popula\u00e7\u00e3o! Sozinho fazemos nossa parte, contudo \u00e9 necess\u00e1rio a\u00e7\u00f5es para que os agentes de seguran\u00e7a possam dar a efetiva resposta.", "in_reply_to_screen_name": "MarcusP95034716", "retweet_count": 1116, "favorite_count": 9098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083665756699660289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 16 15:31:39 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/CAY2AmJ2K9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5927, "favorite_count": 62136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085560219730673671", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 20:38:13 +0000 2019", "text": "Em nome dos brasileiros, manifesto profundo pesar pelo terr\u00edvel inc\u00eandio que assola um dos maiores s\u00edmbolos da cultura e da espiritualidade crist\u00e3 e ocidental, a catedral de Notre-Dame, em Paris. Neste momento sombrio, as nossas ora\u00e7\u00f5es est\u00e3o com o povo franc\u00eas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7799, "favorite_count": 72757, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117889888110518272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 16:06:19 +0000 2019", "text": "Devemos considerar que n\u00e3o h\u00e1 no pa\u00eds outro movimento com estrutura t\u00e3o s\u00f3lida e organizada quanto a esquerda, que por d\u00e9cadas ocupou espa\u00e7os e aparelhou institui\u00e7\u00f5es para chegar onde chegou. Conseguir o mesmo espontaneamente, inspirando-se apenas no bem comum, supera tudo isso.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5433, "favorite_count": 46424, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133041752758194176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 22:59:56 +0000 2019", "text": "@loen2019 Assim voc\u00ea me quebra, Loen! Forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "loen2019", "retweet_count": 1204, "favorite_count": 12501, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087122582388781062", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 14:52:38 +0000 2019", "text": "Um prazer receber em nosso pa\u00eds o Sr. @MaritoAbdo , Presidente da Rep\u00fablica do Paraguai. O Brasil est\u00e1 disposto a trabalhar junto por uma Am\u00e9rica do Sul mais livre e pr\u00f3spera! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/on315c1POc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3568, "favorite_count": 30030, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105481733045211136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 10:42:48 +0000 2019", "text": "Isso representa redu\u00e7\u00e3o de cerca de 18% de economia. A pesquisa de pre\u00e7os ser\u00e1 feita pelos \u00f3rg\u00e3os do Executivo, com a escolha do bilhete de menor pre\u00e7o. Al\u00e9m do cidad\u00e3o poder acessar informa\u00e7\u00f5es sobre viagens realizadas por meio da ferramenta Painel de Viagens. Via @MinEconomia", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3301, "favorite_count": 27058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111217064159703041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:47:43 +0000 2019", "text": "@OliverlivVictor \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "OliverlivVictor", "retweet_count": 27, "favorite_count": 648, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142595051484262400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 14:28:18 +0000 2019", "text": "S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o. https://t.co/XzUPeKT1kx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10926, "favorite_count": 66027, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132654696794120192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 11:27:32 +0000 2019", "text": "- BOM DIA A TODOS. https://t.co/vTTPakDDxH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7692, "favorite_count": 66606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171022320695205888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 17:10:16 +0000 2019", "text": "Minha Casa Minha Vida: https://t.co/4oyfIBLxMM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2893, "favorite_count": 16836, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125085314555502593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 12:03:32 +0000 2019", "text": "@Branca83413519 Bom dia!", "in_reply_to_screen_name": "BrancapDutra", "retweet_count": 45, "favorite_count": 861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099278581908291584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 16:14:52 +0000 2019", "text": "Totalizam 287 as atividades consideradas de baixo risco, entre elas cabeleireiro, psicologia, manicure, servi\u00e7os de borracharia, ensino de dan\u00e7a, m\u00fasica e idiomas, ag\u00eancias de not\u00edcias, bares e outros. Estamos tirando o peso do estado das costas de quem quer produzir.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4494, "favorite_count": 33942, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139204497853571077", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 20:58:10 +0000 2019", "text": "@RoYamasaki @Tarik_mohad @davidmirandario \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "RoYamasaki", "retweet_count": 42, "favorite_count": 1034, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088541490861744128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 15:02:28 +0000 2019", "text": "- Hoje, 17 de junho, assinaremos Medida Provis\u00f3ria que simplifica e desburocratiza a venda e utiliza\u00e7\u00e3o de bens apreendidos do tr\u00e1fico em pol\u00edticas de preven\u00e7\u00e3o e combate ao crime organizado. De maneira inteligente, vamos combater o crime com os recursos do crime.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9322, "favorite_count": 65291, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140635829301383168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 09:57:49 +0000 2019", "text": "Ministro S\u00e9rgio Moro articula acordos com Europa no combate \u00e0s drogas. \u00d3rg\u00e3os de pa\u00edses europeus fazem a Gest\u00e3o Nacional de Bens Aprendidos de Traficantes de Drogas e de Outros Criminosos Condenados. A mat\u00e9ria ter\u00e1 que passar pelo crivo do Congresso Nacional. Detalhes: https://t.co/9YdkZn66U5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5162, "favorite_count": 31949, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110118580534824960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 19:13:37 +0000 2019", "text": "Pela manh\u00e3 fomos ao Congresso Nacional entregar o Projeto de Lei que estende o prazo de validade da CNH de 5 p/ 10 anos, amplia a pontua\u00e7\u00e3o de 20 p/ 40, e libera exames de sa\u00fade via SUS e conv\u00eanios. Governo e Congresso comprometidos nesta pauta, que melhora a vida do brasileiro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6467, "favorite_count": 50242, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135987991468531712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 20:26:01 +0000 2019", "text": "- Cumprimento os ministros @ernestofaraujo, Paulo Guedes e @TerezaCrisMS, que estiveram \u00e0 frente das negocia\u00e7\u00f5es. Grande dia!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4128, "favorite_count": 33226, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164997242849304578", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 20:40:40 +0000 2019", "text": "\"[...] os acontecimentos se iniciaram, como reconheceu o Marechal Costa e Silva, \"por exig\u00eancia inelut\u00e1vel do povo brasileiro\". Sem o povo n\u00e3o haveria revolu\u00e7\u00e3o, mas apenas um 'pronunciamento\" ou \"golpe\" com o qual n\u00e3o estar\u00edamos solid\u00e1rios.\" Roberto Marinho, Presidente da Globo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4138, "favorite_count": 25495, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111005134644039680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 15:41:05 +0000 2019", "text": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, um dos nossos 22 ministros, defende, no STF, os interesses de todos n\u00f3s contribuintes. Por 8x2, fomos vitoriosos no STF e deixamos de pagar para os poderosos R$ 2,5 bilh\u00f5es. Seguimos desagradando o Sistema. Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/fDX9ryXkN9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7412, "favorite_count": 38545, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129411523523297288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 11 02:51:04 +0000 2019", "text": "@TerezaCrisMS - Parab\u00e9ns, Ministra! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "TerezaCrisMS", "retweet_count": 729, "favorite_count": 17309, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149149075293519873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 13:37:00 +0000 2019", "text": "Nossa equipe encontrou ind\u00edcios de fraudes no recebimento do benef\u00edcio do seguro-defeso que podem chegar a um preju\u00edzo de R$ 2 BILH\u00d5ES/ano. Quase 70% dos cadastros estariam em situa\u00e7\u00e3o irregular. Com o novo cadastro e garantiremos o destino certo destes recursos. https://t.co/v87sjuLyhO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6451, "favorite_count": 33319, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128293134868393985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 09:16:39 +0000 2019", "text": "Queremos fazer com que o Brasil se aproxime cada vez mais do que h\u00e1 de melhor no mundo. Logo traremos mais informa\u00e7\u00f5es aos brasileiros! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3862, "favorite_count": 33612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112644935788969984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 00:16:47 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira com o Presidente (22/08/2019). Link no YouTube: https://t.co/bPBs4yRCPv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2436, "favorite_count": 14861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164692928847065095", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 01:53:20 +0000 2019", "text": "Ao inv\u00e9s de financiar atos e \u201cestudos cient\u00edficos\u201d dos mesmos de sempre e ONGs, vamos destinar recursos para buscar solucionar os reais problemas do Brasil. Isso \u00e9 atuar em prol do meio ambiente e n\u00e3o a favor de uma manipuladora, sombria e esperta agenda. Via @rsallesmma https://t.co/kZvYAPO7V8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4702, "favorite_count": 31509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128116049004699649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 13:31:35 +0000 2019", "text": "- S\u00e3o Paulo ter\u00e1 o maior Col\u00e9gio Miltar do Brasil.\n- Jair Bolsonaro. https://t.co/9ke0pocwWF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5903, "favorite_count": 40462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122131179073933312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 10:48:05 +0000 2019", "text": "Para suprir uma lacuna de demanda deixada pela peste su\u00edna, o governo chin\u00eas autorizou exportadores de carne de porco do Brasil a embarcar tamb\u00e9m a gordura comest\u00edvel do animal. A medida atende a um pedido feito pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Prote\u00edna Animal (ABPA).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4098, "favorite_count": 37697, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124989134261686273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 27 07:01:51 +0000 2019", "text": "@Carlos33495029 @netanyahu Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb!", "in_reply_to_screen_name": "Carlos33495029", "retweet_count": 54, "favorite_count": 2198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089418190352994305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 21:51:06 +0000 2019", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 19 horas, trataremos de assuntos relevantes na nossa live da semana, transmitida em nossa p\u00e1gina oficial no Facebook. At\u00e9 j\u00e1! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2892, "favorite_count": 31134, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141825829695082496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 10:40:25 +0000 2019", "text": "O Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, @ernestofaraujo ,formalizou sa\u00edda da Uni\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Sul-Americanas (Unasul) e constituir o F\u00f3rum para o Progresso da Am\u00e9rica do Sul (Prosul). Fazendo parte do novo bloco Argentina, Brasil, Chile, Col\u00f4mbia, Equador, Guiana, Paraguai e Peru.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5080, "favorite_count": 38710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118101835057963008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 12 00:14:38 +0000 2019", "text": "A convite do Presidente da CEF falei para seus servidores nesse 10/maio.\nMuita emo\u00e7\u00e3o e um sentimento de brasilidade que est\u00e1, como regra, nos mais humildes. Link no youtube: https://t.co/XkT6TuXfCx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2555, "favorite_count": 18702, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127366435628572677", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 23:01:47 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira com o Presidente Jair Bolsonaro e a ind\u00edgena @ysanikalapalo , do Parque do Xing\u00fa (26/09/2019). Temas da semana: https://t.co/X4JccdG5hn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1881, "favorite_count": 11508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177357628810379264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 17:18:00 +0000 2019", "text": "Seguran\u00e7a sempre foi a maior preocupa\u00e7\u00e3o das pessoas. Por isso n\u00e3o estamos medindo esfor\u00e7os para, mesmo com poucos recursos, de forma eficiente e inteligente, trazer al\u00edvio para a popula\u00e7\u00e3o. Homic\u00eddios no Brasil j\u00e1 ca\u00edram mais de 20%. Ainda \u00e9 pouco, mas estamos no caminho certo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6310, "favorite_count": 35995, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181257377225555968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 21:57:02 +0000 2019", "text": "Cidad\u00e3os de v\u00e1rios estados brasileiros passaram sufoco nos \u00faltimos anos pela falta de pagamento de suas aposentadorias. Se permanecermos no atual sistema, a tend\u00eancia \u00e9 que isso se repita em escala nacional. Caos total! \u00c9 fato! Por isso que se faz necess\u00e1ria a Nova Previd\u00eancia!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4805, "favorite_count": 35450, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111024354199068672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 21:20:16 +0000 2019", "text": "- \u00c0 toda comunidade judaica do Brasil e do mundo um feliz 5.780.\n- Shan\u00e1 Tov\u00e1 Umetuk\u00e1. https://t.co/zHDwP2uGuO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6351, "favorite_count": 39866, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178056856142520320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 15:42:38 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o o of\u00edcio da Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Policiais Federais (FENAPEF), encaminhado ao Senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, no na qual reiteram confian\u00e7a e autoridade ao Presidente da Rep\u00fablica na escolha do Diretor Geral, bem como refutam supostas interfer\u00eancias externas no \u00e2mbito da PF. https://t.co/fO1XEhUdsS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4051, "favorite_count": 23320, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171086519450394625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 18:59:44 +0000 2019", "text": "No gest\u00e3o anterior a AGU manifestou-se a favor da pris\u00e3o somente ap\u00f3s o esgotamento de todos os recursos. Esse posicionamento ser\u00e1 revisto pelo nosso governo em sentido favor\u00e1vel ao cumprimento da pena ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Vamos combater a impunidade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6192, "favorite_count": 44001, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083075868560408581", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 01:54:27 +0000 2019", "text": "@paulaodopt Kkkkkkkkkkkk https://t.co/GxVhbraGA8", "in_reply_to_screen_name": "paulaodopt", "retweet_count": 2505, "favorite_count": 18126, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117969471828893697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 00:07:37 +0000 2019", "text": "A Lei Rouanet foi usada para cooptar parte dos artistas \u201cfamosos\u201d num projeto de Poder. Em meu Governo, sua utilidade ser\u00e1 para artistas em in\u00edcio de carreira. Quanto a possibilidade de receber \u201crenomados\u201d que j\u00e1 se beneficiaram da referida, para discuti-la, n\u00e3o passa de piada.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12566, "favorite_count": 80623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103084682969825280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 01:35:54 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/GcjK03xzPM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2481, "favorite_count": 17338, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181020291838947328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 21:46:33 +0000 2019", "text": "- A Petrobr\u00e1s informa a redu\u00e7\u00e3o de 6,0% no pre\u00e7o do DIESEL e 7,2% no pre\u00e7o da GASOLINA. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17470, "favorite_count": 105961, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134576928776757248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 15:10:25 +0000 2019", "text": "- Amanh\u00e3 \u00e9 o nosso dia, DIA DOS PAIS, comemore, curta com sua ESPOSA e FILHOS esse NOSSO DIA. DEUS ABEN\u00c7OE nossas FAM\u00cdLIAS. No v\u00eddeo, PAIS desfilam com seus FILHOS no Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8vXhIzhfp7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5518, "favorite_count": 44473, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160206776832335872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 11:23:51 +0000 2019", "text": "Bom dia, Brasil!\nTer\u00e7a, 04 de Junho.\nPal\u00e1cio da Alvorada. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46 https://t.co/utxFXUKNAI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4514, "favorite_count": 38150, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135869769612255232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 10:29:01 +0000 2019", "text": "Mercado de caminh\u00f5es e \u00f4nibus cresce 61,2% nos primeiros dois meses de 2019. As vendas de caminh\u00f5es foram de 6,9 mil unidades, acr\u00e9scimo de 70,2%  a mais que as 4 mil do ano passado. 13,9 mil unidades foram comercializadas, significando eleva\u00e7\u00e3o de 61,2% sobre as 8,6 mil de 2018.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5453, "favorite_count": 42765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108314493912862722", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 21:08:52 +0000 2019", "text": "Deixamos a Am\u00e9rica com a sensa\u00e7\u00e3o de miss\u00e3o cumprida. Avan\u00e7os importantes alcan\u00e7ados na \u00e1rea econ\u00f4mica, de seguran\u00e7a e pol\u00edtica externa, bem como a consolida\u00e7\u00e3o do novo caminho de forte amizade entre Brasil e Estados Unidos. Vamos cooperar para o bem de nossos povos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/iO2jiBrSCi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7999, "favorite_count": 56683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108113128632578048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 22:07:37 +0000 2019", "text": "Live semanal de quinta-feira com o Presidente e Ministros, \u00e0s 18:30. A partir da semana que vem as realizaremos \u00e0s 19:00. Temas de hoje: viagem aos EUA, vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e muito mais. Link no youtube: https://t.co/yqlZ1UqSdo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2517, "favorite_count": 18230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106315974381391872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 21:24:36 +0000 2019", "text": "Muito obrigado pela homenagem! Belo anime! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb (autor desconhecido) https://t.co/o4bzREQFg8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16566, "favorite_count": 107508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124062156989902883", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 30 13:31:56 +0000 2019", "text": "- A imprensa e a ONU.\n- 20 segundos que valem por horas.\n- Pe\u00e7o compartilhar. https://t.co/vHCHPjo6EJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15703, "favorite_count": 60321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178663773038620672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 01:26:37 +0000 2019", "text": "Sofro fake news di\u00e1rias como esse caso da \"demiss\u00e3o\" do Ministro Velez. A m\u00eddia cria narrativas de que N\u00c3O GOVERNO, SOU ATRAPALHADO, etc. Voc\u00ea sabe quem quer nos desgastar para se criar uma a\u00e7\u00e3o definitiva contra meu mandato no futuro. Nosso compromisso \u00e9 com voc\u00ea, com o Brasil. https://t.co/tQMgZtr7YS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13425, "favorite_count": 63436, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111077097991299072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 01:56:33 +0000 2019", "text": "https://t.co/bnzWuSPixA", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3455, "favorite_count": 37586, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156020723678236684", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 23:27:06 +0000 2019", "text": "Afundamos nossos 2 primeiros navios na costa de Pernambuco (Praia de Tamandar\u00e9), num programa que promove o turismo de mergulho e abrigo de peixes. Muitos naufr\u00e1gios vir\u00e3o pelo Brasil. Nossos parab\u00e9ns ao presidente Gilson Machado da @EmbraturNews , @MTurismo e @mmeioambiente . https://t.co/nBcwCOU3CS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4444, "favorite_count": 32965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173740118928179201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 15 08:16:45 +0000 2019", "text": "Os benef\u00edcios econ\u00f4micos iniciais das privatiza\u00e7\u00f5es aeroportu\u00e1rias do governo Bolsonaro em cada regi\u00e3o, tendo mais de 10 de suas primeiras concorr\u00eancias realizadas hoje. https://t.co/jeo3bsbvE7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4424, "favorite_count": 30683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106469268017815552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 17:41:38 +0000 2019", "text": "Nova Portaria 1.082/19 do @@mdregional_br , gere os \u2018Polos de Agricultura Irrigada\u2019 desenvolvendo e aumentando a produtividade. Foco \u00e9 gerar emprego e renda, alavancar desenvolvimento dos setores produtivos, organizando esfor\u00e7os e investimentos. Saiba mais https://t.co/sRoz0j8dIi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2262, "favorite_count": 14885, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124368431757742090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 18:42:58 +0000 2019", "text": "O @JusticaGovBR , @SF_Moro inaugurou o Centro Integrado de Intelig\u00eancia Nacional. O objetivo \u00e9 ampliar a troca de informa\u00e7\u00f5es entre for\u00e7as policiais, refor\u00e7ando o combate ao crime organizado e tr\u00e1fico de armas e drogas. Aguardamos aprecia\u00e7\u00e3o do Pacote anti-crimes pelo Congresso.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5337, "favorite_count": 33966, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124746255572307974", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 12:00:56 +0000 2019", "text": "Hoje, 30 de Maio, logo ap\u00f3s A Pra\u00e7a \u00e9 Nossa, participo do programa The Noite, com @DaniloGentili, no SBT. N\u00e3o deixem de assistir! https://t.co/A6skuTU1I2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9834, "favorite_count": 59509, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134067162673504260", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 13:47:36 +0000 2019", "text": "Assista a reflex\u00e3o do @padre_paulo sobre o assunto: https://t.co/ZRyjJxfOHh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4074, "favorite_count": 22401, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082272543308959744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 13:37:30 +0000 2019", "text": "Hoje tamb\u00e9m assinei ato normativo para revoga\u00e7\u00e3o de 250 decretos desnecess\u00e1rios, colocando em pr\u00e1tica nosso compromisso de desburocratizar simplificar e desinchar o estado brasileiro, firmado em campanha. Vamos trabalhar para que o foco volte para o essencial em nossa sociedade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6681, "favorite_count": 52799, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116334461245972481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 27 03:43:59 +0000 2019", "text": "- De Amado Batista para minha eterna Amada!! https://t.co/Teei16p1ag", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6785, "favorite_count": 59063, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154960599371190273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 21:39:07 +0000 2019", "text": "Exemplos como o do Prefeito Giuliani servem de inspira\u00e7\u00e3o para o nosso governo, que tem como uma de suas principais metas desmantelar o crime organizado, combater a corrup\u00e7\u00e3o e reprimir o crime violento, que faz mais de 60 mil v\u00edtimas fatais todos os anos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3969, "favorite_count": 33598, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129501628183261184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:16:58 +0000 2019", "text": "Grande dia! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9063, "favorite_count": 80351, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088500925923246080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 02:12:24 +0000 2019", "text": "GRANDE DIA \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8732, "favorite_count": 77696, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135730992809959424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 11:19:33 +0000 2019", "text": "N\u00e3o se refaz da noite para o dia algo t\u00e3o grande, mas um ponto de partida j\u00e1 existe e estamos fazendo nossa dif\u00edcil parte. Desejamos que outras gera\u00e7\u00f5es se organizem e levem adiante esta sementinha que foi plantada por muitos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3646, "favorite_count": 32511, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105065721854332928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 22:24:21 +0000 2019", "text": "https://t.co/X9K3dLuBAP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10952, "favorite_count": 78218, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144733301996961792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 16:43:13 +0000 2019", "text": "Segundo dados do Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged), foram criadas, entre admiss\u00f5es e demiss\u00f5es, 43.820 novas vagas de trabalho em julho. \u00c9 o quarto m\u00eas consecutivo com saldo positivo na gera\u00e7\u00e3o de empregos. At\u00e9 agora, 461 mil novos empregos em 2019. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6335, "favorite_count": 36439, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164941171535355904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 21:20:02 +0000 2019", "text": "Saiba mais detalhes que parte da m\u00eddia e pessoas de m\u00e1 f\u00e9 omitem propositalmente: https://t.co/iqAHhVi0hP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5919, "favorite_count": 28557, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100505795987427328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 16:30:59 +0000 2019", "text": "English / Portugu\u00eas \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/VSwiLQldHp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3293, "favorite_count": 20983, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083038437278666755", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 16:54:23 +0000 2019", "text": "- Sempre defendi liberdade de imprensa, mesmo consciente do papel pol\u00edtico-ideol\u00f3gico atual de sua maior parte, contr\u00e1rio aos interesses dos brasileiros, que contamina a informa\u00e7\u00e3o e gera desinforma\u00e7\u00e3o. No fundo, morrem de saudades do PT.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6438, "favorite_count": 51016, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152622793806307328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 12:17:59 +0000 2019", "text": "Qualquer celebra\u00e7\u00e3o deve vir acompanhada de propostas e que respeitemos o feeling da mulher. Infelizmente n\u00e3o depende s\u00f3 de mim para que muitas das pautas j\u00e1 conhecidas avancem. De tudo faremos que estas j\u00f3ias raras ao fim dos pr\u00f3ximos 4 anos possam se sentir mais representadas. https://t.co/DeebaAKHBU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5110, "favorite_count": 37427, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103993261214048257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 13 01:24:17 +0000 2019", "text": "- Enquanto lutamos entre n\u00f3s o inimigo se fortalece. \n- N\u00e3o temos como agradar a todos, vasculham minha vida e de minha fam\u00edlia desde 1988, quando me elegi vereador.\n- Nossa inimiga: parte da GRANDE IMPRENSA. Ela n\u00e3o nos deixar\u00e1 em paz. Se acreditarmos nela ser\u00e1 o fim de todos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13128, "favorite_count": 76371, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172320057625473024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 16:28:19 +0000 2019", "text": "E ainda dizem que o Foro nunca existiu....", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3520, "favorite_count": 31175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088473582248841217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 09:13:12 +0000 2019", "text": "@JOAQUINTEIXElRA @Astro_Pontes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "JOAQUINTEIXElRA", "retweet_count": 146, "favorite_count": 3981, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107570636631740416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 00:01:21 +0000 2019", "text": "Amanh\u00e3 embarco para Israel para mais uma bateria de compromissos que ser\u00e3o de grande import\u00e2ncia para o Brasil. Buscaremos acordos concretos nas \u00e1reas de ci\u00eancia, tecnologia, defesa, entre outras. \u00d3timas expectativas! Israel \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o amiga e juntos temos muito a somar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6484, "favorite_count": 52501, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111780413524099072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 03:43:08 +0000 2019", "text": "A orquestra cidad\u00e3 atende 400 jovens em tr\u00eas unidades do estado de Pernambuco. A @CAIXANoticias d\u00e1 continuidade ao funcionamento do projeto que visa o resgate social fundamental atrav\u00e9s da m\u00fasica. https://t.co/9HgIcSVeoi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3409, "favorite_count": 24330, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110749065027956737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 12:04:36 +0000 2019", "text": "Uma conversa franca e respeitosa com deputados federais do RJ. https://t.co/YVACyYFDPe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2001, "favorite_count": 14413, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167407772322947073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 04 13:31:21 +0000 2019", "text": "- Nunca no mundo um pa\u00eds foi t\u00e3o roubado quanto o Brasil na era PT (2003 a 2016) por um projeto de poder e enriquecimento.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8254, "favorite_count": 54987, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158007517722677248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 15:44:21 +0000 2019", "text": "- Obrigado PR @realDonaldTrump! Estamos tendo grande sucesso no combate aos inc\u00eandios. O Brasil \u00e9 e seguir\u00e1 sendo exemplo para o mundo em desenvolvimento sustent\u00e1vel. A campanha de fake news fabricada contra nossa soberania n\u00e3o prosperar\u00e1. Os EUA podem contar sempre com o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4730, "favorite_count": 35276, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166375909135441921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 21:32:41 +0000 2019", "text": "https://t.co/kENIbxh0jU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3912, "favorite_count": 27750, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105582409062465537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 15:58:52 +0000 2019", "text": "- Com a retomada do crescimento econ\u00f4mico e a lideran\u00e7a do nosso Brasil, o S\u00e9culo XXI tem tudo para ser o S\u00e9culo da Am\u00e9rica do Sul. Vamos mudar os rumos da nossa hist\u00f3ria! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3438, "favorite_count": 30725, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151521661096792064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 16 10:06:45 +0000 2019", "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira apresentaremos projeto de lei Anticrime ao Congresso. Elaborado pelo Ministro S\u00e9rgio Moro o mesmo visa endurecer as penas contra assassinos, l\u00edderes de gangues e corruptos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7905, "favorite_count": 57332, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096712478803836928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 13:37:46 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/oiEcKF13WJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2400, "favorite_count": 25824, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096403192789774338", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 12:19:58 +0000 2019", "text": "@capitaoderrite @AprovadosPf2018 Um forte abra\u00e7o, Capit\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "capitaoderrite", "retweet_count": 74, "favorite_count": 1980, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117402112793747458", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 22:42:37 +0000 2019", "text": "Feliz dia dos namorados! \ud83d\udc4d https://t.co/e1svTppojj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5813, "favorite_count": 91048, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138939691892449280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 19 14:56:21 +0000 2019", "text": "Vit\u00f3ria conservadora na Austr\u00e1lia! Parabenizo o primeiro-ministro @ScottMorrisonMP por sua reelei\u00e7\u00e3o, refutando as pesquisas que davam vantagem \u00e0 esquerda com o Partido Trabalhista. Grande vit\u00f3ria! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7679, "favorite_count": 63611, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130125042052997120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 13:59:35 +0000 2019", "text": "ALGUNS RESULTADOS DO TRABALHO DO GOVERNO BOLSONARO NESTA PRIMEIRA SEMANA DE OUTUBRO DE 2019 (parte 2/3): https://t.co/zqmi1D5ric", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2678, "favorite_count": 12327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180845057567535104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 19:38:35 +0000 2019", "text": "Segundo dados divulgados pelo Minist\u00e9rio da Economia, neste m\u00eas de Fevereiro nosso Brasil criou mais de 173 mil novas vagas de emprego com carteira assinada. Queremos muito mais e n\u00e3o descansaremos! Vamos em frente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7467, "favorite_count": 53497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110264734836813825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 23:16:41 +0000 2019", "text": "Tive a satisfa\u00e7\u00e3o de fazer o uso da palavra na Agrishow 2019 (SP) e expor um pouco do trabalho e objetivos de nosso governo. Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/TYvThL2Cke", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2610, "favorite_count": 21093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123003198288158720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 09:46:56 +0000 2019", "text": "Sem garantias necess\u00e1rias para os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica agirem em prol do cidad\u00e3o de bem, a diminui\u00e7\u00e3o dos crimes n\u00e3o vai ocorrer na velocidade que o brasileiro exige. Os poderes legislativo, executivo e judici\u00e1rio t\u00eam que assumir este compromisso urgentemente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8686, "favorite_count": 65272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081124815329783809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 10 23:21:14 +0000 2019", "text": "- Cumprimento a C\u00e2mara dos Deputados, na pessoa do seu Presidente @RodrigoMaia, pela aprova\u00e7\u00e3o, em 1\u00b0 turno (379x131), da PEC da Nova Previd\u00eancia. O Brasil est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo de entrar no caminho do emprego e da prosperidade. \ud83d\udc4d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11548, "favorite_count": 85967, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149096268943306753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 16:26:35 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s zerar impostos de produtos no combate ao c\u00e2ncer e aids, mais de 500 itens de sa\u00fade e outros, o @MinEconomia zera imposto de importa\u00e7\u00e3o de mais 147 produtos sem similar produzidos no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Agora, ind\u00fastria, inform\u00e1tica e telecomunica\u00e7\u00e3o.  https://t.co/0QHxHsw99I @tvbrasilgov", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7527, "favorite_count": 36793, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179794889594277893", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 14:01:30 +0000 2019", "text": "- VIVA O BRASIL! VIVA A NOSSA INDEPEND\u00caNCIA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sjEusjfEpO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8895, "favorite_count": 54996, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1170336293978607616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 00:17:07 +0000 2019", "text": "De 56 em 2016, caiu para apenas 1 o n\u00famero de invas\u00f5es no campo praticados pelo MST em 2019. A postura do atual governo, bem como o corte de recursos para esses parasitas, influenciou na significativa redu\u00e7\u00e3o desses verdadeiros atos terroristas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8309, "favorite_count": 54076, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124105569869156354", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 15:36:41 +0000 2019", "text": "- Com grande pesar recebi hoje a not\u00edcia do falecimento da Sra. Maria Auxiliadora Delgado, Primeira-Dama do Uruguai, conhecida por sua dedicada religiosidade. Manifesto ao Presidente Tabar\u00e9 V\u00e1zquez e a sua fam\u00edlia minhas sentidas condol\u00eancias e meu profundo sentimento de pesar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2919, "favorite_count": 33348, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156589508885979138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 20:03:53 +0000 2019", "text": "- Recebi hoje o Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio dos EUA, Wilbur Ross (@secretaryross). Discutimos formas de aumentar a coopera\u00e7\u00e3o, o com\u00e9rcio e os investimentos entre nossos pa\u00edses, que est\u00e3o em enorme sintonia. A aproxima\u00e7\u00e3o entre Brasil e EUA trar\u00e1 grandes benef\u00edcios para nossos povos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5508, "favorite_count": 36133, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156656751778906118", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:01:25 +0000 2019", "text": "- O advogado de Ad\u00e9lio Bispo diz que o mandante do atentado contra Jair Bolsonaro \u00e9 quem paga seus honor\u00e1rios. https://t.co/VChva4lkyd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12272, "favorite_count": 54197, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138612233590726657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 14 13:57:05 +0000 2019", "text": "Via @planalto - Porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, General R\u00eago Barros, apresenta o boletim m\u00e9dico do presidente @jairbolsonaro. Acompanhe: https://t.co/BFw4FbnU4n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1861, "favorite_count": 13980, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172871896196669441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 12:00:23 +0000 2019", "text": "Continuamos enxugando gastos com dinheiro p\u00fablico! @MinEconomia https://t.co/uJZD8TbwqR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3840, "favorite_count": 21803, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164869993403756544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 13:14:01 +0000 2019", "text": "Brasil \u00e9 um dos principais caminhos dos investidores chilenos. S\u00e3o mais de US$ 35 Bilh\u00f5es injetados em nossa economia. Viemos ao Chile visando aprofundar as rela\u00e7\u00f5es entre nossas na\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de trazer mais confian\u00e7a para atrair e expandir ainda mais esses investimentos. https://t.co/d47F48K0eK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5012, "favorite_count": 32795, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109080792402153472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 09 21:02:30 +0000 2019", "text": "MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO: Atingimos a meta de 100 servi\u00e7os digitalizados no primeiro semestre. Mais de 5 milh\u00f5es de solicita\u00e7\u00f5es deixar\u00e3o de ser feitas no balc\u00e3o, com uma economia de R$ 420 milh\u00f5es por ano para os brasileiros. Mais em: https://t.co/3zI5xt46Zj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6363, "favorite_count": 37519, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137827333413515265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:40:16 +0000 2019", "text": "@Consuel41978626 Essa \u00e9 a ideia para o bem do Brasil! Boa noite!", "in_reply_to_screen_name": "Consuel41978626", "retweet_count": 146, "favorite_count": 2342, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121589781056643074", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 19:06:55 +0000 2019", "text": "@UOL Fakenews!", "in_reply_to_screen_name": "UOL", "retweet_count": 5252, "favorite_count": 39794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105183337625370627", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 30 21:38:46 +0000 2019", "text": "Agradecemos a todos a considera\u00e7\u00e3o! Temos divulgado muitas informa\u00e7\u00f5es sobre nosso trabalho tamb\u00e9m no snapgram, bem como em outras redes sociais como, instagram, facebook e youtube. Vamos desenvolvendo sempre! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/mBUspxSN1N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4755, "favorite_count": 49848, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090726036541722625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 20:11:45 +0000 2019", "text": "O Acordo de Salvaguardas Tecnol\u00f3gicas , que permitir\u00e1 o uso comercial do Centro Especial de Alc\u00e2ntara, caso o Congresso aprove, pode render mais de U$3,5 bilh\u00f5es por ano, aumentando a renda para a pesquisa espacial brasileira e para a regi\u00e3o do centro espacial.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3647, "favorite_count": 30234, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117158452353228801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 20:10:01 +0000 2019", "text": "- Hoje pude caminhar pelo corredor do hospital. Seguimos em plena recupera\u00e7\u00e3o! https://t.co/wSLt6Bkjop", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7002, "favorite_count": 64080, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171153808631750658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 18:54:43 +0000 2019", "text": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Professor @AbrahamWeint , explica a diferen\u00e7a entre \"corte\" e \"contingenciamento\" e desmente as #fakenews sobre o or\u00e7amento das faculdades. https://t.co/EWMseiGHjW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9102, "favorite_count": 34945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126923537745367040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 11:06:10 +0000 2019", "text": "Senhor Daniel Lopez, Grato pelas palavras e exposi\u00e7\u00e3o da verdade, na maioria da vezes esquecidas no momento de informar ao cidad\u00e3o brasileiro sobre a coloca\u00e7\u00e3o dos fatos. https://t.co/N4pXs1NofT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4089, "favorite_count": 24552, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123544135045132288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 16:33:02 +0000 2019", "text": "Agora, em frente ao Pal\u00e1cio da Alvorada. Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/3KTWfhQA2U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5083, "favorite_count": 40082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117465800309342208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 20:51:15 +0000 2019", "text": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o desmonta secretaria de diversidade e cria pasta de alfabetiza\u00e7\u00e3o. Formar cidad\u00e3os  preparados para o mercado de trabalho. O foco oposto de governos anteriores, que propositalmente investiam na forma\u00e7\u00e3o de mentes escravas das ideias de domina\u00e7\u00e3o socialista.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16168, "favorite_count": 101244, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080567217031393283", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 20:24:07 +0000 2019", "text": "@vaniribeiro344 @CarlosBolsonaro @mdregional_br \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": "vaniribeiro344", "retweet_count": 29, "favorite_count": 362, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182753768821215232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 28 01:03:42 +0000 2019", "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura lan\u00e7ou o Documento Eletr\u00f4nico de Transporte para reduzir a burocracia, as longas filas e o tempo de parada de caminh\u00f5es na fiscaliza\u00e7\u00e3o. Nosso Ministro Tarc\u00edsio tem um compromisso com voc\u00ea e com o Brasil. ASSISTA: https://t.co/pJc9xGU1lY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6470, "favorite_count": 37548, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133176989806977024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 09:40:57 +0000 2019", "text": "- Quem era obrigado, por lei, a publicar seus balancetes em jornais como Folha, Globo, Estad\u00e3o, etc... fiquem ligados.\n- Nossa Medida Provis\u00f3ria visa liber\u00e1-lo dessa despesa bilion\u00e1ria. \n- Os donos desses jornais, para n\u00e3o perderem a mamata, j\u00e1 articulam para derrubar a MP. https://t.co/eBf25Rr3Ep", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10183, "favorite_count": 45169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169183560168873986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 15:23:57 +0000 2019", "text": "Da s\u00e9rie Jo\u00e3o 8:32 (2)\n\nO PRESIDENTE PODE MISTURAR POL\u00cdTICA COM RELIGI\u00c3O?\n\n- \"O Estado \u00e9 laico, SIM. Mas o Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 CRIST\u00c3O, como aproximadamente 90% do povo brasileiro tamb\u00e9m o \u00c9.\"\n\n- Romanos 8:31, se Deus \u00e9 por n\u00f3s quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9591, "favorite_count": 67875, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158760627638362122", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 15:02:52 +0000 2019", "text": "Foram 3 cirurgias e mais de 1 m\u00eas no hospital nestes \u00faltimos 5 passados. Finalmente deixamos em definitivo o risco de morte ap\u00f3s a tentativa de assassinato de ex-integrante do PSOL. S\u00f3 tenho a agradecer a Deus e a todos por finalmente poder voltar a trabalhar em plena normalidade", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9654, "favorite_count": 82758, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095699833720131589", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 23:39:52 +0000 2019", "text": "MAIS UMA DAS LIVES DAS QUINTAS-FEIRAS COM O PRESIDENTE - 11/04/2019: mais algumas informa\u00e7\u00f5es e realiza\u00e7\u00f5es do nosso governo. Link no youtube: https://t.co/smPYO9lNC2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2439, "favorite_count": 16906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116486051265155074", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 10:49:43 +0000 2019", "text": "...da Advocacia-Geral do Estado de Minas Gerais, al\u00e9m de representantes do governo, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, da Defensoria P\u00fablica e da Advocacia P\u00fablica dos Estados e Munic\u00edpios eventualmente atingidos. Poder\u00e3o participar, ainda, integrantes de institui\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas,...", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1920, "favorite_count": 20431, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089113146843897856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 17 23:53:48 +0000 2019", "text": "Os direitos trabalhistas como 13\u2022 e f\u00e9rias s\u00e3o cl\u00e1usulas p\u00e9treas da Constitui\u00e7\u00e3o. Somente nova constituite para modifica-los. Est\u00e3o garantidos independente dos boatos que espalham propositalmente, sempre tentando prejudicar quem n\u00e3o faz parte declaradamente da esquerda .", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9016, "favorite_count": 55360, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097282999656349697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 14:57:59 +0000 2019", "text": "Secret\u00e1rio de aquicultura e pesca, @jorgeseif , ligado ao Minist\u00e9rio da Agricultura, explica seu interessante e importante trabalho que vem sendo desenvolvido frente \u00e0 pasta que ocupa. https://t.co/rldZy5CSqn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2114, "favorite_count": 16177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116717104231788546", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:25:22 +0000 2019", "text": "Nas pr\u00f3ximas horas embarco rumo ao Chile para mais uma agenda de compromissos que certamente ser\u00e1 muito proveitosa para o Brasil. Ressalto que os trabalhos em nosso pa\u00eds n\u00e3o param. Estamos determinados a mudar nossa na\u00e7\u00e3o de verdade para melhor!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6063, "favorite_count": 53127, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108721263537766403", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 21:39:38 +0000 2019", "text": "Inaugurada Unidade de Distribui\u00e7\u00e3o da Agricultura Familiar de Santiago/RS, que movimentar\u00e1 cerca de 22 toneladas de alimentos durante os 10 meses de conv\u00eanio com o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. Cooperando com o pequeno produtor surgem gigantescos resultados! @MinCidadania", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3394, "favorite_count": 17703, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181323221532123145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 00:35:28 +0000 2019", "text": "- O jornal \"O Estado de S\u00e3o Paulo\" vai a Eldorado Paulista e publica mat\u00e9ria direcionada a me desacreditar. Contudo, como a verdade sempre aparece, duas senhoras desmentem o jornal. Mais um fake, assista: https://t.co/s1fjL1q1Wu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7751, "favorite_count": 39397, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154188380705628160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 06 23:07:13 +0000 2019", "text": "Socialismo \u00e9 para uma minoria de espertos viverem \u00e0s custas do trabalho dos outros. De Cuba um brasileiro desafia os cr\u00edticos do capitalismo a viverem com U$ 30 por m\u00eas. https://t.co/wxEpzG16bY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7320, "favorite_count": 41155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114665895685701632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 20:25:30 +0000 2019", "text": "- Ministro da Infraestrutura @tarcisiogdf (capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito) e os \"especialistas\" em outorgas. https://t.co/mE93Kb57Nx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5611, "favorite_count": 27661, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112088483387113472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 02:21:53 +0000 2019", "text": "- Um forte abra\u00e7o gamers! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23640, "favorite_count": 153240, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154577548006891520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 00:04:22 +0000 2019", "text": "BRASIL NA ONU 2019: https://t.co/0Vo9UxdgdZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6600, "favorite_count": 38011, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177010991894290435", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 20:53:18 +0000 2019", "text": "A Bolsa de valores atingiu mais uma m\u00e1xima hist\u00f3rica. O cen\u00e1rio mundial  somou-se ao otimismo no Brasil com o novo governo. Com sa\u00fade fiscal e liberdade econ\u00f4mica, vamos resgatar a confian\u00e7a em nosso pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8403, "favorite_count": 66608, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083104447310585856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 10 16:54:33 +0000 2019", "text": "Um bom domingo a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/3AO6csbeIb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7721, "favorite_count": 59693, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094640777282637825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 20:09:06 +0000 2019", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/dZFf3y35En", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7991, "favorite_count": 43538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123318377341177856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 15:09:27 +0000 2019", "text": "Tive a satisfa\u00e7\u00e3o de realizar o discurso de abertura do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, em Davos, na Su\u00edca. Sendo o 1\u00ba presidente do hemisf\u00e9rio sul, 1\u00ba da Am\u00e9rica Latina e 1\u00ba fora do G7 a abrir o evento. Muito obrigado a todos. https://t.co/8y32Yp9kmy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7860, "favorite_count": 51986, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087728960195182594", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 18:43:42 +0000 2019", "text": "Sigam os coment\u00e1rios: https://t.co/JEVJE4Xzld", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3371, "favorite_count": 22735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167870593158397952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 12:34:22 +0000 2019", "text": "Irrrr\u00fa\u00fa\u00fa\u00fa... https://t.co/TUzbUVjYsC", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 10138, "favorite_count": 44667, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182273165545934849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 12:37:07 +0000 2019", "text": "Um abra\u00e7o a todos os brasileiros, ministros, integrantes do governo, Comandantes de For\u00e7a, ...Amanh\u00e3 nos orgulharemos do que estamos fazendo hoje pelo nosso pa\u00eds. https://t.co/kRuUhwqYTu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6845, "favorite_count": 53931, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094213606374367232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 14:35:16 +0000 2019", "text": "Sem energia n\u00e3o h\u00e1 desenvolvimento! Vamos nesta dire\u00e7\u00e3o! Obrigado Presidente Marito! https://t.co/ia8v5bzfDp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2378, "favorite_count": 19303, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100403929689448449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 14:42:52 +0000 2019", "text": "Se h\u00e1 algo de que jamais abrirei m\u00e3o, s\u00e3o os princ\u00edpios fundamentais que sempre defendi e com os quais a maioria dos brasileiros sempre se identificou. O Brasil pediu uma nova forma de se relacionar com os poderes da Rep\u00fablica, e assim seguirei, em respeito m\u00e1ximo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9734, "favorite_count": 70851, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129034484979044359", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 07 13:30:58 +0000 2019", "text": "- A partir de setembro o biodiesel representar\u00e1 11% do total da mistura no \u00f3leo diesel consumido no Brasil (B-11). Nosso biodiesel \u00e9 produzido com mais de 80% de soja, o que representa mais emprego no campo, redu\u00e7\u00e3o de importa\u00e7\u00e3o de diesel e menos polui\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6703, "favorite_count": 45522, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159094584020033537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 18:17:39 +0000 2019", "text": "- Prometi que faria com\u00e9rcio com todo o mundo, sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico.  N\u00e3o foi ret\u00f3rica vazia de campanha, t\u00edpica da velha pol\u00edtica. \u00c9 pra valer! Estou cumprindo mais essa promessa, que render\u00e1 frutos num futuro pr\u00f3ximo. Vamos abrir nossa economia e mudar o Brasil pra melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13090, "favorite_count": 83628, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144671216344735744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:26:19 +0000 2019", "text": "13- Cria\u00e7\u00e3o do ROTA 2030: programa gerado para pesquisas de inova\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e meio ambiente;\u00a0https://t.co/iMmr95A5sI\n\n14- Apreens\u00f5es de drogas continuam batendo recordes (maconha/coca\u00edna). https://t.co/bozOHMf2iM", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1251, "favorite_count": 5558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178330170815664129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 00:43:36 +0000 2019", "text": "- Fiscaliza\u00e7\u00e3o do TCU aponta 52.600 ind\u00edcios de irregularidades em folhas de pagamentos de servidores do Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio. Somente em 17.168 desses ind\u00edcios as irregularidades chegam a R$ 1,6 bilh\u00e3o em 2018.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8808, "favorite_count": 45760, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135346257260683265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 13:43:09 +0000 2019", "text": "@brittojr Valeu Brito Jr \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "brittojr", "retweet_count": 319, "favorite_count": 8629, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082633810246811649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 05 00:00:08 +0000 2019", "text": "- Agora a imprensa me critica por querer diminuir impostos. Para eles a campanha ainda n\u00e3o acabou. Continuam me atacando. Amanh\u00e3 estarei na Bahia. Se chover, serei responsabilizado... https://t.co/ZkflKafoRz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9846, "favorite_count": 64759, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158165754761687040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 21:05:35 +0000 2019", "text": "No dia de hoje mais de 150 foguetes, partindo da faixa de Gaza, foram lan\u00e7ados contra Israel, atingindo civis judeus. https://t.co/XFnP74PdHA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5982, "favorite_count": 30209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124782146365874177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 16 21:59:58 +0000 2019", "text": "Transportes (concess\u00f5es de portos e aeroportos) Emprego, infraestrutura, economia e desenvolvimento. https://t.co/wbmNAVQ2XQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2593, "favorite_count": 18879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096891966728486912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 11:44:25 +0000 2019", "text": "Professor tem que ensinar e n\u00e3o doutrinar. https://t.co/voG6Dj15IZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12591, "favorite_count": 77294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122466597644505089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 09:52:01 +0000 2019", "text": "O Ministro da Educa\u00e7\u00e3o @abrahamWeinT estuda descentralizar investimento em faculdades de filosofia e sociologia (humanas). Alunos j\u00e1 matriculados n\u00e3o ser\u00e3o afetados. O objetivo \u00e9 focar em \u00e1reas que gerem retorno imediato ao contribuinte, como: veterin\u00e1ria, engenharia e medicina.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8132, "favorite_count": 68326, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121713534402990081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 20:34:20 +0000 2019", "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s determinarmos a suspens\u00e3o do uso de radares m\u00f3veis em rodovias federais at\u00e9 a aprova\u00e7\u00e3o de normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo @MInfraestrutura ,dados da PRF apontam que, em Agosto, o n\u00famero de multas caiu 64% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia do 1\u2022 semestre e o n\u00famero de mortes tamb\u00e9m.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6435, "favorite_count": 36113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175146193250377733", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 15:06:41 +0000 2019", "text": "O Ministro S\u00e9rgio Moro, participou de audi\u00eancia com parlamentares, explicando o Pacote anti-crimes e adiantou projetos que pretende apresentar ainda 2019, como o Centro Integrado de Combate ao Crime e o Programa de combate \u00e0 viol\u00eancia nos munic\u00edpios. https://t.co/G760FKtWXp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4057, "favorite_count": 25336, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111283474177114112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 22:36:46 +0000 2019", "text": "BOA SEXTA FEIRA A TODOS! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5738, "favorite_count": 69429, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132052848831807488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 13:28:58 +0000 2019", "text": "Hoje pela manh\u00e3. Mais um in\u00edcio de semana. Vamos \u00e0 luta! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! Um bom dia a todos! https://t.co/nIfsTznc5f", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3691, "favorite_count": 49914, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094951429461237761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 00:29:09 +0000 2019", "text": "- Grande not\u00edcia! Conseguimos concluir a venda de cinco aeronaves Embraer KC-390 para a For\u00e7a A\u00e9rea Portuguesa, ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da aquisi\u00e7\u00e3o pelo Governo de Portugal, que contribuiu ativamente para o desenvolvimento do KC, exemplo da tecnologia de ponta que produzimos no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7360, "favorite_count": 59020, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151287686650634242", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 14:48:43 +0000 2019", "text": "O terceiro dia do Ministro de Ci\u00eancia e Tecnologia, @Astro_Pontes ,em Israel. Sua visita tem o objetivo de desenvolver parcerias para que possamos trazer para o Brasil. Todos ganham no final. A ci\u00eancia e a tecnologia em favor da economia e desenvolvimento de nosso pa\u00eds. https://t.co/UBom9vwxHQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4974, "favorite_count": 31729, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090985231702810624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 09 10:46:00 +0000 2019", "text": "Tal proposta surge para buscar solu\u00e7\u00f5es de dessaliniza\u00e7\u00e3o e purifica\u00e7\u00e3o de \u00e1guas salobras/salinas para que as popula\u00e7\u00f5es do Semi\u00e1rido Brasileiro possam conviver com as severas condi\u00e7\u00f5es de seca. https://t.co/HCk0hWOuiL", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3873, "favorite_count": 26433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104332500887896064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:21:22 +0000 2019", "text": "@TheRhu4n Iguatemi-MS \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "TheRhu4n", "retweet_count": 49, "favorite_count": 977, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138617253392453632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:07:26 +0000 2019", "text": "13-EM DEFESA DAS MULHERES \u2013 garantia \u00e0s m\u00e3es do direito de amamentar durante a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico e obriga\u00e7\u00e3o do agressor de mulheres a custear os danos sofridos pela v\u00edtima ao ser atendida na rede de sa\u00fade.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1958, "favorite_count": 9135, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175788703484194816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 25 21:49:56 +0000 2019", "text": "Investimento no Brasil e n\u00e3o em outros pa\u00edses para formarem alian\u00e7as esp\u00farias a fim de se manterem no poder! Um dos grandes diferenciais de nosso governo. Governar para o Brasileiro e n\u00e3o para o Foro de SP! https://t.co/4Amj9TuEYY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7366, "favorite_count": 41752, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100150931147157504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 22:29:05 +0000 2019", "text": "Brasil e os EUA assinaram acordo de salvaguardas tecnol\u00f3gicas para permitir o uso comercial do centro de lan\u00e7amento de Alc\u00e2ntara, no Maranh\u00e3o. O acordo prev\u00ea que os EUA poder\u00e3o lan\u00e7ar sat\u00e9lites e foguetes da base maranhense. O territ\u00f3rio continuar\u00e1 sob jurisdi\u00e7\u00e3o brasileira.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5807, "favorite_count": 45432, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107770928409251841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 01:14:09 +0000 2019", "text": "Para saber mais detalhes sobre a Nova Previd\u00eancia, assista: https://t.co/vOX22jFbTt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3547, "favorite_count": 19921, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113610674507264001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 04 13:39:33 +0000 2019", "text": "- Ap\u00f3s o nosso governo adotar um modelo que caminha para o livre mercado e competitividade, os efeitos positivos come\u00e7am a surgir. A expectativa \u00e9 que alcance tamb\u00e9m os voos dom\u00e9sticos. Ganha o consumidor. Grande not\u00edcia! \ud83d\udc4d https://t.co/aTTFM5JfLp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4484, "favorite_count": 29569, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146775556614230016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 12:55:02 +0000 2019", "text": "Governo prepara projetos para reduzir gasto com energia el\u00e9trica no setor p\u00fablico. Revis\u00e3o de contratos e gera\u00e7\u00e3o de energia solar diminuir\u00e3o custos em at\u00e9 90%. A ideia \u00e9 mudar o consumo com instala\u00e7\u00e3o de micro usinas fotovoltaicas nos pr\u00e9dios anexos da Esplanada dos Minist\u00e9rios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5296, "favorite_count": 35024, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169594788607344641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 20:16:59 +0000 2019", "text": "\u00c9 fato, estamos mudando o Brasil para melhor! H\u00e1 transpar\u00eancia em nossas a\u00e7\u00f5es, por isso ru\u00eddos s\u00e3o maiores, principalmente dos que preferem a mentira com etiqueta ao inv\u00e9s da verdade. Sabemos que parte da imprensa tem lado e age como tabl\u00f3ide, mas n\u00f3s continuamos trabalhando: https://t.co/EtrUNpncC0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8443, "favorite_count": 46620, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166444520629821440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 03:31:25 +0000 2019", "text": "Comporemos um Centro Integrado de Intelig\u00eancia por regi\u00e3o do pa\u00eds, envolvendo agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica estaduais e municipais, com o m\u00e1ximo de informa\u00e7\u00f5es poss\u00edveis combatendo o crime organizado, o tr\u00e1fico de drogas e armas que gira em torno do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1339, "favorite_count": 8012, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127778346883006464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 22:35:13 +0000 2019", "text": "Conheci nesta manh\u00e3 a casa da Yasmim e fam\u00edlia, na Estrutural, \u00e1rea pobre do DF. Retribu\u00ed a agrad\u00e1vel visita ao Pal\u00e1cio do Planalto. Que Deus aben\u00e7oe esta fam\u00edlia e a vida desta doce e educada menina. Que possamos construir um futuro melhor para ela e todas as crian\u00e7as do Brasil! https://t.co/Clvk4zVoJZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6381, "favorite_count": 59732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122267985534648321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 20:13:29 +0000 2019", "text": "- A message to Brazil and the world on the Brazilian Amazon and the disinformation campaign built against our nation's sovereignty.\n\n- Uma mensagem para o Brasil e para o mundo sobre a nossa Amaz\u00f4nia e a campanha de desinforma\u00e7\u00e3o fabricada contra nossa soberania nacional. (1/2) https://t.co/yt9Ahkx2UJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13225, "favorite_count": 64151, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165356474266247168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 26 00:42:33 +0000 2019", "text": "- Embarco, daqui a pouco, rumo a Osaka, no Jap\u00e3o, onde participarei da c\u00fapula do G20, o grupo das 20 maiores economias. Trataremos das perspectivas para o com\u00e9rcio e os investimentos e de grandes temas da agenda mundial, como inova\u00e7\u00e3o, infraestrutura e novas matrizes energ\u00e9ticas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6261, "favorite_count": 63792, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143680917686407168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 01:50:03 +0000 2019", "text": "Boa not\u00edcia! Indon\u00e9sia abre mercado para carne bovina brasileira. Com a palavra a @Min_Agricultura @TerezaCrisMS https://t.co/bU7agwzVWY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7368, "favorite_count": 42526, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166890727487528960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 19:20:50 +0000 2019", "text": "@pliniin @MinCidadania \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": "pliniin", "retweet_count": 11, "favorite_count": 169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182375454130528256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 20:19:44 +0000 2019", "text": "- Conclu\u00edmos hoje as negocia\u00e7\u00f5es do Acordo de Livre Com\u00e9rcio entre MERCOSUL e EFTA (Su\u00ed\u00e7a, Noruega, Isl\u00e2ndia e Liechtenstein), que tem PIB de US$1,1 trilh\u00e3o e \u00e9 o 9\u00b0 maior ator comercial do mundo. Mais uma grande vit\u00f3ria de nossa diplomacia de abertura comercial. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11253, "favorite_count": 66796, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164995659847688192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 21:08:10 +0000 2019", "text": "Nosso discurso, direcionado ao povo brasileiro, na posse de Presidentes de bancos, explicando como ser\u00e3o nossas diretrizes neste setor. Assista: https://t.co/jTfNGh4mPr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3533, "favorite_count": 26351, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082383414970515458", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 21 13:10:42 +0000 2019", "text": "- Sem querer descobrimos um melancia, defensor da Guerrilha do Araguaia, em pleno s\u00e9culo XXI.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5293, "favorite_count": 46909, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152928888600899585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 11:43:02 +0000 2019", "text": "https://t.co/5w8nuU3SQw", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1040, "favorite_count": 8205, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083690748007075840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 21:24:16 +0000 2019", "text": "Todo apoio ao nossos irm\u00e3os venezuelanos! Brasil est\u00e1 con ustedes.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16670, "favorite_count": 90238, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088185674241581056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 20:01:31 +0000 2019", "text": "Visita mais que especial. O futuro do Brasil est\u00e1 aqui! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gNy3bVCJ4Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7223, "favorite_count": 52275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106284241808228352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 18:29:27 +0000 2019", "text": "Desde o fim de 2018 a escassez de comida leva a longas filas e desespero em Cuba. A Venezuela, em crise, diminuiu sua oferta de petr\u00f3leo, que era em parte revendido pela ditadura cubana e, ap\u00f3s minha elei\u00e7\u00e3o, o Brasil deixou de enviar cerca de R$ 1 bilh\u00e3o/ano via Mais M\u00e9dicos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6466, "favorite_count": 47929, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135614488739221505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 18:06:43 +0000 2019", "text": "- Vou falar do PT sempre. N\u00e3o adianta chorar. N\u00e3o \u00e9 porque perderam a elei\u00e7\u00e3o que seus crimes devem ser ignorados. Os efeitos devastadores do desgoverno da quadrilha ainda podem ser sentidos e \u00e9 papel de todo aquele que que ama o Brasil lembrar quem foram os culpados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14517, "favorite_count": 87013, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152640996926263296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 21:19:08 +0000 2019", "text": "Congresso dos Gide\u00f5es 2019. Cambori\u00fa/SC. https://t.co/n4OOcXZeJi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1519, "favorite_count": 12694, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125147943437205512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 18:07:04 +0000 2019", "text": "O Brasil de sempre, com os velhos v\u00edcios, levou os brasileiros a uma situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica, com pobreza, viol\u00eancia e desemprego. O establishment quer o de sempre porque n\u00e3o sente as consequ\u00eancias de suas ambi\u00e7\u00f5es. N\u00f3s vamos mudar o Brasil porque n\u00e3o fazemos parte do establishment!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3592, "favorite_count": 20031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127273932925689856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 10:08:30 +0000 2019", "text": "A ideia \u00e9 reduzir esfor\u00e7os de pesca, aumentar o turismo de mergulho e pesca esportiva e criar novos recifes com embarca\u00e7\u00f5es naufragadas como j\u00e1 \u00e9 feito no mundo todo gerando um ambiente de consci\u00eancia, preserva\u00e7\u00e3o e empregabilidade natural.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2835, "favorite_count": 27454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107222168058900481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 23:17:32 +0000 2019", "text": "Em libras, minha esposa tem a primeira palavra durante a posse. Assista: https://t.co/IvuVk2RsEi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7330, "favorite_count": 72197, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080241643813593089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 23:42:23 +0000 2019", "text": "Obrigado pelas palavras, Salim Mattar: https://t.co/sURU0WWGTk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6105, "favorite_count": 33668, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175918293019963393", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 04:09:31 +0000 2019", "text": "Entrevista com @LucianaGimenez . (07/05/2019), na @RedeTV . Assista. https://t.co/5TDholpkLl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1920, "favorite_count": 12457, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1125975996564418561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 20 23:40:30 +0000 2019", "text": "Uma voltinha de moto no Guaruj\u00e1! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/29073MP6w4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11927, "favorite_count": 94933, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119747701309095939", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 11:56:07 +0000 2019", "text": "De julho para agosto, ind\u00fastria cresce em 11 dos 15 locais pesquisados. Os avan\u00e7os foram: AM 7,8%, PA 6,8%, SP 2,6%, CE 2,4%, PR 2,1%, RJ 1,3%, MT 1,1%, MG 1,0%, PR 0,3%, Nordeste 0,2% e GO 0,2%. Fonte:Pesquisa Industrial Mensal (PIM). TEMOS MUITO A PERCORRER. O BRASIL TEM JEITO!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5044, "favorite_count": 24893, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181901151912038400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 01 13:19:38 +0000 2019", "text": "- @CarlosBolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/c7TU45gZ3U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4873, "favorite_count": 45752, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145683379171598341", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 20 11:12:51 +0000 2019", "text": "@IedjaBezerra Oi! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "IedjaBezerra", "retweet_count": 126, "favorite_count": 3237, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130431183769280512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 20:34:27 +0000 2019", "text": "Servi\u00e7os melhores e mais baratos s\u00f3 podem existir com menos Estado e mais concorr\u00eancia, via iniciativa privada. Entre as estatais, a privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios ganha for\u00e7a em nosso Governo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6991, "favorite_count": 52010, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137095497057996800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 01:51:10 +0000 2019", "text": "Audi\u00eancia com Secret\u00e1rio-Geral da OCDE, Sr. Jos\u00e9 \u00c1ngel Gurr\u00eda Trevi\u00f1o. Conversamos sobre os pr\u00f3ximos passos para uma rela\u00e7\u00e3o ainda mais forte com a organiza\u00e7\u00e3o. Gurr\u00eda mostrou grande entusiasmo com nossa agenda de reformas. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/61aRa4h7uh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2659, "favorite_count": 20461, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144422960171835395", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 10:28:14 +0000 2019", "text": "MAIS OBRAS RETOMADAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Ex\u00e9rcito assume obras na BR 116, trecho Gua\u00edba/Tapes, no Rio Grande do Sul. Mesmo com pouco, o Brasil est\u00e1 buscando cumprir com todos os seus compromissos. O trabalho n\u00e3o pode parar! https://t.co/eWse7smiRF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9115, "favorite_count": 48324, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136218163799101440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 01:38:35 +0000 2019", "text": "- S\u00d3 PARA DESCONTRAIR. Kkkkk\n- BOA NOITE A TODOS. https://t.co/16hubrBy4m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15940, "favorite_count": 140817, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154566652727627776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 17:12:43 +0000 2019", "text": "No pr\u00f3ximo 02/julho a Caixa Econ\u00f4mica Federal lan\u00e7a, na C\u00e2mara dos Deputados, uma linha de cr\u00e9dito para hospitais filantr\u00f3picos com recursos do FGTS. Atenderemos, assim, antigo pleito das Santas Casas, num volume quatro vezes maior que o do BNDES para o mesmo fim.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5572, "favorite_count": 37330, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144292485151240192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 16:44:06 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns aos policiais da ROTA (PM-SP) pela r\u00e1pida e eficiente a\u00e7\u00e3o contra 25 bandidos fortemente armados e equipados que tentaram assaltar dois bancos na cidade de Guararema e ainda fizeram uma fam\u00edlia ref\u00e9m. 11 bandidos foram mortos e nenhum inocente saiu ferido. Bom trabalho!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13888, "favorite_count": 107800, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113844705106845696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 16:39:01 +0000 2019", "text": "- PRESIDENTE JAIR BOLSONARO CONCEDE ENTREVISTA EXCLUSIVA AP\u00d3S AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES DE 26 DE MAIO. Confira:\n\nhttps://t.co/3YgxfUqOkI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2778, "favorite_count": 21545, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133049983454859266", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 18:00:38 +0000 2019", "text": "Importante ressaltar que o investimento ser\u00e1 totalmente de iniciativa privada, com custo ZERO para os cofres p\u00fablicos. Boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5209, "favorite_count": 51533, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1126185150583320576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 08:13:49 +0000 2019", "text": "Hoje, em audi\u00eancia com os governadores da regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, vou abrir essa caixa preta. Transmitirei via LIVE a reuni\u00e3o. https://t.co/RuNnpEb1xC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5988, "favorite_count": 33809, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166262530089652224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 14:37:51 +0000 2019", "text": "\u00cdntegra do discurso, abrindo a Assembl\u00e9ia Geral da ONU 2019. https://t.co/QPMGSh4uYu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9077, "favorite_count": 41796, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176506032199258114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 22:40:29 +0000 2019", "text": "PARAB\u00c9NS BRASIL! GRANDE DIA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/G6iCeuULQV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22983, "favorite_count": 155592, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147998852445876225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 13:04:42 +0000 2019", "text": "Governo Federal moderniza as normas de sa\u00fade, simplificando, desburocratizando, dando agilidade ao processo de utiliza\u00e7\u00e3o de maquin\u00e1rios, atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de empregos. Via @MinEconomia . Entenda: https://t.co/ptACrAcSap", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3155, "favorite_count": 18794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127922618374467584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 00:23:46 +0000 2019", "text": "Nesta ter\u00e7a-feira receberemos o Presidente do Paraguai @MaritoAbdo . O objetivo \u00e9 fomentar nossos la\u00e7os com um de nossos maiores parceiros econ\u00f4micos vizinhos, al\u00e9m de possibilitar desenvolvimento nas \u00e1reas de infraestrutura e preocupa\u00e7\u00f5es compartilhadas em rela\u00e7\u00e3o a seguran\u00e7a. https://t.co/AZ2QfWwybS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2856, "favorite_count": 19343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105263075295404032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 12:52:55 +0000 2019", "text": "- N\u00e3o podemos aceitar que um presidente, Macron, dispare ataques descabidos e gratuitos \u00e0 Amaz\u00f4nia, nem que disfarce suas inten\u00e7\u00f5es atr\u00e1s da ideia de uma \"alian\u00e7a\" dos pa\u00edses do G-7 para \"salvar\" a Amaz\u00f4nia, como se f\u00f4ssemos uma col\u00f4nia ou uma terra de ningu\u00e9m.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7200, "favorite_count": 50212, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165970376725319680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 11 01:34:37 +0000 2019", "text": "- Via @MEC_Comunicacao @AbrahamWeint / Enquanto h\u00e1 telejornal espalhando fakenews, o Governo Bolsonaro busca solu\u00e7\u00f5es. Acabamos de viabilizar o funcionamento do novo Hospital Universit\u00e1rio HU2 da @unifesp. Para iniciar os atendimentos m\u00e9dicos ser\u00e3o repassados R$ 900 mil. https://t.co/IMhauu9QiE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6768, "favorite_count": 35422, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171597885785497602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 19 00:20:35 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira (18/04/2019) tratando de assuntos da semana. Assista no youtube como foi: https://t.co/h56QAB0dYG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2162, "favorite_count": 14509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119033010974806017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 12:55:28 +0000 2019", "text": "As medidas fazem parte da iniciativa Esplanada Sustent\u00e1vel, que tem como objetivo promover a ado\u00e7\u00e3o de modelos de gest\u00e3o voltadas ao uso racional de recursos naturais e \u00e0 sustentabilidade ambiental e socioecon\u00f4mica. Mais detalhes no @MinEconomia", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2182, "favorite_count": 17497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169594898670137344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 20:56:43 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/k7ymch8Qyu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2437, "favorite_count": 25683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083830086019756033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 16:32:41 +0000 2019", "text": "S\u00e3o cada vez mais positivas as impress\u00f5es que recebemos. A confian\u00e7a no futuro do Brasil vem sendo restabelecida atrav\u00e9s de compromissos s\u00f3lidos e eficientes para nossa economia. Temos um claro objetivo: colocar nosso pa\u00eds entre os 50 melhores para se fazer neg\u00f3cios no mundo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5586, "favorite_count": 44679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088474678962855936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 14:26:07 +0000 2019", "text": "Presidente Jair Bolsonaro no Programa do Ratinho - 04/06/2019: https://t.co/EruxNXmF1m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1895, "favorite_count": 14563, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136278028424753152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 03 21:07:38 +0000 2019", "text": "- General Miotto, CMS, General Santos Filho, Diretor DNIT, Capit\u00e3o Tarc\u00edsio, Ministro da Infraestrutura: obras na BR 116, Rio Grande do Sul. Parab\u00e9ns EX\u00c9RCITO BRASILEIRO! https://t.co/G4jl01EzkL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7037, "favorite_count": 43411, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157759957833531393", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 18:07:10 +0000 2019", "text": "A estrutura poder\u00e1 receber 5 milh\u00f5es de passageiros/ano, possui suportes para acessibilidade de pessoas com defici\u00eancia, sistema automatizado, que permite economia de 50% de energia em rela\u00e7\u00e3o ao antigo terminal e um novo sistema de capta\u00e7\u00e3o de chuvas para irriga\u00e7\u00e3o e limpeza.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2446, "favorite_count": 24067, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116764712035856385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 01 02:45:11 +0000 2019", "text": "- Imagens in\u00e9ditas, 07/set/2018. Devo minha vida a Deus. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e confian\u00e7a! A miss\u00e3o de recuperar o Brasil \u00e9 de todos n\u00f3s. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Y2qF3rR2hY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7451, "favorite_count": 61948, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156757740343234560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 14 14:06:54 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s abertura de mercado de carne para Indon\u00e9sia, amplia\u00e7\u00e3o de vendas para China, agora mais uma boa not\u00edcia para a economia brasileira: Egito abre mercado de l\u00e1cteos para o Brasil! https://t.co/zNpSQDchOi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7046, "favorite_count": 40123, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172874364997554176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 11:34:03 +0000 2019", "text": "- Em Abu Dhabi o deputado @BolsonaroSP foi recebido  pelo Subsecret\u00e1rio do Ministro da Defesa dos Emirados \u00c1rabes Unidos, senhor Matar Dhaheri. Foi exposto o interesse do Brasil na venda do Embraer KC-390 e a possibilidade em termos um adido militar brasileiro no local. https://t.co/t3NpzhgraD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2880, "favorite_count": 21232, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157253221334884352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 09:08:29 +0000 2019", "text": "@SamueLudwig1914 @Astro_Pontes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "SamueLudwig1914", "retweet_count": 11, "favorite_count": 525, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107569451887706114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 02 13:08:56 +0000 2019", "text": "- Nesse domingo o Ministro Marcos Pontes parte para a Guiana Francesa onde visitar\u00e1 o centro de lan\u00e7amento de Kourou. Acompanhado de deputados e senadores, observar\u00e1 os benef\u00edcios e a import\u00e2ncia desse seleto mercado espacial. Boa viagem e boa sorte para todos! https://t.co/C3fjfUtMkO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5923, "favorite_count": 50431, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135171439542317056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 09:29:57 +0000 2019", "text": "Queremos que exista apenas um, que o cidad\u00e3o em qualquer lugar do Brasil acesse e resolva todo e qualquer problema. \u00c9 assim que as Na\u00e7\u00f5es mais modernas do mundo funcionam. A dispers\u00e3o dos canais dificulta e encarece a busca por servi\u00e7os p\u00fablicos. Mais detalhes em @conex\u00e3opol\u00edtica", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3146, "favorite_count": 28263, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117721712399912960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:59:50 +0000 2019", "text": "@DadsDaughter777 @tavinhopg_ @AmorAoJairB Muito obrigado pelo apoio! Um abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "DadsDaughter777", "retweet_count": 66, "favorite_count": 931, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142598102853005312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 10:07:44 +0000 2019", "text": "*ordeiro", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 395, "favorite_count": 7093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083666761860435969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 21:14:33 +0000 2019", "text": "- DA S\u00c9RIE JO\u00c3O 8:32 (3)\n\n- \"Mais que nunca \u00e9 necess\u00e1rio reunir For\u00e7as. H\u00e1 muito mais brasileiros com inclina\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter sadio, que mentes algemadas pela ilus\u00e3o das vantagens pessoais e do poder.\" (Autor desconhecido).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6571, "favorite_count": 52284, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160298411742117888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 16 21:48:26 +0000 2019", "text": "Publicada a MP 876/2019 que prev\u00ea o registro autom\u00e1tico nas juntas comerciais de firmas constitu\u00eddas como Empres\u00e1rio Individual e outras deriva\u00e7\u00f5es sem exig\u00eancia de autentica\u00e7\u00e3o de documentos em cart\u00f3rio pois \u00e9 uma medida arcaica e que j\u00e1 \u00e9 objeto de dispensas e relativiza\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6389, "favorite_count": 45143, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107035923345297408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 02:44:46 +0000 2019", "text": "@kngvito @SuperRicaVrt - Vou falar com o Paulo Guedes.", "in_reply_to_screen_name": "kngvito", "retweet_count": 2903, "favorite_count": 27374, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154583306396229633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 01:36:00 +0000 2019", "text": "- Tive ainda a oportunidade de conversar com os presidentes do Equador, do Chile, da Argentina e da Espanha, que se solidarizaram com o Brasil e com a campanha de not\u00edcias falsas que enfrentamos, e se colocaram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para ajudar-nos no combate aos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10821, "favorite_count": 64860, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165075251413311490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 23:05:47 +0000 2019", "text": "Os brasileiros foram pacificamente \u00e0s ruas para nos cobrar. Sinal que a sociedade n\u00e3o perdeu as esperan\u00e7as de que n\u00f3s pol\u00edticos escutemos sua voz. N\u00e3o podemos ignorar isso. \u00c9 hora de retribuirmos esse sentimento. Estamos todos no mesmo barco e juntos podemos mudar o Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12263, "favorite_count": 87995, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132784928532389889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 23 22:35:43 +0000 2019", "text": "- Chegada no hotel em Nova Iorque, cumprimentando nossos ministros de Estado e corpo diplom\u00e1tico brasileiro. Amanh\u00e3 abriremos a assembleia geral da ONU, onde teremos a oportunidade de apresentar ao mundo o Brasil que estamos construindo. https://t.co/Wcpb2BcHLl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8598, "favorite_count": 55271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176263904223272961", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 19:10:39 +0000 2019", "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dever\u00e1 priorizar destina\u00e7\u00e3o de recursos da convers\u00e3o de multas ambientais do IBAMA at\u00e9 o montante de R$ 100 milh\u00f5es para o projeto. Estamos mostrando que desenvolvimento econ\u00f4mico e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente podem andar lado a lado. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1960, "favorite_count": 17042, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136349633922379776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:28:42 +0000 2019", "text": "15- A primeira empresa a\u00e9rea estrangeira passa a operar no Brasil com v\u00f4os internacionais. O primeiro passo para entrarem no mercado dom\u00e9stico nacional. Abrertura de concorr\u00eancia, barateando o valor das passagens e amplia\u00e7\u00e3o da qualidade dos servi\u00e7os;", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1352, "favorite_count": 6385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178330767891615745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 13 10:34:29 +0000 2019", "text": "Simplifica\u00e7\u00e3o e agilidade. Seguimos avan\u00e7ando sempre num espa\u00e7o curto de tempo. Bom dia a todos! https://t.co/JRsr7KgjYq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4759, "favorite_count": 31666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105779155013156865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 04:32:10 +0000 2019", "text": "Nos vemos na posse. Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7312, "favorite_count": 81832, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079958436211773440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 15:51:13 +0000 2019", "text": "Presidente Bolsonaro fala sobre grafeno, constru\u00e7\u00e3o de Col\u00e9gio Militar em SP e viagem para Israel. https://t.co/G39nhaVf3i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2787, "favorite_count": 19552, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112019457080246272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 16:05:59 +0000 2019", "text": "A @casacivilbr e outros minist\u00e9rios envolvidos, via Programa de Parcerias e Investimentos, realizar\u00e3o nova rodada de desestatiza\u00e7\u00e3o de setores ligados \u00e0 infraestrutura, constru\u00e7\u00e3o de creches, pres\u00eddios e gest\u00e3o de parques nacionais. Saiba mais: https://t.co/lyMccAW0n7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3470, "favorite_count": 20134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164569413980491776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:42:28 +0000 2019", "text": "@tavinhopg_ Forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "tavinhopg_", "retweet_count": 88, "favorite_count": 1640, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142593731834630144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 18:58:34 +0000 2019", "text": "Dados do Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged) apontam gera\u00e7\u00e3o de mais de 121 mil novos empregos de carteira assinada no m\u00eas de agosto. O melhor resultado para o per\u00edodo em 6 anos. O Brasil segue se recuperando. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8691, "favorite_count": 52939, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176934032652865537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 12 22:09:54 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira com o Presidente da Rep\u00fablica (12/09/2019). https://t.co/PSV3GRoxLw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2554, "favorite_count": 16122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172271141630746625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 08:53:18 +0000 2019", "text": "A coordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica do @Min_Agricultura (Mapa), tem buscado meios de dar suporte aos produtores para que eles consigam se regularizar, ampliar a oferta e, assim, reduzir o pre\u00e7o dos produtos org\u00e2nicos,  pois existe gigantesco potencial de alcance.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3038, "favorite_count": 25189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113001449192087552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 23:17:42 +0000 2019", "text": "Live de toda quinta-feira com o Presidente Bolsonaro (03/10/2019). https://t.co/NTeUIBsJiX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2580, "favorite_count": 14541, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179898350860214274", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 10:24:43 +0000 2019", "text": "@netanyahu Thank you, my friend! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "netanyahu", "retweet_count": 542, "favorite_count": 8375, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171006514347294720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 21:34:03 +0000 2019", "text": "Estima-se que com a aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia ser\u00e3o criados 8 milh\u00f5es de novos empregos formais, al\u00e9m de garantir os benef\u00edcios dos atuais aposentados e aliviar os mais pobres, que pagar\u00e3o ainda menos do que pagam hoje. Mente quem diz que a proposta beneficia os mais ricos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9319, "favorite_count": 58171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105220364102238208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 20:45:55 +0000 2019", "text": "Voltando com dever cumprido e acordos firmados com Israel, em \u00e1reas como ci\u00eancia e tecnologia, defesa, servi\u00e7os a\u00e9reos e seguran\u00e7a. Tudo explicitado em mensagens anteriores. Antes de embarcar, dissemos que temos uma rela\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima tanto com Israel, quanto com pa\u00edses \u00e1rabes. https://t.co/cr0wV2GX99", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3172, "favorite_count": 22160, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113543171638800385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 17:17:49 +0000 2019", "text": "- O Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, @AbrahamWeint, apresentou, em audi\u00eancia no MEC, a proposta do Enem Digital. A ideia \u00e9 tornar o Enem acess\u00edvel a mais munic\u00edpios, diminuir a burocracia, reduzir os gastos e transformar a prova em um modelo sustent\u00e1vel, com menos impress\u00e3o de papel.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5818, "favorite_count": 49692, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146468096204578816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 30 14:28:39 +0000 2019", "text": "Reassumo as fun\u00e7\u00f5es da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Entre exerc\u00edcios e fisioterapia, os trabalhos que j\u00e1 vinham sendo tocados pela nossa equipe seguem com afinco. O apoio que estou recebendo ser\u00e1 fundamental para minha total recupera\u00e7\u00e3o. Muito obrigado! Um forte abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8197, "favorite_count": 85695, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090617793219887105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 15 16:03:21 +0000 2019", "text": "Nossas profundas condol\u00eancias ao povo da Nova Zel\u00e2ndia, familiares e amigos das v\u00edtimas do terr\u00edvel massacre nas mesquitas em Christchurch. O Brasil condena totalmente essa crueldade! Nos unimos aos neozelandeses em solidariedade neste momento dif\u00edcil. Que Deus conforte a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5567, "favorite_count": 55824, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106586691958128640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 19:09:40 +0000 2019", "text": "Nessa tarde me reuni com pesquisadores da Universidade Mackenzie, Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, entre outros, no Comando Militar do Sudeste, onde discutimos a colabora\u00e7\u00e3o do Governo Federal na pesquisa e no desenvolvimento de tecnologia baseada no grafeno.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4730, "favorite_count": 33669, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110982233320550400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 21:11:53 +0000 2019", "text": "@Estadao @EstadaoEdu \u00c9 not\u00f3rio o n\u00edvel de desinforma\u00e7\u00e3o nas manchetes deste jornal. A referida medida foi feita pelo governo anterior e corrigida por n\u00f3s. A credibilidade jornalistica se constr\u00f3i com a verdade e n\u00e3o com a integralidade de seu tempo tentando ludibriar o leitor. Lament\u00e1vel!", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "retweet_count": 7985, "favorite_count": 51923, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083109126593564689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 20 09:22:01 +0000 2019", "text": "(Tradu\u00e7\u00e3o) CASO BATTISTI, FILHO DE BOLSONARO: \"O BRASIL PEDE DESCULPAS \u00c0 IT\u00c1LIA\"\n\n@BolsonaroSP , no final de uma reuni\u00e3o com o vice-premier @matteosalvinimi , pediu desculpas em nome de sua na\u00e7\u00e3o \u00e0 It\u00e1lia... nossas rela\u00e7\u00f5es s\u00e3o muito importantes \". https://t.co/dai73pkMTc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2718, "favorite_count": 20816, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119531654719115265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 11 11:32:37 +0000 2019", "text": "- Na ONU o Governo Jair Bolsonaro apresentar\u00e1 suas prioridades no documento de candidatura \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o no Conselho de Direitos Humanos da ONU. As principais pautas est\u00e3o ligadas ao fortalecimento das estruturas familiares e a exclus\u00e3o das men\u00e7\u00f5es de g\u00eanero.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5803, "favorite_count": 41178, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149280327665422337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 20 11:08:04 +0000 2019", "text": "A Nova Previd\u00eancia \u00e9 a porta de entrada para o progresso do Brasil. \u00c9 com sua aprova\u00e7\u00e3o que se viabilizam diversas outras a\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas ben\u00e9ficas para o pa\u00eds, como a Reforma Tribut\u00e1ria, que pretendemos apresentar logo ap\u00f3s, compreendendo ser um desejo urgente dos brasileiros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10825, "favorite_count": 67806, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130429982319239168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 20:19:28 +0000 2019", "text": "Nos hospedaremos na Blair House. \u00c9 uma honraria concedida a pouqu\u00edssimos Chefes de Estado, al\u00e9m de n\u00e3o custar um centavo aos cofres p\u00fablicos. Agradecemos ao Governo Americano a todo respeito e carinho que nos est\u00e1 sendo dado. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7442, "favorite_count": 61065, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107375923735732224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 16:15:22 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns @PMESP . Um pronunciamento para todo o Brasil. https://t.co/4W7Y70LWcv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1850, "favorite_count": 10570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182691169886707713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 21:22:03 +0000 2019", "text": "- CRIST\u00c1LIA, Produtos Qu\u00edmicos e Farmac\u00eauticos. Com o povo de Itapira/SP. https://t.co/wt0oU05XeP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4224, "favorite_count": 30185, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158850749289381888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 31 12:19:57 +0000 2019", "text": "Chegamos h\u00e1 pouco em Israel. Fomos recepcionados pelo Primeiro-Ministro @netanyahu e pudemos proferir palavras \u00e0 esta na\u00e7\u00e3o amiga e o intuito de nossa viagem. Shalom! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/TyWd5pKs0S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7425, "favorite_count": 46740, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112328676815880193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 02:45:19 +0000 2019", "text": "- Final: Brasil 2 x 0 Argentina. Obrigado, Belo Horizonte! Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ckuX9xUBdG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5120, "favorite_count": 64304, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146248524771876864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 11:02:51 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/egseLlTBUD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3277, "favorite_count": 30788, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088029287721119744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 14:59:24 +0000 2019", "text": "6-MENOS BUROCRACIA E MENOS GASTOS PARA A OBTEN\u00c7\u00c3O DA CNH \u2013 fim da obriga\u00e7\u00e3o de simuladores, queda no n\u00famero de horas necess\u00e1rias de aulas pr\u00e1ticas.\n\n7-DROGAS \u2013 3 mil ton. de p\u00e9s de maconha destru\u00eddos. Maior que a soma dos dois anos anteriores. Recorde de apreens\u00e3o de coca\u00edna.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2080, "favorite_count": 9524, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175786682559414272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 10:42:12 +0000 2019", "text": "Brumadinho e regi\u00e3o: Governo federal publicou decreto que institui o Conselho Ministerial de Supervis\u00e3o de Respostas a Desastre coordenado pelo Ministro da Casa Civil. A finalidade \u00e9 acompanhar e fiscalizar as atividades a serem desenvolvidas em decorr\u00eancia do desastre...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4379, "favorite_count": 37304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089111254860480512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 17:20:18 +0000 2019", "text": "Lamento o ocorrido em Brumadinho-MG. Determinei o deslocamento dos Ministros do Desenvolvimento Regional e Minas e Energia, bem como nosso Secretario Nacional de Defesa Civil para a Regi\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6701, "favorite_count": 64434, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088849051775365120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 09:37:17 +0000 2019", "text": "H\u00e1 algo de muito errado acontecendo: as prioridades a serem ensinadas e os recursos aplicados. Para investigar isso, o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o junto com o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, Pol\u00edcia Federal, Advocacia e Controladoria Geral da Uni\u00e3o, criaram a Lava-Jato da Educa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6067, "favorite_count": 41581, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102503270516436993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 22:28:19 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sPljGeQgLf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3167, "favorite_count": 26018, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096174323696656390", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 00:24:06 +0000 2019", "text": "- Na pr\u00f3xima quinta, membros do Foro de S\u00e3o Paulo, criado por Fidel Castro, Lula, FARC, entre outros partidos de esquerda e fac\u00e7\u00f5es criminosas com objetivo de dominar a Am\u00e9rica Latina, se re\u00fanem em Caracas-Venezuela para discutir seu Projeto de Poder Totalit\u00e1rio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10564, "favorite_count": 48204, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153460742840037383", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 18 21:48:34 +0000 2019", "text": "- Sancionei h\u00e1 pouco a agora Lei que combate as fraudes previdenci\u00e1rias no INSS, origin\u00e1ria da MP 871. Ser\u00e3o aproximadamente R$ 9,8 bilh\u00f5es economizados j\u00e1 nos pr\u00f3ximos 12 meses. Avan\u00e7o mais que importante para o Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7574, "favorite_count": 53383, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141100416828096513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 13:11:23 +0000 2019", "text": "- Agora em S\u00e3o Paulo com os Drs. Macedo e  Leandro.\n\n- Pelo que tudo indica \u201ccurtirei\u201d uns 10 dias de f\u00e9rias com eles brevemente.\n- Bom dia a todos. https://t.co/JPIRuXEq9Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3992, "favorite_count": 38198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168149352461807617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 18:31:39 +0000 2019", "text": "Entrevista a um dos canais mais importantes de imprensa italiana. Os temas abordados foram terrorismo, Davos e outros. Confira: https://t.co/GAndly1YMR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2369, "favorite_count": 15732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085967905022447616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 12 12:51:03 +0000 2019", "text": "- FELIZ DIA DAS CRIAN\u00c7AS.\n- Marcos 10:14\n- \"Deixem vir a mim as crian\u00e7as, n\u00e3o as impe\u00e7am; pois o Reino de Deus pertence aos que s\u00e3o semelhantes a elas.\" https://t.co/DevxKPzPGo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2672, "favorite_count": 16601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1183002140106772480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 06 22:59:22 +0000 2019", "text": "Mais detalhes: @MEC_Comunicacao", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1400, "favorite_count": 12724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170109262565203968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 11:21:53 +0000 2019", "text": "Informo que n\u00e3o h\u00e1 verbas sendo liberadas para aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia como ve\u00edculos de informa\u00e7\u00e3o vem divulgando. Seguimos o rito constitucional e obrigat\u00f3rio do Or\u00e7amento Impositivo, onde \u00e9 obrigat\u00f3rio a libera\u00e7\u00e3o anual de emendas parlamentares. No mais, segue a verdade: https://t.co/ojxNuIoV2T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5711, "favorite_count": 27554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105428695739785216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 00:24:47 +0000 2019", "text": "Uma parceria entre a @policiafederal do Brasil e a Pol\u00edcia do Paraguai apreendeu mais de mil toneladas de maconha. A a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m destruiu planta\u00e7\u00f5es da droga que produziriam uma quantidade avaliada em US$ 33 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Parab\u00e9ns pelo trabalho! Via @planalto", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5591, "favorite_count": 40399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113235863004229633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 00:28:50 +0000 2019", "text": "Gostaria de conhecer essa pessoa. Caso possa ajudar agrade\u00e7o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1631, "favorite_count": 22311, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117585538775769090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 11:56:50 +0000 2019", "text": "@Wagner0288 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Wagner0288", "retweet_count": 63, "favorite_count": 1937, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122469721633431553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 02:36:46 +0000 2019", "text": "Mais amor e menos \u00f3dio, diretor de cinema! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/LRmhgsYvNe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4158, "favorite_count": 36291, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123053552790921216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:36:11 +0000 2019", "text": "17- Confian\u00e7a e inten\u00e7\u00e3o de investir cresceram. Fontes: Icec e Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Com\u00e9rcio de Bens, servi\u00e7os e Turismo (CNC);\n\u00a0\n18- Esta semana foi entregue o novo aeroporto de Florian\u00f3polis/SC. At\u00e9 2022 ser\u00e3o 41 aeroportos no programa de concess\u00f5es do governo Bolsonaro.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2309, "favorite_count": 14257, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178332654145544193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 21:56:47 +0000 2019", "text": "- De janeiro at\u00e9 maio deste ano, entre admiss\u00f5es e demiss\u00f5es, foi gerado um saldo de mais de 325 MIL NOVOS EMPREGOS no Brasil. O ambiente desfavor\u00e1vel que herdamos, com burocracia e poucos recursos, n\u00e3o foi mais forte do que a confian\u00e7a em nosso governo e nosso modelo econ\u00f4mico.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6857, "favorite_count": 52109, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147263078456791040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 20:25:41 +0000 2019", "text": "- Mais cedo, jornais publicaram que 18 marcas suspenderam a compra de couro brasileiro. \u00c0queles que torcem contra o pa\u00eds e que vergonhosamente divulgaram felizes a not\u00edcia, informo que o Centro de Ind\u00fastria de Curtumes do Brasil negou tal suspens\u00e3o. As exporta\u00e7\u00f5es seguem normais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15130, "favorite_count": 80956, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166809094696706049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 10:52:06 +0000 2019", "text": "O novo olhar para a import\u00e2ncia do transporte por navios e a confiabilidade do investidor j\u00e1 rende frutos. Os portos, como os de Paranagu\u00e1/PR, Santos/SP e Itaqui/MA batem recorde de transportados, significando mais emprego e desenvolvimento. Seguimos evoluindo! @portosdobrasil https://t.co/R0kSX5b1ZW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4371, "favorite_count": 24379, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168839076818161664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 01:12:46 +0000 2019", "text": "Estive h\u00e1 pouco na cerim\u00f4nia do 71\u00b0 anivers\u00e1rio do Estado de Israel. Nunca nossos la\u00e7os de amizade e coopera\u00e7\u00e3o estiveram t\u00e3o fortes. Shalom. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 - com Embaixador de Israel no Brasil, Yossi Shelley. https://t.co/1YLaka37DA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3587, "favorite_count": 31751, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131367333442797568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 21:24:43 +0000 2019", "text": "@netanyahu Congratulations again, my friend @netanyahu !", "in_reply_to_screen_name": "netanyahu", "retweet_count": 1054, "favorite_count": 8415, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176970811326046209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 11:05:36 +0000 2019", "text": "Come\u00e7amos mais uma quinta-feira combatendo o bom combate. Temos uma miss\u00e3o e vamos cumpri-la. Precisamos estar unidos para transformar o Brasil em um local mais seguro para os cidad\u00e3os de bem! N\u00e3o perderemos esta oportunidade \u00fanica! Contem conosco! Nenhum assassino ir\u00e1 nos parar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8098, "favorite_count": 68492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093465798629380096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 17 01:54:10 +0000 2019", "text": "Entrevista para o @jornaldarecord instantes antes de sair do hospital em SP. https://t.co/BaiGfggycp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2760, "favorite_count": 17272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173777131039547392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 00:39:35 +0000 2019", "text": "- Fernandez-Kirchner tiveram 47% dos votos na pr\u00e9via das elei\u00e7\u00f5es argentinas no domingo. Com isso, o peso desvalorizou de 45 para 59, uma perda de 30%; o risco-pa\u00eds subiu de 860 para 1800 pontos e as a\u00e7\u00f5es perderam 50% de seu valor.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9052, "favorite_count": 54447, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161799564132802560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 15:38:40 +0000 2019", "text": "- Thank you, President @realDonaldTrump. We're fighting the wildfires with great success. Brazil is and will always be an international reference in sustainable development. The fake news campaign built against our sovereignty will not work. The US can always count on Brazil. \ud83d\udc4d https://t.co/ZicUKsYGcx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13418, "favorite_count": 62721, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166374477627875328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 20:25:26 +0000 2019", "text": "@jeannuness - Valeu Jean! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jeannuness", "retweet_count": 7, "favorite_count": 134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179492607065542656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 19:53:46 +0000 2019", "text": "Foi pensando na import\u00e2ncia disso que nosso time econ\u00f4mico elaborou um modelo de previd\u00eancia que segue os padr\u00f5es mundiais, que combate privil\u00e9gios como aposentadoria especial para pol\u00edticos, que cobra menos dos mais pobres, e que incluir\u00e1 todos, inclusive militares. Seguimos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4355, "favorite_count": 35563, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103745576129171461", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 12:42:57 +0000 2019", "text": "- Antes de concluir miss\u00e3o em Osaka, estive com o PM do Jap\u00e3o, Shinzo Abe. Na pauta, a\u00e7\u00f5es conjuntas para ampliar com\u00e9rcio e investimentos, bem como para promover pesquisa e uso do ni\u00f3bio e grafeno. A base da s\u00f3lida parceria nipo-brasileira s\u00f3 tende a se fortalecer cada vez mais. https://t.co/w6uv4UKijs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3905, "favorite_count": 30983, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144949372393857024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 13:52:32 +0000 2019", "text": "@ViniciusPoit Um forte abra\u00e7o, Vinicius! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "ViniciusPoit", "retweet_count": 50, "favorite_count": 1738, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104017056855453697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 16:55:08 +0000 2019", "text": "- Globo, Folha e Estad\u00e3o combinam manchetes para atacar Jair Bolsonaro. \"Tudo bem, MAS ...\" https://t.co/GJpoPiV1by", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11551, "favorite_count": 62640, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1167480885282840577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 18:45:52 +0000 2019", "text": "D\u00e1 para entender o motivo do desespero de alguns. Seguimos! https://t.co/JT1vgBpEtX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6987, "favorite_count": 40077, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180554716381683712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 22:10:19 +0000 2019", "text": "A estimativa \u00e9 que, ao final da concess\u00e3o, o trecho ferrovi\u00e1rio em quest\u00e3o possa capturar uma demanda equivalente a 22,73 milh\u00f5es de toneladas. Ao todo, est\u00e3o previstos 23 leil\u00f5es, incluindo terminais portu\u00e1rios, aeroportos e ferrovias.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3620, "favorite_count": 31916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102692774648922112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 07 10:59:09 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RIiR64gyGA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4942, "favorite_count": 34199, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125716694536806405", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 25 14:19:53 +0000 2019", "text": "Investir em portos \u00e9 extremamente essencial no dinamismo  e aumento da capacidade de exporta\u00e7\u00f5es e importa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de movimentar a empregabilidade e desenvolvimento das regi\u00f5es citadas. https://t.co/UF5dlZl6UL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3290, "favorite_count": 21329, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100037671504801795", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 16:36:29 +0000 2019", "text": "O @MEC_Comunicacao , lan\u00e7ou o programa \u201cNovos Caminhos\u201d, que criar\u00e1 1,5 milh\u00e3o de matr\u00edculas na educa\u00e7\u00e3o profissional, aumentando de 1,9 milh\u00e3o para 3,4 milh\u00f5es, at\u00e9 2023, o que representar\u00e1 um crescimento de 80% at\u00e9 o final de nosso mandato.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4109, "favorite_count": 21436, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181609320712151040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 12 21:30:28 +0000 2019", "text": "Por favor GloboNews, sejamos honestos: O STF SUSPENDEU os processos que sou r\u00e9u por ter RESPONDIDO A UMA OFENSA, pois esta previsto em lei em caso de assumir a Presid\u00eancia, voltando a pauta quando deixar o cargo, n\u00e3o porque sou eu! N\u00e3o sejam desonestos com seus telespectadores!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13879, "favorite_count": 84151, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095434988722577408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 15 15:12:29 +0000 2019", "text": "- Matando a saudade da minha filha. Depois de mais uma cirurgia, fruto do atentado praticado por um militante de esquerda contra minha vida, fiquei fora de combate por um tempo, mas o carinho da minha fam\u00edlia e de todos que acreditam num Brasil melhor me ajuda a seguir lutando. https://t.co/5NdGgQSxA9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7173, "favorite_count": 65692, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173253260582502403", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 03:01:37 +0000 2019", "text": "- Reuni\u00e3o informal do BRICS. https://t.co/ZaPMobc87O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3096, "favorite_count": 31298, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144440690027433984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 28 19:20:40 +0000 2019", "text": "Com o apoio do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, o Conselho Nacional de Chefes de Pol\u00edcia Civil realiza hoje a Opera\u00e7\u00e3o Cronos II, que cumpre mandados de pris\u00e3o contra assassinos em 21 estados e DF. Ganha a popula\u00e7\u00e3o de bem. \ud83d\udc4d Mais detalhes em @JusticaGovBR.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4631, "favorite_count": 35945, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133453050805407744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 16 21:49:48 +0000 2019", "text": "Na mensagem enviada ao Congresso, o governo informa que, de acordo com dados das juntas comerciais, esses tipos de empresa representam 96% das empresas que procuram registro sendo que atualmente menos de 1% desses pedidos s\u00e3o indeferidos ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3049, "favorite_count": 28768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107036265353003014", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 23:42:26 +0000 2019", "text": "Estarei hoje no Jornal da Record, ap\u00f3s \u00e0s 21h45min. Assista! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3677, "favorite_count": 43893, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095830586718072839", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 17:20:58 +0000 2019", "text": "O @minsaude investir\u00e1 R$ 333 milh\u00f5es nos estados e munic\u00edpios que t\u00eam profissionais atuando na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, mas n\u00e3o se encaixavam nos crit\u00e9rios da Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia. 4 mil novas equipes ser\u00e3o credenciadas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4012, "favorite_count": 23552, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180170962257547264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 19:20:42 +0000 2019", "text": "@10Ronaldinho \ud83e\udd19", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 799, "favorite_count": 9290, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140700817248444416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 16:08:26 +0000 2019", "text": "https://t.co/PxuX2Xp0Ma", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2967, "favorite_count": 20735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104051255696154624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 17:24:56 +0000 2019", "text": "A @Caixa libera mais um saque do FGTS para os nascidos entre maio e agosto. S\u00e3o mais de R$ 25 bilh\u00f5es injetados na economia em 2019.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3105, "favorite_count": 21490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177635247208448000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 08:36:36 +0000 2019", "text": "@IMiquilini Bom Dia! Muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o. Um \u00f3timo s\u00e1bado para a senhora e um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "IMiquilini", "retweet_count": 63, "favorite_count": 2107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094153074510360576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 21:46:37 +0000 2019", "text": "- Outrossim, estamos trabalhando para viabilizar uma reformula\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o da Ancine.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5152, "favorite_count": 51709, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154508277264216064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 12:00:19 +0000 2019", "text": "Minist\u00e9rio da Economia estuda reduzir impostos de empresas, gerando competitividade interna, empregos, barateamento do produto e competitividade tamb\u00e9m no exterior, a exemplo de @realDonaldTrump , nos EUA.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5840, "favorite_count": 43358, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111961347951116288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 11:04:00 +0000 2019", "text": "Hoje, nos reunimos com CEOs de empresas israelenses, al\u00e9m de investidores em startups e falamos sobre investimentos em um pa\u00eds que tem muito a oferecer em neg\u00f3cios. Algo que infelizmente n\u00e3o \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o. Vamos cumprindo nosso papel e apresentando o verdadeiro Brasil para o mundo. https://t.co/XF7OFdh1Dg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2772, "favorite_count": 17966, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113034340513050624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 12 17:17:32 +0000 2019", "text": "https://t.co/DQeYyFORc1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2497, "favorite_count": 18336, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095371337764356096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 16:42:18 +0000 2019", "text": "Seguimos cumprindo nosso objetivo de combater fraudes, algo que se proliferou de forma catastr\u00f3fica em nosso pa\u00eds. Dessa vez, lan\u00e7aremos o novo Cadastro Nacional de Pescadores para filtrar e identificar poss\u00edveis fraudes no recebimento do seguro-defeso. @jorgeseif https://t.co/qiCPTtRTYN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4387, "favorite_count": 24410, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121454397010128897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 01:18:19 +0000 2019", "text": "- 200 dias de governo. Muito fizemos, mas ainda h\u00e1 muito a fazer. Juntos, estamos mudando o destino do nosso Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 via - @planalto https://t.co/mvNh2uniUR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5815, "favorite_count": 31880, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152024838304747520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 17 21:19:19 +0000 2019", "text": "- Nas ruas de Guaratinguet\u00e1/SP. Rumo a Barretos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/MRa54Mzh0g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4251, "favorite_count": 32348, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162836328901304320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 20:24:06 +0000 2019", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/aVUbFc8E89", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5811, "favorite_count": 31066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182753763574140929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 11:44:33 +0000 2019", "text": "Com a antecipa\u00e7\u00e3o de 50% do 13\u00b0 dos aposentados do INSS, definido em MP no dia de ontem, entra em estudo trazer p/ dentro do m\u00eas trabalhado o pagamento dos Servidores Civis da Uni\u00e3o e militares das FFAA. Parab\u00e9ns ao Sec Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Rog\u00e9rio Marinho e equipe. https://t.co/nAUkMtJEZL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4435, "favorite_count": 28113, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158705416454496256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 21:25:03 +0000 2019", "text": "Hoje (21/03) \u00e0s 19 horas, entraremos ao vivo pelo Facebook diretamente de Santiago, no Chile, para tratarmos dos \u00faltimos acontecimentos a respeito do nosso Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3533, "favorite_count": 31442, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108841978895220737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 18:28:54 +0000 2019", "text": "A exemplo das economias mais avan\u00e7adas, oficializamos hoje a proposta que consolida a autonomia do Banco Central, princ\u00edpio importante que ajuda a fornecer estabilidade, efici\u00eancia e crescimento econ\u00f4mico. \u00c9 mais um compromisso sendo cumprido!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4631, "favorite_count": 33914, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116407791604916225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 15:34:35 +0000 2019", "text": "@monark N\u00c3O! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": "monark", "retweet_count": 4627, "favorite_count": 33786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167098228317282304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 19:15:15 +0000 2019", "text": "Publicado no DOU a Lei de Abuso de autoridade, com vetos parciais e raz\u00f5es ao PL 7.596/17. Ouvindo  ministros da Justi\u00e7a, CGU, AGU, Secretaria-Geral e a sociedade, vetamos 36 itens, preservando a ess\u00eancia do PL sem inviabilizar o trabalho das autoridades. https://t.co/Sd9rwNdhOJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4389, "favorite_count": 25171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169690472484413443", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 11:40:27 +0000 2019", "text": "Avan\u00e7aremos mais na abertura de espa\u00e7o ao turismo n\u00e1utico. O litoral brasileiro s\u00f3 recebe 7 cruzeiros por ano. O @MInfraestrutura trabalha desburocratiza\u00e7\u00e3o com intuito de aumentar para 40 at\u00e9 o fim de 2022. O setor gerou 40 mil empregos na temporada 2018/2019. Via @tarcisiogdf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4689, "favorite_count": 29584, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169213631516594177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 22:47:43 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira (02/05/2019) com o Presidente Bolsonaro abordando alguns assuntos da semana. Link da grava\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no youtube: https://t.co/VfWUzbl76L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2252, "favorite_count": 14770, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124083073023344643", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 20 06:36:47 +0000 2019", "text": "- \u00c9 nossa pol\u00edtica cooperar com outros pa\u00edses e n\u00e3o dar abrigo a criminosos ou terroristas. Vencidos problemas burocr\u00e1ticos entre Brasil e Chile, hoje estamos extraditando Norambuena, sequestrador do publicit\u00e1rio Washington Olivetto em 2001. https://t.co/HtkYb3eK9W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5361, "favorite_count": 43154, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163701394060324864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 16 18:15:37 +0000 2019", "text": "- Boris Casoy e a retirada dos radares m\u00f3veis das rodovias federais. Vamos deixar de infernizar a vida dos motoristas. https://t.co/XZhNEZw33k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8425, "favorite_count": 46749, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162427709307412480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 10:36:48 +0000 2019", "text": "1- Meses atr\u00e1s exigimos que a ditadura cubana revisse as regras impostas aos profissionais cubanos participantes do Mais M\u00e9dicos, que recebiam apenas uma pequena parte de seus sal\u00e1rios e n\u00e3o tinham liberdade para ver seus familiares.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4697, "favorite_count": 36556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095995264626843648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 18:38:12 +0000 2019", "text": "- An\u00e1polis/GO e a nossa aeronave KC-390. https://t.co/eNJ001q9hZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1752, "favorite_count": 12048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169318763042430977", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 02:11:24 +0000 2019", "text": "- Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/YzraM8hxCo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7589, "favorite_count": 80227, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148051930951901184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 15 19:13:46 +0000 2019", "text": "- pens\u00e3o vital\u00edcia para portadores do Zika v\u00edrus;\n- in\u00edcio da chegada dos novos ca\u00e7as de defesa e ataque - Gripen;\n- cargueiro multitarefa KC-390 projetado nacionalmente;\n- estas s\u00e3o umas das tarefas cumpridas pelo governo e anunciadas na \u00faltima semana. Vamos adiante!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4176, "favorite_count": 24438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173313979134988288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 10:48:38 +0000 2019", "text": "Segundo a entidade, o subproduto tem valor de mercado superior ao das carnes tradicionais. At\u00e9 o fim de 2019, a China pode ter um d\u00e9ficit de oferta de 1 milh\u00e3o a 2 milh\u00f5es de toneladas no processamento de su\u00ednos. Podemos avan\u00e7ar muito neste setor.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2745, "favorite_count": 27894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124989270475800576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 00:59:14 +0000 2019", "text": "- Jair Bolsonaro visita um shopping em Santiago/Chile e \u00e9 festejado por seus frequentadores: https://t.co/fCNf8gDs4A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9162, "favorite_count": 54342, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109258266872373248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 10:43:46 +0000 2019", "text": "O governo vai dobrar o limite atual para compras em free shops. O @MinEconomia Paulo Guedes, a nosso pedido, prepara decreto para os pr\u00f3ximos dias. Os brasileiros que voltam de viagens do exterior poder\u00e3o comprar US$ 1 mil em produtos nos aeroportos \u2013 hoje, o limite \u00e9 de US$ 500.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6211, "favorite_count": 36497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182607716910542848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 19:27:36 +0000 2019", "text": "Nosso estado de sa\u00fade comentado pelo porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, General R\u00eago Barros. Cuidado com o sensacionalismo. Estamos muito tranquilos, bem e seguimos firmes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/Xm4D9oZtB5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4230, "favorite_count": 31411, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093592129358704640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 02 22:10:55 +0000 2019", "text": "Nessa semana apresentarei projeto de lei para: 1 - Passar de 5 para 10 anos a validade da Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o; 2 - Passar de 20 para 40 pontos o limite para perder a CNH. Comente: https://t.co/Wl0d7YHaXd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7239, "favorite_count": 49792, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135307833921232896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 19 00:13:31 +0000 2019", "text": "- Em torno de 40% do Fundo Amaz\u00f4nico vai para as... ONGs, ref\u00fagio de muitos ambientalistas. Veja a matan\u00e7a das baleias patrocinada pela Noruega. https://t.co/46hpQnHSJA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10777, "favorite_count": 53629, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163242553837330432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 16 18:16:33 +0000 2019", "text": "A Universidade da Integra\u00e7\u00e3o da Lusofonia Afro-Brasileira (Federal) lan\u00e7ou vestibular para candidatos TRANSEXUAL (sic), TRAVESTIS, INTERSEXUAIS e pessoas N\u00c3O BIN\u00c1RIOS. Com interven\u00e7\u00e3o do MEC, a reitoria se posicionou pela suspens\u00e3o imediata do edital e sua anula\u00e7\u00e3o a posteriori.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6759, "favorite_count": 50629, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151193920988221441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 21 11:49:19 +0000 2019", "text": "- O @MInfraestrutura , @tarcisiogdf , nos Estados Unidos trabalhando pelo Brasil.\n- Pe\u00e7o assistir e compartilhar.\n- Bom dia a todos. https://t.co/4MBszXqrHd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9741, "favorite_count": 37635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175376457788473344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 09:32:03 +0000 2019", "text": "A necessidade de pa\u00edses - mesmo que n\u00e3o ligados ideologicamente - de importar produtos baratos para controlar seus n\u00edveis de infla\u00e7\u00e3o, desfaz a narrativa de caos criada propositalmente por grande parte da m\u00eddia para tentar desestabilizar o governo que n\u00e3o lhe \u201cagrada\u201d.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4849, "favorite_count": 36094, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115185528369029120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 00:52:49 +0000 2019", "text": "Ontem recebi o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Externas da Alemanha, Heiko Maas, com quem tive uma conversa muito produtiva. O Brasil e a Alemanha t\u00eam uma grande parceria, que abrange \u00e1reas essenciais para o bem-estar de nossos povos: defesa, ci\u00eancia e tecnologia, com\u00e9rcio e investimentos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4004, "favorite_count": 38286, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123752166538326016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 15 10:09:04 +0000 2019", "text": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o @AbrahamWeint mostra hipocrisia pol\u00edtica no debate sobre cortes. https://t.co/1OWnejRyyp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4724, "favorite_count": 27929, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128603194207215616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 16:39:05 +0000 2019", "text": "Un grande abbraccio, Salvini! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/j97fHmFAe1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3937, "favorite_count": 29341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084852414543548417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 01:09:16 +0000 2019", "text": "- Ontem, em audi\u00eancia no MEC, o Ministro @AbrahamWeint lan\u00e7ou o Future-se, programa que possibilita a arrecada\u00e7\u00e3o de patroc\u00ednio para pesquisas e a cria\u00e7\u00e3o de empresas, aproximando os universit\u00e1rios do mercado de trabalho e o Brasil do modelo das melhores universidades do mundo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4738, "favorite_count": 39932, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152022559598100480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 18:44:49 +0000 2019", "text": "@zehdeabreu Estamos processando alguns e este \u201cmeteoro\u201d ser\u00e1 o pr\u00f3ximo! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "zehdeabreu", "retweet_count": 7177, "favorite_count": 66268, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103365834012065793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:13:12 +0000 2019", "text": "@GinPiero2 Limeira \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "GinPiero2", "retweet_count": 137, "favorite_count": 3687, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146255544933605376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 02 00:44:54 +0000 2019", "text": "- Obrigado pela homenagem anime! Nota 10! \ud83d\udc4d https://t.co/T8wNBNBnqv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13998, "favorite_count": 94496, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145855832241987589", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 19:25:09 +0000 2019", "text": "@10Ronaldinho \ud83e\udd19", "in_reply_to_screen_name": "10Ronaldinho", "retweet_count": 2276, "favorite_count": 32379, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140701934392942598", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 10:39:24 +0000 2019", "text": "3- Esta falta de sensibilidade e os milh\u00f5es que ficariam sem atendimento. O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, por\u00e9m, agiu rapidamente e as vagas deixadas foram preenchidas - as \u00faltimas nesta quarta (13) por brasileiros formados no exterior.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2772, "favorite_count": 27510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095995920695607296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 16:37:55 +0000 2019", "text": "Al\u00e9m de abertura de vagas na modalidade, o programa prev\u00ea reconhecimento de diplomas de pessoas que j\u00e1 conclu\u00edram a forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica desde 2016; o incremento no treinamento de 40 mil professores; e abertura de editais para projetos na \u00e1rea. @AgoraNoticiasBr", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1451, "favorite_count": 8897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181609677538435073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 10:08:57 +0000 2019", "text": "- @TVNBR : Presidente Jair Bolsonaro discursa durante encontro com empres\u00e1rios em Israel. https://t.co/C8RqcbLiRT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 10329, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113382873204178945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 28 16:46:43 +0000 2019", "text": "- A BR 135, que liga Eliseu Martins \u00e0 Bom Jesus, no Piau\u00ed, est\u00e1 sendo alargada. O Capit\u00e3o Tarc\u00edsio, Ministro da Infraestrutura, em breve inaugurar\u00e1 essa obra, hoje conhecida como Rodovia da Soja. O PIAU\u00cd \u00c9 NORDESTE. O NORDESTE \u00c9 BRASIL. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/eXO6HQT2GK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8546, "favorite_count": 52306, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155519967766417409", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 14:30:19 +0000 2019", "text": "- Mais liberdade e vamos evoluindo: voc\u00ea j\u00e1 pode retirar seu PIS. https://t.co/ySrkEgnrWZ https://t.co/xlvH6tteSX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2556, "favorite_count": 15319, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166719665579724801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 22:26:32 +0000 2019", "text": "SAN\u00c7\u00c3O DA MP DA LIBERDADE ECON\u00d4MICA: Estado deve deixar de atrapalhar quem produz! @tvbrasilgov https://t.co/8O9dwt2jj4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4475, "favorite_count": 25694, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175174431838220288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:27:16 +0000 2019", "text": "@Jrodrigues1954 @feitosamaria - Valeu Jos\u00e9. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Jrodrigues1954", "retweet_count": 72, "favorite_count": 2470, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146259084246695936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 21:45:55 +0000 2019", "text": "No evento de P\u00e1scoa no Planalto na semana passada, perguntei para algumas crian\u00e7as ali presentes quem torcia para o Palmeiras, meu time de cora\u00e7\u00e3o. A pequena Yasmim, flamenguista contrariou a pergunta. Um jornalista do Estad\u00e3o aproveitou-se para politizar a situa\u00e7\u00e3o com MENTIRAS. https://t.co/lMhnbdMWDi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10333, "favorite_count": 65444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121530805967368194", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 02:37:04 +0000 2019", "text": "Vamos marcar! \ud83d\udc4d https://t.co/PV1aPE4rWz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4825, "favorite_count": 58749, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125227953443495941", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 15:57:10 +0000 2019", "text": "Corrigindo: Abraham possui mestrado em Administra\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Finan\u00e7as pela FGV e MBA Executivo Internacional pelo OneMBA, com t\u00edtulo reconhecido pelas escolas: FGV/Brasil, RSM/Holanda, UNC/Estados Unidos, CUHK/China e EGADE-ITESM/M\u00e9xico. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3524, "favorite_count": 37474, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115282445019095040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 20:38:51 +0000 2019", "text": "@davidmirandario Seja feliz! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "davidmirandario", "retweet_count": 1368, "favorite_count": 15383, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088536629420138497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 21:33:24 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/H5YpSyjRqr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5143, "favorite_count": 40718, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089275134249193472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 16:06:53 +0000 2019", "text": "- Nossa despedida da Argentina e o sonho do peso/real. https://t.co/aRes0tUYCx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2695, "favorite_count": 23505, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137028163328970752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 19:16:51 +0000 2019", "text": "- Netanyahu, Bolsonaro, Neymar e Medina pelo Sucesso de Brasil e Israel. https://t.co/ixoyspZEyI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9274, "favorite_count": 55810, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113158371761422337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 00:46:34 +0000 2019", "text": "@matheus23658 Opa! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "matheus23658", "retweet_count": 53, "favorite_count": 1938, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130998351019880450", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 12:16:44 +0000 2019", "text": "- A defesa do Ad\u00e9lio o induziu a passar por maluco. A pena agora \u00e9 perp\u00e9tua num manic\u00f4mio judicial. Se algum familiar, ou o pr\u00f3prio, quiser abrir o jogo comigo, estou a disposi\u00e7\u00e3o, afinal, como o caso Celso Daniel, a hist\u00f3ria pode se repetir para o Ad\u00e9lio e seus comparsas. https://t.co/vWgjtVUZmU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8728, "favorite_count": 47841, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156539188814241792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 00:50:03 +0000 2019", "text": "@mizugnomoro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb boa noite!", "in_reply_to_screen_name": "mizugnomoro", "retweet_count": 111, "favorite_count": 1521, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109618344120991744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 22:54:39 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/exsZZnS9dK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2282, "favorite_count": 20747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093644236908564480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 11:07:56 +0000 2019", "text": "@toledo99363707 Bom dia, Hannah! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf37!", "in_reply_to_screen_name": "hannah_giordann", "retweet_count": 18, "favorite_count": 526, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088030569114537984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 23:53:31 +0000 2019", "text": "Bolsonaro usando sua arma mortal que deixa a \u201cimprensa\u201d aterrorizada! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WGvPqg2G0S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8237, "favorite_count": 59224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087860843369381894", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 23:03:48 +0000 2019", "text": "Live das quintas-feiras com o Presidente Bolsonaro com muitas novidades (09/05/2019). Link da grava\u00e7\u00e3o no youtube: https://t.co/bz9VARCyIs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2082, "favorite_count": 13233, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126623833119756288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 15:13:51 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/lilugLP071", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6146, "favorite_count": 47040, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1170354498499428352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 19:27:10 +0000 2019", "text": "Mais uma canalhice do @radaronline : https://t.co/IYztv6oZ6z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3437, "favorite_count": 19595, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095041573442736128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 21:31:31 +0000 2019", "text": "- Nosso Chanceler @ernestofaraujo e o Deputado Eduardo @BolsonaroSP ser\u00e3o recebidos, nessa sexta-feira, pelo Presidente @realDonaldTrump na Casa Branca em Washington.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5449, "favorite_count": 41569, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1167188051384262669", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 12 22:15:23 +0000 2019", "text": "Marginais, por explos\u00e3o, derrubaram torre de transmiss\u00e3o sobre a BR 020 no Cear\u00e1. Em 24hs nosso Ministro das Minas e Energia providenciou o restabelecimento da rede e desobstru\u00e7\u00e3o da rodovia. Com garantia jur\u00eddica e tipifica\u00e7\u00e3o desses atos em terrorismo venceremos essa guerra. https://t.co/dCNEccnQ82", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5430, "favorite_count": 35593, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084212268966076416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 00:39:53 +0000 2019", "text": "Criminosos explodiram um pilar do viaduto na BR 020 sobre a BR 222 no Cear\u00e1. Com risco de desabamento iminente, o Ministro Tarc\u00edsio, em menos de 24hs, providenciou o escoramento do mesmo enquanto aguarda solu\u00e7\u00e3o definitiva. https://t.co/vCxRJbtLaG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5493, "favorite_count": 47275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081349529859969025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 08:41:16 +0000 2019", "text": "Mais de um milh\u00e3o de pessoas sofrem queimaduras por ano no Brasil e somente andan\u00e7as revelam conhecimento e poss\u00edveis ajudas no tratamento de les\u00f5es. A pele da til\u00e1pia tem se revelado excelente neste tratamento.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4234, "favorite_count": 41399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100314846216814593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 23:10:56 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/iVEl9yRvGw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12780, "favorite_count": 77865, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083863861562957824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 01:56:45 +0000 2019", "text": "- Hoje, 30/julho, Eduardo @BolsonaroSP, em Jakarta, recebe um cheque simb\u00f3lico de R$ 31 bilh\u00f5es da Paper Excellence, valor que ser\u00e1 investido no Brasil at\u00e9 2022. Tudo em fun\u00e7\u00e3o da volta da confian\u00e7a no Governo Jair Bolsonaro. https://t.co/JEOmyNZsN9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5240, "favorite_count": 32153, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156383166023835649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 19:33:26 +0000 2019", "text": "Grato a todos pela considera\u00e7\u00e3o! @Biakicis https://t.co/Nq9omMfBcK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6314, "favorite_count": 39082, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121859851729219585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 18:24:12 +0000 2019", "text": "Programa Crian\u00e7a Feliz, do @MinCidadania ,continua avan\u00e7ando pelo Pa\u00eds. Presente e crescendo em todas as regi\u00f5es brasileiras. Avan\u00e7o de 57,4% nos primeiros 7 meses de 2019. Hoje, o maior programa do mundo de visita\u00e7\u00e3o domiciliar para aten\u00e7\u00e3o \u00e0 inf\u00e2ncia. https://t.co/wCdZAV1pYa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2859, "favorite_count": 14975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182361200769802241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 02:15:23 +0000 2019", "text": "Descentraliza\u00e7\u00e3o de recursos. Com a palavra o Ministro da Economia Paulo Guedes. https://t.co/iD5O3TfjtE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8867, "favorite_count": 45303, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106015939273867264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 17 15:41:52 +0000 2019", "text": "Estamos fiscalizando recursos, diminuindo gastos, propondo endurecimento penal, previd\u00eancia. Tudo isso em pouqu\u00edssimo tempo. Nossos objetivos s\u00e3o claros: resgatar nossa seguran\u00e7a, fazer a economia crescer novamente e servir a quem realmente manda no pa\u00eds: a popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9286, "favorite_count": 67084, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097159202206859265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 12:53:00 +0000 2019", "text": "Sigo me recuperando e trabalhando do hospital. S\u00e3o muitas as linhas de atua\u00e7\u00e3o nesse primeiro m\u00eas de governo e ainda h\u00e1 muito a se fazer. Estamos no caminho certo. Nossa miss\u00e3o ser\u00e1 cumprida! O Brasil ocupar\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o que merece no conxteto internacional!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3817, "favorite_count": 38515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090956112587907073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 03:57:29 +0000 2019", "text": "- MP da Liberdade Econ\u00f4mica APROVADA no Senado! Vit\u00f3ria dos brasileiros, que ter\u00e3o pela frente um ambiente cada vez mais favor\u00e1vel para quem quer produzir, para gera\u00e7\u00e3o de emprego e para o crescimento de nossa economia. Grande noite! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7195, "favorite_count": 51741, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164386082252869632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 21:41:24 +0000 2019", "text": "- LIVE DE 23 DE MAIO DE 2019: daqui a pouco, \u00e0s 19h, espero voc\u00eas para mais uma live semanal transmitida pelo nosso Facebook. At\u00e9 j\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2361, "favorite_count": 22982, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131676527702286336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 30 12:04:52 +0000 2019", "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o, desde 1995, o Brasil n\u00e3o cobra Imposto de Renda sobre dividendos (parcela do lucro distribu\u00edda aos acionistas de uma empresa), na contram\u00e3o da pr\u00e1tica internacional.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2645, "favorite_count": 23606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111962492169842694", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 22:40:08 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Oean63Rpvq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1971, "favorite_count": 16144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096539686997278722", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 10:47:28 +0000 2019", "text": "Portaria do @Min_Agricultura cria descontos no m\u00eas de outubro para produtos oriundos da Agricultura  Familiar. Valorizar e estimular o pequeno produtor e economia ao consumidor. Detalhes: https://t.co/l3OMP0bBZE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3500, "favorite_count": 18354, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181883872663015424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 20:56:27 +0000 2019", "text": "O @MinCidadania atendeu ao anseio das fam\u00edlias com crian\u00e7as com microcefalia decorrente do v\u00edrus Zika. Medida Provis\u00f3ria assinada hoje, faz com que os necessitados financeiramente recebam uma pens\u00e3o vital\u00edcia, possibilitando o aumento de renda destes seios familiares. Entenda: https://t.co/2az2T9b6vK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6119, "favorite_count": 30321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169353552764055552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 14 02:41:53 +0000 2019", "text": "Grande dia! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1040, "favorite_count": 8079, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161467951314284544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 19:23:05 +0000 2019", "text": "O Ministro @andre_mendonca_ da @AdvocaciaGeral busca, via judicial, a rela\u00e7\u00e3o de assinantes de celulares que estavam conectados na regi\u00e3o da barragem rompida em Brumadinho/MG. Tal medida visa urgentemente levantar nomes de poss\u00edveis desaparecidos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4056, "favorite_count": 31197, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089242339774746624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 16:36:15 +0000 2019", "text": "https://t.co/RTG0Ymovgy https://t.co/zddnJXYMOL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8872, "favorite_count": 49742, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153705392494514176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 13:28:53 +0000 2019", "text": "- Em minha primeira participa\u00e7\u00e3o na C\u00fapula do Mercosul, alcan\u00e7amos resultados que fazem a diferen\u00e7a na vida do cidad\u00e3os. Destaco acordo fechado para eliminar a cobran\u00e7a do \"roaming\" de telefonia para quem viaja de um pa\u00eds para outro dentro do bloco. Seguimos desburocratizando! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5033, "favorite_count": 38540, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152208690910564352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 15:48:29 +0000 2019", "text": "Ao lado dos alunos do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia e autoridades, participando da Cerim\u00f4nia Comemorativa do Dia do Ex\u00e9rcito. Parab\u00e9ns aos guardi\u00f5es da p\u00e1tria e de nossa democracia por este dia. https://t.co/wsVIrrGKx7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3243, "favorite_count": 29560, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118541749943709696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 17:34:31 +0000 2019", "text": "Pela falta de recursos se faz contingenciamento. Todos os governos j\u00e1 fizeram isso, inclusive na Educa\u00e7\u00e3o. Aqui nos Estados Unidos uma rep\u00f3rter da Folha desconhecia a diferen\u00e7a entre corte e contingenciamento. N\u00f3s explicamos. Assista: https://t.co/Lz6WoAuecX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11233, "favorite_count": 58816, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129077683856527362", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 06 14:54:54 +0000 2019", "text": "Cada dia melhor! Hoje j\u00e1 caminhei, fiz atividades respirat\u00f3rias, exames positivos e fun\u00e7\u00f5es fisiol\u00f3gicas em plena evolu\u00e7\u00e3o. Continuamos daqui do hospital despachando como mostrado na foto ontem e utilizando as redes sociais como divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es de nosso time. \ud83d\udeeb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7405, "favorite_count": 76516, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093161115230629889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:29:57 +0000 2019", "text": "16- Quase meio milh\u00e3o de alunos ser\u00e3o beneficiados pelo projeto CI\u00caNCIA \u00c9 10, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o nas escolas p\u00fablicas. 3920 vagas para professores de ci\u00eancias que d\u00e3o aula para estudantes do sexto ao nono ano.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2369, "favorite_count": 14691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178331083433226241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 00:14:41 +0000 2019", "text": "O porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, General R\u00eago Barros, resume alguns dos muitos pontos positivos internos e externos das \u00faltimas duas semanas do governo Bolsonaro. Assista: https://t.co/BvL5TGEY8N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3118, "favorite_count": 19720, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110334221023875072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 06 19:43:12 +0000 2019", "text": "- O Col\u00e9gio Militar de S\u00e3o Paulo come\u00e7a a sair do papel.\n- Ex\u00e9rcito, Marinha, Aeron\u00e1utica e empres\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, juntos na constru\u00e7\u00e3o do CMSP. https://t.co/TvO790g75d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6710, "favorite_count": 47566, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114614551834779648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 13:16:11 +0000 2019", "text": "Transposi\u00e7\u00e3o/Ramal do Agreste. Financiada pelo Governo Federal. Entrega prevista para fevereiro/2021. Ter\u00e1 vaz\u00e3o suficiente no abastecimento de \u00e1gua para mais de 2 milh\u00f5es de pessoas em 68 munic\u00edpios do Agreste Pernambucano. https://t.co/JRoe6dhRsZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7649, "favorite_count": 44768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109806115519377408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 18:29:47 +0000 2019", "text": "Guerreiros da Pol\u00edcia do Ex\u00e9rcito. - com @BolsonaroSP https://t.co/xjcZyKKiiY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2758, "favorite_count": 28379, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141412779867430913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 08 11:20:38 +0000 2019", "text": "- Em novembro/2014 defini a Comiss\u00e3o da Verdade. Hoje, na LIVE das 19hs, a MP que tirou R$ 1 bilh\u00e3o dos grandes jornais, o roubo de ouro em SP e a verdade sobre o nosso \"OURO DOS TOLOS\"... https://t.co/FYrrEqVvdn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5267, "favorite_count": 31304, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159424171094552577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 15 23:35:55 +0000 2019", "text": "@CanalDoOtario N\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffb!", "in_reply_to_screen_name": "CanalDoOtario", "retweet_count": 3933, "favorite_count": 24327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085319702161907714", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 20:46:42 +0000 2019", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o tenta a todo custo emplacar a tese de que s\u00f3 perdeu as elei\u00e7\u00f5es por conta de supostas fake news, como se a popula\u00e7\u00e3o brasileira fosse idiota e eles tivessem muita credibilidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10906, "favorite_count": 78273, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144346338521493509", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 20:23:28 +0000 2019", "text": "Via @BolsonaroSP : Acompanhando o @MEC_Comunicacao @AbrahamWeint na entrega de 180 \u00f4nibus escolares, todos com acessibilidade, para 144 munic\u00edpios de SP. De um lado o governo Bolsonaro corta a corrup\u00e7\u00e3o e o desperd\u00edcio para que do outro venham benef\u00edcios para a sociedade. https://t.co/JjAmNlA6O7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2571, "favorite_count": 12991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181304052065460224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 22:29:59 +0000 2019", "text": "O Ministro do Ci\u00eancia e Tecnologia, @Astro_Pontes , destacou que o ato respeita a soberania do Brasil, j\u00e1 que a base fica no Maranh\u00e3o, e que o governo brasileiro buscar\u00e1 firmar acordos com outros pa\u00edses, permitindo lan\u00e7ar outros foguetes e outras espa\u00e7onaves de outros pa\u00edses.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2976, "favorite_count": 28548, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107771156357177346", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 20:46:28 +0000 2019", "text": "Parceria privada com o @mctic, o Programa visa apoio \u00e0 tecnologias emergentes focadas em sa\u00fade, energia e mobilidade. Sua miss\u00e3o \u00e9 fazer a ponte entre o universo empreendedor e o de pesquisa por meio da integra\u00e7\u00e3o entre startups, centros de P&amp;D, universidades e outros.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2761, "favorite_count": 24413, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116080025319743490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 00:55:17 +0000 2019", "text": "Este e muitos outros vir\u00e3o. Os estudos est\u00e3o sendo feitos e ser\u00e3o divulgados um a um! https://t.co/2ttN3H3kSN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4897, "favorite_count": 35103, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080628630684921857", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 18:29:54 +0000 2019", "text": "Ministro Paulo Guedes nos d\u00e1 uma aula sobre economia de maneira sincera, objetiva e simples, tratando do assunto de maneira cativante, nos fazendo sempre aprender um pouco mais sobre o tema. https://t.co/iynBXs48pD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4413, "favorite_count": 27957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107348346992295936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 21:05:30 +0000 2019", "text": "Via @CarlosBolsonaro - Datafolha, jornalistas, cirurgia, vetos, ONU e mais! https://t.co/ZzHDnYl6L7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1868, "favorite_count": 11308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168631057605910528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 12:03:41 +0000 2019", "text": "@divabaffa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "divabaffa", "retweet_count": 20, "favorite_count": 508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099278621091475456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 16:00:16 +0000 2019", "text": "@MarioMo78515715 @hcmkarla Querida Fortaleza. Forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "MARIOJACOBINO", "retweet_count": 236, "favorite_count": 2065, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132315456788926464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 20:19:00 +0000 2019", "text": "- Live da Semana (18/07/2019) completa j\u00e1 dispon\u00edvel no canal Jair Bolsonaro, no Youtube: https://t.co/eDjaFjwRNE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2062, "favorite_count": 14500, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152311900887085056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 14:48:30 +0000 2019", "text": "@jullianelour Parab\u00e9ns e felicidades! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jullianelour", "retweet_count": 128, "favorite_count": 2562, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134109334907043841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 24 22:26:16 +0000 2019", "text": "Na Lei 13.846/19 (Combate \u00e0 Fraude), os cart\u00f3rios devem informar a rela\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos at\u00e9 24 horas ap\u00f3s seu registro. Antes esse prazo era de 40 dias, onde, pelo lapso de tempo, o falecido tinha depositado em sua conta mais 2 sal\u00e1rios. Economia prevista ser\u00e1 de R$ 1,7 bilh\u00e3o/ano.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7448, "favorite_count": 48319, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143284229620543490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 00:48:19 +0000 2019", "text": "@Capinzrt \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Capinzrt", "retweet_count": 90, "favorite_count": 3169, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130998791182667776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 00:22:32 +0000 2019", "text": "Bolsa bate novo recorde e d\u00f3lar se aproxima da marca de R$ 3,70; um dos menores em muitos meses. Estamos resgatando a confiabilidade do investidor no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10588, "favorite_count": 82414, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082794714934534146", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 16 22:42:41 +0000 2019", "text": "- Recep\u00e7\u00e3o aos nossos bravos do Panamericano de Lima/2019.\n\n- Nesse s\u00e1bado: entrega de espadins na AMAN e \u00e0 noite na festa do Pe\u00e3o Boiadeiro, em Barretos/SP. https://t.co/lEuD6Oq7hy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4810, "favorite_count": 36215, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162494920319479808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 03 17:55:41 +0000 2019", "text": "Imagine... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/34xMU6yp2o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4223, "favorite_count": 33533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092119447178043392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 12 18:49:59 +0000 2019", "text": "- Inaugura\u00e7\u00e3o 3 trechos da BR-116 entre Pelotas e Camaqu\u00e3 no Rio Grande do Sul, totalizando 47 Km. https://t.co/SD4KoMGqr6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5426, "favorite_count": 37362, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160986807808536576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 22:41:09 +0000 2019", "text": "Nosso dia hoje! Em menos de duas semanas de governo as propostas est\u00e3o sendo exaustivamente debatidas e a responsabilidade dos atos que realizaremos s\u00e3o e ser\u00e3o amplamente divulgados quando outras atitudes forem brevemente lan\u00e7adas! Uma boa noite a todos! https://t.co/OTShjPFgN5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5955, "favorite_count": 41725, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082769203562729472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 17 11:34:19 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s zerar impostos de medicamentos que combatem AIDS e c\u00e2ncer, o Governo Bolsonaro, via @MinEconomia , faz o mesmo com centenas de produtos, entre eles, com equipamentos e produ\u00e7\u00e3o m\u00e9dicos, exames, cirurgias oftalmol\u00f3gicas, inform\u00e1tica e outros. https://t.co/AXYNHMW7Yw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9514, "favorite_count": 44007, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173923130919792641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 12 01:20:32 +0000 2019", "text": "O @MInfraestrutura , Capit\u00e3o @tarcisiogdf , d\u00e1 recado fant\u00e1stico e mostra os n\u00fameros do Brasil de hoje e o que vir\u00e1 amanh\u00e3: https://t.co/OQKODlLpQW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3094, "favorite_count": 16098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182828363280535553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 15:03:43 +0000 2019", "text": "Na passagem do trimestre terminado em maio para o trimestre encerrado em agosto. A ind\u00fastria brasileira contratou 272 mil trabalhadores em um \u00fanico trimestre, segundo os dados da Pesquisa Nacional por Amostra de Domic\u00edlios Cont\u00ednua. @RenovaMidia", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4181, "favorite_count": 25940, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177962096048390144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 01:34:53 +0000 2019", "text": "@JoyceBrasil14 Boa! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "JoyceBrasil14", "retweet_count": 27, "favorite_count": 473, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124487528139120640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 22:11:41 +0000 2019", "text": "Negar que hoje temos um problema que pode gerar uma cat\u00e1strofe econ\u00f4mica que afetar\u00e1 a todos, principalmente os mais pobres, seria total irresponsabilidade com a popula\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o queremos mentiras agrad\u00e1veis! Nosso compromisso \u00e9 com a verdade!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5371, "favorite_count": 37173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111028040648351749", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 18:03:29 +0000 2019", "text": "Reconhe\u00e7o o valor da cultura e a necessidade de incentiv\u00e1-la, mas isso n\u00e3o deve estar a cargo de uma petrol\u00edfera estatal. A soma dos patroc\u00ednios dos \u00faltimos anos passa de R$ 3 BILH\u00d5ES. Determinei a reavalia\u00e7\u00e3o dos contratos. O Estado tem maiores prioridades.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5904, "favorite_count": 44487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093570960404434945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 12:06:45 +0000 2019", "text": "- Ap\u00f3s o G-20, caso tivesse demarcado mais algumas dezenas de \u00c1reas Ind\u00edgenas e orientado pesadas multas nos produtores rurais, o mundo n\u00e3o estaria me acusando, falsamente, de destruir a Amaz\u00f4nia. Soberania da regi\u00e3o e suas riquezas \u00e9 o que, verdadeiramente, est\u00e1 em jogo. https://t.co/Y4pdP2SbpD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7092, "favorite_count": 38529, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161972492421992448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 12:11:18 +0000 2019", "text": "Nossa participa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara de Com\u00e9rcio dos Estados Unidos, junto com o Ministro da Economia Paulo Guedes e com o Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, @ernestofaraujo : https://t.co/37Exm0wFeM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2891, "favorite_count": 21626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107977845521944576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 18:45:23 +0000 2019", "text": "Muito al\u00e9m de investir, devemos garantir que investimentos sejam bem aplicados e gerem resultados. Partindo dessa determina\u00e7\u00e3o, o Ministro Professor @ricardovelez apurou v\u00e1rios ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do MEC em gest\u00f5es passadas. Daremos in\u00edcio \u00e0 Lava Jato da Educa\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7087, "favorite_count": 47706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096480608212144128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 21:49:46 +0000 2019", "text": "@ronaldocaiado Um abra\u00e7o, Caiado!", "in_reply_to_screen_name": "ronaldocaiado", "retweet_count": 303, "favorite_count": 5131, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169366971810496513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 10:16:55 +0000 2019", "text": "Alguns passos de Ad\u00e9lio Bispo, ex-filiado do PSOL, o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro: https://t.co/xU6VeTlWW5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9766, "favorite_count": 42900, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088742503912820736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 10 15:10:23 +0000 2019", "text": "Foto oficial para o cargo de 38\u2022 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/TFFnpEAGpq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10140, "favorite_count": 90194, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083380538457632771", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 23:42:28 +0000 2019", "text": "Como disse Paulo Guedes, estiveram 16 anos no poder, arruinaram nossa economia e agora querem falar de desemprego e cobrar crescimento em 4 meses de governo, como se n\u00e3o tivessem nenhuma responsabilidade sobre a atual situa\u00e7\u00e3o do Brasil. Estamos reparando o estrago que fizeram! https://t.co/j3pN5sdDeD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15148, "favorite_count": 69797, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126271179315191810", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 13:56:37 +0000 2019", "text": "- Aragar\u00e7as/Goi\u00e1s. MUITO OBRIGADO! https://t.co/u1P701MJVd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5343, "favorite_count": 45647, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136270605676888066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:23:10 +0000 2019", "text": "@ClaudioMacielpf \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "ClaudioMacielpf", "retweet_count": 50, "favorite_count": 997, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138617705160949760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 01 20:17:04 +0000 2019", "text": "- Apesar de o prazo para aprecia\u00e7\u00e3o no Congresso da MP que trata do fim da cobran\u00e7a obrigat\u00f3ria do imposto sindical a empregados ter se encerrado na \u00faltima quinta (27), o STF decidiu liminarmente suspender a cobran\u00e7a do imposto sem autoriza\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio. \u00d3tima not\u00edcia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8295, "favorite_count": 58410, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145788433031487488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 00:20:45 +0000 2019", "text": "FOX NEWS (EUA): Brasil construindo uma nova rela\u00e7\u00e3o diplom\u00e1tica e econ\u00f4mica com a maior pot\u00eancia do mundo: https://t.co/ZnwhabeQ3n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5921, "favorite_count": 31412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175565561692139521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 20:54:30 +0000 2019", "text": "Pronunciamento sobre a trag\u00e9dia em Brumadinho/MG: https://t.co/BzNUuss5gN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6815, "favorite_count": 42063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088902958392188929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 14:56:20 +0000 2019", "text": "5-MAIS EXPORTA\u00c7\u00d5ES \u2013 Depois de abrir mercado de carne pra a Indon\u00e9sia, ampliar para a China e introduzir o leite brasileiro e seus derivados no Egito, o Minist\u00e9rio da Agricultura fecha acordo com a Arabia Saudita para exporta\u00e7\u00e3o de frutas, castanhas e derivados de ovos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1975, "favorite_count": 9190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175785911218515968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 19:23:44 +0000 2019", "text": "Depois de o Datafolha publicar que \"Lula e Dilma s\u00e3o mais inteligentes do que Bolsonaro\", um pouco de como o povo me trata: https://t.co/aOfzHM4PHR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11268, "favorite_count": 75964, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114972042330292225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 22 23:45:22 +0000 2019", "text": "Comunico que o envio de ajuda humanit\u00e1ria aos venezuelanos est\u00e1 mantido. O Brasil inteiro mobilizou-se de forma \u00e1gil e at\u00e9 o fim do dia, cerca de 200 toneladas de alimentos e medicamentos chegam em Boa Vista-Roraima. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13936, "favorite_count": 80696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099092816804962307", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 10 21:27:48 +0000 2019", "text": "Em pr\u00e1tica o que dito em nossa campanha, a Ministra @DamaresAlves est\u00e1 empenhada em desfazer os malfeitos de gest\u00f5es anteriores, prezando por respeito e responsabilidade com o brasileiro. A integra\u00e7\u00e3o dos \u00edndios em nossa sociedade faz parte desse processo. https://t.co/CAoljWKRHL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4564, "favorite_count": 35430, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104856403292901376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 17:19:03 +0000 2019", "text": "Empregos e economia: As vendas de carros novos no Brasil subiram 10,1% em setembro comparando-se com o mesmo m\u00eas de 2018. De janeiro a setembro de 2019, foram vendidos 2.029.590 ve\u00edculos, ou seja, 9,9% a mais que os 1.846.024 de 2018. Fonte: Fenabrave.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4426, "favorite_count": 25445, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179445702717575168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 21 21:28:31 +0000 2019", "text": "Segue a sequ\u00eancia de algumas informa\u00e7\u00f5es sobre governo esta semana! Clique e veja: https://t.co/YF1KtrKSgN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4661, "favorite_count": 22376, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175522218295660555", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 27 13:55:10 +0000 2019", "text": "- Cerimonia de brevetacao dos novos paraquedistas do Ex\u00e9rcito Brasileiro. A tarde estarei no jogo Palmeiras x Vasco em S\u00e3o Paulo. https://t.co/mSjOLQaaIa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2996, "favorite_count": 27101, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155114407271247873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 16:29:33 +0000 2019", "text": "OBRIGADO GOI\u00c1S! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QcYDKVeVVM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4115, "favorite_count": 30880, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136309090102206465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 09:08:20 +0000 2019", "text": "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa, o intuito \u00e9 promover a coopera\u00e7\u00e3o entre as partes em mat\u00e9rias relacionadas a pasta. No que tange aos servi\u00e7os a\u00e9reos, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 concluir um acordo com o prop\u00f3sito de estabelecer e explorar servi\u00e7os a\u00e9reos entre seus respectivos territ\u00f3rios.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1504, "favorite_count": 10259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112642844295077888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 18:38:21 +0000 2019", "text": "No dia 5/04 ser\u00e1 realizado mais um leil\u00e3o envolvendo 6 \u00e1reas portu\u00e1rias: 5 em Bel\u00e9m e no Porto de Vila do Conde/PA. Investimentos previstos na casa dos R$ 430 mi, levando mais desenvolvimento e efici\u00eancia dos servi\u00e7os para as regi\u00f5es e para o Brasil. Detalhes em @portosdobrasil", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3346, "favorite_count": 23667, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112786292314697728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 21:35:25 +0000 2019", "text": "- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3926, "favorite_count": 45052, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153780681991999488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 14:42:52 +0000 2019", "text": "Eles procuram e criam todos os motivos poss\u00edveis para estarem sendo rejeitados pela maioria da popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o citam o verdadeiro: o PT quebrou o Brasil de tanto roubar, deixou a viol\u00eancia tomar propor\u00e7\u00f5es de guerra, \u00e9 uma verdadeira quadrilha e ningu\u00e9m aguenta mais isso!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8742, "favorite_count": 62131, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081561674270851072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 07 00:35:05 +0000 2019", "text": "Em atividade no @MinEconomia expusemos alguns pontos sobre a o atual cen\u00e1rio pol\u00edtico e econ\u00f4mico do Brasil. https://t.co/GqYIhDpufu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2230, "favorite_count": 17970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125559643114299392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 19:13:24 +0000 2019", "text": "Venezuela: https://t.co/PC2ezDhld1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22215, "favorite_count": 70270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088152739388014593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:12:42 +0000 2019", "text": "18-MENOS GASTOS P\u00daBLICOS: reduzir gasto com energia el\u00e9trica no setor p\u00fablico. Revis\u00e3o de contratos e gera\u00e7\u00e3o de energia solar diminuindo custos em at\u00e9 90%. Instala\u00e7\u00e3o de micro usinas fotovoltaicas nos pr\u00e9dios anexos da Esplanada dos Minist\u00e9rios e outros.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2965, "favorite_count": 17375, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175790028057915397", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 16:13:57 +0000 2019", "text": "\u00c9 com pesar que recebo a triste not\u00edcia do falecimento do jornalista Ricardo Boechat, que estava no helic\u00f3ptero que caiu hoje em SP. Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia do profissional e colega que sempre tive muito respeito, bem como do piloto. Que Deus console a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9796, "favorite_count": 104693, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094992949010669580", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 13 20:05:47 +0000 2019", "text": "- GRANDE NOT\u00cdCIA: levantamento do Monitor da Viol\u00eancia (G1) indica que n\u00famero de mortes violentas caiu 22% nos primeiros 5 meses deste ano, levando-se em conta o mesmo per\u00edodo do ano passado. N\u00e3o h\u00e1 duvidas de que estamos no caminho certo! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7598, "favorite_count": 52789, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150134246553657344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 10:41:06 +0000 2019", "text": "4- Eles receber\u00e3o seus sal\u00e1rios de forma integral e ter\u00e3o a liberdade necess\u00e1ria para uma vida digna. A resposta para quem torce contra o Brasil \u00e9 o trabalho. Vamos em frente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! Via @minsaude", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3283, "favorite_count": 32287, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095996349043089410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 21:49:30 +0000 2019", "text": "- Bras\u00edlia Capital Moto Week, o maior encontro de motociclistas da Am\u00e9rica Latina. \ud83d\udef5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pu54Xrxqh0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4117, "favorite_count": 30986, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152697064784109575", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 19:06:58 +0000 2019", "text": "@mariang69423516 Um forte abra\u00e7o, senhora Mariangela! Brasil acima de tudo....", "in_reply_to_screen_name": "MariangelaP17", "retweet_count": 1827, "favorite_count": 22524, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115330209807523841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 00:16:11 +0000 2019", "text": "Mais cedo, anunciamos libera\u00e7\u00e3o de R$ 2 bilh\u00f5es em recursos para restaura\u00e7\u00e3o de estradas importantes do sistema log\u00edstico brasileiro e manuten\u00e7\u00e3o de vias. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel para recuperar da capacidade de nossa malha rodovi\u00e1ria e otimizar o sistema.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5825, "favorite_count": 49838, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118307129134329856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 19:14:11 +0000 2019", "text": "A @RadioBandNewsBH tentou zombar de nossa escrita como se outros governos n\u00e3o tivessem o vi\u00e9s socialista, respondemos at\u00e9 com educa\u00e7\u00e3o, mas infelizmente, o perfil apagou o post. Segue o print com a verdade: https://t.co/y8elifzAt4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4664, "favorite_count": 27321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103010840373088256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 19:25:35 +0000 2019", "text": "Um dos muitos exemplos de uso, o grafeno pode revolucionar e baratear as contas de luz e muito mais. https://t.co/YlFyS9kO1f", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3527, "favorite_count": 21729, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110986238482436096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 13:39:43 +0000 2019", "text": "@alexpussieldi Eu mesmo de expus a liga\u00e7\u00e3o de afinidade que os senhores fazem quest\u00e3o de omitir, senhor comentarista de nata\u00e7\u00e3o do sportv. Deveria lutar para que este tipo de tirano e seus aliados fossem deflagrados e n\u00e3o ficasse com estes clich\u00eas. Venceremos mais esta narrativa escondida!", "in_reply_to_screen_name": "alexpussieldi", "retweet_count": 3149, "favorite_count": 27263, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123582776643588096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 14 11:42:41 +0000 2019", "text": "Assista Live da Semana com Presidente Jair Bolsonaro - 13 de Junho de 2019: https://t.co/y7S6d3AZJq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2113, "favorite_count": 15414, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139498389643702272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 10:14:27 +0000 2019", "text": "Empreendedorismo beneficia a todos, gera consci\u00eancia e preserva o meio ambiente. O trabalho do secret\u00e1rio de pesca e aquicultura @jorgeseif dando resultado e gerando empregos. https://t.co/kzLAGsOLTa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2964, "favorite_count": 19768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122806342664773632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 19:10:52 +0000 2019", "text": "Obrigado pelos belos desenhos e parab\u00e9ns pelo talento @GiseleDaminell2 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb!!! https://t.co/34kfX393zm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6283, "favorite_count": 64098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080541955602436096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 13 19:42:54 +0000 2019", "text": "- Donald Trump e o Deputado Eduardo @BolsonaroSP.\n\n- De 2003 para c\u00e1 voc\u00ea sabe quem foram nossos embaixadores em Washington?\n\n- Nesse per\u00edodo como foram nossas rela\u00e7\u00f5es com os Estados Unidos? https://t.co/HFCkZDEv5H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5089, "favorite_count": 31080, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150128487073800192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 27 07:03:01 +0000 2019", "text": "@G3R50NN370 @netanyahu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "G3R50NN370", "retweet_count": 43, "favorite_count": 1600, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089418482544975872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 01:35:37 +0000 2019", "text": "- Em agosto criaremos a Secretaria dos Animais para atender a esses que nos s\u00e3o t\u00e3o caros. Conversei com o Min da Defesa sobre o uso das depend\u00eancias das FFAA para o in\u00edcio desse atendimento. Todos os poucos cargos vir\u00e3o de outras secretarias, sem qualquer nova despesa \u00e0 Uni\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6039, "favorite_count": 47043, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156015458601988098", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 13:34:06 +0000 2019", "text": "Temos trabalhado de modo a conter essas a\u00e7\u00f5es, necess\u00e1rias pela heran\u00e7a dos rombos causados pelo desgoverno do PT, e manter, na medida do poss\u00edvel, a destina\u00e7\u00e3o dos recursos para \u00e1reas essenciais, mesmo com pouco dinheiro, mas existe uma realidade e n\u00e3o podemos extrapol\u00e1-la.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5934, "favorite_count": 45969, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129379568211636224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 21 23:17:43 +0000 2019", "text": "- Relato de como nosso governo vem tratando o estado da Para\u00edba. - Criticamos alguns governadores do Nordeste, mas nunca abandonaremos o nosso querido povo nordestino. https://t.co/gCJKGhcw7e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10008, "favorite_count": 52904, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153081652756844544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 14:34:16 +0000 2019", "text": "Juiz de Fora, Minas Gerais. https://t.co/NSPpuSVTIt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11733, "favorite_count": 72653, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132656200745668608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 18:56:49 +0000 2019", "text": "A esta\u00e7\u00e3o realiza estudos sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas a pesquisas em biotecnologia com o objetivo de desenvolver avan\u00e7os na medicina e na agricultura.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2952, "favorite_count": 32421, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105543183163969539", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 21 16:43:22 +0000 2019", "text": "Chegamos h\u00e1 pouco em Davos, Su\u00ed\u00e7a. As expectativas s\u00e3o as melhores! Uma boa tarde a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e https://t.co/WJLwUg8oh5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6226, "favorite_count": 49551, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087390207958282241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 15:34:10 +0000 2019", "text": "Nosso papel para reduzir ainda mais esses n\u00fameros est\u00e1 sendo feito: o processo de flexibiliza\u00e7\u00e3o das leis armamentistas, o Pacote Anticrime que mira o crime violento, crime organizado e corrup\u00e7\u00e3o, e a desconstru\u00e7\u00e3o da invers\u00e3o de valores que h\u00e1 muito imperou em nosso Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3833, "favorite_count": 31006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118900536256991234", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 09:53:52 +0000 2019", "text": "A fun\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 respeitar o dinheiro do contribuinte, ensinando para os jovens a leitura, escrita e a fazer conta e depois um of\u00edcio que gere renda para a pessoa e bem-estar para a fam\u00edlia, que melhore a sociedade em sua volta.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5129, "favorite_count": 46635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121713997156425729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 00:44:31 +0000 2019", "text": "Acredito na harmonia, na sensibilidade e no patriotismo dos integrantes dos tr\u00eas Poderes da Rep\u00fablica para o momento que atravessa nossa Na\u00e7\u00e3o. Juntos, ao lado da popula\u00e7\u00e3o brasileira e de Deus, alcan\u00e7aremos nossos objetivos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6451, "favorite_count": 55562, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130997834059268096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 14:47:05 +0000 2019", "text": "@Rafael_NunesCz \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Rafael_NunesCz", "retweet_count": 55, "favorite_count": 1480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103306009437720578", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 23:58:25 +0000 2019", "text": "Seguindo a determina\u00e7\u00e3o de transpar\u00eancia e responsabilidade com os recursos p\u00fablicos, prioridade em nosso governo, a ministra @DamaresAlves realizar\u00e1 auditoria dos benef\u00edcios suspeitos concedidos a \"v\u00edtimas da ditadura\" nos \u00faltimos anos pela Comiss\u00e3o da Anistia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7935, "favorite_count": 55248, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097646548756897792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 15:59:14 +0000 2019", "text": "@naggyinho Salve! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "naggyinho", "retweet_count": 540, "favorite_count": 2756, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132315194489790467", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 02 00:11:21 +0000 2019", "text": "Parabenizo o Deputado Rodrigo Maia pelo resultado obtido na elei\u00e7\u00e3o da presid\u00eancia da C\u00e2mara, fato que caracteriza o respeito \u00e0 democracia e a independ\u00eancia dos poderes. Este cargo \u00e9 de extrema responsabilidade para conduzir a vota\u00e7\u00e3o dos projetos que o brasileiro tanto almeja.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3650, "favorite_count": 38894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091489211952312320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 15:23:21 +0000 2019", "text": "- Amanh\u00e3, 27/ago, \u00e0s 10h, em reuni\u00e3o com governadores da Amaz\u00f4nia, a verdade sobre o que os outros querem com essa rica regi\u00e3o.  Ser\u00e1 um Jo\u00e3o 8:32 imperd\u00edvel, transmitido em nossa LIVE.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7607, "favorite_count": 42459, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166008237935796226", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 22 13:47:30 +0000 2019", "text": "- DNIT no Vale do Jequitinhonha. Recapeamento da Rodovia 367 e alargamento sobre a ponte do Rio Ara\u00e7ua\u00ed. Nossos parab\u00e9ns ao Capit\u00e3o Tarc\u00edsio, Ministro da Infraestrutura! https://t.co/nkfHgMp869", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6838, "favorite_count": 42411, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142428904696819712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 23:57:10 +0000 2019", "text": "https://t.co/BcCMpdFloV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5164, "favorite_count": 34349, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177733953723277318", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 12:56:51 +0000 2019", "text": "- Desemprego tem nova queda em julho e atinge 11,8%. De fevereiro a abril, a taxa era de 12,5%. Ainda \u00e9 alta, a heran\u00e7a deixada pelo PT \u00e9 catastr\u00f3fica, mas estamos trabalhando duro para fazer do Brasil um ambiente cada vez mais favor\u00e1vel para gera\u00e7\u00e3o de emprego. Grande dia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9981, "favorite_count": 56894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167420917447876608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 21:57:43 +0000 2019", "text": "@netobegalli F\u00e3s de Dragon ball \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "netobegalli", "retweet_count": 2797, "favorite_count": 9396, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141827494619820032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 19:44:09 +0000 2019", "text": "GRANDE DIA! A Fiat-Chrysler anunciou que ir\u00e1 investir R$ 16 bilh\u00f5es no Brasil at\u00e9 2024, o maior ciclo de investimento da hist\u00f3ria da empresa em nosso pa\u00eds. A estimativa \u00e9 de 16 mil novos empregos diretos e indiretos. Estamos resgatando a confian\u00e7a de quem produz! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14288, "favorite_count": 88964, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131647019741831172", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 10:34:17 +0000 2019", "text": "- Resumo de nossa miss\u00e3o no dia de ontem, 06/06, em Buenos Aires, Argentina. Bom dia a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/uUmt9gElow", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2847, "favorite_count": 20012, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136944460376530944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 14:56:30 +0000 2019", "text": "- Lutamos para desfazer pol\u00edticas erradas das \u00faltimas d\u00e9cadas, a come\u00e7ar pela audi\u00eancia de cust\u00f3dia e desarmamento do cidad\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4671, "favorite_count": 40190, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156579394070163456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 20:29:49 +0000 2019", "text": "E muito mais se revelar\u00e1. Fonte: https://t.co/Mze3Sj5jB1", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1549, "favorite_count": 11496, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113176734508167169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 23:33:19 +0000 2019", "text": "Live de quinta-feira com o Presidente, Ministros da Justi\u00e7a, AGU, CGU e Secret\u00e1rio Geral. Temas da semana, vetos sobre lei do abuso de autoridade e PGR. https://t.co/bHHnbKxUBp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2736, "favorite_count": 17007, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169755419755122693", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 23:05:14 +0000 2019", "text": "Estamos acompanhando atentamente a apura\u00e7\u00e3o dos fatos. Estendo a m\u00e3o ao Presidente @IvanDuque e reafirmo o compromisso do Brasil em combater duramente o terrorismo e o crime organizado. Conte conosco!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2838, "favorite_count": 23188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086036752459067392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 18:06:36 +0000 2019", "text": "Infelizmente, temos que passar grande parte do tempo desmentindo inven\u00e7\u00f5es que parte da m\u00eddia e a oposi\u00e7\u00e3o fazem para desestabilizar o atual governo. Todos sabemos que seria assim, h\u00e1 um interesse gigantesco na m\u00e1quina p\u00fablica e n\u00e3o \u00e9 por preocupa\u00e7\u00e3o com o futuro do pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9969, "favorite_count": 64074, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127273817070546951", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 19:51:07 +0000 2019", "text": "O mercado imobili\u00e1rio voltou a evoluir positivamente no segundo trimestre de 2019, segundo estudo do @MinEconomia . Em junho, foram lan\u00e7ados 16.298 novos im\u00f3veis, o segundo maior resultado da s\u00e9rie hist\u00f3rica iniciada em janeiro de 2014.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3717, "favorite_count": 23917, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177309644680810496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 22:38:23 +0000 2019", "text": "@thakteixeira \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "thakteixeira", "retweet_count": 35, "favorite_count": 1030, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132053256061038592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 13 21:43:53 +0000 2019", "text": "Retiramos a sonda nasog\u00e1strica, iniciamos a alimenta\u00e7\u00e3o l\u00edquida oral e continuamos com fortalecimento alimentar venoso! Recupera\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido que esperamos! Se Deus quiser, logo sairemos do hospital e mais nenhum problema acontecer\u00e1 devido a est\u00e1 maldita facada! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iPMbgYyvV3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6665, "favorite_count": 51011, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172626982661709824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 11:06:22 +0000 2019", "text": "- MAIS AVAN\u00c7OS A CAMINHO: Nossa MP da Liberdade Econ\u00f4mica, que dentre outros pontos dispensa alvar\u00e1 do poder p\u00fablico para atividades econ\u00f4micas de baixo risco, foi aprovada em comiss\u00e3o do Congresso e agora ser\u00e1 votada na C\u00e2mara e no Senado. Menos burocracia e mais empregos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4181, "favorite_count": 33538, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149636109460111360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 14:22:51 +0000 2019", "text": "Mais uma grande conquista que mostra que o pa\u00eds vive um novo momento e o mercado est\u00e1 acreditando no nosso pa\u00eds, de acordo com dados do @MTurismo em 2017, por exemplo, europeus deixaram aqui mais de US$ 1,2 bilh\u00e3o. Ainda h\u00e1 muito o que fazer!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2554, "favorite_count": 23418, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113084383014129665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 10 13:17:17 +0000 2019", "text": "- A Emenda Constitucional 86/2015 tornou as emendas parlamentares individuais impositivas, portanto independe da vontade do Presidente a sua libera\u00e7\u00e3o. Outros recursos previstos no or\u00e7amento, havendo disponibilidade, tamb\u00e9m s\u00e3o liberados para obras em estados ou munic\u00edpios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4925, "favorite_count": 40622, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148944281568239616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 17:52:46 +0000 2019", "text": "O @MinEconomia anunciou devolu\u00e7\u00e3o de R$ 3 bilh\u00f5es da Caixa Econ\u00f4mica Federal ao Tesouro Nacional, que ser\u00e1 usado para aliviar a d\u00edvida p\u00fablica. Outros bancos que devem ao Tesouro, como BNDES e Banco do Brasil, dever\u00e3o seguir o mesmo caminho. Estamos fazendo nosso dever de casa!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6077, "favorite_count": 36768, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139229133974716421", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 15:58:51 +0000 2019", "text": "- Estou em Santa F\u00e9, na Argentina, para a C\u00fapula do Mercosul. O momento \u00e9 de celebra\u00e7\u00e3o para o bloco, depois do hist\u00f3rico acordo com a Uni\u00e3o Europeia, que ajudar\u00e1 a modernizar nossas economias, estimular o crescimento e gerar empregos, mas o trabalho n\u00e3o pode parar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5427, "favorite_count": 48781, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151521654687883265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 23:24:34 +0000 2019", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8830, "favorite_count": 74435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098000418804846594", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 18 09:40:37 +0000 2019", "text": "Ainda vamos bem mais a fundo! BNDES divulga interessante link identificando os pa\u00edses que usaram os recursos financeiros do Brasil e os motivos dos empr\u00e9stimos. Tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/kJKJXjenhI https://t.co/HKaULyXHDG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8749, "favorite_count": 38359, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086196654703824896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 09:29:06 +0000 2019", "text": "O texto define regras de unifica\u00e7\u00e3o de todos os milhares de canais digitais englobando os portais na internet e os aplicativos m\u00f3veis, e estabelece prazos para que o https://t.co/TUhYhqOHyw esteja completamente dispon\u00edvel ao cidad\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2513, "favorite_count": 25123, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117721501061525505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 22:26:12 +0000 2019", "text": "Com a transforma\u00e7\u00e3o digital medidas simples fazem a diferen\u00e7a. O cidad\u00e3o pede a c\u00f3pia do seu processo e a revis\u00e3o do seu benef\u00edcio do INSS pela internet e n\u00e3o precisa ir a uma ag\u00eancia. Medida que vai gerar uma economia de cerca de R$ 72 milh\u00f5es por ano! https://t.co/0RRn27MbbN", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2615, "favorite_count": 23299, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136036458547097600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 12:52:55 +0000 2019", "text": "- Outros chefes de estado se solidarizaram com o Brasil, afinal respeito \u00e0 soberania de qualquer pa\u00eds \u00e9 o m\u00ednimo que se pode esperar num mundo civilizado.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4942, "favorite_count": 43282, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165970378470150146", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 22:43:53 +0000 2019", "text": "H\u00e1 alguns anos, expressar simples opini\u00f5es contr\u00e1rias ao pensamento esquerdista era tabu. Hoje, as posi\u00e7\u00f5es que predominam na popula\u00e7\u00e3o s\u00e3o propagadas cada vez mais. Que esse movimento continue crescendo e evoluindo! Breves palavras de incentivo do fil\u00f3sofo ingl\u00eas @Roger_Scruton https://t.co/EywPkk07n6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7203, "favorite_count": 37114, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099802118834323456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 09:01:18 +0000 2019", "text": "O Hospital do Grupo de Assist\u00eancia \u00e0 Crian\u00e7a com C\u00e2ncer recebe pacientes em v\u00e1rias fases do tratamento. \u00c9 refer\u00eancia no atendimento de crian\u00e7as e jovens entre 0 e 19 anos de toda regi\u00e3o metropolitana do Vale do Para\u00edba, atendendo a popula\u00e7\u00e3o carente da regi\u00e3o. @CAIXANoticias https://t.co/mM3OLwIOSH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3962, "favorite_count": 28328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115902563902210058", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:44:37 +0000 2019", "text": "Gracias por sus palabras, Presidente. Sin duda Brasil y Argentina van a caminar juntos en direcciones diferentes a las pasadas por los \u00faltimos gobiernos. \u00a1Un gran abrazo! https://t.co/XUgBJ8lC9L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5162, "favorite_count": 33123, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080459853422829568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 21:56:48 +0000 2019", "text": "- O ambiente que estamos criando trar\u00e1 ainda mais retorno. S\u00f3 com a Nova Previd\u00eancia a expectativa \u00e9 de que sejam gerados +4 MILH\u00d5ES DE NOVOS EMPREGOS at\u00e9 2022, que se somar\u00e3o ao frutos que colheremos ap\u00f3s desburocratizar, desregulamentar, abrir nosso mercado e diminuir impostos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4723, "favorite_count": 38487, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147263080860147713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:03:48 +0000 2019", "text": "- Fica calmo. Um forte abra\u00e7o! https://t.co/fQhw6Sbizg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3933, "favorite_count": 42784, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146253175827161089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 15 20:28:38 +0000 2019", "text": "Foi realizado hoje, 15/03, o leil\u00e3o de 12 aeroportos das regi\u00f5es Nordeste, Sudeste e Centro-Oeste. Valor inicial proposto era de R$ 218,7 milh\u00f5es. Conseguimos arrecadar R$ 2,37 BILH\u00d5ES, valor 10 vezes maior, que ser\u00e1 pago \u00e0 vista. \u00c9 o Brasil voltando a crescer! Grande vit\u00f3ria! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9741, "favorite_count": 70617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106653453953175552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 02:41:28 +0000 2019", "text": "@lsentoes @CarlosBolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "lsentoes", "retweet_count": 343, "favorite_count": 9102, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102398623311114240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 27 12:37:43 +0000 2019", "text": "- Ap\u00f3s ler em meu Face o apelo do leitor Vennicios M. Teles pedindo para baixar impostos sobre jogos eletr\u00f4nicos, resolvi consultar nossa equipe econ\u00f4mica. Atualmente o IPI varia entre 20 e 50%. Ultimamos estudos para baix\u00e1-los. O Brasil \u00e9 o segundo mercado no mundo nesse setor.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14251, "favorite_count": 110033, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155094917796061186", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 03:32:32 +0000 2019", "text": "Teremos cada vez mais vantagem intelectual e se as leis forem aprovadas pelo Congresso, garantias para proteger a popula\u00e7\u00e3o diante dos maiores males que assolam todo o brasileiro: a impunidade e viol\u00eancia.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3456, "favorite_count": 29889, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127778626961911809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 21 13:32:18 +0000 2019", "text": "- Em 2 anos o porto de Itaqui, no Maranh\u00e3o, estar\u00e1 ligado, por ferrovia, ao porto de Santos. Em 4 anos faremos muito pelo Brasil e o at\u00e9 ent\u00e3o esquecido Nordeste, apesar da m\u00eddia e alguns governadores. https://t.co/m9f5CBOcuG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8884, "favorite_count": 46192, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152934326318878720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 19:48:04 +0000 2019", "text": "H\u00e1 alguns dias atr\u00e1s, fui claro ao dizer que quem estivesse pedindo o fechamento do Congresso ou STF hoje estaria na manifesta\u00e7\u00e3o errada. A popula\u00e7\u00e3o mostrou isso. Sua grande maioria foi \u00e0s ruas com pautas leg\u00edtimas e democr\u00e1ticas, mas h\u00e1 quem ainda insista em distorcer os fatos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12915, "favorite_count": 84934, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132735170086363136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 14:53:41 +0000 2019", "text": "Por oportuno, informo que jamais tratei temas sens\u00edveis ou de seguran\u00e7a nacional via celular.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4785, "favorite_count": 47864, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154404359175843843", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 14:37:13 +0000 2019", "text": "N\u00f3s do governo, juntamente com os presidentes da C\u00e2mara, do Senado e do STF, parlamentares, ministros e autoridades, temos oportunidade \u00edmpar de fazer hist\u00f3ria ao lado da popula\u00e7\u00e3o brasileira. Estamos muito pr\u00f3ximos de colocar nosso amado pa\u00eds de vez no caminho da prosperidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7333, "favorite_count": 64451, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134106493068947458", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 18 23:13:21 +0000 2019", "text": "- Hoje a Petrobr\u00e1s anuncia a redu\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o do litro da gasolina em 2,1% e do diesel em 2,2%. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9375, "favorite_count": 67621, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151993387240738816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 14:13:27 +0000 2019", "text": "- Chegada em Vit\u00f3ria da Conquista/Bahia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/40Wbigm6Wo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6191, "favorite_count": 48877, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153669459690868738", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 14 14:30:20 +0000 2019", "text": "Ontem (13) o Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito, presidido pelo o Min. da Infraestrutura, @tarcisiogdf, decidiu acabar com a obrigatoriedade do uso de simuladores para tirar habilita\u00e7\u00e3o. O custo da CNH ser\u00e1 reduzido em aproximadamente R$ 300 reais. Mais uma promessa sendo cumprida! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10596, "favorite_count": 70205, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139540580235730944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 17:58:11 +0000 2019", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4elfNzh8iV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5979, "favorite_count": 51763, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118574391875469312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 09:09:36 +0000 2019", "text": "- A Toyota do Brasil investir\u00e1 R$ 1 bilh\u00e3o em sua planta de Sorocaba/SP, gra\u00e7as ao programa de valoriza\u00e7\u00e3o dos biocombust\u00edveis do Governo Federal, o RENOVABIO. \n- Em S\u00e3o Paulo ser\u00e3o produzidos os ve\u00edculos h\u00edbrido-flex (etanol/eletricidade).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8364, "favorite_count": 48918, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174973876700270592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 17:06:19 +0000 2019", "text": "A Ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, @DamaresAlves cancelou envio de cerca de R$42 mi para compra de bitcoins para uso da FUNAI (\u00edndios) e a UFF. Agora, outra \u201cestranheza\u201d na #Comiss\u00e3oDaAnistia: compra de HD por R$7milh\u00f5es. #CaixaPretadaAnistia", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7963, "favorite_count": 44645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110588803301998592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 00:37:58 +0000 2019", "text": "Chegada no in\u00edcio da tarde de hoje. Nossa agenda se inicia na manh\u00e3 desta Ter\u00e7a, 22/01. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf0d https://t.co/WojKUZkZcW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4523, "favorite_count": 54728, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087509643264491521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 10 23:46:18 +0000 2019", "text": "GRANDE DIA!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11548, "favorite_count": 100955, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149102579751825410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 20:45:57 +0000 2019", "text": "O Presidente Jair Bolsonaro por interm\u00e9dio do Ministro da @AdvocaciaGeral , @andre_mendonca_ , fez a sustenta\u00e7\u00e3o oral no STF contra a tipifica\u00e7\u00e3o da \u201chomofobia\u201d como se racismo fosse. https://t.co/sX0AidpmoD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3812, "favorite_count": 21136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095786172914249732", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 19 19:32:59 +0000 2019", "text": "O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e o @mctic, lan\u00e7aram o programa Ci\u00eancia na Escola. Uma iniciativa dos dois minist\u00e9rios para aprimorar o ensino de ci\u00eancias nas escolas p\u00fablicas de ensino fundamental e m\u00e9dio. Estimular nossos jovens na forma\u00e7\u00e3o em \u00e1reas esquecidas. https://t.co/Pu0hLV6FGR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4059, "favorite_count": 29220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119323021586526208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 22:08:44 +0000 2019", "text": ". Via Ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, @SF_Moro .\n\n#PacoteAnticrime . Pessoas - e n\u00e3o estat\u00edsticas - s\u00e3o v\u00edtimas de crimes. https://t.co/qIE8844dCs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7238, "favorite_count": 27443, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181330545277575170", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 15 02:11:15 +0000 2019", "text": "- Morumbi, agora.\n- Brasil 2x0 Bol\u00edvia https://t.co/sqFzEsBHZM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6306, "favorite_count": 58786, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139716969635155968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 12 10:10:03 +0000 2019", "text": "A inser\u00e7\u00e3o social de deficientes atrav\u00e9s do esporte \u00e9 mais uma das frentes de investimento do novo Brasil que almejamos. Via @Caixa https://t.co/iNWZ1QsJBK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3043, "favorite_count": 27031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095263756295258112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 09:37:58 +0000 2019", "text": "As concess\u00f5es de portos, aeroportos, ferrovias, rodovias e linhas de transmiss\u00e3o de energia, o come\u00e7o de diversas medidas para desburocratizar a economia, redu\u00e7\u00e3o de mais de 21.000 cargos comissionados e gratifica\u00e7\u00f5es e n\u00famero de minist\u00e9rios...", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1641, "favorite_count": 9406, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110475975018594304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 10:35:24 +0000 2019", "text": "A comercio de \u00f4nibus no bimestre ficou em 3,1 mil unidades, crescimento de 79,8% se comparado com as 1,7 mil unidades do ano passado. Em fev. 1,5 mil unidades foram negociadas, expans\u00e3o de 71,3% ante as 871 unidades de fev. de 2018 e retra\u00e7\u00e3o de 6,6% sobre as 1,6 mil de janeiro.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 994, "favorite_count": 7635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108316098573803520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 21 12:48:25 +0000 2019", "text": "Respeitando a aplicabilidade do dinheiro p\u00fablico, determinamos a revis\u00e3o dos contratos vigentes e possibilidades futuras da Petrobras ligados ao setor que alguns dizem ser de cultura. A ordem \u00e9 saber o que fazem com bilh\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o brasileira. https://t.co/qc56MPKV7e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5222, "favorite_count": 32862, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119945987802443776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 15:32:41 +0000 2019", "text": "- Juntamente com alunos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da PM de S\u00e3o Paulo, convidei o Governador a pagar 10 flex\u00f5es. https://t.co/E8cmMItxVy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5292, "favorite_count": 43473, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141368211537104901", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 12:52:54 +0000 2019", "text": "- Em conversa com o Presidente Iv\u00e1n Duque, da Col\u00f4mbia, falamos da necessidade de termos um plano conjunto, entre a maioria dos pa\u00edses que integram a Amaz\u00f4nia, na garantia de nossa soberania e riquezas naturais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7054, "favorite_count": 54327, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165970374581993472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 08 01:13:11 +0000 2019", "text": "- O garoto Ivo C\u00e9sar Gonzales, de 9 anos, conta como foi a experi\u00eancia de desfilar no carro presidencial ao lado do Presidente da Rep\u00fablica no Dia da Independ\u00eancia do Brasil. Resgatar nosso pa\u00eds e cultivar o patriotismo no cora\u00e7\u00e3o dos brasileiros faz parte de nossa miss\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/85XgMbxGt3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11587, "favorite_count": 75600, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170505326241689600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 17:22:36 +0000 2019", "text": "A chamada \u00e9 falsa! No v\u00eddeo, os pais apenas criticam o car\u00e1ter partid\u00e1rio das manifesta\u00e7\u00f5es e a ades\u00e3o de parte do corpo docente da referida escola, al\u00e9m de exigirem a garantia das aulas para seus filhos. https://t.co/FvtmHlXqIU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4546, "favorite_count": 28441, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129074683406671873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 13:16:38 +0000 2019", "text": "A constru\u00e7\u00e3o civil continua a dar sinais de que est\u00e1 recuperando. A Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI) informou que em agosto, o \u00edndice de evolu\u00e7\u00e3o da atividade do setor cresceu 0,8 ponto. O Brasil quer crescer! https://t.co/knJ8LAkbI2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3170, "favorite_count": 19306, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176847983100518400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 17 16:54:47 +0000 2019", "text": "- Academia Militar das Agulhas Negras. Humildade, honestidade e patriotismo, a marca do povo brasileiro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ASmFa0bzgS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4446, "favorite_count": 34048, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162769755574611968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 08 21:31:39 +0000 2019", "text": "- Acredito na costumeira responsabilidade e patriotismo dos deputados e senadores na aprova\u00e7\u00e3o urgente da mat\u00e9ria. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5111, "favorite_count": 39452, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137472281586872326", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 21 19:43:53 +0000 2019", "text": "- Confio plenamente em meus ministros. A eles conferi total autonomia. Aos setores da imprensa que me acusam de interferir na PF, lembro que, de acordo com a lei 13.047/14, a escolha do Diretor Geral dessa exemplar institui\u00e7\u00e3o \u00e9 de compet\u00eancia exclusiva do Presidente da Rep\u00fablica", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7398, "favorite_count": 49753, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164261862852177921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 00:54:56 +0000 2019", "text": "- Vamos acabar com o ... no Brasil! https://t.co/qntdvP8JAn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4750, "favorite_count": 34699, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161803424767401984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 05 12:31:21 +0000 2019", "text": "Da s\u00e9rie Jo\u00e3o 8:32 - EXISTE FOME NO BRASIL? \"Somados Bolsa Fam\u00edlia, BPC e Aposentadoria Rural, h\u00e1 uma massa de R$ 200 bilh\u00f5es que v\u00e3o p/ o bolso dos mais pobres todos ano. Logo, se voc\u00ea entender a fome como sist\u00eamica e end\u00eamica, o Brasil n\u00e3o a tem.\" Osmar Terra, Min da Cidadania.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5517, "favorite_count": 37137, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158354806613913601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 20 00:16:18 +0000 2019", "text": "A Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica fiscalizar\u00e1 142 barragens at\u00e9 maio em todo pa\u00eds e 335 at\u00e9 o fim de 2019, al\u00e9m de fiscalizar o Plano de Seguran\u00e7a das barragens e da manuten\u00e7\u00e3o das usinas. https://t.co/T76frW2WgB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3971, "favorite_count": 26194, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098013439258251264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 21:34:02 +0000 2019", "text": "- Nessa sexta-feira, 11/outubro, com muita honra, estarei na formatura de Sargentos da PMESP.\n- Parque Anhembi, 10hs. https://t.co/48KaDMZMzw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2268, "favorite_count": 16292, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182408973410013187", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 14:31:48 +0000 2019", "text": "\ud83d\udeeb https://t.co/5gMbSUkb4R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3090, "favorite_count": 21277, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097503957105238021", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 22:08:08 +0000 2019", "text": "Leil\u00e3o da Ferrovia Norte-Sul: a empresa vencedora prestar\u00e1 servi\u00e7o ferrovi\u00e1rio em trecho que tem 1.537 km, de SP a TO. Valor m\u00ednimo do leil\u00e3o ser\u00e1 de R$1,353 bi, com investimentos previstos de R$2,8 bi. O acontecimento \u00e9 parte das a\u00e7\u00f5es dos primeiros 100 dias do governo federal.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5900, "favorite_count": 43856, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102692228558999555", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 20:15:33 +0000 2019", "text": "- A message to Brazil and the world on the Brazilian Amazon and the disinformation campaign built against our nation's sovereignty.\n\n- Uma mensagem para o Brasil e para o mundo sobre a nossa Amaz\u00f4nia e a campanha de desinforma\u00e7\u00e3o fabricada contra nossa soberania nacional. (2/2) https://t.co/2i0XLoof7w", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6019, "favorite_count": 33724, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165356996180217856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 17:05:49 +0000 2019", "text": "- Hoje, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 22:15, Ratinho entrevista Jair Bolsonaro no SBT. https://t.co/cUgmNcd9n9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6128, "favorite_count": 37759, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135955829683826690", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 15:03:40 +0000 2019", "text": "Umas simples, mas grande homenagem. Parab\u00e9ns Marcia e Marco pelo talento e por proporcionar este momento t\u00e3o especial em minha vida! https://t.co/LWc9EsKMov", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6360, "favorite_count": 52460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091351381129211904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 09:15:14 +0000 2019", "text": "Tamb\u00e9m foram firmados dois acordos relativos ao plano de coopera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da sa\u00fade e da medicina, entre minist\u00e9rios da Sa\u00fade, e uma coopera\u00e7\u00e3o entre Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional (GSI) e a Autoridade Nacional de Cyberseguran\u00e7a de Israel (INCD) na \u00e1rea de ciberseguran\u00e7a.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3380, "favorite_count": 30129, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112644581223530497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 26 21:29:02 +0000 2019", "text": "- Agora, \u00faltima escala antes do Jap\u00e3o. Aeroporto Nursultan Nazarbayev, Cazaquist\u00e3o. https://t.co/R8J0S9Ua4Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3830, "favorite_count": 36188, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143994602912985088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 23:14:34 +0000 2019", "text": "https://t.co/23JCFCm2FI", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6533, "favorite_count": 48531, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141846836539514880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 30 14:21:18 +0000 2019", "text": "Retorno agora de Osaka.\nG 20, MISS\u00c3O CUMPRIDA!\nParab\u00e9ns BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/UrvSIi5HWD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5440, "favorite_count": 48602, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145336514148274179", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 20:11:07 +0000 2019", "text": "Alia Al Mansoori, prod\u00edgio da ci\u00eancia dos Emirados \u00c1rabes, com 16 anos, estuda para ir ao espa\u00e7o daqui 15 anos sendo lan\u00e7ada por um foguete do Centro Espacial de Alc\u00e2ntara. J\u00e1 venceu competi\u00e7\u00e3o pela NASA e possui artigos publicados nas mais importantes revistas cient\u00edficas. https://t.co/5l4rv0lacK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6355, "favorite_count": 60726, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117158294773293058", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 02:42:36 +0000 2019", "text": "@alegaules \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "alegaules", "retweet_count": 211, "favorite_count": 10406, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154582761275056129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 10 22:05:06 +0000 2019", "text": "- 10 de junho, Dia da Artilharia. V\u00eddeo de 2017, 9\u00b0 GAC, Nioaque/MS. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/jIDSle2CPC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3657, "favorite_count": 37184, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138205472912269313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 20:23:15 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o @bolsonarosp, que sempre ajudou a resgatar a confian\u00e7a no Brasil mundo afora. O Presidente da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, foi recebido hj pelo premi\u00ea h\u00fangaro Viktor Orban, que colocou-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e dividiu experi\u00eancias positivas de abertura econ\u00f4mica na Hungria https://t.co/MhwW8FjPyV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2688, "favorite_count": 21545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118973285897768963", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 18 03:52:58 +0000 2019", "text": "- GRANDE VIT\u00d3RIA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @BorrachinhaMMA \ud83d\udc4d https://t.co/iU7slWPcNg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3004, "favorite_count": 35084, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162935390858334210", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 16 00:25:25 +0000 2019", "text": "- O Brasil \u00e9 o 1\u00b0 pa\u00eds do mundo em belezas naturais, mas um dos \u00faltimos em receita no turismo. Fernando de Noronha \u00e9 um exemplo de como n\u00e3o se deve fazer turismo. Taxas federais (contrato de 2012) e estaduais abusivas, parte urbana da ilha abandonada e popula\u00e7\u00e3o desassistida. https://t.co/cJQY0cl8V4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6621, "favorite_count": 44543, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150924359290241024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 11 20:24:04 +0000 2019", "text": "TENTATIVA DE RECRIAR CPMF DERRUBA CHEFE DA RECEITA. Paulo Guedes exonerou, a pedido, o chefe da Receita Federal por diverg\u00eancias no projeto da reforma tribut\u00e1ria. A recria\u00e7\u00e3o da CPMF ou aumento da carga tribut\u00e1ria est\u00e3o fora da reforma tribut\u00e1ria por determina\u00e7\u00e3o do Presidente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12953, "favorite_count": 72078, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171882119146147846", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 19:32:19 +0000 2019", "text": "A @portosdobrasil via governo federal vai realizar o arrendamento de 10 \u00e1reas portu\u00e1rias no 1\u00ba semestre de 2019, incluindo 3 terminais do Porto de Cabedelo/PB. Os leil\u00f5es de 4 dessas \u00e1reas acontece em 22/03. Saiba + sobre os investimentos previstos: https://t.co/xT08qWapaX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3023, "favorite_count": 20269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096130031062081536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 24 13:09:48 +0000 2019", "text": "- Segundo dados da Abracorp, nosso Turismo de Neg\u00f3cios cresceu quase 15% no primeiro semestre deste ano em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018, o que significa aumento de aproximadamente R$ 720 milh\u00f5es movimentados no setor, totalizando R$ 5,57 bilh\u00f5es. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5352, "favorite_count": 36922, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154015828406427649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 02:19:12 +0000 2019", "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento deste pleito ou se n\u00e3o h\u00e1 a possibilidade de derrota mediante vota\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria no prazo previsto, o que levaria tamb\u00e9m sua autom\u00e1tica derrota no Congresso. O Brasil precisa estar atento, pois todo dia \u00e9 um jogo de xadrez.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4081, "favorite_count": 33489, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102393020740239360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 18:40:54 +0000 2019", "text": "\ud83c\udf37 https://t.co/S7GTxbo8Kn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2372, "favorite_count": 26612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087782172168196098", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 09:36:12 +0000 2019", "text": "A Temporada de cruzeiros 2018/2019 na Bahia chega ao fim. De acordo com a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Cruzeiros Mar\u00edtimos (Clia Brasil) foi registrado um incremento de 7% com rela\u00e7\u00e3o a temporada 2017/2018. A pr\u00f3xima dever\u00e1 crescer 10%.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2984, "favorite_count": 32255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125333431079047168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 17:35:21 +0000 2019", "text": "Nosso objetivo \u00e9 claro: queremos o Brasil entre as economias mais livres do mundo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8232, "favorite_count": 61314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107697008423419906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 00:43:24 +0000 2019", "text": "Fonte: https://t.co/Whgp1LkhbR", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2196, "favorite_count": 16506, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109616668400074752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 16:50:45 +0000 2019", "text": "Acredito no Brasil e em suas institui\u00e7\u00f5es e respeito a autonomia dos poderes, como escrito em nossa Constitui\u00e7\u00e3o. S\u00e3o princ\u00edpios indispens\u00e1veis para uma democracia. Dito isso, minha posi\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 favor\u00e1vel \u00e0 liberdade de express\u00e3o, direito leg\u00edtimo e inviol\u00e1vel.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11346, "favorite_count": 69442, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118195030802489349", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 00:02:09 +0000 2019", "text": "- Donald Trump, as rela\u00e7\u00f5es comerciais com o Brasil e a indica\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro para a embaixada americana. https://t.co/DpsYIQv12R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8257, "favorite_count": 53288, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156354325268111361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 00:21:39 +0000 2019", "text": "@escutandocreep @paulokogos Forte abra\u00e7o Paulo Kogos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "escutandocreep", "retweet_count": 2264, "favorite_count": 7699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182451157874151424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 02 20:50:03 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5128, "favorite_count": 55515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091800939483275269", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 21:06:24 +0000 2019", "text": "Veja mais alguns avan\u00e7os do Governo Bolsonaro que infelizmente o senhor(a) n\u00e3o ver\u00e1 na grande imprensa. https://t.co/EPlQJg62dp https://t.co/H4aanW4cng", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4697, "favorite_count": 22246, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1160296362606497792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 19:10:15 +0000 2019", "text": "Hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, participamos do lan\u00e7amento do Projeto Juntos pelo Araguaia, em Aragar\u00e7as-GO. Em conjunto com os governadores de Goi\u00e1s e Mato Grosso, Ministros e secret\u00e1rios estaduais, assinamos acordos para Revitaliza\u00e7\u00e3o da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Araguaia. https://t.co/OWXFCeXNZm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2873, "favorite_count": 25103, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136349534144094208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 02:09:31 +0000 2019", "text": "Assinamos a MP 873 que tem prazo de 120 dias para ser apreciada pelo Congresso ou perde validade, criando o pagamento de contribui\u00e7\u00e3o sindical somente mediante boleto banc\u00e1rio individual do trabalhador, o que n\u00e3o agradou a l\u00edderes sindicais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7853, "favorite_count": 58235, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102390585023963142", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 01:42:16 +0000 2019", "text": "Jamais vi uma persegui\u00e7\u00e3o t\u00e3o infantil e sem sentido por parte de certos \u201cve\u00edculos de informa\u00e7\u00e3o\u201d a uma pessoa constantemente mostrando este e outros exemplos banais. Ainda assim defendo a sagrada liberdade de imprensa e de express\u00e3o sempre acreditando no bom senso dos cidad\u00e3os.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4749, "favorite_count": 37339, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121227894230016000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 12:32:15 +0000 2019", "text": "- Quebramos monop\u00f3lios, diminu\u00edmos burocracias. O Brasil bateu recordes em apreens\u00e3o de drogas e reduziu consideravelmente os homic\u00eddios. Isso em apenas 7 meses. Quem espalha que vamos de mal a pior, manifesta um desejo, n\u00e3o a realidade. Estamos mudando o Brasil para melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 10443, "favorite_count": 66223, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150744885928046593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 13:42:40 +0000 2019", "text": "Os detalhes ser\u00e3o disponibilizados em breve e mais medidas para desburocratizar ser\u00e3o tomadas ao longo do mandato. \ud83d\udc4d Um forte abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3137, "favorite_count": 34116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116335759152250880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 12 18:56:24 +0000 2019", "text": "Com o trabalho do Ministerio da Ci\u00eancia e Tecnologia, inauguramos os servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es da esta\u00e7\u00e3o brasileira na Ant\u00e1rtica. Os cientistas e militares que l\u00e1 atuam  agora disp\u00f5em de internet fixa de alta velocidade, conex\u00e3o 4G, acesso wi-fi nas instala\u00e7\u00f5es e sinal de TV.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5140, "favorite_count": 45129, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105543078016884736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 21:26:21 +0000 2019", "text": "- Lembram-se dos caminh\u00f5es atolados na BR 163? Nossos parab\u00e9ns ao Ex\u00e9rcito e ao Ministro (Capit\u00e3o/IME) Tarc\u00edsio de Freitas. https://t.co/0TCtoHkTjy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11794, "favorite_count": 64609, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149792135711010816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 22:12:33 +0000 2019", "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Centro Integrado de Intelig\u00eancia de Seguran\u00e7a \nP\u00fablica Sul-Curitiba, com o Ministro @SF_Moro . A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 criar um centro de intelig\u00eancia de pol\u00edcias em cada regi\u00e3o do pa\u00eds. Firmes para que o Congresso aprove o Pacote anti-crimes melhorando a seguran\u00e7a no Brasil! https://t.co/6VblGNfCNM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4860, "favorite_count": 25924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126973324142305281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 13:22:09 +0000 2019", "text": "- O Brasil n\u00e3o mais ser\u00e1 ref\u00fagio de canalhas travestidos de presos pol\u00edticos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6301, "favorite_count": 52589, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153656547026841600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 14:50:36 +0000 2019", "text": "- ENUMERANDO ALGUNS FEITOS DO GOVERNO BOLSONARO NOS \u00daLTIMOS DIAS:\n\n1- MAIS IMPOSTOS ZERADOS \u2013 depois dos medicamentos para C\u00e2ncer e AIDS, governo zera impostos para centenas de produtos, entre eles equipamentos e produ\u00e7\u00e3o m\u00e9dicos, exames, cirurgias oftalmol\u00f3gicas e inform\u00e1tica.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8317, "favorite_count": 39533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175784468570890240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 22:30:05 +0000 2019", "text": "Em maio, entregamos mais um servi\u00e7o digital: o cidad\u00e3o que n\u00e3o concorda com a resposta do INSS pode recorrer direto pela internet. Vamos economizar cerca de R$ 72 milh\u00f5es ao ano! \u00c9 s\u00f3 usar o \"Meu INSS\": https://t.co/HBjs0YOqP2", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2701, "favorite_count": 22917, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136037434528059400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 12:37:20 +0000 2019", "text": "@MarceloMakt Marcelo, Boa semana! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "MarceloMakt", "retweet_count": 30, "favorite_count": 900, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150746166851702785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 16:37:12 +0000 2019", "text": "A forma\u00e7\u00e3o em faculdades \u00e9 fundamental, contudo o ensino t\u00e9cnico \u00e9 motor para o retorno do dinheiro do contribuinte aconte\u00e7a de maneira mais r\u00e1pido e eficaz para a sociedade. Este \u00e9 o trabalho de um governo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1756, "favorite_count": 11256, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181609500761038849", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 07 13:11:31 +0000 2019", "text": "- Atendendo \u00e0 imprensa que tanto me criticou sobre desmatamento, temos uma boa not\u00edcia para ela: os balancetes das empresas agora poder\u00e3o ser publicados em sites, dispensando os jornais. Menos pap\u00e9is, menos desmatamento. Apenas lamento, menos lucro para os jornais... https://t.co/6IejWWFHh1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12394, "favorite_count": 68647, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159089689967677440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 12:37:06 +0000 2019", "text": "- O Brasil voltando aos *TRILHOS*.\n- Lote 5, Ferrovia da Integra\u00e7\u00e3o Oeste-Leste. https://t.co/ZhJaKW07Rx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10530, "favorite_count": 61118, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142773573741875200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 23 11:05:46 +0000 2019", "text": "- O @MInfraestrutura , Capit\u00e3o @tarcisiogdf , em muitas oportunidades, tem se socorrido do @exercitooficial para obras em rodovias.\n- A ele nossos parab\u00e9ns pela dedica\u00e7\u00e3o em melhor servir ao nosso Brasil. https://t.co/rJp6soHfDk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6892, "favorite_count": 37826, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176090273958572033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 02:10:47 +0000 2019", "text": "- \"Quando o homem n\u00e3o tem mais ambi\u00e7\u00e3o deve comprar um lote no cemit\u00e9rio.\" https://t.co/o7KegRHQYw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4088, "favorite_count": 33611, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152400428660854785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 22:06:58 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/y9royWha3V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1884, "favorite_count": 16601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086022093215551490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 18:46:31 +0000 2019", "text": "\u201cO Estado foi criminoso quando desarmou o cidad\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es de desarmar o bandido. Isso n\u00e3o est\u00e1 relacionado s\u00f3 \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica, mas a um princ\u00edpio de leg\u00edtima defesa de liberdade individual. Da sua liberdade de defender o seu patrim\u00f4nio e sua vida.\u201d General Santos Cruz.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9048, "favorite_count": 60947, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082710153600868352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 22:37:03 +0000 2019", "text": "Hoje, \u00e0s 20:05, na record, cobertura dessa visita surpresa. Convido todos a assistir!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2851, "favorite_count": 31302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122268449353490433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 14:22:32 +0000 2019", "text": "Na pr\u00f3xima semana embarco rumo a Davos, Su\u00ed\u00e7a, para participar do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial. Estou confiante e feliz com essa grande oportunidade de apresentar a l\u00edderes do mundo todo um Brasil diferente, livre das amarras ideol\u00f3gicas e corrup\u00e7\u00e3o generalizada.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7459, "favorite_count": 64274, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084818047540621312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:03:28 +0000 2019", "text": "9-MENOS DROGAS \u2013 3 mil toneladas de p\u00e9s de maconha destru\u00eddos. Resultado maior que a soma dos dois anos anteriores. Recorde de apreens\u00e3o de coca\u00edna.\n\n10-DIREITO \u00c0 LEG\u00cdTIMA DEFESA \u2013 Sancionada a lei que garante aos produtores rurais a posse de armas em toda a propriedade.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2138, "favorite_count": 9879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175787706632278016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 15:14:52 +0000 2019", "text": "Projeto do Governo encaminhado ao Congresso visa recuperar R$ 4bi a mais por ano endurecendo a cobran\u00e7a de d\u00edvidas. O alvo \u00e9 o contribuinte com d\u00edvida maior do que R$15 mi por mais de um ano. H\u00e1 grupos que respondem por d\u00edvidas de at\u00e9 R$ 40bi. O foco das a\u00e7\u00f5es \u00e9 o grande devedor.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7662, "favorite_count": 49487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109473592687947776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 02:54:00 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o ao Silvio e ao SBT pela grande oportunidade e por este agrad\u00e1vel momento. Muito brigado tamb\u00e9m aos que nos assistiram! Excelente audi\u00eancia. Desejo um bom in\u00edcio de semana a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6276, "favorite_count": 70072, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125232214785048576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 09 17:32:38 +0000 2019", "text": "- Queremos tirar o \"excesso\" do C\u00f3digo Penal, afinal atirar num bandido duas ou mais vezes deve ser motivo de comemora\u00e7\u00e3o (sinal que o policial est\u00e1 vivo), e n\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o. J\u00e1 os excessos dos jornalistas... https://t.co/qzbRajoTRi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9073, "favorite_count": 57722, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159880177322745858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 22:09:48 +0000 2019", "text": "A ferrovia Norte-Sul foi projetada para se tornar a espinha dorsal do transporte ferrovi\u00e1rio do Brasil, integrando o territ\u00f3rio nacional e contribuindo para a redu\u00e7\u00e3o do custo log\u00edstico do transporte de carga no pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3617, "favorite_count": 31446, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102692646991077376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 17:28:53 +0000 2019", "text": "Integra\u00e7\u00e3o e desenvolvimento: https://t.co/xl2Rg1Zevd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2588, "favorite_count": 18601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097548520901496834", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 02:46:29 +0000 2019", "text": "@ODORIZZIOficial \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "ODORIZZIOficial", "retweet_count": 59, "favorite_count": 4077, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154583738912772096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 22 02:02:57 +0000 2019", "text": "- Bal\u00e9 Bolshoi de Joinville.\n- Obrigado, muita emo\u00e7\u00e3o. - Jair Bolsonaro. https://t.co/6DkZcXeRRA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6723, "favorite_count": 56904, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108911913092685824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:46:43 +0000 2019", "text": "@denergiovanini Kkkkkkkk... mais amor, jornalista do Estad\u00e3o! Kkkkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3358, "favorite_count": 30230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114947626749841408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 23:34:50 +0000 2019", "text": "@AleCardozo @CRX_1983 @FJr9009 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "AleCardozo", "retweet_count": 21, "favorite_count": 230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098003001237823489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 11:27:13 +0000 2019", "text": "Parabenizo @netanyahu pela grande v\u00edtoria e pela renova\u00e7\u00e3o de seu mandato como Primeiro Ministro de Israel. Bibi \u00e9 um grande l\u00edder e seguiremos trabalhando juntos pela prosperidade e pela paz dos nossos povos, com base em nossos valores e convic\u00e7\u00f5es profundas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4703, "favorite_count": 38593, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116301671821344768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 12:39:07 +0000 2019", "text": "Em 2019, portos do Paran\u00e1 reduziram em 46% o tempo m\u00e9dio que os navios esperam para atracar no cais. Leia a curta mat\u00e9ria e entenda o que isto significa: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/cEEEpAWQkH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2853, "favorite_count": 19607, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117769320828952576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 13 14:31:50 +0000 2019", "text": "IMPRENSA SEM LIMITES: sem se identificar, o jornalista Jo\u00e3o Paulo Saconi, \u00c9poca / Globo, se passou por gay e fez sess\u00f5es com minha nora Helo\u00edsa (psic\u00f3loga, esposa do Eduardo) e gravou tudo. O deveria ficar apenas entre os dois, por quest\u00e3o de \u00e9tica, agora vem a p\u00fablico. https://t.co/aWzxxcCcJk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8175, "favorite_count": 40081, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172518252578254848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 16:26:48 +0000 2019", "text": "- Hasteamento da Bandeira do Brasil.\n- Pal\u00e1cio da Alvorada, 29/mar\u00e7o. \n- Jair Bolsonaro. https://t.co/4ibJT4I7fh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7408, "favorite_count": 42345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111666022216581126", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 25 14:48:14 +0000 2019", "text": "- Desde o princ\u00edpio busquei o di\u00e1logo junto aos l\u00edderes do G-7, bem como da Espanha e Chile, que participam como convidados. O Brasil \u00e9 um pa\u00eds que recupera sua credibilidade e faz com\u00e9rcio com praticamente o mundo todo. https://t.co/DPCK3yZ7NS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8917, "favorite_count": 59547, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165637010020847617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 09:20:25 +0000 2019", "text": "Em conversa com o Sec. nacional de Pesca e Agricultura, @jorgeseif , nos foi informado que burocracia no setor \u00e9 o que mais tem travado o crescimento da produ\u00e7\u00e3o nas 5 regi\u00f5es do pa\u00eds. Queremos viabilizar desburocratiza\u00e7\u00f5es o quanto antes para propiciar maiores ganhos para todos. https://t.co/Gam26jwxaE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3232, "favorite_count": 23215, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097787982768148480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 15:24:49 +0000 2019", "text": "O Governo Federal trabalhando para concluir rodovias inacabadas e fazendo o seu servi\u00e7o. Neste trecho s\u00e3o 34 km de duplica\u00e7\u00e3o da BR-101/AL. https://t.co/8OIA6CKwuF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5405, "favorite_count": 32460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117086242502598661", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 21:23:39 +0000 2019", "text": "O capit\u00e3o Nagem, funcion\u00e1rio da Petrobr\u00e1s, ocupar\u00e1 a vaga da petista Regina Miki (foto) na Chefia de Seguran\u00e7a.\nPara a Ger\u00eancia de Intelig\u00eancia foi indicado o Ten R/2 Marcelo Dias (tamb\u00e9m concursado) que foi retirado por Miki dessa mesma fun\u00e7\u00e3o em 2018.\nParab\u00e9ns Petrobr\u00e1s! https://t.co/tRAryhPprU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4162, "favorite_count": 28412, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083836863075340289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 16 23:11:32 +0000 2019", "text": "A luta \u00e9 di\u00e1ria para que deixemos um recado cultural verdadeiro em nosso pa\u00eds. Vamos juntos dando passos largos e jamais esquecendo que o \u201cconhecimento liberta e a doutrina\u00e7\u00e3o aprisiona!\u201d https://t.co/MI7s1sWzSG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4282, "favorite_count": 28776, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096909974876422145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 12:29:20 +0000 2019", "text": "Levantamento da FGV aponta que o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que apresentou maior melhora do clima econ\u00f4mico na Am\u00e9rica Latina. Sa\u00edmos de -33,9 em Outubro de 2018 para +3,6 em Janeiro de 2019, um aumento de 240%. Queremos e podemos ainda mais! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sttK4yZGWj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4476, "favorite_count": 26325, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094936421985599489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 10:12:53 +0000 2019", "text": "N\u00e3o esque\u00e7amos que precisamos do Congresso para que possamos definitivamente decolar economicamente e realizar as t\u00e3o necess\u00e1rias transforma\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas que o Brasil precisa.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3536, "favorite_count": 28860, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128241764945616897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 08 02:09:06 +0000 2019", "text": "- Um grande dia hoje! Vi nos olhos dos brasileiros o renascer da esperan\u00e7a de um futuro melhor para o Brasil. Com a permiss\u00e3o de Deus, inspirados nesse sentimento, buscaremos juntos este objetivo! Sigo confiante para a pr\u00f3xima cirurgia. Que Deus nos aben\u00e7oe. Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7934, "favorite_count": 67171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170519396793704448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 15:04:24 +0000 2019", "text": "O consumo de bebida alco\u00f3lica \u00e9 proibido na cadeia. Boa tarde a todos! https://t.co/lu1fVSEJJB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10012, "favorite_count": 61739, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122154536993480704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 21:06:40 +0000 2019", "text": "Via @exercitooficial : Concurso oferta mais de mil vagas para n\u00edvel m\u00e9dio e sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 3,8 mil; provas ocorrer\u00e3o em todo o pa\u00eds: https://t.co/63ZFIe9kA8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3231, "favorite_count": 18179, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099777655778541571", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 17:39:53 +0000 2019", "text": "@RadioBandNewsBH N\u00e3o, imagina! Maduro, Fidel, Ch\u00e1vez, ditaduras comunistas na \u00c1frica, Kirchners... deve ser tudo cisco nos olhos!", "in_reply_to_screen_name": "RadioBandNewsBH", "retweet_count": 1081, "favorite_count": 6945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102987107163869184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 23:09:34 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o o jantar oferecido em nome de nosso time. Diante da gentileza dos empres\u00e1rios em Davos, pude proferir algumas palavras. Muito obrigado a todos os senhores pela considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/sNMMDcb81c", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4522, "favorite_count": 32279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087849784080322560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 23:04:46 +0000 2019", "text": "Repudio e condeno veementemente o atentado terrorista ocorrido hoje na Col\u00f4mbia, que deixou pelo menos 9 mortos e dezenas de feridos. Toda solidariedade aos nossos irm\u00e3os colombianos neste momento dif\u00edcil, em especial aos familiares das v\u00edtimas. Fuerza! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6034, "favorite_count": 46279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086036635135995904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 13:34:42 +0000 2019", "text": "Somente em setembro, nosso governo, via @mdregional_br , liberou mais R$ 500 milh\u00f5es para o Minha Casa Minha Vida. https://t.co/jhi04svcCl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4058, "favorite_count": 21659, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177577306711363589", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 16 21:55:39 +0000 2019", "text": "-  Avaliaremos tamb\u00e9m a possibilidade de reduzir impostos para jogos eletr\u00f4nicos. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 10726, "favorite_count": 83417, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140377424665833472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 01:00:29 +0000 2019", "text": "Nossa pol\u00edtica \u00e9 de mercado aberto e de n\u00e3o interven\u00e7\u00e3o na economia.\nO presidente da @petrobras ,ap\u00f3s nos ouvir, suspendeu temporariamente o reajuste. Convoquei os respons\u00e1veis pela pol\u00edtica de pre\u00e7os para reuni\u00e3o, junto com o @MinEconomia  @MInfraestrutura e @Minas_Energia", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3517, "favorite_count": 29452, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116868726866042881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 21 17:40:21 +0000 2019", "text": "A que ponto infelizmente chegar\u00e1 a Rede Globo? https://t.co/IzfwXKiPZg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7436, "favorite_count": 48016, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1120019454900015104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 18:22:18 +0000 2019", "text": "Nas ruas de Petrolina. MUITO OBRIGADO, PERNAMBUCO! Um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d https://t.co/98iLNEcVuy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8887, "favorite_count": 54527, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131988810680688641", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 19:19:18 +0000 2019", "text": "Doze milh\u00f5es quinhentos e quarenta e sete mil e quinhentos e trinta e cinco estudantes de seis a dezessete anos acompanhados. Noventa e um v\u00edrgula dezoito por cento. Dois mil e dezenove. Melhor \u00edndice para o per\u00edodo de junho e julho. Via @MEC_Comunicacao https://t.co/dRfge9JAVm", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2633, "favorite_count": 17040, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168604330729050116", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 27 11:00:06 +0000 2019", "text": "Mais 9 contratos de ades\u00e3o em Terminais de Uso Privado assinados. Ser\u00e3o R$750 mi em investimentos para terminais nos estados de AM, RO, P\u00c1, SC, ES e CE. J\u00e1 s\u00e3o 29 contratos assinados em 2019. Outra novidade \u00e9 o investimento em portos exclusivos estruturados para receber turistas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5120, "favorite_count": 30676, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177538399621844993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 15:32:19 +0000 2019", "text": "Alcan\u00e7amos a meta deste ano para privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es ( @MinEconomia )- menos estado, menos cargos nas m\u00e3os de pol\u00edticos, mais efici\u00eancia e dinheiro p\u00fablico aplicado em locais realmente necess\u00e1rios. Avan\u00e7aremos mais! @tvbrasilgov https://t.co/kHShyZG0OK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5409, "favorite_count": 25911, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180506005202968576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 15:43:04 +0000 2019", "text": "- PIB brasileiro cresceu 0,4% no segundo trimestre de 2019, o dobro do previsto pelos jornais/especialistas e o melhor resultado em 6 anos para o per\u00edodo. Aos poucos o Brasil vai saindo do buraco que o PT o colocou e retomando o crescimento. Estamos no caminho certo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10312, "favorite_count": 57839, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167100362509172738", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 22 19:54:31 +0000 2019", "text": "Aquicultura em desenvolvimento no Brasil com o Secret\u00e1rio da Pesca @jorgeseif . Desburocratizar para crescer mais ainda. https://t.co/JoOz6giYYT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2137, "favorite_count": 16932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099034721315631105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 03 13:53:35 +0000 2019", "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral e Aparados da Serra. Importantes \u00e1reas para o Ecoturismo. Iniciativas que comprovadamente d\u00e3o certo no que se almeja com os projetos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2134, "favorite_count": 19794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113439403282784257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 10:29:39 +0000 2019", "text": "O Minist\u00e9rio de Desenvolvimento Regional divulga que, o Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco est\u00e1 em fase conclusiva de obras, como visto em tweets anteriores. Complementamos que Eixo Norte est\u00e1 em repara\u00e7\u00e3o, e a expectativa \u00e9 de que os trabalhos sejam finalizados at\u00e9 maio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5085, "favorite_count": 43078, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099617343213367296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 09 20:38:09 +0000 2019", "text": "- A esquerda sempre alegou defender o di\u00e1logo. J\u00e1 sabemos como eram feitos os di\u00e1logos no mensal\u00e3o e petrol\u00e3o. Dessa vez um l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o criminosa PCC revela sentir falta do \"di\u00e1logo cabuloso\" que tinha com o governo na era PT. Sinal de que estamos no caminho certo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/OoXy0xT6Vi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15388, "favorite_count": 64689, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159926864258969600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 13:44:01 +0000 2019", "text": "Muitas fal\u00e1cias sendo usadas a respeito da posse de armas. A pior delas conclui que a iniciativa n\u00e3o resolve o problema da seguran\u00e7a p\u00fablica. Ignorando o principal prop\u00f3sito, que \u00e9 \u201ciniciar \u201d o processo de assegurar o direito inviol\u00e1vel \u00e0 leg\u00edtima defesa.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6385, "favorite_count": 49087, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085895519463981056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 20:03:40 +0000 2019", "text": "A pol\u00edtica de pre\u00e7os do combust\u00edvel e derivados do petr\u00f3leo \u00e9 tema de reuni\u00f5es no Governo. O @MinEconomia, Paulo Guedes, com nosso time, continua trabalhando para gerar concorr\u00eancia nos setores para garantir pre\u00e7os mais baixos para o consumidor. https://t.co/eHcPrSIgxP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5173, "favorite_count": 30734, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122229848682975232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 18:15:05 +0000 2019", "text": "Ministro Paulo Guedes fala sobre o Brasil de hoje e o que muito ainda podemos fazer: https://t.co/xzGMihvFN2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6676, "favorite_count": 32109, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175835924640477185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 25 23:12:25 +0000 2019", "text": "@WillameFerrei15 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "WillameFerrei15", "retweet_count": 60, "favorite_count": 985, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143658232172437505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 21 11:26:51 +0000 2019", "text": "\"E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1\" Jo\u00e3o 8:32. Carrego esta mensagem sempre \u00e0 frente de nossa miss\u00e3o. Bom dia a todos! https://t.co/oHcCk2k1UL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7084, "favorite_count": 56092, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130797095122853888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 13:17:55 +0000 2019", "text": "Live da semana (23/05/2019) dispon\u00edvel no youtube para quem perdeu - OCDE, turismo, vagas para PF e muito mais:  https://t.co/js7rV8NVSM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1882, "favorite_count": 13065, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131912210467446786", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 05 20:27:48 +0000 2019", "text": "Boletim M\u00e9dico de 05/02/2019, explanado pelo porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, General R\u00eago Barros. https://t.co/9QTEiZtNPP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2735, "favorite_count": 20019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092882503474573312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 16:54:12 +0000 2019", "text": "Desde o ocorrido em Brumadinho, os governos v\u00eam trabalhando incansavelmente para minimizar os danos e impedir que situa\u00e7\u00f5es absurdas como esta aconte\u00e7am. 28 dias ap\u00f3s o ocorrido, seguem os trabalhos. https://t.co/iMugBJ4VnJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2809, "favorite_count": 19847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098626955983888385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 00:24:58 +0000 2019", "text": "@PlebeusOciosos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb!", "in_reply_to_screen_name": "PlebeusOciosos", "retweet_count": 323, "favorite_count": 4677, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129180975894794245", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 16 00:56:02 +0000 2019", "text": "Este \u00e9 Daniel Hannan. Um grande defensor das liberdades individuais e \u00f3timo orador, foi chamado para participar de um debate em Oxford para defender a posi\u00e7\u00e3o do Capitalismo. Foi assim que ele encerrou o debate. Via @tradutores_br https://t.co/5PPeAw9qcD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8631, "favorite_count": 39682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106720744564801541", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 09 00:35:01 +0000 2019", "text": "- Estudos da equipe econ\u00f4mica estimam que a medida gerar\u00e1 milhares de empregos em diversos setores (como constru\u00e7\u00e3o civil, cer\u00e2mica, vidro e qu\u00edmico) e levar\u00e1 \u00e0 redu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 50% do pre\u00e7o do g\u00e1s no longo prazo, com uma queda significativa j\u00e1 nos pr\u00f3ximos 12 meses. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6499, "favorite_count": 53363, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148390063585280000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 24 14:57:58 +0000 2019", "text": "- Nesta manh\u00e3 recebi da PM do Distrito Federal sua mais alta honraria, a Medalha Tiradentes. Na oportunidade cumprimento os policiais militares de todo o Brasil. https://t.co/fUBKKZCxJk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3421, "favorite_count": 33950, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143171410958962688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 15:49:03 +0000 2019", "text": "Em meu Governo a chama da democracia ser\u00e1 mantida sem qualquer regulamenta\u00e7\u00e3o da m\u00eddia, a\u00ed inclu\u00edda as sociais. Quem achar o contr\u00e1rio recomendo um est\u00e1gio na Cor\u00e9ia do Norte ou Cuba.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11742, "favorite_count": 78019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125064873174552576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 17:22:42 +0000 2019", "text": "Viagens de neg\u00f3cios no Brasil cresceram 14,7% (R$5,57bilh\u00f5es) no primeiro semestre deste ano, na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo de 2018 (R$4,85 bilh\u00f5es): c\u00e1lculo de passagens a\u00e9reas e rodovi\u00e1rias, di\u00e1rias de hot\u00e9is, loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e eventos de turismo corporativo - Abracorp.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4340, "favorite_count": 28604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169662151625252869", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 10:06:46 +0000 2019", "text": "Para maior transpar\u00eancia e melhor empregabilidade do dinheiro p\u00fablico, Informamos que todos os patroc\u00ednios da Petrobras est\u00e3o sob revis\u00e3o, objetivando enfoque principal dos recursos para a educa\u00e7\u00e3o infantil e manuten\u00e7\u00e3o do empregado \u00e0 Orquesta Petrobras.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7110, "favorite_count": 55980, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095625320835829760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 12 13:51:59 +0000 2019", "text": "Hoje (12/05/2019), entrarei ao vivo na R\u00e1dio Bandeirantes com @Miltonneves \u00e0s 11:30h. https://t.co/pEHa2or4UD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2102, "favorite_count": 16824, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127572130340667394", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 19:17:33 +0000 2019", "text": "EM FRENTE BRASIL: Programa do Governo Bolsonaro, lan\u00e7ado pelo Ministro @SF_Moro , j\u00e1 apresenta resultados. Em alguns dias, a queda de cerca de 50% dos homic\u00eddios no m\u00eas de setembro, em rela\u00e7\u00e3o a agosto e outros crimes. Uma das cidades do projeto-piloto \u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR. https://t.co/lu8b4wcvgM", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2992, "favorite_count": 15387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180562688713338882", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 14:54:58 +0000 2019", "text": "4-CRESCIMENTO DO COM\u00c9RCIO NA SEMANA DO BRASIL \u2013 aumento de 12% nas vendas e 41% nas atividades online, em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. R$ 1,86 bilh\u00f5es vendas no per\u00edodo de 6 a 15 de setembro.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1959, "favorite_count": 9144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175785564316012545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 09:57:29 +0000 2019", "text": "@Ivan_Santos_SP Bom Dia, Ivan \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Ivan_Santos_SP", "retweet_count": 24, "favorite_count": 1506, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083664182820696064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 01:40:36 +0000 2019", "text": "Divulgado o resultado da Opera\u00e7\u00e3o Cronos II, realizada hoje em todo o Brasil, que contou com apoio do MJSP via Seopi. Cumpridos 968 mandados de pris\u00e3o e apreens\u00e3o relacionados a crimes contra a vida. Parab\u00e9ns Pol\u00edcia civil e CONCPC pelo belo trabalho! A popula\u00e7\u00e3o agradece. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4950, "favorite_count": 43298, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133548665912664068", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 02:44:21 +0000 2019", "text": "- O per\u00edodo em que nasci de novo. Agrade\u00e7o a Deus pela minha vida e a todos voc\u00eas pelo apoio! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dRvoPGtjyl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4808, "favorite_count": 46964, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152046487599271937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 10:56:09 +0000 2019", "text": "Ontem em Santiago lan\u00e7amos as bases para um novo espa\u00e7o de di\u00e1logo e integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica do Sul: o PROSUL. Os principais pilares ser\u00e3o a democracia, a prosperidade e o respeito \u00e0s soberanias, opostos ao avan\u00e7o totalit\u00e1rio observado no continente nos \u00faltimos anos com a UNASUL.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5451, "favorite_count": 39180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109408486578941952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 15 21:43:07 +0000 2019", "text": "https://t.co/5FhsOuCtsy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4374, "favorite_count": 41371, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173351563106095107", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 10:48:42 +0000 2019", "text": "Novo Projeto S\u00e3o Francisco (via @MinCidades ) https://t.co/WIYSekrqEB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2829, "favorite_count": 17562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098534975283040256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 16:35:07 +0000 2019", "text": "@ECantanhede \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Eliane!", "in_reply_to_screen_name": "ECantanhede", "retweet_count": 294, "favorite_count": 4354, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096085440581505025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 16:33:41 +0000 2019", "text": "- O Ministro @Astro_Pontes est\u00e1 na Florida onde tem reuni\u00f5es para promover parcerias para CUBESATS e pesquisas em ambiente de microgravidade. Na NASA, ele se encontrar\u00e1 com astronautas durante as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do pouso da APOLLO XI na Lua.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3777, "favorite_count": 34959, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150805647539281921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 23:53:13 +0000 2019", "text": "- O TSE decidiu que n\u00e3o houve disparos em massa de mensagens via WhatsApp durante campanha eleitoral pelo ent\u00e3o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro. Mais uma narrativa montada pelos canalhas jogada na latrina!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7886, "favorite_count": 46537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177370572575170560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 23:13:41 +0000 2019", "text": "09/12/2004. https://t.co/TSrxLtNHJ2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9139, "favorite_count": 66171, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141846610579722240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 14:59:01 +0000 2019", "text": "Estava com saudades!!!! https://t.co/ahNupcVtMu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5764, "favorite_count": 38614, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175061810862600192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 18:07:20 +0000 2019", "text": "Por isso precisamos cada vez mais que todos voc\u00eas estejam inclu\u00eddos nesse processo, cobrando, inclusive, do governo. Queremos reproduzir os valores da popula\u00e7\u00e3o brasileira e resgatar nossa identidade como na\u00e7\u00e3o. S\u00f3 assim, juntos, conseguiremos mudar de vez o futuro do Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5926, "favorite_count": 43150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127274001699622914", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 12:06:16 +0000 2019", "text": "Como prometido, dando continuidade \u00e0 obras, objetivamos dar inicio \u00e0 outras, se assim o or\u00e7amento permitir, al\u00e9m de criar dispositivos para que concess\u00f5es de portos, aeroportos e rodovias possam ser feitos e o Brasil possa prosperar. Este \u00e9 nosso compromisso.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3068, "favorite_count": 29421, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103265536778088448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 02:30:04 +0000 2019", "text": "- Depois de me criticar por cortar cabelo durante o expediente, a Folha volta a me criticar por cumprimentar empres\u00e1rios com \"palavr\u00f5es\". Meyer Nigri, Fl\u00e1vio Rocha e Luciano Hang. ASSISTA: https://t.co/Niv6Slecff", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7229, "favorite_count": 62047, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157116322284736512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 03:52:46 +0000 2019", "text": "Minha reuni\u00e3o com o PM da \u00cdndia, @narendramodi, foi excelente. Nossos pa\u00edses s\u00e3o grandes amigos e t\u00eam grandes semelhan\u00e7as. Concordamos em aprofundar nossa coopera\u00e7\u00e3o com uma perspectiva de longo prazo e em \u00e1reas que fomentam o desenvolvimento, como agricultura e biocombust\u00edveis. https://t.co/zN6ctalIo2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2937, "favorite_count": 24002, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144815949134159873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 20:46:43 +0000 2019", "text": "Perderam porque colocaram um preso condenado por corrup\u00e7\u00e3o em suas campanhas, e o povo brasileiro n\u00e3o gosta de bandido. N\u00f3s vencemos e estamos consertando todos esses erros!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7945, "favorite_count": 60232, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144346341478469632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 19:11:05 +0000 2019", "text": "Sancionamos no dia de ontem projeto de lei que d\u00e1 permiss\u00e3o a autoridades policiais de conceder medidas protetivas de urg\u00eancia a mulheres com vida ou integridade f\u00edsica amea\u00e7adas na aus\u00eancia de um juiz de plant\u00e3o e/ou indisponibilidade de uma delegacia em seu munic\u00edpio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9779, "favorite_count": 72625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128377210098913280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 09 00:35:01 +0000 2019", "text": "- Mais um grande passo rumo \u00e0 liberaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 maior competitividade da economia brasileira: o Conselho da Petrobr\u00e1s e o CADE aprovaram hoje a quebra do monop\u00f3lio da Petrobr\u00e1s no setor de g\u00e1s e a abertura do mercado desse importante insumo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10107, "favorite_count": 72936, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148390061714616321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 20:45:06 +0000 2019", "text": "Ontem liguei para o Presidente de Mo\u00e7ambique, Filipe Nyusi, para prestar solidariedade ao seu pa\u00eds e \u00e0s v\u00edtimas da devasta\u00e7\u00e3o causada pelo ciclone Idai. Nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no que for poss\u00edvel. Me solidarizo com o povo do Zimbabu\u00e9 e Malawi, tamb\u00e9m atingidos pelo ciclone.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4193, "favorite_count": 45363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108831924259381253", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 18 01:32:52 +0000 2019", "text": "- MERCOSUL tem novo Presidente. Obrigado, Brasil, pela confian\u00e7a! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/EgUZjHG9LQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8191, "favorite_count": 63952, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151666109793361923", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 00:16:55 +0000 2019", "text": "@Beserrote Rond\u00f4nia! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Beserrote", "retweet_count": 103, "favorite_count": 903, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132802829540823043", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 15 21:45:18 +0000 2019", "text": "- Agora em Santa Maria. Obrigado Rio Grande do Sul! https://t.co/CJYmHQGOWL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7875, "favorite_count": 57764, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140012432183779330", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 18:17:22 +0000 2019", "text": "@loenX8 N\u00e3o \ud83d\udc4e!", "in_reply_to_screen_name": "loenX8", "retweet_count": 156, "favorite_count": 2037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125102199690887175", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 17:25:56 +0000 2019", "text": "Sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 piada! https://t.co/nVjvkOHfGD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3804, "favorite_count": 29159, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122190151780847616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 14:55:40 +0000 2019", "text": "Gigantesca economia, desburocratiza\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o do poder de entidades aparelhadas politicamente usando nomes bonitos para impor suas vontades, ignorando a lei e atrapalhando propositalmente o desenvolvimento do Brasil, n\u00e3o se importando com as reais necessidades da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/VB89sE7vYh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4921, "favorite_count": 29529, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117441294048071682", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 16 11:25:14 +0000 2019", "text": "- Assinei Decreto 9.971 que reduz os impostos sobre jogos eletr\u00f4nicos. O IPI, que antes variava de 20% a 50%, passa a valer entre 16% e 40%. Sei que \u00e9 pouco, mas temos que seguir crit\u00e9rios. Acredito que o volume arrecadado n\u00e3o deva se alterar, tendo em vista o aumento da demanda.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7865, "favorite_count": 64325, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162324433333362689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 10:07:44 +0000 2019", "text": "O Secret\u00e1rio de ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, Gilson Machado Neto em conversas constantes com o Secret\u00e1rio da Pesca, @jorgeseif , discutem projetos embrion\u00e1rios de redu\u00e7\u00e3o de frota pesqueira e inclus\u00e3o dos pescadores como pioneiros no setor de turismo e preserva\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3331, "favorite_count": 31058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107221974542155778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 23:45:15 +0000 2019", "text": "28/03/2019: Live da semana postada em nosso canal do youtube com assuntos e feitos neste per\u00edodo. https://t.co/SUe34O53Z0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2765, "favorite_count": 16982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111413973780303872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 17:19:01 +0000 2019", "text": "Hist\u00f3rico! Nossa equipe, liderada pelo Embaixador Ernesto Ara\u00fajo, acaba de fechar o Acordo Mercosul-UE, que vinha sendo negociado sem sucesso desde 1999. Esse ser\u00e1 um dos acordos comerciais mais importantes de todos os tempos e trar\u00e1 benef\u00edcios enormes para nossa economia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13815, "favorite_count": 79791, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144656459969572864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 20:02:46 +0000 2019", "text": "25/maio, casamento do 03. Que Deus proteja essa fam\u00edlia que se forma nessa data. Aos 35 anos Eduardo entra no time dos homens s\u00e9rios (kkkkk). https://t.co/atYsUXe0lC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4715, "favorite_count": 67127, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132376484042223619", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 13:12:07 +0000 2019", "text": "Seminaristas querem proibir o termo Fake News e usam Folha de SP como fonte. A cada dia o brasileiro tem mais acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e conhece a verdade sem precisar de alguns \u00f3rg\u00e3os de imprensa famosos pelas Fake News. Sigo defendendo uma internet livre. https://t.co/pctjd1EvKM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6214, "favorite_count": 37883, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129736423567970306", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 11 18:19:01 +0000 2019", "text": "- Depois de mais de 30 anos, o Ex\u00e9rcito concluir\u00e1 o asfaltamento da BR 163. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8xxfNxmwrV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12183, "favorite_count": 73489, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138510967774597121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 09 16:13:54 +0000 2019", "text": "@MichelhCAM \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "MichelhCAM", "retweet_count": 49, "favorite_count": 1161, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137754702093922305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 15:34:44 +0000 2019", "text": "Aprovada ontem, no Senado, a MP 870. Redu\u00e7\u00e3o dos minist\u00e9rios mantida. Saldo positivo! Demos um passo importante para a redu\u00e7\u00e3o do estado, compromisso que assumimos desde o in\u00edcio. Parab\u00e9ns a todos pela consci\u00eancia do momento de mudan\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o que estamos vivendo. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6655, "favorite_count": 55059, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133758579805233153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 00:17:56 +0000 2019", "text": "- Boa noite a todos e obrigado pelo apoio de sempre! BRASIL ACIMA DE TUDO! DEUS ACIMA DE TODOS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/DcHry68nzV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4836, "favorite_count": 51177, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134252635924643840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 06 22:20:31 +0000 2019", "text": "- Pescador conta est\u00f3ria, ca\u00e7ador mostra o peixe. Bom fim de semana a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/IodEvQqM3d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5153, "favorite_count": 53526, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147631440311533568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 20 22:02:22 +0000 2019", "text": "- A Caixa Econ\u00f4mica Federal lan\u00e7a novo plano para compra da casa pr\u00f3pria, diminuindo os juros para os compradores; No final, teremos uma redu\u00e7\u00e3o de 30% a 50% nos valores das presta\u00e7\u00f5es mensais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8708, "favorite_count": 58910, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163934322975498240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 15 23:42:32 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s voltarmos de Davos, continuaremos conversando com os ministros, para que juntos, evoluamos nos anseios dos CACs, porte, monop\u00f3lio e varia\u00e7\u00f5es sobre o assunto, al\u00e9m de modifica\u00e7\u00f5es pertinentes ao Congresso, como redu\u00e7\u00e3o da idade m\u00ednima! O trabalho n\u00e3o pode parar! Boa noite!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4259, "favorite_count": 37886, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085321365375340546", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 00:24:45 +0000 2019", "text": "Entenda um pouco mais sobre o Projeto inicial #EmFrenteBrasil , que busca reduzir \u00edndices de criminalidade violenta em munic\u00edpios do pa\u00eds. Iniciativa do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, com o Ministro @SF_Moro . Via @tvbrasilgov https://t.co/AhfDuqquMf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4982, "favorite_count": 23784, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167231647042981888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 14:22:17 +0000 2019", "text": "Dif\u00edcil ficar diante de todo esse cen\u00e1rio e n\u00e3o se emocionar. Faremos o que estiver ao nosso alcance para atender as v\u00edtimas, minimizar danos, apurar os fatos, cobrar justi\u00e7a e prevenir novas trag\u00e9dias como a de Mariana e Brumadinho, para o bem dos brasileiros e do meio ambiente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10352, "favorite_count": 86217, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089166639105490947", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 10:41:02 +0000 2019", "text": "Sabemos que uma das principais reclama\u00e7\u00f5es do brasileiro \u00e9 o pre\u00e7o do combust\u00edvel e temos conversado com os minist\u00e9rios respons\u00e1veis para absorver tal demanda e at\u00e9 poder diversificar. lembro que os estados carrregam consigo enorme responsabilidade na tributa\u00e7\u00e3o dos combust\u00edveis.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3622, "favorite_count": 30065, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108317516932280320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 27 17:29:50 +0000 2019", "text": "@josi975 Meus p\u00easames! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "josi975", "retweet_count": 82, "favorite_count": 2314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122191135638806530", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 13:34:07 +0000 2019", "text": "Nosso presente serve para mostrar qu\u00e3o grave s\u00e3o as consequ\u00eancias de um governo socialista, populista e completamente corrupto. N\u00e3o h\u00e1 responsabilidade com o futuro do Brasil, mas apenas com seus prop\u00f3sitos ideol\u00f3gicos. A conta sempre chega e os efeitos s\u00e3o sentidos por anos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6975, "favorite_count": 47259, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129379570241740801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 09:25:44 +0000 2019", "text": "Ministro @Astro_Pontes vai ao Senado esclarece projeto que permite uso comercial do Centro Espacial de Alc\u00e2ntara, explica perda de cerca de mais de R$15 bilh\u00f5es por sua falta de explora\u00e7\u00e3o e cria clima amistomo entre parlamentares para sua poss\u00edvel aprova\u00e7\u00e3o. @JornalDaCidadeO https://t.co/GX6juuJlXu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3312, "favorite_count": 22288, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111560060625408001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 10:30:44 +0000 2019", "text": "Estuda-se a implanta\u00e7\u00e3o de placas solares ao longo dos canais para que a energia solar possa ser utilizada no bombeamento da \u00e1gua.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4062, "favorite_count": 38703, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099617616354787328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 21:32:34 +0000 2019", "text": "LIVE NO FACEBOOK DE 25/04, \u00e0s 19:00, SOBRE OS \u00daLTIMOS FATOS DA SEMANA: Previd\u00eancia, Cadastro Nacional dos Pescadores e outros assuntos. Nos vemos l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1901, "favorite_count": 14053, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121527443091750926", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 01:08:46 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/XcDeQ7o1Vq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2676, "favorite_count": 26818, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097301864985645063", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 12 14:52:54 +0000 2019", "text": "UMA FOTO,...DOIS MITOS!\n\n* MITO - 01: chefe da equipe que salvou minha vida em MG, Dr. Luiz Henrique Borsato.\n* MITO - 02: quem salvou minha vida em SP, Dr. Antonio Luiz Macedo.\n\n- No centro, apenas o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, que sem os dois e DEUS, n\u00e3o teria VIDA https://t.co/ILYHz563aj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7983, "favorite_count": 60046, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172161166405197825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 09:02:11 +0000 2019", "text": "Nos dias 22 de mar\u00e7o e 5 de abril ser\u00e3o leiloadas 10 \u00e1reas portu\u00e1rias que trar\u00e3o investimentos e empregos no setor e em sua capilariza\u00e7\u00e3o. Os portos s\u00e3o em Vit\u00f3ria (ES), Cabedelo (PB, Vila do Conde e Miramar no (PA) e podem render neste momento inicial na ordem de R$700 milh\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5071, "favorite_count": 44226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108655029714632704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 21:27:33 +0000 2019", "text": "- Foto de quem, ap\u00f3s uma facada, perdeu 15 Kg e viu a morte de perto.\n- Acima de mim Deus e o Brasil.\n- Essa prova\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 sendo em v\u00e3o.\n- Uma boa noite a todos. https://t.co/9S6pazPs1x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7087, "favorite_count": 65332, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178421078101807107", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 10 23:09:29 +0000 2019", "text": "Este discurso voc\u00ea n\u00e3o assistir\u00e1 na rede globo: Paulo Guedes explica os passos econ\u00f4micos do governo Bolsonaro na Confer\u00eancia Nacional de Prefeitos. Assista e entenda tudo, desde detalhes da Nova Previd\u00eancia at\u00e9 concess\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es de empregos. https://t.co/CbqB3AiVo2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7489, "favorite_count": 36001, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116116015446929409", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 03:29:57 +0000 2019", "text": "O trabalho conjunto com o Ministro @SF_Moro , vem rendendo excelentes expectativas mesmo que o Congresso Nacional ainda n\u00e3o tenha analisado projetos de apelo sociais vitais para o combate \u00e0 inseguran\u00e7a p\u00fablica, como o pacote anticrimes e tantos projetos de interesse social. https://t.co/F9o4H9VIYu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6798, "favorite_count": 47799, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127777977058639874", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 23:33:19 +0000 2019", "text": "@EmbaixadaEUA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": "EmbaixadaEUA", "retweet_count": 78, "favorite_count": 1247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177003177494876161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 12:38:26 +0000 2019", "text": "@marianatomadon Mariana, obrigado e uma boa semana!", "in_reply_to_screen_name": "mariana_rtm", "retweet_count": 40, "favorite_count": 1182, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150746443860369408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 13:18:29 +0000 2019", "text": "Mat\u00e9ria via TV @portaldaband : Novos direcionamentos de gastos p\u00fablicos e mais atos nos primeiros dias do governo Bolsonaro. https://t.co/mbj9T3NO8b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3116, "favorite_count": 19826, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086976259148693505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 20:01:48 +0000 2019", "text": "A maioria dos munic\u00edpios contemplados possuem menos de 5.000 habitantes. O Minist\u00e9rio dos DH lan\u00e7a tamb\u00e9m o Espa\u00e7o 4.0. Containers com profissionais e material em locais ainda mais isolados para que jovens possam ser orientados para desenvolver alguma habilidade profissional.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2091, "favorite_count": 17247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123678928302948355", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 16 20:59:59 +0000 2019", "text": "@rafinhabastos - https://t.co/ZJGFBLgD1G\n\n- Forte Abra\u00e7o.", "in_reply_to_screen_name": "rafinhabastos", "retweet_count": 1827, "favorite_count": 14683, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151235050131922947", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 12:51:58 +0000 2019", "text": "Ministro Paulo Guedes conversa sobre a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do pa\u00eds com Heraldo Pereira e outros. Assista: https://t.co/OPi7fNt5sR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3710, "favorite_count": 24077, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118859716346695680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 26 20:35:25 +0000 2019", "text": "Apesar de n\u00e3o ter rela\u00e7\u00e3o com minha equipe, o epis\u00f3dio de ontem, ocorrido na Espanha, \u00e9 inaceit\u00e1vel. Exigi investiga\u00e7\u00e3o imediata e puni\u00e7\u00e3o severa ao respons\u00e1vel pelo material entorpecente encontrado no avi\u00e3o da FAB. N\u00e3o toleraremos tamanho desrespeito ao nosso pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13070, "favorite_count": 97987, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143981109908254720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 15 19:07:37 +0000 2019", "text": "- abertura de mercado de carne para Indon\u00e9sia e amplia\u00e7\u00e3o para China.\n- Abertura do mercado de leite para o Egito;\n- portos do Brasil - recorde de escoamento;\n- Semana do Brasil aumentando o com\u00e9rcio em 12%;\n- reformas de pistas de avi\u00f5es pelo Pa\u00eds;\n- MP da liberdade estudantil;", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4252, "favorite_count": 24737, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173312431034159105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 13:16:51 +0000 2019", "text": "follow the thread... https://t.co/Xuiy1cwie8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5200, "favorite_count": 25897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164526849281732609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 08:38:33 +0000 2019", "text": "No Brasil as privatiza\u00e7\u00f5es visam o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o bem como a gera\u00e7\u00e3o de renda e empregos. Seguimos o prometido durante a campanha: tirar do Estado tudo o que puder ser administrado pela iniciativa privada.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4553, "favorite_count": 37615, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107924308318408705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 20 23:20:09 +0000 2019", "text": "Nenhuma outra proposta de reforma foi t\u00e3o firme contra privil\u00e9gios. Est\u00e1 claro no texto da Nova Previd\u00eancia: quem tem menos, paga menos. \u00c9 preciso consci\u00eancia. A mudan\u00e7a \u00e9 dura, mas necess\u00e1ria. Devemos assegurar o futuro sustent\u00e1vel do Brasil e dos brasileiros. Estamos juntos! \ud83d\udc4d https://t.co/FNisBQylSO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7321, "favorite_count": 42247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098361697721556992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 06 14:43:44 +0000 2019", "text": "17 Conselhos da Pessoa Idosa receberam refor\u00e7o para o trabalho. Kits com computadores, impressora e carro foram entregues aos munic\u00edpios pelo Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos nas regi\u00f5es Norte, Nordeste, Sul e Sudeste. Mais faremos sempre! @DamaresAlves https://t.co/83JgVVOq72", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4086, "favorite_count": 27550, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114539189771624449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 15:06:59 +0000 2019", "text": "Cresceu o n\u00ba de viagens contratadas do Canad\u00e1 e EUA com destino ao Brasil. Dos Estados Unidos, aumento de 53% para junho e 97% para julho em rela\u00e7\u00e3o a 2018. Do Canad\u00e1, aumento de 86% para Junho, 54% para Julho e 135% para Agosto, meses posteriores \u00e0 vig\u00eancia da isen\u00e7\u00e3o de vistos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5581, "favorite_count": 41672, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117806532903747586", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 00:17:09 +0000 2019", "text": "Via @CarlosBolsonaro - Infelizmente, este est\u00e1 sendo o n\u00edvel de maior parte do jornalismo brasileiro! https://t.co/cdC3eu8rQI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2938, "favorite_count": 23979, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080619036810117120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 10 22:32:10 +0000 2019", "text": "Recebi hoje o embaixador M\u00e1rio Vilalva, indicado pelo Chanceler Ernesto Ara\u00fajo para o cargo de Presidente da Ag\u00eancia de Promo\u00e7\u00e3o de Exporta\u00e7\u00f5es e Investimentos (APEX). Boa noite a todos! https://t.co/zs45lpyqMC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2309, "favorite_count": 22991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083491718618644481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 17:10:09 +0000 2019", "text": "Conversa com a imprensa hoje pela manh\u00e3 sobre assuntos diversos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc. https://t.co/oUDUXqawpn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1769, "favorite_count": 12172, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168934217557917696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 02:15:45 +0000 2019", "text": "@FalleNCS \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "FalleNCS", "retweet_count": 1602, "favorite_count": 40421, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156025558012051456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 14:21:57 +0000 2019", "text": "Aumenta n\u00famero de voos da Europa para o Brasil em mar\u00e7o. S\u00e3o aproximadamente 25 mil lugares e 44 voos a mais. Este crescimento representa um aumento de 8% no n\u00famero de assentos e 4% no de voos, comparando os meses de mar\u00e7o do ano passado em rela\u00e7\u00e3o a 2019.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4760, "favorite_count": 36967, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113084156370714626", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 15:00:09 +0000 2019", "text": "O trabalho do @MInfraestrutura , @tarcisiogdf , na reconstitui\u00e7\u00e3o das rodovovias federais, possibilitando maior seguran\u00e7a e trafegabilidade aos motoristas, segue em ritmo acelerado. Momentos na BR-222/CE, BR-101/SE, BR-285/SC e BR-230/PA. https://t.co/CtvR7p3BZK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3573, "favorite_count": 19333, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180135522813042688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 00:13:56 +0000 2019", "text": "@mathgoes14 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "mathgoes14", "retweet_count": 66, "favorite_count": 2095, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129178197973766150", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 09:08:45 +0000 2019", "text": "@Moninha86732005 @Astro_Pontes Bom Dia!", "in_reply_to_screen_name": "Moninha86732005", "retweet_count": 17, "favorite_count": 547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107569520351330304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 15:35:17 +0000 2019", "text": "Contra FATOS n\u00e3o h\u00e1 argumentos:\n\n7 meses de Governo\n\n+408 MIL postos de trabalho, melhor resultado em 5 anos. (CAGED)\n\nDesemprego em queda. (IBGE)\n\nMenos 20% de crimes (Sinesp)\n\nAlta de 14,7% no Turismo de Neg\u00f3cios (Abracorp)\n\nMaior programa Ferrovi\u00e1rio dos \u00faltimos 100 anos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21297, "favorite_count": 106302, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157313931280601093", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 16:04:49 +0000 2019", "text": "- Palavras antes da posse!\n- Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/N0j9LngMz1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14086, "favorite_count": 95441, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080132746805161985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 19:12:06 +0000 2019", "text": "N\u00e3o haver\u00e1 abandono de aux\u00edlio a qualquer indiv\u00edduo nas diretrizes de Direitos Humanos. A Secretaria Nacional da Fam\u00edlia, Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Global e o Conselho Nacional de Combate \u00e0 Discrimina\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o respons\u00e1veis por este papel.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6169, "favorite_count": 48272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080904652739117056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:08:54 +0000 2019", "text": "14-TURISMO: Naufr\u00e1gios programados. Programa que promove o turismo de mergulho e viveiros artificiais para a fauna marinha.\n\n15-RODOVIAS: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura com apoio do Ex\u00e9rcito Brasileiro n\u00e3o para nem nos finais de semana na constru\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00f5es das BRs.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1891, "favorite_count": 8847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175789073287602176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 15:48:06 +0000 2019", "text": "Um bom trabalho, @BolsonaroSP ! https://t.co/UIIwqiuyJS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1666, "favorite_count": 13874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099697486904655873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 13:27:13 +0000 2019", "text": "- \"Respeitamos a todas as institui\u00e7\u00f5es, mas \u00e9 ao povo a quem devemos lealdade.\" https://t.co/L863xaek1V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4722, "favorite_count": 33537, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147134842921988096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 01:10:44 +0000 2019", "text": "- J\u00e1 considerando demiss\u00f5es e admiss\u00f5es, de janeiro a julho de 2019, quase meio milh\u00e3o de novos empregos foram gerados, segundo dados oficiais do CAGED. Nesse primeiro semestre criamos o maior n\u00famero de postos de trabalho dos \u00faltimos 5 anos. Seguimos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5384, "favorite_count": 43574, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166156056021610504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:41:12 +0000 2019", "text": "@PATRlOTAS \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "PATRlOTAS", "retweet_count": 148, "favorite_count": 3058, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142593413545648128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 30 12:57:48 +0000 2019", "text": "- Parab\u00e9ns Ministro @Astro_Pontes e equipe!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2371, "favorite_count": 32052, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145315497136840704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 12:36:35 +0000 2019", "text": "Dilma cortou 10 bilh\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o e doou 50 bilh\u00f5es para pa\u00edses amigos (algumas ditaduras). Quem participou dessa \u00faltima manifesta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o tinha conhecimento disso eu lamento, mas foram usados como massa de manobra pelo bando do \"Lula livre.\" https://t.co/W3GAkYc6Os", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21185, "favorite_count": 80863, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129365093173616643", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 18:00:14 +0000 2019", "text": "Ap\u00f3s nossa vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es, a F\u00f3rmula 1, que iria embora do Brasil, decidiu n\u00e3o s\u00f3 permanecer, mas tamb\u00e9m construir um novo aut\u00f3dromo no RJ, que ter\u00e1 o nome do \u00eddolo Ayrton Senna. Com isso, milhares de empregos ser\u00e3o criados, beneficiando a economia e a popula\u00e7\u00e3o do estado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8862, "favorite_count": 70768, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1126185050368827392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 18:32:44 +0000 2019", "text": "Via @Astro_Pontes - O Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia Tecnologia e inova\u00e7\u00f5es, buscando parceiras que agreguem valor ao pa\u00eds! Caminhando rumo ao futuro! https://t.co/jrBoTvZAVq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1727, "favorite_count": 12105, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103725182181617664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 09:48:50 +0000 2019", "text": "@RAF_SOT @MTurismo Estamos trabalhando nisso, como j\u00e1 dissemos h\u00e1 meses: https://t.co/gDTmBEPl4C", "in_reply_to_screen_name": "RAF_SOT", "retweet_count": 111, "favorite_count": 656, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176433302028324864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 18:52:25 +0000 2019", "text": "Na reuni\u00e3o ministerial da OCDE que ocorre hoje em Paris, os EUA reafirmaram seu apoio ao ingresso do Brasil na organiza\u00e7\u00e3o. Atualmente, todos os 36 membros da OCDE apoiam a nossa entrada, fruto da confian\u00e7a no novo Brasil que estamos construindo, mais livre, aberto e justo. \ud83d\udc4d https://t.co/XJYq7M62A5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7416, "favorite_count": 46938, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131634002824245248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 20:47:04 +0000 2019", "text": "@OGloboPolitica @wilsonwitzel N\u00e3o determinei nada! Fakenews!", "in_reply_to_screen_name": "OGloboPolitica", "retweet_count": 3788, "favorite_count": 18932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173699846487908353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 10:30:55 +0000 2019", "text": "Primeiro m\u00eas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos (\ud83c\udde6\ud83c\uddfa,\ud83c\udde8\ud83c\udde6,\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 e\ud83c\uddef\ud83c\uddf5), dispara gastos dos turistas estrangeiros. Em julho de 2019, US$598 milh\u00f5es foram injetados na economia brasileira. Tirando o ano da Copa 2014, esse foi o maior crescimento dos \u00faltimos 16 anos. @MTurismo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9131, "favorite_count": 57443, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167746582390984705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 05 00:23:55 +0000 2019", "text": "Boa noite a todos! Vamos l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3632, "favorite_count": 58106, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092579537450340352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 20:49:42 +0000 2019", "text": "- Para quem perdeu, live da semana exibida na \u00faltima quinta-feira, 04/07/19, dispon\u00edvel na \u00edntegra no canal Jair Bolsonaro, no Youtube. Confira: https://t.co/9dpy8XdvgA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3002, "favorite_count": 22175, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148333360848220160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 10:33:47 +0000 2019", "text": "Desde que a casa n\u00e3o seja a dele, pode invadir e fazer a festa com sua fam\u00edlia! https://t.co/dHtI702Luu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4150, "favorite_count": 28887, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123173597495877632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 21:19:12 +0000 2019", "text": "Hoje, 04 de Abril, \u00e0s 19h, estarei com o Ministro @SF_Moro em uma live no Facebook para falar sobre alguns assuntos da semana. Espero voc\u00eas! At\u00e9 l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4518, "favorite_count": 40494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113913937060352001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 12 16:34:35 +0000 2019", "text": "- FELIZ DIA DAS M\u00c3ES. \n- Essa \u00e9 a minha, 92 aninhos.\n- Um abra\u00e7o a todos. https://t.co/i6lJeBq9jJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7026, "favorite_count": 98605, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127613048397680640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 14 21:36:06 +0000 2019", "text": "- Toda nossa solidariedade ao Padre Marcelo Rossi. Deus olhe para o nosso Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7291, "favorite_count": 82332, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150519365374218242", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 00:32:50 +0000 2019", "text": "@luizh_paiva \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "luizh_paiva", "retweet_count": 26, "favorite_count": 1039, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131357282397245440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 23:15:51 +0000 2019", "text": "- Assim como muitas outras rodovias com obras abandonadas ou estado cr\u00edtico pelo Brasil, o @exercitooficial e o @MInfraestrutura v\u00eam trabalhando forte para trazer de volta \u00e0s condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas de trafegabilidade e seguran\u00e7a aos usu\u00e1rios das BRs. Dia e noite de trabalho! BR-163: https://t.co/GpnxJIyX7S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7166, "favorite_count": 39918, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166851921694662657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 19:27:53 +0000 2019", "text": "\ud83d\udeeb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2483, "favorite_count": 36188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088518773559226373", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 18:19:50 +0000 2019", "text": "Obrigado pela homenagem, Pernambuco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/gvBh2ysUyc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3473, "favorite_count": 31651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102997162336677889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 13:43:37 +0000 2019", "text": "@LealRicardo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "LealRicardo", "retweet_count": 57, "favorite_count": 670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116336001016836102", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 09:11:07 +0000 2019", "text": "Nos primeiros dias de governo, importantes projetos de sa\u00fade e habita\u00e7\u00e3o para os mais necessitados, desta vez no estado do Acre, s\u00e3o prioridade, incluindo socialmente dezenas de milhares de brasileiros. https://t.co/PBjB9Ac47p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3810, "favorite_count": 27045, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094886539086184448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 28 18:35:34 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8468, "favorite_count": 93890, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089955159097122822", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 03 19:39:13 +0000 2019", "text": "- Empres\u00e1rio fala sobre os 7 meses do nosso Governo: https://t.co/jJPjYDEkll", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3253, "favorite_count": 20685, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157737706300026885", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 02 02:33:48 +0000 2019", "text": "@rogeriosd6543 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "rogeriosd6543", "retweet_count": 40, "favorite_count": 2128, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1157117264111579141", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 09:35:31 +0000 2019", "text": "Brasil gasta mais em educa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao PIB que a m\u00e9dia de pa\u00edses desenvolvidos. Em 2003 o MEC gastava cerca de R$30bi em Educa\u00e7\u00e3o e em 2016, gastando 4 vezes mais, chegando a cerca de R$130 bi, ocupa as \u00faltimas posi\u00e7\u00f5es no Programa Internacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Alunos (PISA)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7536, "favorite_count": 46315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102502825660239872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 01:04:35 +0000 2019", "text": "Leil\u00e3o in\u00e9dito de energia limpa dar\u00e1 auto-sufici\u00eancia a Roraima at\u00e9 o final de 2020. O Ministro de Minas e Energia, almirante Bento, tamb\u00e9m anuncia a constru\u00e7\u00e3o do Linh\u00e3o Manaus/Boa Vista ainda no corrente ano. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4984, "favorite_count": 34682, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136076315625496576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 26 18:20:53 +0000 2019", "text": "Veja como profissionais das Organiza\u00e7\u00f5es Globo, via palestras com dinheiro p\u00fablico, desinformam seus seguidores. https://t.co/9wEYlPRndL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8199, "favorite_count": 38084, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166052915095724032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 22:53:18 +0000 2019", "text": "A opera\u00e7\u00e3o marca o in\u00edcio da utiliza\u00e7\u00e3o de uma ferramenta tecnol\u00f3gica de imagens de sat\u00e9lite que possibilita identificar \u2018novos focos\u2019 de desmatamentos quase que diariamente, o que resultou numa melhor fiscaliza\u00e7\u00e3o e no aumento das a\u00e7\u00f5es de campo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4385, "favorite_count": 36072, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122634924685692938", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 21 16:36:58 +0000 2019", "text": "O Ministro da Sa\u00fade encontrou o estoque de rem\u00e9dios para doen\u00e7as raras e transplantados zerados no in\u00edcio de janeiro. Gasto anual com esses medicamentos \u00e9 pr\u00f3ximo de R$ 15 bilh\u00f5es. Licita\u00e7\u00e3o para recomposi\u00e7\u00e3o do estoque e distribui\u00e7\u00e3o aos pacientes deve ser normalizada at\u00e9 junho.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8231, "favorite_count": 50666, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130875139690717184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 10:30:21 +0000 2019", "text": "A demanda do mercado argentino \u00e9 de cerca de 360 toneladas por semana. Agora a expectativa da empresa \u00e9 de abrirmos o mercado chileno, que de acordo com o diretor comercial, possui grande potencial.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2970, "favorite_count": 29561, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124259895182753792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 14:01:20 +0000 2019", "text": "https://t.co/0hI00peP16", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3724, "favorite_count": 24671, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110179866027220992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 20 22:52:56 +0000 2019", "text": "@silvioluiz Forte abra\u00e7o e olho no lance, Grande Silvio Luiz! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "silvioluiz", "retweet_count": 274, "favorite_count": 3486, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087120820957253633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 10:43:02 +0000 2019", "text": "A redu\u00e7\u00e3o se tornou poss\u00edvel com a publica\u00e7\u00e3o do Decreto 9.787/2019 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU) desta quinta-feira (9). Saiba mais detalhes em @MinEconomia .", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2274, "favorite_count": 22149, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127162190648180737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 21 19:54:25 +0000 2019", "text": "Tudo sobre a Amaz\u00f4nia: queimada, ONGs, Fundo, soberania, interesses externos, etc... https://t.co/5u8UTMks8v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5954, "favorite_count": 29148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164264512817696768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 19:54:10 +0000 2019", "text": "A Secretaria Nacional de Juventude do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia, da Mulher e Direitos Humanos, comandado pela Sra. @DamaresAlves entregou 160 turmas do Inova Jovem de Ensino \u00e0 Dist\u00e2ncia. Em 3 meses foram mais turmas que todo ano de 2018. A informa\u00e7\u00e3o chegando a locais jamais vistos. https://t.co/33seKGmCAi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4642, "favorite_count": 28300, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123677008880459776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 29 21:32:41 +0000 2019", "text": "- Nunca Brasil e EUA estiveram t\u00e3o alinhados. A coordena\u00e7\u00e3o com o Presidente americano foi essencial para a defesa da soberania brasileira na Amaz\u00f4nia, por ocasi\u00e3o do encontro do G-7, o que demonstra nossa rela\u00e7\u00e3o cada vez mais s\u00f3lida de amizade e respeito.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4683, "favorite_count": 36755, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1167188344985542665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 18:42:31 +0000 2019", "text": "A \u201cRESIST\u00caNCIA\u201d: PT, PSOL, MST... imagem via instagram @PauloMartins10 https://t.co/3n4iN61pc2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3936, "favorite_count": 25003, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084521089504546816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 09 13:21:55 +0000 2019", "text": "Com o trabalho das FFAA e a libera\u00e7\u00e3o da BR-163 aos caminhoneiros, o ministro @tarcisiogdf concluiu sua ida ao Par\u00e1, ap\u00f3s vistoriar os trabalhos no trecho n\u00e3o pavimentado, disse. \u201cEssa rodovia foi aberta pelo General Geisel, e ser\u00e1 conclu\u00edda pelo Capit\u00e3o @jairbolsonaro\u201d. https://t.co/duKgYLh6Y5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5948, "favorite_count": 35514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104371738987712514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 22:37:51 +0000 2019", "text": "@robsonalexhaas \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "robsonalexhaas", "retweet_count": 23, "favorite_count": 862, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132053120438218752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 10:24:10 +0000 2019", "text": "Em esclarecedores 4 minutos: possivelmente os 5 maiores equ\u00edvocos contados sobre a Previd\u00eancia. https://t.co/4hP3Vdxhv0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5021, "favorite_count": 22789, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103964619377381377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 12:58:12 +0000 2019", "text": "Estamos fazendo a parte que cumpre ao Poder Executivo Federal no enxugamento da m\u00e1quina p\u00fablica. Redu\u00e7\u00e3o de 29 para 22 Minist\u00e9rios, extin\u00e7\u00e3o de 21 mil cargos e comiss\u00f5es e muito mais que pode ser visto em https://t.co/yvI9KznFUU", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2279, "favorite_count": 16033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169595587458740224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 12 08:03:23 +0000 2019", "text": "- Ao criminoso  n\u00e3o interessa o partido desse ou daquele governador. Hoje ele age no Cear\u00e1, amanh\u00e3 em SP, RS ou GO.\n- Suas a\u00e7\u00f5es, como incendiar, explodir, ... bens p\u00fablicos ou privados, devem ser tipificados como TERRORISMO.\n- O PLS 272/2016 do Sen Lasier Martins \u00e9 louv\u00e1vel.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9387, "favorite_count": 65371, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083997855600267264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 20:33:39 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/klkPM66qJD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3356, "favorite_count": 35622, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082374726561992704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 14:42:40 +0000 2019", "text": "Haddad, o fantoche do presidi\u00e1rio corrupto, escreve que est\u00e1 na moda um anti-intelectualismo no Brasil. A verdade \u00e9 que o marmita, como todo petista, fica inventando motivos para a derrota vergonhosa que sofreram nas elei\u00e7\u00f5es, mesmo com campanha mais de 30 milh\u00f5es mais cara.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12580, "favorite_count": 90756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081561623242985472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:14:00 +0000 2019", "text": "@JoinhaSempre \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "JoinhaSempre", "retweet_count": 63, "favorite_count": 1868, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146255743450042368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 20 18:45:42 +0000 2019", "text": "N\u00e3o fui eu que anulei o legislativo comprando votos, n\u00e3o fui eu que tive em meu plano de governo o controle da m\u00eddia e da internet e fui eu quem levou uma facada de um militante de esquerda. \u00c9 exatamente o contr\u00e1rio, Folha. 100% Fake News! https://t.co/UHXyv8X6Ux", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14006, "favorite_count": 65936, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130545147140345862", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 00:13:05 +0000 2019", "text": "Me reuni neste domingo com o Ministro @onyxlorenzoni para tratar de temas como; a nova Medida Provis\u00f3ria que facilitar\u00e1 o empreendedor na gera\u00e7\u00e3o de empregos, rela\u00e7\u00e3o com o Legislativo, metas ministeriais para os pr\u00f3ximos 100 dias e mais. Assista: https://t.co/ozpNUQh2mA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3037, "favorite_count": 21952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122655003469127680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:28:14 +0000 2019", "text": "Os estudos do Minist\u00e9rio da Economia preveem gera\u00e7\u00e3o de 4 milh\u00f5es e 300 mil novos empregos at\u00e9 2022 com a aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia. Temos a chance de colocar o Brasil de vez nos rumos do crescimento e da prosperidade. \u00c9 extremamente necess\u00e1rio o apoio de todos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5364, "favorite_count": 37783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121586751808647168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 16:31:31 +0000 2019", "text": "@OnlySomeone3 Muitas felicidades! \ud83d\udc4d Forte abra\u00e7o aos baianos!", "in_reply_to_screen_name": "OnlySomeone3", "retweet_count": 245, "favorite_count": 2782, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133048092977225728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 11 16:53:23 +0000 2019", "text": "- FELIZ DIA DOS PAIS! Na foto: eu com o peixe e meu pai, Percy Geraldo Bolsonaro, ao lado. Um \u00f3timo domingo a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3EUWAcvg0v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5602, "favorite_count": 71579, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160595075543588864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 06 09:32:10 +0000 2019", "text": "A doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica nas institui\u00e7\u00f5es de ensino forma militantes pol\u00edticos e n\u00e3o cidad\u00e3os com bom senso e preparados para o mercado de trabalho. \u00c9 preciso quebrar essa espinha para o futuro saud\u00e1vel do Brasil. Tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/LYY3DUSzoH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6535, "favorite_count": 39924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093079897151586304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 05 22:47:07 +0000 2019", "text": "Seguimos despachando do hospital (05/02/2019). O Brasil precisa de nosso total empenho para que possamos continuar alavancando nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/2HPqWQA1UJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3361, "favorite_count": 32281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092917566341857281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 21:20:49 +0000 2019", "text": "Em agenda no Amap\u00e1, o @MInfraestrutura @tarcisiogdf e o diretor geral do @DNIToficial, General Santos Filho, estiveram na regi\u00e3o da BR156-AM. As obras aralisadas h\u00e1 anos foram retomadas recentemente e ser\u00e3o prioritariamente conclu\u00eddas brevemente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/x3Fk31SCuy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3947, "favorite_count": 20756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181680873525141506", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 13:24:40 +0000 2019", "text": "T\u00e3o logo passe o per\u00edodo de chuvas o nosso Ex\u00e9rcito asfaltar\u00e1 o trecho.\nSe algu\u00e9m perguntar porque n\u00e3o fez antes, respondo: os governos anteriores n\u00e3o determinaram, o atual conversou com os Ministros da Defesa e Infraestrutura e resolveram agir. Bom dia a todos", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6260, "favorite_count": 51568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103285266146643968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 17 09:53:13 +0000 2019", "text": "A equipe do Secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, @jorgeseif ,organiza novo cadastro nacional de pescadores que dever\u00e1 estar pronto at\u00e9 o fim de maio, feito a partir de auditorias para apurar o cadastro anterior e eliminar eventuais fraudes no pagamento do seguro-defeso. https://t.co/TxvdmL1nIr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4167, "favorite_count": 35879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118452346533679104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 21:01:58 +0000 2019", "text": "Tivemos o melhor saldo de empregos dos \u00faltimos 5 anos para Fevereiro. J\u00e1 o levantamento trimestral divulgado pelo IBGE parte de Dezembro de 2018, per\u00edodo no qual \u00e9 comum o saldo negativo, fato importante, mas propositalmente omitido nas chamadas da Folha, Estad\u00e3o e Globo;", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7430, "favorite_count": 49861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111735270234353667", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 13 18:59:25 +0000 2019", "text": "Presto minhas condol\u00eancias aos familiares das v\u00edtimas do desumano atendado ocorrido hoje na Escola Professor Raul Brasil, em Suzano, S\u00e3o Paulo. Uma monstruosidade e covardia sem tamanho. Que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10696, "favorite_count": 114471, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105906225433194498", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 14:41:31 +0000 2019", "text": "A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 gerar mais energia e criar concorr\u00eancia, procurando reduzir custos, al\u00e9m disto h\u00e1 outros estudos menos complexos em andamento que visam menor grau de dificuldade na aplicabilidade e independ\u00eancia na produ\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica para o cidad\u00e3o brasileiro. https://t.co/rwX7PI4bnT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4154, "favorite_count": 30945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103304607122501634", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:16:49 +0000 2019", "text": "Juntos, estamos mudando o Brasil! Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mrBRc0s2S4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5739, "favorite_count": 54483, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138616107131179008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 12 10:42:55 +0000 2019", "text": "- Desde 02/setembro nosso Governo busca identificar os respons\u00e1veis pelo derramamento de \u00f3leo nas praias do Nordeste. \n- Estranhamos o sil\u00eancio da ONU e ONGs, sempre t\u00e3o vigilantes com o meio ambiente. https://t.co/CvHe2p7B5L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5439, "favorite_count": 20396, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182969891839709184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 18:03:37 +0000 2019", "text": "A que ponto chegar\u00e1 o \u201c jornalismo\u201d da Veja? https://t.co/FjIrZORAIe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4870, "favorite_count": 27389, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123286798615154688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 02 21:34:38 +0000 2019", "text": "Senador Davi, meus cumprimentos pela indica\u00e7\u00e3o de seus pares ao comando do Senado. O senhor tem como desafio transformar em a\u00e7\u00f5es o sentimento de mudan\u00e7as que a popula\u00e7\u00e3o expressou nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. O governo est\u00e1 pronto para tamb\u00e9m cumprir a sua miss\u00e3o. O Brasil tem pressa!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8718, "favorite_count": 66586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091812160785838080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 22:58:06 +0000 2019", "text": "Not today, fake news media! https://t.co/QOqVqnBkG5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5041, "favorite_count": 23714, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182430131073224704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 20:54:07 +0000 2019", "text": "Em 21 de fevereiro de 1945, a FEB tomava o Monte Castello, numa das mais duras batalhas que travou contra o nazismo na II-GM. Presto homenagem \u00e0 bravura dos nossos pracinhas, em especial aos mais de 400 brasileiros que perderam a vida na luta pela liberdade e pela democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7290, "favorite_count": 50732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098687334218952712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 14 02:50:00 +0000 2019", "text": "@Hum129 Um abra\u00e7o f\u00e3s de Counter Strike! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Hum129", "retweet_count": 1853, "favorite_count": 6412, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161469994514944005", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 09:30:37 +0000 2019", "text": "Via @mctic e @MEC_Comunicacao https://t.co/BQJIKtuJvH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2970, "favorite_count": 17345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166281855202709504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 04 13:31:21 +0000 2019", "text": "- At\u00e9 hoje, a Uni\u00e3o gastou R$ 9,9 bilh\u00f5es com indeniza\u00e7\u00f5es e pens\u00f5es pagas a anistiados \"pol\u00edticos.\" Dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, pago a 39.370 pessoas ditas perseguidas e autointituladas defensoras da democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11379, "favorite_count": 70505, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158007516233707520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 19 01:42:50 +0000 2019", "text": "Nessa data nos deixa um Her\u00f3i da Segunda Guerra Mundial. \u00c0 familia do Tenente-coronel Bini nossos mais profundos sentimentos. Que sua alma descanse e que a Paz de Deus habite o cora\u00e7\u00e3o de todos n\u00f3s! https://t.co/1P9bOhEZ6T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4658, "favorite_count": 44327, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129925346697072646", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 21:29:51 +0000 2019", "text": "Trabalhamos para ampliar a deficit\u00e1ria malha ferrovi\u00e1ria que emperra o desenvolvimento de nossa log\u00edstica de produ\u00e7\u00e3o. Pretendemos possibilitar linhas de interse\u00e7\u00e3o com outros transportes e desenvolvimento de rodovias, pontos t\u00e3o necess\u00e1rios alinhados \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/RYN60APSYH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3406, "favorite_count": 25382, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1086012749312864256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 11:31:36 +0000 2019", "text": "- Mais uma M-E-N-T-I-R-A da m\u00eddia.\n- Tentam a todo custo nos dividir.\n- O Brasil j\u00e1 est\u00e1 dando certo apesar da imprensa.\n- Bom dia a todos. https://t.co/rapGHDu2J9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7095, "favorite_count": 35520, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180807818426949634", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 11:52:33 +0000 2019", "text": "Congratulazioni e conta sempre su di noi, Ministro Salvini! https://t.co/9JRIql2tFZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4565, "favorite_count": 31917, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084417916379033602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 20:15:58 +0000 2019", "text": "Temos 119 projetos anunciados e prevemos realizar mais 22 leil\u00f5es at\u00e9 fim do ano. Em 9 meses, foram conclu\u00eddos 29 projetos. Megaleil\u00e3o da cess\u00e3o onerosa, est\u00e1 previsto para novembro. J\u00e1 a venda de estatais ainda aguarda modelagem e depende de aval do Congresso. @AgoraNoticiasBr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4253, "favorite_count": 22665, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181664555086307331", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 21:44:11 +0000 2019", "text": "Brumadinho-MG / Fala do presidente da Caixa, senhor Pedro Guimar\u00e3es, quanto aos passos iniciais desta institui\u00e7\u00e3o diante do referido caso! Para maiores detalhes siga @caixanoticias .Um fraterno abra\u00e7o a todos! https://t.co/GIESVr0zur", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2756, "favorite_count": 19116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089277847733264397", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 23:56:51 +0000 2019", "text": "Nosso dia em Israel! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/nRiGGrY7k4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3564, "favorite_count": 25725, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112866445657104386", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 18:25:18 +0000 2019", "text": "Dear Mr. President @realDonalTrump, I truly appreciate your words of encouragement. Together, under God\u2019s protection, we shall bring prosperity and progress to our people! https://t.co/dplAFNJGdA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19554, "favorite_count": 106846, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080168100509687808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 30 11:35:18 +0000 2019", "text": "- Confesso, estou com vergonha da Folha de S\u00e3o Paulo. https://t.co/KCQewAxBzE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9842, "favorite_count": 66670, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156166371413233664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 19 15:07:16 +0000 2019", "text": "- Desde o in\u00edcio, nosso governo preza pela responsabilidade com as contas p\u00fablicas. Com muito sacrif\u00edcio, estamos criando condi\u00e7\u00f5es para manter os investimentos. A @casacivilbr anunciou descontingenciamento de R$ 8,3 bilh\u00f5es, que ser\u00e3o distribu\u00eddos \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o e as demais pastas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6779, "favorite_count": 38189, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1174701498774827010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 17:22:52 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Internacional de Neg\u00f3cios. https://t.co/Ip3BJccXL5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3239, "favorite_count": 26669, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087762533052747776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 11:08:07 +0000 2019", "text": "@RJ_em_Alerta @MinCidades Selva! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "RJ_em_Alerta", "retweet_count": 124, "favorite_count": 1664, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098539859327795201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 09:11:42 +0000 2019", "text": "O aux\u00edlio-reclus\u00e3o ultrapassa o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Em reuni\u00e3o com Ministros, decidimos que avan\u00e7aremos nesta quest\u00e3o ignorada quando se trata de reforma da previd\u00eancia e indevidos. Em cima de muitos detalhes vamos desinchando a m\u00e1quina e fazendo justi\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10843, "favorite_count": 79282, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081115947585425408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 11:08:54 +0000 2019", "text": "A Embrapa, em parceria com a Funai e outros \u00f3rg\u00e3os de governos participam da inser\u00e7\u00e3o social ind\u00edgena e a comunidade inteira ganha com isso. Chega de tratar nossos irm\u00e3os como animais de zool\u00f3gico ou como massa de manobra pol\u00edtica. Vamos adiante. Via Ministra @DamaresAlves https://t.co/ZXqwRqrkxb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3768, "favorite_count": 23069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117021839123988482", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 21:48:09 +0000 2019", "text": "https://t.co/U0VqSb8VLm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2893, "favorite_count": 23370, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091453173208940544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 10:32:10 +0000 2019", "text": "Todos os leil\u00f5es dos aeroportos citadaos est\u00e3o previstos para serem realizados at\u00e9 mar\u00e7o deste ano, conforme an\u00fancio feito pela @ppinvestimentos . Qualidade no servi\u00e7o espec\u00edfico, empregabilidade e economia. Estes s\u00e3o apenas os primeiros passos dentro desta \u00e1rea! Bom dia a todos", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3263, "favorite_count": 31083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097443650055880704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 07 00:51:03 +0000 2019", "text": "- Aten\u00e7\u00e3o imprensa: \"A campanha acabou...\" https://t.co/4JAMvGJbL1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7227, "favorite_count": 52434, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158903344171225088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 00:09:59 +0000 2019", "text": "- Live de toda quinta-feira sobre assuntos da semana com o Presidente Bolsonaro (10/10/2019). https://t.co/M6cuqhKj7c", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1637, "favorite_count": 9111, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182448220959641600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 00:49:06 +0000 2019", "text": "O Brasil condena com veem\u00eancia a pris\u00e3o ilegal e arbitr\u00e1ria do vice-presidente da Assembl\u00e9ia Nacional da Venezuela, Edgar Zambrano, aliado do Presidente encarregado @jguaido, bem como a de todos os demais presos pol\u00edticos pela ditadura de Maduro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7981, "favorite_count": 44630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126650334301118464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 22 21:52:11 +0000 2019", "text": "H\u00e1 pouco participamos de jantar com grandes l\u00edderes empresariais e chefes de estado a convite do Presidente do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, Professor Schwab. Uma enorme satisfa\u00e7\u00e3o partilhar este momento e dividir experi\u00eancias!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5167, "favorite_count": 46143, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087830311818399745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 00:52:44 +0000 2019", "text": "Hoje tentam a todo custo nos explodir de dentro para fora! De todas as estrat\u00e9gias esta foi a \u00fanica que sobrou. Desde tentar me colocar contra meus filhos at\u00e9 pessoas de meu governo! Sinto informar, mas n\u00e3o conseguir\u00e3o o que querem! Uma boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9409, "favorite_count": 88169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080627988302086144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 11:56:54 +0000 2019", "text": "Desde o in\u00edcio, reuni\u00f5es com empres\u00e1rios e chefes de estado. Vamos fazer nosso Brasil crescer! https://t.co/oPurHf3XML", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4597, "favorite_count": 30411, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088405278473756673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 30 22:53:15 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns a todos que foram \u00e0s ruas nesse 30/06. A mensagem de voc\u00eas \u00e9 p/ TODAS as autoridades: \"n\u00e3o parem o Brasil, combatam a corrup\u00e7\u00e3o, apoiem quem foi legitimamente eleito em 2018.\" Respeito todas as Institui\u00e7\u00f5es, mas acima delas est\u00e1 o povo, meu patr\u00e3o, a quem devo lealdade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14160, "favorite_count": 96277, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145465349002989570", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 01:56:17 +0000 2019", "text": "Em jantar com embaixadores de pa\u00edses isl\u00e2micos, dissemos que o governo est\u00e1 de bra\u00e7os abertos a todos. E esperamos que os la\u00e7os comerciais se transformem cada vez mais em la\u00e7os de amizade, de respeito e de fraternidade. Via @planalto https://t.co/0bIYTms1Dz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3791, "favorite_count": 27240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116157993127763968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 00:56:24 +0000 2019", "text": "https://t.co/e060ahAVey", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4135, "favorite_count": 20125, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177748859994492928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:19:01 +0000 2019", "text": "8- Ind\u00fastria naval cresce. A temporada de cruzeiros 208/2019 gerou 40 mil empregos, direta e indiretamente e impacto econ\u00f4mico foi de R$2,1 bilh\u00f5es (@MTurismo ). O Brasil recebe 7 cruzeiros anualmente e vamos expandir para mais de 30, at\u00e9 o final de 2022. https://t.co/DeYHCo4jjH", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1229, "favorite_count": 5437, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178328334847152128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 25 13:27:25 +0000 2019", "text": "- Pousando em Manaus, muito bem escoltado pela nossa For\u00e7a A\u00e9rea. A Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa! Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/oeCSiC5OnN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7849, "favorite_count": 60191, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154382647612923906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 00:27:27 +0000 2019", "text": "- Alunos de equita\u00e7\u00e3o, praticantes de equoterapia e escoteiros mirins plantado \u00e1rvore no Comando de Policiamento Montado.\n- Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal. https://t.co/1mWEZjA09C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4581, "favorite_count": 35301, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167957100762255361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 14 14:33:21 +0000 2019", "text": "Minist\u00e9rios desenvolvem Programa para jovens carentes da rede p\u00fablica de ensino em v\u00e1rias oficinas, como volei, t\u00eanis, futebol, basquete, atletismo, gin\u00e1stica, teatro, dan\u00e7a e artes. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 expandir cada vez mais. Detalhes. https://t.co/UY5h5tJnbb: via @MEC_Comunicacao", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3896, "favorite_count": 27887, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106201655161380864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 14:07:17 +0000 2019", "text": "@Estadao @ECantanhede Lamento a postura cont\u00ednua deste jornal diante das boas a\u00e7\u00f5es ocorridas nos \u00faltimos 13 dias e as melhores que est\u00e3o por vir! A liberdade de imprensa \u00e9 necess\u00e1ria e algo que governos anteriores tentavam burlar. Bom trabalho aos senhores e que a verdade sempre prevale\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "retweet_count": 6998, "favorite_count": 61506, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084451824344666112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 10:32:18 +0000 2019", "text": "O bimestre encerrou com 16,4 mil caminh\u00f5es produzidos. Resultado superior em 13,5% se comparado com as 14,5 mil de igual per\u00edodo do ano passado. No m\u00eas passado, 9,6 mil unidades foram fabricadas, acr\u00e9scimo de 23,8% sobre as 7,8 mil de fev/2018 e de 41,4% frente as 6,8 mil de jan.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1187, "favorite_count": 8711, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108315321772007426", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 30 12:57:05 +0000 2019", "text": "- No acordo Uni\u00e3o Europ\u00e9ia/MERCOSUL o Brasil manteve todas as conquistas da Lei da Inova\u00e7\u00e3o, as encomendas tecnol\u00f3gicas, as compras de pequenas e micro empresas e, sobretudo, a previs\u00e3o que permite a exig\u00eancia de transfer\u00eancia de tecnologia nos contratos internacionais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6922, "favorite_count": 59928, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145315317977157632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 26 21:09:53 +0000 2019", "text": "Acredito que o Brasil caminha cada vez mais para o amadurecimento de sua democracia, com representantes sens\u00edveis aos anseios da sociedade. O car\u00e1ter pac\u00edfico dos atos de hoje traduz a esperan\u00e7a e a confian\u00e7a do povo no compromisso que n\u00f3s pol\u00edticos temos com o futuro do pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10305, "favorite_count": 70784, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132755761141035010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 14:39:59 +0000 2019", "text": "Alcan\u00e7amos a marca de 1 milh\u00e3o de alunos atendidos por internet banda larga. Com @Astro_Pontes e o ministro da educa\u00e7\u00e3o, @AbrahamWeint , participamos de videoconfer\u00eancia com uma das escolas atendidas pelo programa. Vamos expandindo aos rinc\u00f5es do Brasil! https://t.co/Jtx4BUqC9S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3621, "favorite_count": 24936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126497043508105216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 14:24:50 +0000 2019", "text": "- Corre\u00e7\u00e3o: o momento em quest\u00e3o ocorreu na cidade de Barra do Gar\u00e7as/MT, na divisa com Aragar\u00e7as/GO. Obrigado pela compreens\u00e3o!\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1846, "favorite_count": 25637, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136277704326733826", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 10:30:57 +0000 2019", "text": "O meio ambiente e o plano energ\u00e9tico de matrizes limpas e renov\u00e1veis: sabemos deste alto potencial peculiar em nosso vasto pa\u00eds, gerando empregos, investimentos e desenvolvimento. Estas atitudes est\u00e3o em fase de expans\u00e3o e j\u00e1 saindo do papel. Saiba mais em @ppinvestimentos https://t.co/PlmzPLbbbm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2683, "favorite_count": 18872, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096356179448684545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 17 20:17:13 +0000 2019", "text": "Brasil e Estados Unidos juntos assustam os defensores do atraso e da tirania ao redor do mundo. Os quem tem medo de parcerias com um pa\u00eds livre e pr\u00f3spero? \u00c9 o que viemos buscar!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5526, "favorite_count": 50504, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107375354476445696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 20:13:48 +0000 2019", "text": "Fake News! Referi-me \u00e0 miss\u00e3o conclu\u00edda, reuni\u00f5es produtivas com Chefes de Estado, voltando ao pa\u00eds que amo, Bolsa batendo novo recorde na casa dos 97.000 e confian\u00e7a no nosso pa\u00eds sendo restabelecida, isso faz de hoje um grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/llfyib2RKC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11203, "favorite_count": 64237, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088530325142204418", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 18:29:27 +0000 2019", "text": "Concluo que sem o Foro de S\u00e3o Paulo, o pa\u00eds comunista j\u00e1 teria entrado em colapso h\u00e1 muito tempo.\n\n\"O socialismo dura at\u00e9 acabar o dinheiro dos outros.\" Margaret Thatcher.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6740, "favorite_count": 47989, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135614490765090817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 28 13:20:18 +0000 2019", "text": "Sempre buscamos melhorar, mas ao lado da verdade! Hoje, recebemos o Presidente do Chile, @sebastianpinera , que esteve presente na reuni\u00e3o do G7. https://t.co/4ZEFJKZRAl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4107, "favorite_count": 29146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166702045379928065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 21:41:44 +0000 2019", "text": "Problema recorrente e presenciado fisicamente pelo Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma junto a prefeituras de todo pa\u00eds, nos levou a ter prioridade na Agenda Ambiental Urbana, com a\u00e7\u00f5es de reciclagem, coleta seletiva, incinera\u00e7\u00e3o, log\u00edstica reversa etc no que for poss\u00edvel. https://t.co/B3SZqPOhga", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3704, "favorite_count": 21463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121892138902523905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 08 23:04:56 +0000 2019", "text": "REGI\u00c3O AMAZ\u00d4NICA: a @Caixa aumentar\u00e1 o n\u00famero de embarca\u00e7\u00f5es-servi\u00e7o levando desenvolvimento social aos rinc\u00f5es do Brasil. A integra\u00e7\u00e3o com outros Minist\u00e9rios, como o @DefesaGovBr \u00e9 priorit\u00e1rio para que neste segundo m\u00eas de governo possamos ir mais longe. https://t.co/BNKBMIE5q3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2675, "favorite_count": 19502, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094009211556687875", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 01 15:59:19 +0000 2019", "text": "O Sr. Presidente da Rep\u00fablica Jair Messias Bolsonaro foi avaliado clinicamente e ser\u00e1 submetido a cirurgia de corre\u00e7\u00e3o de h\u00e9rnia incisional, que surgiu em decorr\u00eancia das interven\u00e7\u00f5es cirurgicas previamente realizadas. \n\nSP, 1\u2022 de setembro de 2019.\n\nDr. Ricardo Peixoto Camarinha", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2917, "favorite_count": 25773, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168191615233679360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 16:25:42 +0000 2019", "text": "Um forte abra\u00e7o, Bibi @netanyahu! Shalom! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/cnoEJZjdN2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3712, "favorite_count": 30790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124349320684343296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:33:22 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2573, "favorite_count": 28058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088505053063905280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 23:53:31 +0000 2019", "text": "- COMO FUNCIONA: Folha de SP publica Fake News sobre Bolsonaro, com a mat\u00e9ria o PT ajuiza a\u00e7\u00e3o no TSE... mas Bolsonaro \u00e9 absolvido.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3854, "favorite_count": 26945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177370646105513986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 22:35:13 +0000 2019", "text": "Via @portosdobrasil - O Porto de Itaja\u00ed/SC encerrou o 1\u00ba trimestre de 2019 com a melhor movimenta\u00e7\u00e3o de cargas dos \u00faltimos 10 anos. Al\u00e9m disso, se comparado ao mesmo per\u00edodo do ano passado, o Complexo registrou crescimento de 42% nas opera\u00e7\u00f5es portu\u00e1rias: https://t.co/UpNRCB9Um9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2364, "favorite_count": 15396, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123355152377942016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 18:25:58 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o esclarecedora com Ministros de Estado e Governadores da Amaz\u00f4nia Legal. https://t.co/l09ZV1TQrx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4138, "favorite_count": 27555, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1166416579225145344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 09:32:22 +0000 2019", "text": "Em menos de duas semanas de governo, mais uma reuni\u00e3o para ouvir cada um dos ministros sobre os planos, propostas de enxugamento das pastas e medidas de r\u00e1pida implementa\u00e7\u00e3o. Nosso pa\u00eds n\u00e3o pode mais esperar. Logo, novidades na linha que o brasileiro sempre exigiu! Bom Dia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7913, "favorite_count": 70462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082570698323869696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 17:40:36 +0000 2019", "text": "Tomei conhecimento e agrade\u00e7o imensamente a todos pela hashtag #BolsonaroNossoPresidente, que chegou a n\u00edvel mundial no Twitter. Retribuo e ressalto que somente com o apoio de todos voc\u00eas poderemos mudar de vez o futuro do nosso Brasil! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19076, "favorite_count": 125642, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129803991544664070", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 14:33:38 +0000 2019", "text": "Comunico a todos a indica\u00e7\u00e3o do Professor Abraham Weintraub ao cargo de Ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Abraham \u00e9 doutor, professor universit\u00e1rio e possui ampla experi\u00eancia em gest\u00e3o e o conhecimento necess\u00e1rio para a pasta. Aproveito para agradecer ao Prof. Velez pelos servi\u00e7os prestados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9198, "favorite_count": 76937, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115261421321883648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 05:36:51 +0000 2019", "text": "- @realDonaldTrump \ud83d\udc4d https://t.co/Kw1NiNIoSG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13064, "favorite_count": 93928, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144479756055744514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 09:07:19 +0000 2019", "text": "Brasil e Israel firmam 6 acordos de coopera\u00e7\u00e3o: quatro relativos a seguran\u00e7a p\u00fablica, quest\u00f5es relacionadas \u00e0 ci\u00eancia e tecnologia, defesa e a servi\u00e7os a\u00e9reos. No que se refere a seguran\u00e7a p\u00fablica, foi firmada parceria de preven\u00e7\u00e3o e combate ao crime organizado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6392, "favorite_count": 47251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112642589046571008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 13:20:17 +0000 2019", "text": "No passado, o PT negou no Senado o 13\u2022 para o Bolsa Fam\u00edlia. Hoje, com \u00e1rduo trabalho no combate \u00e0s fraudes, como vereadores e o caso de um animal dom\u00e9stico chamado gato \u201cBilly\u201d, recebendo indevidamente, temos meios para implementar esta medida para os verdadeiros necessitados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9896, "favorite_count": 63847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114155802254876673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 09 23:01:40 +0000 2019", "text": "- Por conta do or\u00e7amento impositivo, o governo \u00e9 obrigado a liberar anualmente recursos previstos no or\u00e7amento da Uni\u00e3o aos parlamentares e a aplica\u00e7\u00e3o destas emendas \u00e9 indicada pelos mesmos. Estamos apenas cumprindo o que a lei determina e nada mais. BOA NOITE A TODOS!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8350, "favorite_count": 60030, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148728957589737473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 09:34:22 +0000 2019", "text": "A prioridade \u00e9:\n- melhorar a conex\u00e3o dos portos \u00e0s cidades;\n- aumentar a infraestrutura de acesso dos navios aos portos;\n- reconfigurar terminais para receber somente turistas.\n- constru\u00e7\u00f5es de novos terminais tur\u00edsticos com investimento privado e remanejar o tr\u00e1fego de cargas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1998, "favorite_count": 15676, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176429659329900544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 02:41:03 +0000 2019", "text": "- Seu pai e sua m\u00e3e s\u00e3o seus melhores amigos!\n- Boa noite a todos! https://t.co/Oni3TINNyH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6492, "favorite_count": 49452, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127040897026351104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 14:09:17 +0000 2019", "text": "Entregues os \"Viadutos da Casa da Moeda\", na BR-101/RJ (Rio-Santos), na altura do munic\u00edpio de Itagua\u00ed (Baixada Fluminense), oferecendo seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito, ajudando no escoamento do Distrito Industrial de Santa Cruz e no acesso \u00e0s praias da Costa Verde. Via @MInfraestrutura https://t.co/eWygQaNEE7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2738, "favorite_count": 18097, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124314990968823808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:27:50 +0000 2019", "text": "Sem desidratar, a Nova Previd\u00eancia gerar\u00e1 economia de R$ 1.000.000.000.000,00 ao pa\u00eds. Teremos condi\u00e7\u00f5es de potencializar nossos investimentos como nunca. \u00c9 preciso consci\u00eancia e patriotismo para entender que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de um futuro pr\u00f3spero para todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8101, "favorite_count": 54247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121586649941647360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:05:28 +0000 2019", "text": "3- Mais 9 contratos de concess\u00e3o de portos (AM, RO, PA, SC, ES, CE). J\u00e1 s\u00e3o 29 assinaturas em 2019. A novidade tamb\u00e9m \u00e9 o investimento em portos exclusivos para receber turistas;\n\u00a0\n4- A ind\u00fastria de cal\u00e7ados se recupera em 2019 e est\u00e1 gerando empregos; https://t.co/SWATLApw2E", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 660, "favorite_count": 2822, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178324922457870337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 13:04:12 +0000 2019", "text": "Crescimento nos empregos formais: seguido de Belo Horizonte, Curitiba, Bras\u00edlia, Manaus, S\u00e3o Lu\u00eds, Goi\u00e2nia, Campo Grande e Vit\u00f3ria, Campo Grande, Cuiab\u00e1 e Palmas. Temos tudo para tirar o Brasil da lama que nos meteram! Precisamos da for\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o para continuarmos evoluindo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2661, "favorite_count": 15766, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181555895311974400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 00:53:09 +0000 2019", "text": "O Ministro Maas comentou que o setor privado alem\u00e3o tem acompanhado a moderniza\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Brasil com otimismo e pretende fazer novos investimentos em nosso pa\u00eds. Respondi que estamos empenhados em promover as reformas e em aprofundar os la\u00e7os de amizade e com a Alemanha.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2687, "favorite_count": 26191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123752248776056832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 23:34:29 +0000 2019", "text": "@CRX_1983 @FJr9009 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Cr1s_Xavi3r", "retweet_count": 115, "favorite_count": 3297, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098002915875344384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 14:29:50 +0000 2019", "text": "Infla\u00e7\u00e3o registrou queda hist\u00f3ria de 0,04% para o m\u00eas de setembro. \u00c9 o menor resultado desde 1998. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8885, "favorite_count": 50782, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181939835302502400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 21:31:00 +0000 2019", "text": "Estamos tirando leite de pedra. Vem not\u00edcia melhor que essa por a\u00ed! https://t.co/mgNzdudsAS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5405, "favorite_count": 32480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168637474886864897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 11:59:02 +0000 2019", "text": "@radaronline Kkkkkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": "radaronline", "retweet_count": 3238, "favorite_count": 31179, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116672069297741825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 21 12:57:14 +0000 2019", "text": "Mesmo neste dia sagrado, o extremismo deixa rastros de morte e dor. Em nome dos brasileiros, condeno os ataques que deixaram centenas de v\u00edtimas no Sri Lanka, inclusive em igrejas, onde se celebrava a Ressurrei\u00e7\u00e3o de Cristo. Que Deus possa confortar os que agora sofrem!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9654, "favorite_count": 81101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119948205347749888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 20:01:34 +0000 2019", "text": "Nova Previd\u00eancia: https://t.co/91mhYKBold", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6166, "favorite_count": 36561, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103747536815357952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 10:26:23 +0000 2019", "text": "Estamos sufocando o crime organizado, bem como, retirando o sustento dos partidos e grupos terroristas que comp\u00f5em o Foro de SP. Estes pretendem, mediante o terror, empobrecimento dos povos e falta de educa\u00e7\u00e3o, manterem seus l\u00edderes ativos e sempre buscando o poder!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3822, "favorite_count": 21580, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182240956122304515", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 09:44:34 +0000 2019", "text": "Entrevista concedida \u00e0 rep\u00f3rter-mirim, Esther Castilho para o programa Esther e os Famosos. https://t.co/yRHUmdWjmW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2107, "favorite_count": 16339, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123161211674210305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 00:55:49 +0000 2019", "text": "REAJUSTE DO \u00d3LEO DIESEL: Ontem, \u00e0s 19h40, fui informado sobre o aumento de 5,7% no \u00f3leo diesel. Liguei para o Presidente da Petrobr\u00e1s preocupado com o percentual num n\u00edvel sequer previsto para a taxa de infla\u00e7\u00e3o do corrente ano.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4596, "favorite_count": 39316, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116867550854488065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 19:49:21 +0000 2019", "text": "- Aos que usam pol\u00eamicas criadas por \u00f3rg\u00e3os de imprensa parciais p/ dizer que o governo vai de mal a pior, informo que, segundo dados divulgados pelo IBGE, o desemprego caiu pela 3\u00aa vez seguida e atingiu a menor taxa no ano, abaixo do \u00edndice para o mesmo per\u00edodo de 2018. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11109, "favorite_count": 59799, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156653091208478720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 25 21:39:51 +0000 2019", "text": "https://t.co/zC3otlF44U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4371, "favorite_count": 31160, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143634937125494784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 02 00:15:21 +0000 2019", "text": "- Oyasuminasai\n- \u304a\u3084\u3059\u307f\u306a\u3055\u3044\n- (Boa noite!) https://t.co/igJ3HN2KNi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4732, "favorite_count": 58089, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145848396336553984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 12 11:59:44 +0000 2019", "text": "O Potencial de ecoturismo no Brasil \u00e9 um dos maiores do mundo. Precisamos de boa infraestrutura ao turista e condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis ao investimento mediante concess\u00f5es respons\u00e1veis, envolvendo moradores das regi\u00f5es gerando consci\u00eancia social, emprego e economia. Via @rsallesmma https://t.co/OvYGhjTRGN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2652, "favorite_count": 18153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127543879899779072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:24:40 +0000 2019", "text": "11- Constru\u00e7\u00e3o civil d\u00e1 sinais de recupe\u00e7\u00e3o-CNI. A atividade cresceu 0,8 ponto;\n\u00a0\n12- Todas as atividades da pecu\u00e1ria tiveram cresceram no segundo trimestre de 2019, comparados com o mesmo per\u00edodo de 2018. A produ\u00e7\u00e3o de ovos, cresceu 7,2% e bateu recorde hist\u00f3rico nesse per\u00edodo;", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1293, "favorite_count": 5641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178329754077990912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 13:21:15 +0000 2019", "text": "Oficializamos hoje, junto ao Minist\u00e9rio da Cidadania a cria\u00e7\u00e3o do 13o sal\u00e1rio para os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia, recursos oriundos em sua esmagadora maioria de desvios e recebimentos indevidos. Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7891, "favorite_count": 54162, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116330370427912192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 11:07:50 +0000 2019", "text": "@g_g_garci @MinCidades \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "g_g_garci", "retweet_count": 85, "favorite_count": 1365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098539789740138496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 22:20:30 +0000 2019", "text": "N\u00f3s \u00e9 que agradecemos a \u00f3tima qualidade e pre\u00e7o da caneta! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/G0z5FVQ0iK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11935, "favorite_count": 90446, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080589678091341824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 17:16:26 +0000 2019", "text": "- Boas not\u00edcias para o campo, mas reconhecemos que os juros ainda est\u00e3o altos no Brasil. https://t.co/cvG2Z6hwgb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5809, "favorite_count": 44252, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142843870016880645", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 17:20:55 +0000 2019", "text": "- 07/JUNHO: formatura de Sargentos no Centro de Instru\u00e7\u00e3o Almirante Alexandrino. Parab\u00e9ns a todos! O Brasil precisa de voc\u00eas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/vMl7RehDHe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2978, "favorite_count": 27062, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137046791445274629", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 01:22:40 +0000 2019", "text": "Primeira live de quinta-feira em Bras\u00edlia, ap\u00f3s mais uma cirurgia em decorr\u00eancia da facada cometida por um ativista de esquerda, que quase nos matou em 6 de setembro de 2018. (Mais fatos da semana): https://t.co/kQYU4Xk09U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3229, "favorite_count": 20957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174856365883502593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 15 19:26:54 +0000 2019", "text": "Por muito tempo, coube ao Estado determinar quem tinha ou n\u00e3o direito de defender a si mesmo, \u00e0 sua fam\u00edlia e \u00e0 sua propriedade. Hoje, respeitando a vontade popular manifestada no referendo de 2005, devolvemos aos cidad\u00e3os brasileiros a liberdade de decidir.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8965, "favorite_count": 70270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085257031924224000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 00:39:36 +0000 2019", "text": "- Os pre\u00e7os come\u00e7am a se aproximar dos valores de um pa\u00eds cada vez mais semelhante \u00e0 Venezuela.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3972, "favorite_count": 35243, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161799565789597696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 09:31:40 +0000 2019", "text": "O alinhamento do Governo Bolsonaro com Israel teve algum impacto sobre as exporta\u00e7\u00f5es com os \u00e1rab\u00e9s? o faturamento dos exportadores para o per\u00edodo foi o maior da hist\u00f3ria: R$ 2,3bilh\u00f5es. https://t.co/gScLsyF1Ec", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7102, "favorite_count": 45842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115185430901788672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 11:06:10 +0000 2019", "text": "Os acordos de salvaguardas tecnol\u00f3gicas, o impulsionamento de startups, est\u00edmulo de mentes brilhantes em nosso pa\u00eds, o crescimento da economia e o entendimento do Congresso para o avan\u00e7o do Brasil: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/fb0AEAb9NW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3726, "favorite_count": 28604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110860559661105153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 13 13:38:22 +0000 2019", "text": "A produ\u00e7\u00e3o da safra do milho 2018/2019 cresceu 5,6 milh\u00f5es de toneladas e mais que a anterior. J\u00e1 a de algod\u00e3o bateu seu recorde e superou 2,6 milh\u00f5es a mais no mesmo per\u00edodo. Ambas atendendo o mercado interno e externo. Garantias de resultados expressivos na economia do setor. https://t.co/YE9ZpZMKnZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4042, "favorite_count": 28382, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105825429204676609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 11 11:35:12 +0000 2019", "text": "Victor Nagen, Capit\u00e3o da Marinha, mestre em Adm. pela Coppead/UFRJ e funcion\u00e1rio da Petrobras h\u00e1 11 anos, assumir\u00e1 a Ger\u00eancia Executiva de Intelig\u00eancia e Seguran\u00e7a Corporativa da empresa. Apesar de brilhante curr\u00edculo, setores da imprensa dizem que \u00e9 apenas \"amigo de Bolsonaro\".", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5015, "favorite_count": 33374, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083688774603866112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 12:02:52 +0000 2019", "text": "Desafio + Brasil: \u201cIniciativa trar\u00e1 mais transpar\u00eancia, efetividade e simplicidade \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos\u201d. Trabalhando as brilhantes mentes do Brasil em prol do Brasil. Entenda: https://t.co/8RBbh2o3ci", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3624, "favorite_count": 23515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099278414744301568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 12:19:59 +0000 2019", "text": "Nos governos anteriores, esses gastos ultrapassavam centenas de milh\u00f5es. Era mais uma das muitas fontes de a\u00e7\u00f5es escusas dos grupos que estavam no poder, cuja boa parte dos membros est\u00e1 presa. Uma irresponsabilidade em detrimento das reais demandas dos brasileiros e do Estado!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4707, "favorite_count": 34418, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088048698578423808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 11:52:43 +0000 2019", "text": "Governo anuncia convoca\u00e7\u00e3o de mais 1.000 policiais federais. O objetivo \u00e9 compor gradativamente o quadro de intelig\u00eancia, como no trabalho da Lava-Jato (combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o) e outros servi\u00e7os de seguran\u00e7a nacional dentro do or\u00e7amento poss\u00edvel destes primeiros 100 dias de mandato.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7416, "favorite_count": 56939, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117395254280372224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 13:11:08 +0000 2019", "text": "- Hoje deve ser votada no Senado a MP 871, que combate as fraudes no INSS, e n\u00f3s esperamos por sua aprova\u00e7\u00e3o, pelo bem do Brasil e dos brasileiros. Caso aprovada, a a\u00e7\u00e3o deve gerar uma economia de R$ 100 bilh\u00f5es em 10 anos, fundamental para seguirmos crescendo. Vamos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7154, "favorite_count": 49616, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135534381790109697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:33:11 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc49", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2021, "favorite_count": 23613, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088505004724576257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 12:32:14 +0000 2019", "text": "- Fechamos o maior acordo comercial de nossa hist\u00f3ria, demos grande passo para ingresso na OCDE, retomamos obras iniciadas h\u00e1 d\u00e9cadas, realizamos v\u00e1rias concess\u00f5es com retorno acima do esperado, otimizamos o combate \u00e0s fraudes no INSS e seguro-defeso, reduzimos o pre\u00e7o da CNH...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11427, "favorite_count": 78116, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150744884413964288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 12:35:38 +0000 2019", "text": "- AD\u00c9LIO BISPO e os MANDANTES: Sete desembargadores decidir\u00e3o a quest\u00e3o. N\u00e3o desejamos descobrir o conte\u00fado da defesa, mas elucidar o crime, como v\u00edtima e por quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4496, "favorite_count": 29658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173576172921348097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 18:13:02 +0000 2019", "text": "@estadohir4mico Selva!", "in_reply_to_screen_name": "estadohir4mico", "retweet_count": 132, "favorite_count": 2836, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088499934511448068", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 13:37:20 +0000 2019", "text": "Excelente not\u00edcia! Ganha, mais uma vez, a nossa sociedade. \ud83d\udc4d https://t.co/YH5FNzwRY6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5221, "favorite_count": 42474, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131917096990990336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 14:04:31 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/521dGbQAt7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7458, "favorite_count": 36435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164901233699823616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 00:55:34 +0000 2019", "text": "@KelvinO_BR Forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "realKelvinODA", "retweet_count": 30, "favorite_count": 1218, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133537329602338817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 15:56:59 +0000 2019", "text": "@Rodrigo46520626 @narendramodi Irm\u00e3os paraenses, um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "Rodrigo46520626", "retweet_count": 65, "favorite_count": 921, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132314629928046595", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 30 14:47:28 +0000 2019", "text": "Temos tudo para dar certo. Pe\u00e7o a Deus para que tenhamos cada vez mais consci\u00eancia e sabedoria para realizarmos as mudan\u00e7as necess\u00e1rias, que gerar\u00e3o bons frutos no presente e, principalmente, no futuro. EU ACREDITO NO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5311, "favorite_count": 48792, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134109072087760896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 09:49:02 +0000 2019", "text": "Pronto para inaugura\u00e7\u00e3o o Centro de Testes de Tecnologias de Dessaliniza\u00e7\u00e3o de \u00e1gua - CTTD. Localizado em Campina Grande/PB. Nossos parab\u00e9ns ao Astronauta @Astro_Pontes , Ministro de Ci\u00eancia e Tecnologia. Este \u00e9 o primeiro passo para evoluirmos para outros no Nordeste. https://t.co/CBoVI9jTqP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6154, "favorite_count": 33341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113740249174347776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 00:44:30 +0000 2019", "text": "Quanto aos atos do dia 26, vejo como uma manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea da popula\u00e7\u00e3o, que de forma in\u00e9dita vem sendo a voz principal para as decis\u00f5es pol\u00edticas que o Brasil deve tomar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10829, "favorite_count": 80252, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130997832704516096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 21:50:05 +0000 2019", "text": "Um forte abra\u00e7o e bom trabalho, Ministro. https://t.co/oBpgEGpFeF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3529, "favorite_count": 37564, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094352762706509824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 10:10:42 +0000 2019", "text": "- A ind\u00fastria de cal\u00e7ados se recuperou em 2019 no governo Bolsonaro e est\u00e1 gerando empregos. https://t.co/SZJP9s0Bl9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5374, "favorite_count": 30617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176438804514844673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 11:29:29 +0000 2019", "text": "Lamentavelmente parte da conhecida imprensa, sem o menor compromisso com a verdade, divulga informa\u00e7\u00f5es distorcidas sobre uso do cart\u00e3o corporativo. Mais uma irresponsabilidade desmentida durante nossa live de ontem. Segue o trecho: https://t.co/1I81OWFU0T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7941, "favorite_count": 40559, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103981058213711872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 16:59:02 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/2CDpMSmhde", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5576, "favorite_count": 41085, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1170380971360886786", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 09:38:52 +0000 2019", "text": "... estudos para extin\u00e7\u00f5es de estatais e outros assuntos relativos em andamento para mais enxugamento da m\u00e1quina p\u00fablica em andamento. Sobretudo o compromisso com o equil\u00edbrio fiscal e a apresenta\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2959, "favorite_count": 25919, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110476200441450501", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 11:13:21 +0000 2019", "text": "- O pacote anticrime e seu alcance para o bom trabalho dos nossos policiais.\n- Bom dia a todos. https://t.co/E0n4DARt0I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8374, "favorite_count": 39299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180078449865691141", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 06 03:48:11 +0000 2019", "text": "- Visitando @neymarjr no Hospital Home em Bras\u00edlia. Desejo uma boa e r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ls34dwNZy3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9170, "favorite_count": 115841, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136479876373000194", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 23:51:08 +0000 2019", "text": "Um fake news, pass\u00edvel de at\u00e9 8 anos de cadeia (ap\u00f3s veto derrubado pelo Congresso), afirma que o PR acresceu em R$800mi o Fundo de Financiamento para as elei\u00e7\u00f5es de 2020, via PLOA. Governo apenas cumpriu determina\u00e7\u00e3o (fundamentado em Lei), da Presidente do TSE, Min. Rosa Weber. https://t.co/WB8JPyujPg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7460, "favorite_count": 28394, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167947964586676224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 19:27:22 +0000 2019", "text": "No pr\u00f3ximo dia 28/03 ser\u00e1 leiloado o trecho central e sul da Ferrovia Norte-Sul. Este corredor que cortar\u00e1 o Brasil, cria uma nova espinha dorsal na log\u00edstica de transporte de produ\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds, gerando uma s\u00e9rie de benef\u00edcios econ\u00f4micos e sociais a todos os brasileiros. https://t.co/h92SsJr3oA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8001, "favorite_count": 44637, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109899525366403072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 09 17:52:18 +0000 2019", "text": "Avi\u00f5es, apartamentos e carros de luxo, iates e fazendas fazem parte dos bens apreendidos com o tr\u00e1fico e que podem ser leiloados e revertidos em recursos para aparelhar as pol\u00edcias federal e dos estados, al\u00e9m de ajudar em programas de tratamento de usu\u00e1rios de drogas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3525, "favorite_count": 21634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181990788118581251", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 17:51:04 +0000 2019", "text": "@a_marcato @denergiovanini \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "a_marcato", "retweet_count": 76, "favorite_count": 2079, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114948719009566720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 13:57:36 +0000 2019", "text": "O @mdregional_br trabalha para o desenvolvimento sustent\u00e1vel na produ\u00e7\u00e3o do cacau no Par\u00e1 e na Bahia. Veja iniciativas interessantes junto de universidades e setores que desenvolvem trabalho nesta \u00e1rea. Analise as interessantes iniciativas e tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/2692ulRJ36", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1799, "favorite_count": 12764, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114889965941477376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 13 01:43:28 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/9sY4vAmFUu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2880, "favorite_count": 26181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127751179675557890", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 21:25:41 +0000 2019", "text": "Hoje, 16/05, \u00e0s 19h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, entraremos ao vivo no Facebook, diretamente do Texas, Estados Unidos, para tratar sobre temas relevantes em nossa Live semanal. At\u00e9 daqui a pouco! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2533, "favorite_count": 21535, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129135855887618073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 22:38:59 +0000 2019", "text": "Raul Gil (@pgmraulgil) entrevista @SergioReis que fala de seu relacionamento com o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro. https://t.co/8npQUNh35O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2552, "favorite_count": 16806, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110310133379354625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 13:59:32 +0000 2019", "text": "Por anos denunciei a prote\u00e7\u00e3o dada ao terrorista, aqui tratado como exilado pol\u00edtico. Nas elei\u00e7\u00f5es, firmei o compromisso de mand\u00e1-lo de volta \u00e0 It\u00e1lia para que pagasse por seus crimes. A nova posi\u00e7\u00e3o do Brasil \u00e9 um recado ao mundo: n\u00e3o seremos mais o para\u00edso de bandidos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5577, "favorite_count": 40227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110179409779150853", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 17:59:13 +0000 2019", "text": "https://t.co/PQbqRXBnzL", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3349, "favorite_count": 14086, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181267750716616704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 17:56:30 +0000 2019", "text": "Hoje, \u00e0s 22:10, participarei do Programa Silvio Santos, no SBT, em entrevista exclusiva. Nos vemos l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6414, "favorite_count": 47440, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125096947382140929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 13:12:03 +0000 2019", "text": "@djmaspfc \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "djmaspfc", "retweet_count": 22, "favorite_count": 543, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135534611767975942", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 17 18:12:28 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/qM11e1WmOU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1645, "favorite_count": 14819, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1085963076703318016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 02:35:35 +0000 2019", "text": "Obrigado pela exposi\u00e7\u00e3o, Renata! https://t.co/MT8oAz0KpO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11718, "favorite_count": 50537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080653871205269504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 23:07:05 +0000 2019", "text": "Presidente do Brasil e Presidente dos EUA discursam em momento hist\u00f3rico.  https://t.co/hRYlV1VmCn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3632, "favorite_count": 27909, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108142877828435968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 22:42:43 +0000 2019", "text": "Lan\u00e7amos o projeto \u201cSemana do Brasil\u201d, descontos de produtos ao consumidor, gerando empregos e giro na economia. O ato vai do dia 6 at\u00e9 15/09. A parceria com empresas privadas traz tamb\u00e9m a ideia do resgate de sentimento de patriotismo com foco no Dia da Independ\u00eancia (7/09).\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/uIVZ9r7xyF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6604, "favorite_count": 30226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169017910834192387", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 09 10:40:01 +0000 2019", "text": "- O Jo\u00e3o 8:32 \u00e9 para SEMPRE. \n- ASSISTA. \n- Bom dia a todos. \n- Jair Bolsonaro. https://t.co/95JBfOPAXf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3249, "favorite_count": 21523, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126436655991271425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 00:36:35 +0000 2019", "text": "A medida prev\u00ea, entre outras a\u00e7\u00f5es, o fim de licen\u00e7as e alvar\u00e1s e de restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio para atividades econ\u00f4micas de baixo risco, a digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos tribut\u00e1rios e a garantia da defini\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os pelo mercado, sem interfer\u00eancia do Estado.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3823, "favorite_count": 32186, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123385695450664960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 00:56:41 +0000 2019", "text": "@MattheuusBr Um forte abra\u00e7o aos f\u00e3s de Bleach! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "MattheuusBr", "retweet_count": 5507, "favorite_count": 16150, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133537611883130880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 19 11:37:39 +0000 2019", "text": "https://t.co/f5FStg5ryc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2449, "favorite_count": 21250, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152180699509743616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 22:01:06 +0000 2019", "text": "- \u00c9 CAMPE\u00c3O!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15102, "favorite_count": 131481, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147988939984293888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 20 14:32:47 +0000 2019", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! Seguimos avan\u00e7ando no que for poss\u00edvel! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/4JbRkxdPLI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3696, "favorite_count": 37127, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108375840130252800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 09:36:37 +0000 2019", "text": "Brasil criou cerca de 211.000 novas vagas de trabalho com carteira assinada nos dois primeiros meses do ano. A vis\u00e3o liberal de nosso governo passa confian\u00e7a \u00e0 economia real, e os empres\u00e1rios come\u00e7aram a contratar mais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6699, "favorite_count": 47230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110475632486596610", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 06 19:44:26 +0000 2019", "text": "Fomentar o pequeno com\u00e9rcio \u00e9 um dos meios de se valorizar e expandir culturas regionais, com gera\u00e7\u00e3o de empregos e crescimento econ\u00f4mico local! https://t.co/05RtkKhZmq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3876, "favorite_count": 30591, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093233977022971904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 19:22:00 +0000 2019", "text": "Hoje, foram arrendados mais 6 terminais portu\u00e1rios no Par\u00e1, superando novamente as expectativas. Total de 23 concess\u00f5es de ferrovias, rodovias e aeroportos em 3 meses de governo. Meta cumprida e investimentos consolidados que trar\u00e3o mais desenvolvimento aos estados e economia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4952, "favorite_count": 34665, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114246829422579713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 22:03:42 +0000 2019", "text": "Incra registra s\u00f3 1 ocupa\u00e7\u00e3o no 1\u00ba trimestre diante 43 a\u00e7\u00f5es no mesmo per\u00edodo de 2018. O MST est\u00e1 mais fraco pela facilita\u00e7\u00e3o da posse de armas, iniciativa que ter\u00e1 deriva\u00e7\u00f5es pelo governo, falta de financiamento do setor p\u00fablico e de ONGs, algo que n\u00e3o ocorria nos governos do PT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5148, "favorite_count": 34402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117911402243657728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 03:15:26 +0000 2019", "text": "@feitosamaria - Pra voc\u00ea tamb\u00e9m, Maria. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "feitosamaria", "retweet_count": 69, "favorite_count": 2816, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146256103338139653", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 19 15:02:22 +0000 2019", "text": "@RosilanyP @ScottMorrisonMP \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "RosilanyP", "retweet_count": 44, "favorite_count": 1439, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130126557413085184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 15:09:30 +0000 2019", "text": "ALGUNS RESULTADOS DO TRABALHO DO GOVERNO BOLSONARO NESTA PRIMEIRA SEMANA DE OUTUBRO DE 2019 (parte 3/3): https://t.co/IRQZLhg12G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3428, "favorite_count": 14437, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180862651519234049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 15:54:16 +0000 2019", "text": "Por @CarolDeToni . Conheci o Lesme Dariel, um m\u00e9dico cubano residente em Guaruj\u00e1 do Sul - SC. Ele nos contou como ele e seus colegas do Mais M\u00e9dicos eram explorados pela ditadura de Cuba. Hoje, Lesme \u00e9 m\u00e9dico no Brasil, aprovado pelo Revalida, e \u00e9 grato ao governo Bolsonaro. https://t.co/Hedln3rtde", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6781, "favorite_count": 25491, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181236307021963265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 10 15:38:36 +0000 2019", "text": "A mentira do corte de 30% nas Universidades. https://t.co/riS1iB0yRQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6406, "favorite_count": 27780, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1126874183978364928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 27 19:33:35 +0000 2019", "text": "- Agora: Palmeiras x Vasco. https://t.co/5RcZy2G7sr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3707, "favorite_count": 35148, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1155199574295928834", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 05 10:47:58 +0000 2019", "text": "@dougprs Um beijo para a pequena Laura Danielle!", "in_reply_to_screen_name": "dougprs", "retweet_count": 93, "favorite_count": 2564, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136223128005337088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 19:32:46 +0000 2019", "text": "Via facebook do @planalto :Porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica resume atua\u00e7\u00e3o do governo no dia primeiro de fevereiro de 2019 e estado de sa\u00fade do Presidente. https://t.co/eV3mQhwMMx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1375, "favorite_count": 10866, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091419104685289472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 18 22:17:39 +0000 2019", "text": "Porta-voz da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica exp\u00f5e como foi a agenda do Governo no dia de hoje (18/02/2019). https://t.co/rOQAs5w3Cv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1884, "favorite_count": 15328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097621191253209088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 00:30:23 +0000 2019", "text": "Aprovada no Senado a MP que libera capital estrangeiro em companhias a\u00e9reas brasileiras. Ganha a nossa ecomomia e nossa popula\u00e7\u00e3o com os efeitos da competitividade e do livre mercado: melhores servi\u00e7os e menores pre\u00e7os. Parab\u00e9ns a todos que trabalharam na aprova\u00e7\u00e3o desta medida!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5855, "favorite_count": 49988, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131356666648244226", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 11 01:58:02 +0000 2019", "text": "- Hoje meu 03 completa mais um ano de vida. Parab\u00e9ns, Eduardo @BolsonaroSP! Sucesso e felicidades! Que Deus o aben\u00e7oe! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/U2rUnKxRH4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2919, "favorite_count": 41670, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149135727663468544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 15:49:12 +0000 2019", "text": "- Elei\u00e7\u00f5es 2020. Muito cedo ainda para pensarmos nisso. https://t.co/4sf3uageBv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2908, "favorite_count": 20389, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168913844787404800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 01:22:33 +0000 2019", "text": "@TvConservador @TVMaresol Abra\u00e7o paraenses \ud83d\udc4d!", "in_reply_to_screen_name": "TvConservador", "retweet_count": 196, "favorite_count": 2674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116511891533246465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 17 20:16:00 +0000 2019", "text": "Na BR-367/MG, ponte sobre o Rio Rubim do Sul constru\u00edda em 6 meses, uma das principais liga\u00e7\u00f5es entre MG e BA. Pavimenta\u00e7\u00e3o da BR-163/PA entre Sinop/MT e Miritituba/PA e obras da BR235/TO. Trafegabilidade, impulsionamento da economia e mais seguran\u00e7a aos motoristas. @tarcisiogdf https://t.co/Jsw7NDQ5aq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5217, "favorite_count": 28996, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174054417462636545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 16:10:27 +0000 2019", "text": "A mat\u00e9ria da Veja \u00e9 fake (mentira). Esse cargo, PGR, certamente \u00e9 um dos mais importantes da Rep\u00fablica. Sugest\u00f5es e opini\u00f5es ser\u00e3o levadas em considera\u00e7\u00e3o pelo Governo. https://t.co/yZySZhOZKU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4040, "favorite_count": 23461, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122533546151829505", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 21:36:26 +0000 2019", "text": "PAD - Eu sou o Cara - m\u00fasica em homenagem aos her\u00f3is da @PMESP : https://t.co/uImJGuAehT", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 679, "favorite_count": 5088, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182409581122727937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 22:16:29 +0000 2019", "text": "- A @folha avan\u00e7ou a todos os limites, transformou-se num panfleto ordin\u00e1rio \u00e0s causas dos canalhas. \n- Com mentiras, j\u00e1 habituais, conseguiram descer \u00e0s profundezas do esgoto. Entenda: https://t.co/BhyRo5E4Fq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8631, "favorite_count": 35823, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180970108795195392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 00:36:20 +0000 2019", "text": "Assinei hoje a MP da Liberdade Econ\u00f4mica, que diminui burocracia sobre empresas e startups, estimulando o empreendedorismo, a competitividade e a economia do Brasil. Estamos colocando em pr\u00e1tica nosso compromisso de tirar o peso do Estado das costas de quem produz e gera emprego.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6802, "favorite_count": 51636, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123385630078140416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 11:01:47 +0000 2019", "text": "Precisamos hoje aprovar a Nova Previd\u00eancia sem tantas modifica\u00e7\u00f5es para que o mercado ganhe a confian\u00e7a no Brasil e possamos evoluir cada vez mais.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3934, "favorite_count": 29017, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127166908443320320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 25 15:56:07 +0000 2019", "text": "@hcmkarla Amaz\u00f4nia \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "hcmkarla", "retweet_count": 82, "favorite_count": 1329, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132314409995591681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 20:31:46 +0000 2019", "text": "Primeira reuni\u00e3o ministerial ap\u00f3s a \u00faltima cirurgia, consequ\u00eancia de tentativa de assassinato feita por um ex-integrante do PSOL. Obrigado Deus pela oportunidade! Excelentein\u00edcio de noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/pBvVk4t7z2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4760, "favorite_count": 38191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097956930851606528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 22:53:29 +0000 2019", "text": "Governos passados visavam \u201cneg\u00f3cios\u201d somente pelo lado ideol\u00f3gico, quase destruindo o Brasil. Pela manuten\u00e7\u00e3o no poder usavam o dinheiro p\u00fablico patrocinando governos companheiros de formas desinteressantes para nosso pa\u00eds. Sem este vi\u00e9s estamos mudando a dire\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o! https://t.co/dhxMphcYJj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4079, "favorite_count": 26414, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093643941071720455", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 21:04:22 +0000 2019", "text": "https://t.co/Z8XJAlDyUF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3319, "favorite_count": 20577, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175153754078769153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 00:18:27 +0000 2019", "text": "Hoje demos mais um passo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 liberdade e direitos individuais em nossa na\u00e7\u00e3o. Assinei Decreto dos CACs, que flexibiliza regras sobre aquisi\u00e7\u00e3o, registro, posse, porte e comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo para colecionadores, atiradores esportivos e ca\u00e7adores. Grande Dia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5611, "favorite_count": 50612, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1125917846817726464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 21:57:36 +0000 2019", "text": "Grande vit\u00f3ria no leil\u00e3o do trecho centro-sul da Ferrovia Norte-Sul. Investimento previsto de R$ 2,8 BILH\u00d5ES. Levaremos desenvolvimento a v\u00e1rios estados do pa\u00eds. Parab\u00e9ns ao ministro @tarcisiogdf e a todos os envolvidos! \u00c9 a jornada ferrovi\u00e1ria sendo retomada no Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6204, "favorite_count": 44974, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111386886105227267", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 22:53:37 +0000 2019", "text": "Alguns feitos da semana! Amanh\u00e3 traremos mais excelentes not\u00edcias para o Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QVhRHcfrxT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4184, "favorite_count": 21199, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173731695939457024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 17:22:11 +0000 2019", "text": "Aeroporto de Cascavel rumo a Capanema/PR. https://t.co/I0l3Pv6BGq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4665, "favorite_count": 34601, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131611294400962560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 10 21:14:33 +0000 2019", "text": "- Lucas 12:2 : \"Mas nada h\u00e1 encoberto que n\u00e3o haja de ser descoberto; nem oculto, que n\u00e3o haja de ser sabido.\"", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5968, "favorite_count": 44612, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1160298413210120192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 21:58:50 +0000 2019", "text": "- Presidente Bolsonaro encontra Presidente Trump em Osaka, Jap\u00e3o. \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nVia: @emb_resistencia https://t.co/nahOfATlNF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6587, "favorite_count": 41282, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144726877317337090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 16:14:51 +0000 2019", "text": "Publicada a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 51 da MP da Liberdade ecom\u00f4mica, que traz a lista de atividades que passam a ser consideradas de baixo risco e dispensam autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do Poder P\u00fablico, como por exemplo alvar\u00e1s.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5488, "favorite_count": 39994, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139204496297533442", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 16 18:35:27 +0000 2019", "text": "Mais uma Fake News da Folha de S\u00e3o Paulo sendo desconstru\u00edda. Uma boa tarde a todos! \ud83d\udc4d https://t.co/70rw404vIL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8835, "favorite_count": 40760, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118221380426899463", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 12:05:31 +0000 2019", "text": "Feliz Corpus Christi! Registro de ontem em visita ao Mosteiro das Irm\u00e3s Clarissas, na Fazenda Nova Esperan\u00e7a, em Guaratinguet\u00e1/S\u00e3o Paulo, que tamb\u00e9m funciona como local de tratamento de dependentes qu\u00edmicos. https://t.co/lDfDse47iJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4582, "favorite_count": 39613, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141678462152912896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 12 21:11:21 +0000 2019", "text": "- Nesta quinta, 12 de setembro, \u00e0s 19h, no Facebook, uma breve live um pouco adaptada. At\u00e9 daqui a pouco! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3042, "favorite_count": 27357, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172256408747806731", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 10:32:43 +0000 2019", "text": "MP 885, que agiliza a venda de bens apreendidos do tr\u00e1fico de drogas e permite o uso dos recursos no combate ao crime organizado, aprovada na C\u00e2mara, com obstru\u00e7\u00e3o do PSOL. Vit\u00f3ria do Brasil! Derrota do crime! Seguimos na constru\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente e inteligente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7003, "favorite_count": 39961, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1179343445586038784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 15:39:26 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/3MpMgFn96J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4048, "favorite_count": 39897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094259486741749760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 09:04:08 +0000 2019", "text": "No Brasil as concess\u00f5es visam combater a corrup\u00e7\u00e3o e mudar a economia. Para tal, temos que tirar do Estado o que puder para ser administrado pelo setor privado.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4082, "favorite_count": 36901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108655519026348032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 00:04:30 +0000 2019", "text": "Alguns reclamam que o assunto est\u00e1 batido, mas as consequ\u00eancias da tentativa de assassinato que sofri de militante de esquerda permanecem. Com a permiss\u00e3o de Deus e o apoio de todos, seguimos firmes na miss\u00e3o de colocar o Brasil no lugar destaque que merece. Bom fds a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2eWnzZmBLZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7407, "favorite_count": 50893, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180272513865179136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 16 20:35:25 +0000 2019", "text": "Com a gra\u00e7a de Deus, passamos bem por mais um processo cir\u00fargico decorrente dos reflexos causados pela tentativa de assassinato cometida por ex-membro de partido de esquerda! Finalmente de volta ao conforto do lar, junto \u00e0 minha filha e voltando ao trabalho!O Brasil tem pressa!\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6976, "favorite_count": 53493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1173696915298557952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 11:25:49 +0000 2019", "text": "- Aproveito para anunciar que na pr\u00f3xima semana, irei \u00e0 Osaka, no Jap\u00e3o, onde participarei da reuni\u00e3o do G20 e de reuni\u00e3o privada com o Primeiro-Ministro japon\u00eas, Shinzo Abe.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3183, "favorite_count": 34595, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141306082129842176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 09 16:12:38 +0000 2019", "text": "@JooFelipeM Gamers do Brasil um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "JooFelipeM", "retweet_count": 6575, "favorite_count": 19242, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137754383721127936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 09:30:44 +0000 2019", "text": "CRUZEIROS N\u00c1UTICOS: de acordo com o @MTurismo , s\u00f3 na temporada 2018/2019, o setor gerou 40 mil empregos e impacto econ\u00f4mico de R$ 2,1 bilh\u00f5es.\n\nIremos aprimorar a voca\u00e7\u00e3o de nossos portos para abrir espa\u00e7o ao turismo n\u00e1utico no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3042, "favorite_count": 21471, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176428745860755456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 10:08:14 +0000 2019", "text": "O escoamento de carga por trens at\u00e9 os portos do Paran\u00e1 cresceu 15% nos 4 primeiros meses do ano comparado com 2018. Entre janeiro e abril, 61 mil vag\u00f5es movimentaram 3,2 milh\u00f5es de toneladas, informou a administra\u00e7\u00e3o dos Portos do PR, e isso vem o ocorrendo cada vez no Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4706, "favorite_count": 36462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128240596836069378", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 22:59:34 +0000 2019", "text": "- Tive hoje uma excelente conversa com o Presidente @realDonaldTrump. As rela\u00e7\u00f5es entre o Brasil e os EUA est\u00e3o melhores do que nunca. Temos o desejo m\u00fatuo de lan\u00e7ar uma grande negocia\u00e7\u00e3o comercial em breve, com a finalidade de promover a prosperidade dos nossos povos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10815, "favorite_count": 73214, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165035881574600710", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 16:55:26 +0000 2019", "text": "O @minsaude destaca a amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de funcionamento de unidades de sa\u00fade de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e entrega 88 ve\u00edculos para o transporte de pessoas com defici\u00eancia. https://t.co/EngYNxhiZt https://t.co/x1jQKqKWWZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3335, "favorite_count": 20343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122544864355409920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 20 06:36:48 +0000 2019", "text": "- Em 1991 Norambuena foi condenado no Chile pelo assassinato do Senador Jaime Guzm\u00e1n. - @SF_Moro", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3218, "favorite_count": 30630, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163701397361168384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 04 12:39:31 +0000 2019", "text": "- Michelle Bachelet, Comiss\u00e1ria dos Direitos Humanos da ONU, seguindo a linha do Macron em se intrometer nos assuntos internos e na soberania brasileira, investe contra o Brasil na agenda de direitos humanos (de bandidos), atacando nossos valorosos policiais civis e militares. https://t.co/0WT7vxgN9R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7462, "favorite_count": 35755, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1169228495207243776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 21:19:28 +0000 2019", "text": "Atendendo aos anseios da na\u00e7\u00e3o, assinamos hoje o pacote anticrime, que aperfei\u00e7oa o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, aos crimes organizado e violento. Enviaremos ao Congresso. Os brasileiros ter\u00e3o papel decisivo nos avan\u00e7os. Conto com voc\u00eas na constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais justo e seguro! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9551, "favorite_count": 70122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097968936384163842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 22:50:28 +0000 2019", "text": "Presidente Jair Bolsonaro fala sobre OTAN, China, OMC, combust\u00edvel, EUA, OCDE, exporta\u00e7\u00f5es, importa\u00e7\u00f5es, interc\u00e2mbio, base de Alc\u00e2ntara e muito mais. Assista: https://t.co/9y6qaykmey", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3420, "favorite_count": 21648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109588250971291650", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 14 10:38:11 +0000 2019", "text": "2- De forma irrespons\u00e1vel, Cuba suspendeu sua participa\u00e7\u00e3o subitamente, colocando em xeque o car\u00e1ter humanit\u00e1rio do acordo feito com o PT. Oferecemos asilo aos que cidad\u00e3os queriam ficar em nosso pa\u00eds. A esquerda mesmo assim poupou a ditadura e colocou na conta do novo Governo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2227, "favorite_count": 17617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095995614607880192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 15 22:24:23 +0000 2019", "text": "Na tarde de hoje encontrei-me com o ex-presidente dos Estados Unidos, George W. Bush, em seu escrit\u00f3rio no Texas. Uma saud\u00e1vel e produtiva conversa. Seguimos trabalhando e buscando conquistar cada vez mais a confian\u00e7a do mundo no Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/OZvCWkmO9i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4800, "favorite_count": 41804, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128788241044377602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 04:06:51 +0000 2019", "text": "@jiaoguilherme \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jiaoguilherme", "retweet_count": 253, "favorite_count": 1790, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164388435836190720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 15:29:58 +0000 2019", "text": "- Anivers\u00e1rio do Batalh\u00e3o da Guarda Presidencial. BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/emyxF71MzO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5508, "favorite_count": 48739, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147165730795905024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 00:26:38 +0000 2019", "text": "- Para quem n\u00e3o p\u00f4de acompanhar, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no YouTube a \u00edntegra da nossa Live de hoje, 06/06/2019: https://t.co/pIcwEvBoXD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2328, "favorite_count": 15622, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136791541882740737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 07 02:00:00 +0000 2019", "text": "A proposta da Ind\u00fastria do cimento para a redu\u00e7\u00e3o da emiss\u00e3o de carbono em quase 35% \u00e9 discutida em Bras\u00edlia. O ministro do @mmeioambiente , Ricardo Salles, participou do evento e defendeu a qualidade ambiental urbana no pa\u00eds. @TVNBR https://t.co/4uIl6SNWOE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3241, "favorite_count": 24271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114709377720705024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 11:13:13 +0000 2019", "text": "Uma das prioridades do nosso governo \u00e9 quebrar o ciclo da massa hipnotizada comendo migalhas enquanto seus l\u00edderes nadam em milh\u00f5es da corrup\u00e7\u00e3o do er\u00e1rio. Infelizmente, \u00e9 um trabalho duro e demorado, pois ao longo de anos o aparelhamento do estado foi estrategicamente gigantesco", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3906, "favorite_count": 21790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105064125363879937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 00:37:49 +0000 2019", "text": "A @CAIXANoticias no Paran\u00e1 trabalha apoiando o Centro de Excel\u00eancia Hospitalar \u00e0 Mulher e ao Trabalhador, pavimenta\u00e7\u00e3o de ruas e casas populares, al\u00e9m de realizar servi\u00e7o conjunto com o Hospital do Rocio na realiza\u00e7\u00e3o de transplantes e suporte \u00e0 cultura local: https://t.co/7uuumqf7wz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2759, "favorite_count": 21033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108528101666013187", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 18:27:02 +0000 2019", "text": "PCC PAGOU ADVOGADOS DO PT PARA DERRUBAR PORTARIA DO MINISTRO MORO? https://t.co/AciEUf5Tn3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10591, "favorite_count": 41523, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180912365430292481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 05 20:24:18 +0000 2019", "text": "\ud83e\udd1d https://t.co/1X02vP81FY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2148, "favorite_count": 16208, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092881623043981313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 16:32:32 +0000 2019", "text": "S\u00f3 o amor constr\u00f3i!!! via @odiodobem https://t.co/DRthYGVz25", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4262, "favorite_count": 26639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124351041196187655", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 18:20:25 +0000 2019", "text": "@henriquepamplo6 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "henriquepamplo6", "retweet_count": 46, "favorite_count": 872, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125102965889622016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 13:09:41 +0000 2019", "text": "O AGU se manifesta sobre quem compete legislar sobre IDEOLOGIA DE G\u00caNERO, sendo compet\u00eancia FEDERAL. Determinei ao @MEC_Comunicacao , visando princ\u00edpio da prote\u00e7\u00e3o integral da CRIAN\u00c7A, previsto na Constitui\u00e7\u00e3o, preparar PL que pro\u00edba ideologia de g\u00eanero no ensino fundamental.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8143, "favorite_count": 43699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168873702668345345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 22 00:47:18 +0000 2019", "text": "@DboraNeri10 Boa noite! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "DboraNeri10", "retweet_count": 125, "favorite_count": 2515, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130998534826876929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 14:50:55 +0000 2019", "text": "Vemos muitas manifesta\u00e7\u00f5es de solidariedade de editores de revistas e jornais como esta da @VICEBRASIL e outras facilmente indentificadas. Segue o jogo da farsa e do vitimismo de quem nunca foi v\u00edtima. https://t.co/kcTMHo6i6F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3422, "favorite_count": 23501, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105118913468223489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 08:57:50 +0000 2019", "text": "O @Min_Agricultura , em parceria com outros minist\u00e9rios, est\u00e1 preparando uma s\u00e9rie de atividades de fomento \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de org\u00e2nicos. Na \u00faltima semana de maio, ser\u00e1 realizada a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Nacional dos Org\u00e2nicos, com o tema \u201cQualidade e Sa\u00fade: do Plantio ao Prato\u201d.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1970, "favorite_count": 17228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113002589833121793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 21:38:04 +0000 2019", "text": "Alexandre Garcia faz an\u00e1lise impec\u00e1vel sobre quem est\u00e1 contra o Governo Jair Bolsonaro e seus motivos. Assista: https://t.co/43uTnJyD8A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10521, "favorite_count": 50060, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129863749114970115", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 17:50:02 +0000 2019", "text": "@telealmeida Forte abra\u00e7o Cascavel! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "telealmeida", "retweet_count": 185, "favorite_count": 3275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118934725530476546", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 05 12:32:14 +0000 2019", "text": "KkkKkk https://t.co/eqEpWnOpB7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4434, "favorite_count": 41676, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081528798477250560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 00:22:08 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/juWK4jR3Hd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3301, "favorite_count": 22585, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095478191614029825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:42:56 +0000 2019", "text": "MP 871 APROVADA! Parab\u00e9ns a todos os parlamentares que se empenharam na aprova\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria que combate fraudes no INSS e que gerar\u00e1 ao pa\u00eds economia de 100 bilh\u00f5es em 10 anos, em especial o dep @PauloMartins10-PR, relator da proposta. O Brasil avan\u00e7a mais uma vez! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8380, "favorite_count": 60478, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135723577079214080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 20:01:18 +0000 2019", "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais da @usina_itaipu, fonte de energia, emprego, economia e turismo da regi\u00e3o (PR): https://t.co/XclJruMdMM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3123, "favorite_count": 21028, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100485981600399362", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 08:37:39 +0000 2019", "text": "Mais 22 aeroportos ser\u00e3o estudados na 6\u00aa rodada de concess\u00f5es. Eles v\u00e3o do Paran\u00e1, Santa Catarina, Rio Grande do Sul, Amazonas, Acre, Rond\u00f4nia, Ror\u00e2ima, Goi\u00e1s, Tocantins, Piau\u00ed, Pernambuco at\u00e9 o Maranh\u00e3o. Detalhes: https://t.co/xk7KYM6SKq (via @MInfraestrutura)", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4120, "favorite_count": 37490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107924080509022208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 13 15:58:57 +0000 2019", "text": "@xicograziano Valeu, Xico! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "xicograziano", "retweet_count": 563, "favorite_count": 11312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095713949239132160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 07 14:30:38 +0000 2019", "text": "Al\u00e9m dos in\u00fameros leil\u00f5es de ferrovias, portos, aeroportos e rodovias j\u00e1 promovidos pelo nosso governo, que levar\u00e3o desenvolvimento para todo o Brasil, outras concess\u00f5es ser\u00e3o realizadas ainda em 2019, devendo atrair mais R$ 9,1 BILH\u00d5ES em investimentos para o nosso pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4685, "favorite_count": 35145, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125769916009914369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 11 16:26:36 +0000 2019", "text": "Hoje - 11 de Junho - a Petrobr\u00e1s anuncia a segunda redu\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o do litro da gasolina nas refinarias, passando de R$ 1,81 para R$ 1,75.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10022, "favorite_count": 64273, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138482674014793729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 20:19:08 +0000 2019", "text": "Recebo com grande pesar a not\u00edcia do acidente a\u00e9reo ocorrido hoje em Sergipe envolvendo o jovem e talentoso cantor Gabriel Diniz e outros 2 ocupantes. Meus sinceros sentimentos \u00e0s fam\u00edlias das v\u00edtimas. Que Deus receba essas vidas de bra\u00e7os abertos e conforte os cora\u00e7\u00f5es de todos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6361, "favorite_count": 78649, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133105376747040775", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 05 12:44:32 +0000 2019", "text": "H\u00e1 um gigantesco diferencial entre informar com imparcialidade e fazer milit\u00e2ncia maldosa. Meu estado de sa\u00fade neste momento encontra-se em plena evolu\u00e7\u00e3o e estou feliz em compartilhar este sentimento com todos! Um dia de cada vez! Uma excelente ter\u00e7a-feira a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8583, "favorite_count": 75526, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092765919590469632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 03 10:26:58 +0000 2019", "text": "Mais uma boa not\u00edcia: abertura do mercado da Argentina para abacates do Brasi! A primeira carga chegou em 30/04/19 e est\u00e3o a caminho mais duas. O mercado foi aberto ap\u00f3s a reuni\u00e3o bilateral da Ministra @TerezaCrisMS com representantes do governo argentino, ocorrida em janeiro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4919, "favorite_count": 42709, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124259045609738240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 14:25:47 +0000 2019", "text": "Presidente Jair Bolsonaro fala para l\u00edderan\u00e7as empresariais na FIESP - 11 de Junho de 2019: https://t.co/eCy4bjTOWG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2293, "favorite_count": 19183, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138814658100518912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 07 16:55:17 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc4d https://t.co/oRusX3hZOD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4202, "favorite_count": 30931, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1170380024362479616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 22 21:42:14 +0000 2019", "text": "- H\u00e1 d\u00e9cadas a esquerda se infiltrou em nossas institui\u00e7\u00f5es e passou a promover sua ideologia travestida de posicionamentos t\u00e9cnicos. O decreto que assinei hoje extingue vagas para \u00f3rg\u00e3os aparelhados no Conselho Nacional sobre Drogas e acaba com o vi\u00e9s ideol\u00f3gico nas discuss\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9095, "favorite_count": 65340, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153420010200731649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 20:49:39 +0000 2019", "text": "Seguimos avan\u00e7ando! https://t.co/YVUnCXY4Zu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2827, "favorite_count": 19626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099773373264130049", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 19 11:17:27 +0000 2019", "text": "A iniciativa in\u00e9dita e sem custo mobilizou mais de 250 mil lojas de variados setores econ\u00f4micos, que promoveram condi\u00e7\u00f5es diferenciadas de pre\u00e7os, parcelamentos, taxas e promo\u00e7\u00f5es p/ os brasileiros por ocasi\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o da independ\u00eancia do Brasil, e ser\u00e1 promovida anualmente.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2402, "favorite_count": 18467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174643662174728192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 00:01:14 +0000 2019", "text": "Lula explica para a esquerda como funciona e quando \u00e9 preciso o contingenciamento de recursos p\u00fablicos (praticado por todos os governos). Agrade\u00e7o a explana\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/J8beLg85y4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11606, "favorite_count": 53549, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129175001515614208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 18 12:13:40 +0000 2019", "text": "Na volta ao trabalho ap\u00f3s mais uma cirurgia depois da facada, sancionamos legisla\u00e7\u00f5es garantindo a m\u00e3e o direito de amamentar durante a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico e obriga\u00e7\u00e3o do agressor de mulheres a custear os danos sofridos pela v\u00edtima ao ser atendida na rede de sa\u00fade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7643, "favorite_count": 55585, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174295422040444928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 11 18:26:13 +0000 2019", "text": "Por isso tamb\u00e9m ressalto a necessidade de garantir a liberdade nessa importante ferramenta que \u00e9 a internet, para que nunca mais a popula\u00e7\u00e3o seja afastada do que acontece no cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro e outras liberdades sejam atacadas \u00e0s sombras. Boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5721, "favorite_count": 40938, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127278754529722368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 15:47:20 +0000 2019", "text": "- Parab\u00e9ns @BorisJohnson, novo Primeiro-Ministro do Reino Unido, eleito com o compromisso louv\u00e1vel de respeitar os des\u00edgnios do povo brit\u00e2nico. Conte com o Brasil na busca por livre com\u00e9rcio, na promo\u00e7\u00e3o da prosperidade para nossos povos, e na defesa da liberdade e da democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4746, "favorite_count": 35784, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153693083550277632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 22:23:23 +0000 2019", "text": "Mais sobre o trabalho em Brumadinho - MG. Que Deus conforte todos! https://t.co/tQpY1kQZkB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3012, "favorite_count": 24181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093636368163586048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 04 22:14:24 +0000 2019", "text": "Efici\u00eancia, honestidade e gest\u00e3o resultam em mais recursos aplicados onde realmente \u00e9 necess\u00e1rio, como bolsas de pesquisa em \u00e1reas \u00fateis com retorno \u00e0 sociedade, sem aumentar impostos! Com a palavra o @MEC_Comunicacao , @AbrahamWeint . https://t.co/7FYBUsRp3F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4746, "favorite_count": 23487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180244807085694976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 08:34:52 +0000 2019", "text": "Com poucos dias de governo, n\u00e3o s\u00f3 a caixa preta do BNDES, mas de outros \u00f3rg\u00e3os est\u00e3o sendo levantados e ser\u00e3o divulgados. Muitos contratos foram desfeitos e ser\u00e3o expostos, como o de R$ 44 milh\u00f5es para criar criptomoeda ind\u00edgena que foi barrado pela Ministra Damares e outros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13590, "favorite_count": 88494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082193839656484864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 19 15:01:26 +0000 2019", "text": "@RarisonCa @ScottMorrisonMP \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "RarisonCa", "retweet_count": 206, "favorite_count": 1898, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130126320988561408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 11:28:32 +0000 2019", "text": "Nosso discurso de posse e que se torna o eixo de nosso governo: https://t.co/YZxUV7mQ5g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3723, "favorite_count": 32068, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080425606750355456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 11 10:44:19 +0000 2019", "text": "A cota permitida para compras no Paraguai tamb\u00e9m vai mudar. O governo vai ampliar de US$ 300 para US$ 500 o valor m\u00e1ximo por pessoa que cruza a fronteira. @AgoraNoticiasBr", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2985, "favorite_count": 19459, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182607855960109056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 17 19:51:30 +0000 2019", "text": "- Logo mais, \u00e0s 20 hs, estarei em Barretos/SP. Festa do Pe\u00e3o Boiadeiro. Um abra\u00e7o S\u00e3o Paulo! https://t.co/Omd700ZoaB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3184, "favorite_count": 24390, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162814225993142273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 08 19:24:55 +0000 2019", "text": "Participando da Cerim\u00f4nia em homenagem ao Dia Internacional da Mulher ao lado de minha amada esposa, Michelle Bolsonaro. Um abra\u00e7o em todas as mulheres, m\u00e3es, guerreiras e trabalhadoras de nosso pa\u00eds! \ud83c\udf39 https://t.co/mDbDpGPv93", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6921, "favorite_count": 70702, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104100702144614403", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 13:20:14 +0000 2019", "text": "ALGUNS RESULTADOS DO TRABALHO DO GOVERNO BOLSONARO NESTA PRIMEIRA SEMANA DE OUTUBRO DE 2019 (parte 1/3): https://t.co/CQUkGwlAib", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3227, "favorite_count": 13210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180835157009403904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 21:13:33 +0000 2019", "text": "Ainda n\u00e3o estamos satisfeitos. Queremos mais empregos para os brasileiros! A corrup\u00e7\u00e3o de governos anteriores jogaram o nosso pa\u00eds na lama e muitas pessoas ainda sentem as consequ\u00eancias desse mal, mas estamos determinados a mudar de vez os rumos do nosso Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4840, "favorite_count": 36388, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111738186303188995", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 08 13:01:26 +0000 2019", "text": "Nota da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, via Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o, sobre o inc\u00eandio no Ninho do Urubu. Que Deus conforte seus familiares! https://t.co/plnqfb61WZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5826, "favorite_count": 38769, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093857337620811778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 19 15:21:55 +0000 2019", "text": "\"Ele mesmo levou em seu corpo os nossos pecados sobre o madeiro, a fim de que morr\u00eassemos para os pecados e viv\u00eassemos para a justi\u00e7a; por suas feridas voc\u00eas foram curados.\"\n1 Pedro 2:24\n\nBoa sexta-feita a todos! https://t.co/hIDWSLAsWk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9560, "favorite_count": 59351, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119259842609389568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 17:25:15 +0000 2019", "text": "Importante lembrar que na \u00faltima semana foi publicado tamb\u00e9m o decreto 9725/2019, que extingue 21.000 cargos comissionados, fun\u00e7\u00f5es e gratifica\u00e7\u00f5es do Poder Executivo. Seguimos com o objetivo de enxugar e otimizar a m\u00e1quina p\u00fablica. O exemplo vem de casa!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4085, "favorite_count": 34637, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107694466666848256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 21:33:55 +0000 2019", "text": "A @usina_itaipu gastou 45% a menos em passagens a\u00e9reas no primeiro trimestre de 2019, na compara\u00e7\u00e3o com igual per\u00edodo do ano passado. N\u00e3o significam cifras gigantes mas sempre mostramos em qual dire\u00e7\u00e3o queremos seguir: o enxugamento de gastos p\u00fablicos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6271, "favorite_count": 47554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115729578285252608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 09:32:12 +0000 2019", "text": "N\u00e3o faz sentido um dos litorais mais belos do mundo s\u00f3 receber 7 cruzeiros tur\u00edsticos por ano e queremos aumentar para 40 at\u00e9 o final de 2022. Novos terminais de passageiros com investimento privado e come\u00e7aremos anunciando em breve o leil\u00e3o de concess\u00e3o do terminal de Fortaleza.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2146, "favorite_count": 17113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176429114405900289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 10:09:07 +0000 2019", "text": "Mais uma realidade exposta. Aprova\u00e7\u00e3o do #PacoteAnticrime \u00e9 um dos maiores anseios da sociedade! https://t.co/HvGk3NWcRe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12385, "favorite_count": 44503, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181511833682939905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 23:35:20 +0000 2019", "text": "Jornalistas maldosos falaram recentemente em mal estar no mercado gerado pelo governo. Pois bem, a Bolsa de Valores atingiu hoje mais uma marca hist\u00f3rica. As expectativas geradas pelas a\u00e7\u00f5es do governo s\u00e3o as melhores e not\u00edcias positivas s\u00f3 aparecem. BRASIL ACIMA DE TUDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10987, "favorite_count": 68625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107787599635193856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 08:41:46 +0000 2019", "text": "O Secret\u00e1rio da Pesca @jorgeseif tem recebido relatos e propor\u00e1 estudos, e comprovada a efici\u00eancia cient\u00edfica, levar\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para a ado\u00e7\u00e3o como terapia de cura alternativa e possivelmente mais barata que as existentes.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2688, "favorite_count": 29754, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100314970087145472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 09:46:58 +0000 2019", "text": "N\u00f3s estamos mudando o Brasil! Resgatar o crescimento de nossa economia \u00e9 um dos primeiros passos rumo a prosperidade. Se tudo correr como planejamos, avan\u00e7ando nas mudan\u00e7as necess\u00e1rias, o Brasil aumentar\u00e1 consideravelmente seus investimentos. Ganha a popula\u00e7\u00e3o brasileira. https://t.co/ZFfgEzOMuR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7014, "favorite_count": 37694, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102868095041966081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 11:35:59 +0000 2019", "text": "VAMOS DE SEMANA NOVA: Obras da Ferrovia Oeste-Leste, na Bahia, com opera\u00e7\u00f5es em diferentes frentes. Constru\u00e7\u00e3o de viadutos, lan\u00e7amento de dormentes, terraplenagem e recupera\u00e7\u00e3o de passivos. @tarcisiogdf https://t.co/74NVQDOrRl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3298, "favorite_count": 19035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181171309184729088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 26 00:42:34 +0000 2019", "text": "- O Brasil levar\u00e1 para a c\u00fapula uma mensagem de abertura e de apoio \u00e0 liberdade econ\u00f4mica. Marcaremos nossa posi\u00e7\u00e3o em favor do sistema multilateral de com\u00e9rcio e apresentaremos, aos demais participantes, nossa agenda de reformas para reerguer a economia do nosso pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4229, "favorite_count": 41403, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143680919125016578", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 01:02:08 +0000 2019", "text": "- Amanh\u00e3 estarei em Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia.\n\n- Encontrei-me com alguns nordestinos em Bras\u00edlia. Um alegria s\u00f3. \n\n- N\u00e3o censurei o filme da Bruna Surfistinha, apenas N\u00c3O posso admitir dinheiro p\u00fablico para fazer filme PORN\u00d4. Assista: https://t.co/LA1r1A2jua", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5339, "favorite_count": 35171, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153470314652807168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 02 20:25:54 +0000 2019", "text": "For\u00e7a-Tarefa Previdenci\u00e1ria integrada pela Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho do Minist\u00e9rio da Economia, PF e MPF descobre fraudes de benef\u00edcios por incapacidade no Paran\u00e1. A quadrilha causou um preju\u00edzo de mais de R$1,1mi com a utiliza\u00e7\u00e3o de atestados m\u00e9dicos falsos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3984, "favorite_count": 25634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113175747206762498", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 11:10:57 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns aos respons\u00e1veis pela captura do terrorista Cesare Battisti! Finalmente a justi\u00e7a ser\u00e1 feita ao assassino italiano e companheiro de ideais de um dos governos mais corruptos que j\u00e1 existiram no mundo (PT).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11552, "favorite_count": 85058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084407447610109954", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 15:33:52 +0000 2019", "text": "Ao contr\u00e1rio do terror espalhado por alguns sobre uma iminente explos\u00e3o da viol\u00eancia ap\u00f3s minha vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es, um levantamento baseado em dados oficiais dos estados apontou queda de 25% dos assassinatos no Brasil no primeiro trimestre de 2019 em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado. https://t.co/NOqE7auPWb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7277, "favorite_count": 44406, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118900459249504256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 11 13:13:26 +0000 2019", "text": "Me solidarizo com o apresentador e comediante @DaniloGentili ao exercer seu direito de livre express\u00e3o e sua profiss\u00e3o, da qual, por vezes, eu mesmo sou alvo, mas compreendo que s\u00e3o piadas e faz parte do jogo, algo que infelizmente vale para uns e n\u00e3o para outros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23582, "favorite_count": 168612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116328402133422080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 11:56:40 +0000 2019", "text": "@narrorn Um forte abra\u00e7o, bom domingo e lembran\u00e7as a quem for da fam\u00edlia!", "in_reply_to_screen_name": "Haushorn", "retweet_count": 471, "favorite_count": 6842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122469676926291968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 24 02:44:11 +0000 2019", "text": "@antonio196412 Antonio, mensagem lida. Muito obrigado e forte abra\u00e7o! JB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 89, "favorite_count": 1337, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153858387492425729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 01:50:25 +0000 2019", "text": "- 12 de Junho. Est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha, Flamengo x CSA. https://t.co/oxN9FEYVph", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9236, "favorite_count": 64267, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138986952877891585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 08 00:36:34 +0000 2019", "text": "- Toda solidariedade \u00e0 escritora Gloria Perez, que simplesmente por suas convic\u00e7\u00f5es foi atacada da forma mais baixa e covarde poss\u00edvel por um med\u00edocre, usando da dor irrepar\u00e1vel de uma m\u00e3e que perdeu uma filha para atacar opini\u00f5es. Que Deus a aben\u00e7oe!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11724, "favorite_count": 96386, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148028065508933633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 23:19:19 +0000 2019", "text": "Estes gestos de quem tem a pureza na alma demonstram a responsabilidade que carregamos conosco! Eles s\u00e3o o futuro do Brasil! https://t.co/isa7UXu1dG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6387, "favorite_count": 44658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167577566707929089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 08 20:26:32 +0000 2019", "text": "- Mais uma cirurgia. Desta vez foram 5 horas, mas estamos bem. Obrigado a todos pelo apoio e ora\u00e7\u00f5es! Obrigado Deus pela minha vida! Logo estarei de volta ao campo. Irruuu!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9864, "favorite_count": 91531, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1170795576268509184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:09:54 +0000 2019", "text": "16-SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS: - Contas p\u00fablicas foram destru\u00eddas por governos anteriores. Com muito sacrif\u00edcio, estamos criando condi\u00e7\u00f5es para manter os investimentos. A Casa Civil anunciou descontingenciamento de R$ 8,3 bilh\u00f5es, que ser\u00e3o distribu\u00eddos \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o e as demais pastas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1962, "favorite_count": 9020, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175789321623867392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 24 15:55:07 +0000 2019", "text": "- Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Presidente @realDonaldTrump ! https://t.co/KcJZifEi9a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10851, "favorite_count": 69360, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176525479186239488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 30 21:12:27 +0000 2019", "text": "Hoje tive uma conversa bastante produtiva com a Chanceler \u00c2ngela Merkel, a qual reafirmou a soberania brasileira na nossa regi\u00e3o amaz\u00f4nica. A pedido do Governo Alem\u00e3o, o Servi\u00e7o Europeu de A\u00e7\u00e3o Externa foi mobilizado para avaliar a situa\u00e7\u00e3o das queimadas na Am\u00e9rica do Sul.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6582, "favorite_count": 46959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167545640383066114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 23 21:52:08 +0000 2019", "text": "@victorsantos007 Recife \ud83d\udc4d Estaremos a\u00ed amanh\u00e3!", "in_reply_to_screen_name": "victorsantos007", "retweet_count": 245, "favorite_count": 1429, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1131679230390149120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 10:50:55 +0000 2019", "text": "...pesquisadores e especialistas de \u00e1reas t\u00e9cnicas relacionadas aos objetivos do Comit\u00ea.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1790, "favorite_count": 20294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089113448401825793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 13 14:23:05 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/uvoY9JSG6I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3406, "favorite_count": 31896, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117070706712379392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 08 19:00:19 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o desde j\u00e1 pela honrosa homenagem! https://t.co/gbfnwFrpSA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5178, "favorite_count": 38058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115328534271221760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 26 14:54:22 +0000 2019", "text": "26 de setembro, Dia Nacional do Surdo. Temos buscado valorizar cada vez mais os deficientes auditivos, dando aten\u00e7\u00e3o especial ao grupo, incluindo tradu\u00e7\u00e3o em libras em nossas lives e eventos, e conhecendo melhor as demandas. Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/TaLX0oOm4G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3975, "favorite_count": 27682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177234966570250240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:17:02 +0000 2019", "text": "6- Lan\u00e7amento do Programas LibrasGov. Intera\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos surdos no Brasil; https://t.co/YdIibwKiYN\n\u00a0\n7- Setor imobili\u00e1rio evolui no 2\u2022 trimestre de 2019. Em um m\u00eas foram lan\u00e7ados 16.298 novos im\u00f3veis, o segundo maior resultado da s\u00e9rie hist\u00f3rica iniciada em janeiro de 2014;", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1147, "favorite_count": 5180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178327835787833345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 15:09:30 +0000 2019", "text": "Assinamos o primeiro parecer presidencial ao vivo em rede social para dar fim ao sigilo banc\u00e1rio em opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que envolvam recursos p\u00fablicos federais. @AdvocaciaGeral @AMendoncaAGU . Entenda rapidamente neste curto v\u00eddeo: https://t.co/dp9n8HWUfX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5019, "favorite_count": 30109, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121793431515189248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 20:46:43 +0000 2019", "text": "Deveriam se conformar. Perderam porque roubaram, quebraram o pa\u00eds e o entregaram ao desemprego e \u00e0 viol\u00eancia generalizada; porque estavam transformando o Brasil em uma Venezuela; porque defendem aborto, desencarceramento, controle da internet e da m\u00eddia e outros absurdos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7772, "favorite_count": 58591, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144346340153016321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 15:37:50 +0000 2019", "text": "Uma esclarecedora explica\u00e7\u00e3o sobre a Nova Previd\u00eancia como primeiro passo para desencadearmos no Brasil a maior revolu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica jamais vista em nossa hist\u00f3ria, desde a gera\u00e7\u00f5es de empregos com a confiabilidade do investidor at\u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de impostos. https://t.co/CbqB3AiVo2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4053, "favorite_count": 23560, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117814293888741382", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 12:44:08 +0000 2019", "text": "Informatiza\u00e7\u00e3o, unifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e acelera\u00e7\u00e3o no processo para benef\u00edcio do trabalhador do campo. Saiba mais acompanhando @Min_Agricultura https://t.co/mBu25tAe3D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1970, "favorite_count": 12626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105087004767936514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 27 21:26:26 +0000 2019", "text": "Desenvolvemos e continuamos a desenvolver mecanismos para cobrar os grandes devedores da previd\u00eancia, por\u00e9m, s\u00f3 isso n\u00e3o resolve o problema do d\u00e9ficit. A Nova Previd\u00eancia resolve, e garante n\u00e3o s\u00f3 o pagamento regular dos atuais aposentados como o sucesso das futuras gera\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6610, "favorite_count": 48688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111016651590418432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 15:21:46 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/oUYgdVDuP9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7444, "favorite_count": 46746, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151512324076965888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 00:20:59 +0000 2019", "text": "Estamos seguindo um caminho totalmente oposto ao autoritarismo, que sempre busca desarmar a popula\u00e7\u00e3o, fazendo valer a soberania popular manifestada no referendo de 2005. Estamos, principalmente, atendendo o cidad\u00e3o de bem, que segue as leis e \u200b respeita a sociedade.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3686, "favorite_count": 32659, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1125918484377088001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 16:35:06 +0000 2019", "text": "O turismo n\u00e1utico, importa\u00e7\u00f5es de embarca\u00e7\u00f5es, mergulhos, naufr\u00e1gios induzidos, turismo, recifes artificiais, criadouros de vida marinhas, empregos e sustentabilidade. Estamos desenvolvendo projetos neste sentido: https://t.co/Vnhf3d271z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2099, "favorite_count": 14172, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123626912864141314", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 01:07:34 +0000 2019", "text": "- O Rio Grande do Sul corre o risco, pela volta da esquerda na Argentina, de passar pelo mesmo sofrimento de Roraima em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Venezuela.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3779, "favorite_count": 34425, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161806606293712903", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 02:16:27 +0000 2019", "text": "Uma muito legal conversa sobre Brasil com Silvio Santos. Agrade\u00e7o muito a considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/MmbqP6fOfp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3906, "favorite_count": 33008, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125222764695175168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 20:36:58 +0000 2019", "text": "- Dados de janeiro at\u00e9 maio deste ano apontam aumento de 70% de apreens\u00e3o de coca\u00edna pela Pol\u00edcia Federal em todo o Brasil em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado. Quase 40 toneladas tiradas de circula\u00e7\u00e3o, 16 a mais que no mesmo per\u00edodo em 2018. As fam\u00edlias brasileiras agradecem! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5863, "favorite_count": 36095, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152678807645671424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 28 14:58:01 +0000 2019", "text": "\"N\u00e3o queremos ser o pai da crian\u00e7a, queremos destravar nossa economia e fazer nosso pa\u00eds prosperar.\" MAIS BRASIL, MENOS BRAS\u00cdLIA! https://t.co/CS9GJaK92q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7174, "favorite_count": 47718, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133386950935830530", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 05 22:51:29 +0000 2019", "text": "Zelando pelo dinheiro do contribuinte, o @CGUonline , @WRosarioCGU suspendeu R$ 812 milh\u00f5es em editais por suspeita de fraude em licita\u00e7\u00f5es para compras p\u00fablicas oriundas de iniciativas anteriores. Entenda: https://t.co/9dHwDDJiPX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4302, "favorite_count": 20458, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180616526942101504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 00:49:42 +0000 2019", "text": "@marianatomadon @tavinhopg_ \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "mariana_rtm", "retweet_count": 16, "favorite_count": 370, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142595549494947840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 10 13:17:18 +0000 2019", "text": "- No passado, como todos sabem, os m\u00e9todos eram outros. Hoje, o parlamento est\u00e1 mais que consciente de sua responsabilidade, do que devem ou n\u00e3o aprovar ou aperfei\u00e7oar, sempre focado no bem estar de todos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3496, "favorite_count": 31764, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1148944283652775936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 14:52:57 +0000 2019", "text": "2-MAIS INVESTIMENTOS \u2013 Toyota anuncia R$ 1 bilh\u00e3o em investimentos gra\u00e7as ao programa de valoriza\u00e7\u00e3o dos biocombust\u00edveis do governo. Est\u00edmulo \u00e0 agricultura familiar.\n\n3-MENOR TAXA DE JUROS DA HIST\u00d3RIA \u2013 5,5% e risco pa\u00eds em seu menor patamar desde 2013.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2227, "favorite_count": 10210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175785057518272512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 23 15:35:57 +0000 2019", "text": "Tocantins / regi\u00e3o do Matopiba. O Governo concluiu 34km de pavimenta\u00e7\u00e3o da BR-242/TO entre Peixe e Taguatinga e finaliza sinaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 in\u00edcio de outubro. Importante corredor que liga os portos da Bahia e melhorias de trafegabilidade para o usu\u00e1rio comum. @MInfraestrutura https://t.co/QC4pXyXR3H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3162, "favorite_count": 17027, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176158268579831809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 21 00:28:25 +0000 2019", "text": "Assista ao pronunciamento oficial sobre a nova previd\u00eancia. Um forte abra\u00e7o a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SxfMqfM7n7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9063, "favorite_count": 49060, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1098378874046607360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 10 23:51:32 +0000 2019", "text": "Constan\u00e7a Rezende, do \"O Estado de SP\" diz querer arruinar a vida de Fl\u00e1vio Bolsonaro e buscar o Impeachment do Presidente Jair Bolsonaro. Ela \u00e9 filha de Chico Otavio, profissional do \"O Globo\". Querem derrubar o Governo, com chantagens, desinforma\u00e7\u00f5es e vazamentos. https://t.co/1iskN3Az2F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15501, "favorite_count": 59608, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104892573578072064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 04 16:40:56 +0000 2019", "text": "@jorgeofco @SGPresidencia Seja bem-vindo, Ministro! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jorgeofco", "retweet_count": 952, "favorite_count": 22240, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146821205485412352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 16 12:23:22 +0000 2019", "text": "Marchando na Cerim\u00f4nia comemorativa ao 218\u00ba anivers\u00e1rio de nascimento do Marechal Emilio Luiz Mallet, patrono da arma de artilharia do Ex\u00e9rcito Brasileiro, em Santa Maria/RS. https://t.co/H8nkket7Ok", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5925, "favorite_count": 49872, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140233405327695873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 10 14:12:04 +0000 2019", "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, 22 de Mar\u00e7o, o ministro do Meio Ambiente @rsallesmma lan\u00e7ar\u00e1 a primeira etapa da Agenda Ambiental Urbana: Combate ao Lixo no Mar, em Santos e em Ilhabela. Este Tubar\u00e3o-Baleia ser\u00e1 um s\u00edmbolo de 15 metros que ser\u00e1 preenchido com o lixo retirado do mar. https://t.co/ehfbK7nWv9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5188, "favorite_count": 36521, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104746747723698177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 14 02:49:04 +0000 2019", "text": "- Por 345 x 76,  texto-base da nossa Medida Provis\u00f3ria da Liberdade Econ\u00f4mica acaba de ser APROVADO na C\u00e2mara. O Brasil d\u00e1 mais um passo important\u00edssimo rumo \u00e0 prosperidade. Nossos parab\u00e9ns aos parlamentares! A caminho menos burocracia e mais empregos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8852, "favorite_count": 58543, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161469758056935426", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 21:02:55 +0000 2019", "text": "Hoje lan\u00e7amos o portal ( https://t.co/fW7rbcng0O ). Mais de 300 servi\u00e7os digitalizados procurados pelos cidad\u00e3os. Mais uma iniciativa de simplifica\u00e7\u00e3o e agilidade aos brasileiros gerando uma economia anual de cerca de R$6 bilh\u00f5es. @govbr https://t.co/NirRruRz1d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6110, "favorite_count": 29349, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164644140887498753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 00:59:26 +0000 2019", "text": "Obrigado \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 @netanyahu ! Logo traremos mais novidades! Via @tradutores_br https://t.co/dyjTFURPV8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4750, "favorite_count": 30894, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112519808543801345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 08 13:43:38 +0000 2019", "text": "Nas \u00faltimas horas tive o prazer de voltar a comer. Ontem pela noite um caldo de carne e hoje uma boa gelatina. Estou feliz, apesar de n\u00e3o ser aquele p\u00e3o com leite condensado kkkk. Bom dia a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VqFc7YYfR2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9022, "favorite_count": 101192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093867957766291457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 12:38:02 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/pTV4jq090P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4062, "favorite_count": 29746, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088415630414487556", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 20:58:26 +0000 2019", "text": "@Jacquel30265778 Sempre! \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "JacqMant", "retweet_count": 100, "favorite_count": 2502, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103399460007280640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 25 10:09:04 +0000 2019", "text": "Resgatando o Brasil. N\u00e3o temos ainda 60 dias de governo! Ainda h\u00e1 muito o que fazer em todas as \u00e1reas! https://t.co/Tc9bcEoqP6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4042, "favorite_count": 26072, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099974550752841728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 02:41:49 +0000 2019", "text": "@Damadeferroofic \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Damadeferroofic", "retweet_count": 150, "favorite_count": 2872, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102398714725961729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 21:11:59 +0000 2019", "text": "- Come\u00e7a o 2 tempo. BRASIL 2 X 1 Peru. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/BE0FiRNELe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4082, "favorite_count": 44121, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147976580066676737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 20 12:48:23 +0000 2019", "text": "Desemprego no pa\u00eds segue tend\u00eancia de queda. O Brasil precisa avan\u00e7ar r\u00e1pido! https://t.co/0VaHNlicvP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5096, "favorite_count": 29973, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175028935513518085", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 19:16:55 +0000 2019", "text": "Chegada em Bel\u00e9m/PA. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Y3mpDe3tQu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6726, "favorite_count": 43063, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139250314278838273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 23:09:55 +0000 2019", "text": "J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal no Youtube a \u00edntegra da Live Semanal realizada na \u00faltima quinta-feira, diretamente do Jap\u00e3o. Confira: https://t.co/O8srGiLuCq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3395, "favorite_count": 25819, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1145107154258595840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 12:19:32 +0000 2019", "text": "O Ministro da Secretaria de Governo, General Santos Cruz, anunciou o fim do contrato de R$30 milh\u00f5es/ano com assessoria de imprensa internacional. Al\u00e9m disso, zeramos os custos com propaganda da Caixa e BB neste in\u00edcio de governo e pretendemos encerrar de maneira justa e enxuta!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9237, "favorite_count": 58372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088048586657595393", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 29 13:59:36 +0000 2019", "text": "R$290.000,00 num jantar organizado pela Embratur? Aqui n\u00e3o! Temos buscado dar exemplo com o dinheiro do contribuinte, desde economia de R$35 milh\u00f5es na compra de passagens a\u00e9reas anuais, redu\u00e7\u00e3o de n\u00famero de minist\u00e9rios, cortes de milhares de comissionados etc. e muito mais vir\u00e1! https://t.co/tUHnvRCD8W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8494, "favorite_count": 47765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111628978882834435", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:45:50 +0000 2019", "text": "@davi_leste O choro \u00e9 livre, cabeludo. Lula n\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "davi_leste", "retweet_count": 3031, "favorite_count": 19820, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121591183409655808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 10 21:10:20 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o com representantes do Minist\u00e9rios da Defesa, Ci\u00eancia e Tecnologia, Rel. Ext. e Economia sobre as tratativas entre Embraer (privatizada em 1994) e Boeing. Ficou claro que a soberania e os interesses da Na\u00e7\u00e3o est\u00e3o preservados. A Uni\u00e3o n\u00e3o se op\u00f5e ao andamento do processo. https://t.co/gv7JglmWu5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2910, "favorite_count": 23625, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083471121855451138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 15 19:14:03 +0000 2019", "text": "Mesmo distante, em uma lanchonete no Texas, Estados Unidos, \u00e9 grande o carinho e o amor pelo Brasil e a confian\u00e7a em nosso Governo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/oVJcFQvabq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7251, "favorite_count": 53699, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128740342822506498", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 30 21:03:29 +0000 2019", "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Venezuela preocupa a todos. Qualquer hip\u00f3tese ser\u00e1 decidida EXCLUSIVAMENTE pelo Presidente da Rep\u00fablica, ouvindo o Conselho de Defesa Nacional. O Governo segue unido, juntamente com outras na\u00e7\u00f5es, na busca da melhor solu\u00e7\u00e3o que restabele\u00e7a a democracia naquele pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9076, "favorite_count": 53181, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123332067092324359", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 09 16:08:37 +0000 2019", "text": "- A oposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 trabalhando para inviabilizar o pagamento de benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia, idosos com defici\u00eancia, Plano Safra e PRONAF. Para alcan\u00e7ar seus objetivos vale at\u00e9 prejudicar os mais pobres. Na imagem, o Vice-l\u00edder do PT: https://t.co/ViLPePDffs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8938, "favorite_count": 33595, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137753375867641857", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 26 16:24:08 +0000 2019", "text": "Por telefone o 1\u00b0 ministro de Israel, @netanyahu nos ofereceu ajuda para a busca de desaparecidos no desastre de Brumadinho/MG. Aceitamos e agradecemos mais essa tecnologia israelense a servi\u00e7o da humanidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12093, "favorite_count": 87945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089197304437862400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 17 00:16:34 +0000 2019", "text": "@Pedrao_USA \"Big day!\" kkkkk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Pedrao_USA", "retweet_count": 1064, "favorite_count": 6612, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129178862741594112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 02:05:10 +0000 2019", "text": "- H\u00e1 pouco, com o novo Presidente do Banco Mundial, David Malpass. Discutimos as perspectivas da j\u00e1 s\u00f3lida parceria entre o Brasil e o Banco. Nosso Governo tem interesse em seu apoio ao setor produtivo e em maior atua\u00e7\u00e3o sua no financiamento de infraestrutura no Brasil. https://t.co/l5uivQsjBl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2744, "favorite_count": 20418, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144426483634581504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 03 22:06:13 +0000 2019", "text": "Bom in\u00edcio de semana a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Com @CarlosBolsonaro https://t.co/vxa4CAKKjm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4944, "favorite_count": 40931, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102329357719293952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 09:11:47 +0000 2019", "text": "Devido ao fuso, os compromissos come\u00e7am mais cedo em rela\u00e7\u00e3o ao Brasil. Hoje, j\u00e1 conversamos com o Premi\u00ea da Holanda, Mark Rutte e o Primeiro-Ministro da Rep\u00fablica Tcheca, Andrej Babis. Apresentamos um Brasil com uma cara diferente e extremamente positiva. Bom dia a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uH5AFlRapr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4010, "favorite_count": 34823, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088363725185269760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 03 13:56:57 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Via @CarlosBolsonaro : Hoje meu pai acordou bem e animado! Agrade\u00e7o aos m\u00e9dicos, enfermeiros, fisioterapeutas e todos os envolvidos em sua melhora! Pela manh\u00e3 s\u00f3 not\u00edcias boas! Muito obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e carinho! Um forte abra\u00e7o a todos e at\u00e9 mais tarde!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4944, "favorite_count": 57262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092059368324059138", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 13:37:58 +0000 2019", "text": "- Pelas palavras do General Villas Boas, o real interesse internacional pela Amaz\u00f4nia. D\u00f3i na alma ver brasileiros n\u00e3o enxergando a campanha fabricada contra a nossa soberania na regi\u00e3o. https://t.co/0t2bFoiRT1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16768, "favorite_count": 68985, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165256938004865024", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 18:27:35 +0000 2019", "text": "Senhor Presidente Trump, agrade\u00e7o suas palavras de apoio. Juntos, sob a prote\u00e7\u00e3o de Deus,  traremos mais prosperidade e progresso para nossos povos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7186, "favorite_count": 64052, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080168675913682948", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 23:46:51 +0000 2019", "text": "- Hoje, na Marcha para Jesus em S\u00e3o Paulo. Pela primeira vez um Presidente da Rep\u00fablica participa do evento. Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gkDPN2uZNF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4915, "favorite_count": 42592, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141854959778054145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 16:46:56 +0000 2019", "text": "Reuni\u00e3o com o Premi\u00ea Japon\u00eas. Estive em visita no Jap\u00e3o e sabemos das dificuldades dos brasileiros naquele pa\u00eds. Expondo estas e nos aproximando de pa\u00edses que podem muito fortalecer um processo econ\u00f4mico e social de bilateralidade seguimos evoluindo. https://t.co/nXGSu71L1C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3699, "favorite_count": 29350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088115880834355208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 15 20:28:58 +0000 2019", "text": "A conquista demonstra a confiabilidade que o Brasil come\u00e7a a resgatar do mundo todo depois um longo per\u00edodo de destrui\u00e7\u00e3o e rebaixamento de nossa economia. Ainda temos muito a avan\u00e7ar! Vamos em frente! Mais detalhes no @MInfraestrutura.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4122, "favorite_count": 40227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1106653536446746625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 18:33:31 +0000 2019", "text": "Vamos sempre crescendo e melhorando! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/lVY4rVQiz8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3409, "favorite_count": 31250, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114234628418805762", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 25 17:26:32 +0000 2019", "text": "O Ministro do Meio Ambiente tamb\u00e9m est\u00e1 a caminho. Todas as provid\u00eancias cab\u00edveis est\u00e3o sendo tomadas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3541, "favorite_count": 42099, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088850620512169985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 17:20:45 +0000 2019", "text": "Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a cada um que est\u00e1 dedicando um momento para me desejar felicita\u00e7\u00f5es pelo meu anivers\u00e1rio. Retribuo o carinho e as mensagens positivas. S\u00f3 pe\u00e7o a Deus sa\u00fade e sabedoria para conduzir com voc\u00eas nosso amado Brasil. Estamos juntos! Um forte abra\u00e7o a todos! \ud83d\udc4d https://t.co/psc2ZxGdMk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9587, "favorite_count": 85647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108780498799734784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 14:35:16 +0000 2019", "text": "Presidente, Governadores, Prefeitos, deputados federais, estaduais, vereadores e judici\u00e1rio t\u00eam que ser cobrados para que dias melhores aconte\u00e7am quanto a seguran\u00e7a p\u00fablica! Agir em conjunto sem jogo de empurra \u00e9 um grande passo para dar a resposta que os brasileiros tanto pedem.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7068, "favorite_count": 56184, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082646926628192263", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 15 18:46:16 +0000 2019", "text": "Um acordo formal para dar in\u00edcio aos trabalhos foi feito em reuni\u00e3o entre o Professor Velez e os Ministros Sergio Moro (Justi\u00e7a), Wagner Ros\u00e1rio (CGU) e Andr\u00e9 Mendon\u00e7a (AGU), com a presen\u00e7a do diretor-geral da Pol\u00edcia Federal, Maur\u00edcio Valeixo. \u00c9 apenas o primeiro passo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3853, "favorite_count": 32219, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096480831667912704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 31 16:45:46 +0000 2019", "text": "Pela manh\u00e3 cumprimos agenda em Goi\u00e2nia-GO. Pausa para almo\u00e7o ao lado do Governador Ronaldo Caiado, do Min. da Infraestrutura, Tarcisio Gomes de Freitas, do Porta-Voz da presid\u00eancia, R\u00eago Barros, e colegas caminhoneiros, trabalhadores fundamentais para o funcionamento do Brasil. https://t.co/f6fpTApcI2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6830, "favorite_count": 47515, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134501231030935554", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 06 22:29:01 +0000 2019", "text": "@SamuelR81338679 @folha Nunca ganhei uma a\u00e7\u00e3o. Em \u00faltima inst\u00e2ncia, tento me livrar de uma a\u00e7\u00e3o de danos morais, que at\u00e9 o momento devo pagar R$ 380.000,00. N\u00e3o tenho \"sorte\" contra eles, e muito azar quando eles me processam.", "in_reply_to_screen_name": "SamuelR81338679", "retweet_count": 1329, "favorite_count": 7688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1180973259120168960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 18 22:42:54 +0000 2019", "text": "Ligamos hoje para o Presidente da Col\u00f4mbia, @IvanDuque, para prestar nossa solidariedade diante do atentado terrorista que matou e feriu dezenas de pessoas em Bogot\u00e1, al\u00e9m de reiterar o total apoio do Brasil no combate ao terrorismo. https://t.co/hyVcq1yFkE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5201, "favorite_count": 33459, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1086393521488171008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 01 22:42:34 +0000 2019", "text": "Ministro da Infraestrutura @tarcisiogdf :quando a gente projeta uma opera\u00e7\u00e3o ou uma grande obra, como \u00e9 o caso da BR-163, \u00e9 preciso ir at\u00e9 o local para ver de perto, percorrer dentro do caminh\u00e3o, da carreta e conversar com os caminhoneiros. Tudo isso tem sido muito produtivo. https://t.co/DFE9Z790sX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5378, "favorite_count": 35891, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091466867284295681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 22 22:36:48 +0000 2019", "text": "- Lamento que o presidente Macron busque instrumentalizar uma quest\u00e3o interna do Brasil e de outros pa\u00edses amaz\u00f4nicos p/ ganhos pol\u00edticos pessoais. O tom sensacionalista com que se refere \u00e0 Amaz\u00f4nia (apelando at\u00e9 p/ fotos falsas) n\u00e3o contribui em nada para a solu\u00e7\u00e3o do problema.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18819, "favorite_count": 102492, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164667765799694345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 21 13:35:46 +0000 2019", "text": "@alexandregarcia Um forte abra\u00e7o, Alexandre! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "alexandregarcia", "retweet_count": 1525, "favorite_count": 35584, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108723880334635019", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 17 19:37:46 +0000 2019", "text": "A Controladoria-Geral da Uni\u00e3o \u00e9 pouco conhecida mas realiza fundamental trabalho dentro do governo. Saiba mais um pouco pelas pr\u00f3prias palavras do Ministro @WRosarioCGU : https://t.co/JAK1MKzztA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2259, "favorite_count": 16280, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097218569073557504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 18:30:30 +0000 2019", "text": "- N\u00e3o devemos confundir o incentivo ao trabalho e \u00e0 disciplina com explora\u00e7\u00e3o, abuso e abandono da escola. S\u00e3o coisas completamente distintas e todos sabemos disso. Um forte abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7822, "favorite_count": 65879, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147211166009253888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 19 02:11:53 +0000 2019", "text": "\"Ensina a crian\u00e7a o caminho que deve andar e mesmo quando for velho, n\u00e3o se desviar\u00e1 dele\" (Prov\u00e9rbios 22:6). Vamos cuidar do futuro do Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RFrWooMuoS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9030, "favorite_count": 61867, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119061023078666241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 01 22:40:45 +0000 2019", "text": "A crise na Venezuela afeta, em parte, a economia no Brasil. Estudamos alternativas para que esses efeitos sejam afastados de forma definitiva da vida de nossos cidad\u00e3os. ASSISTA: https://t.co/gKiu4jwvZI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2847, "favorite_count": 19910, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123718929635999747", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 27 17:36:11 +0000 2019", "text": "Um forte abra\u00e7o a todos e at\u00e9 breve! Deus no comando! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/SegyTyNrol", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10830, "favorite_count": 99600, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1089577826423136256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 24 20:10:29 +0000 2019", "text": "Segundo dados do CAGED, nossa economia gerou saldo de quase 130 mil novos empregos em abril, considerando admiss\u00f5es e demiss\u00f5es. \u00c9 o melhor resultado dos \u00faltimos 6 anos para o m\u00eas. Ainda estamos longe do ideal, mas no caminho certo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6772, "favorite_count": 42513, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132016037577334784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 14 00:05:52 +0000 2019", "text": "Andamento do in\u00edcio do Programa de Dessaliniza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua no Nordeste com o Governo Bolsonaro. Trabalho oriundo de Israel com a iniciativa do @mctic via @Astro_Pontes . https://t.co/jZgTpMnpwE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5181, "favorite_count": 31651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117217371599646720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 18:09:20 +0000 2019", "text": "Gravando com o maior comunicador deste pa\u00eds. Assuntos de interesse de todos os brasileiros, incluindo a Nova Previd\u00eancia. Programa ir\u00e1 ao ar neste domingo. N\u00e3o percam! https://t.co/4jjNzaYmgz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10410, "favorite_count": 78029, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124013013697277955", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 10:11:55 +0000 2019", "text": "Um vag\u00e3o tem capacidade para transportar cerca de 45 ton de produtos, 5 ton a mais do que um caminh\u00e3o. Para carregar um navio de gr\u00e3os, s\u00e3o necess\u00e1rios, em m\u00e9dia, 1.500 vag\u00f5es, ou 1.800 caminh\u00f5es. Trabalhamos por todas as vias para facilitar a vida dos brasileiros.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2760, "favorite_count": 26249, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128241521298432000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 04 23:14:50 +0000 2019", "text": "Link em nosso canal do youtube, da live do Presidente, com o Ministros S\u00e9rgio Moro, e o Ministro-chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, onde falamos sobre alguns assuntos da \u00faltima semana. https://t.co/h0E1kZaICD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3384, "favorite_count": 23237, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1113943037275770885", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 05 11:18:42 +0000 2019", "text": "- Bom dia! Tenham todos um grande dia. \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5869, "favorite_count": 69609, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147102499310120960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 20:07:57 +0000 2019", "text": "Como chefe de uma das maiores democracias do mundo, desejo ao povo franc\u00eas paz e felicidades!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7724, "favorite_count": 64632, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164992693925294081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 23 00:38:40 +0000 2019", "text": "Pequeno resumo do nosso dia em Davos (22/01) \ud83d\udc4d: https://t.co/nGnlwSQ9vh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5765, "favorite_count": 37058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1087872208997879814", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 12 21:57:24 +0000 2019", "text": "- Como explica a presidente do IBGE, o Censo carece de crit\u00e9rios espec\u00edficos em rela\u00e7\u00e3o ao autismo, inviabilizando levantamento adequado, mas existe proposta mais precisa, t\u00e9cnica e que trar\u00e1 resultados 2 anos antes, agilizando o desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes. https://t.co/kwZEP31iNI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2346, "favorite_count": 15138, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149799947023331329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 23 19:24:01 +0000 2019", "text": "- Segundo dados do Minist\u00e9rio da Economia, em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro semestre de 2017 a apreens\u00e3o de coca\u00edna pela Receita Federal MAIS QUE DOBROU EM NOSSO GOVERNO. \u00c9 o Brasil firme no combate ao tr\u00e1fico de drogas! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5517, "favorite_count": 37836, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1153747613243588608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 22 15:01:33 +0000 2019", "text": "8-MULTAS NO TR\u00c2NSITO : Um m\u00eas ap\u00f3s determinarmos a suspens\u00e3o do uso de radares m\u00f3veis em rodovias federais, dados da PRF apontam que, em Agosto, o n\u00famero de multas caiu 64% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia do primeiro semestre e o n\u00famero de mortes tamb\u00e9m.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2006, "favorite_count": 9391, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175787221259079680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 09:35:33 +0000 2019", "text": "Na reuni\u00e3o com o Presidente @realDonaldTrump, retomamos assuntos tratados na visita a Washington e introduzimos a id\u00e9ia de um acordo de livre com\u00e9rcio para fortalecer ainda mais nossa parceria econ\u00f4mica. Trabalhando juntos, Brasil e EUA podem ter impacto muito positivo no mundo. https://t.co/lJoeKXrqTv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6916, "favorite_count": 39220, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144539826533912576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 25 10:52:01 +0000 2019", "text": "Os voos internacionais saindo do Brasil s\u00e3o as primeiras medidas para reconhecimento e posterior, brevemente, entrada no mercado dom\u00e9stico.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2587, "favorite_count": 24574, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1176811590643068928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 11 23:33:03 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/543uOypSil", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 943, "favorite_count": 9827, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095103449967013889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 16 17:59:59 +0000 2019", "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de interfer\u00eancia do estado e dos custos financeiros para os cidad\u00e3os s\u00e3o promessas de campanha que vamos cumprindo. Mais not\u00edcias como esta j\u00e1 foram anunciadas e continuar\u00e3o sendo nossas prioridades sempre que poss\u00edveis. https://t.co/dgp2An5FEy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4595, "favorite_count": 30048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1096831573767475201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 14:11:24 +0000 2019", "text": "O pa\u00eds quer crescer, mesmo que muitos insistam inacreditavelmente pelo contr\u00e1rio. COM A FOR\u00c7A DA POPULA\u00c7\u00c3O O BRASIL TEM JEITO! https://t.co/WOsYOszhnb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6377, "favorite_count": 30111, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182297582787350529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:12:19 +0000 2019", "text": "3- Mais 9 concess\u00f5es de portos (AM, RO, PA, SC, ES, CE), J\u00e1 s\u00e3o 29 assinaturas em 2019. A novidade tamb\u00e9m \u00e9 o investimento em portos exclusivos estruturados para receber turistas;\n\u00a0\n4- A ind\u00fastria de cal\u00e7ados se recupera em 2019 e est\u00e1 gerando empregos; https://t.co/SWATLApw2E", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1363, "favorite_count": 5729, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178326647562493954", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 26 23:59:15 +0000 2019", "text": "Poucas palavras que significam muito para o bem estar do brasileiro! https://t.co/QBgR5DU330", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6836, "favorite_count": 46711, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100545864622321665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 12:20:27 +0000 2019", "text": "Firme em minha determina\u00e7\u00e3o de trazer investimentos para nosso pa\u00eds, conversei com o Pr\u00edncipe Mohammad bin Salman da Ar\u00e1bia Saudita, maior economia do mundo \u00e1rabe, sobre oportunidades de investimento no Brasil. Estamos adotando uma posi\u00e7\u00e3o muito mais equilibrada no Oriente M\u00e9dio. https://t.co/vEtWGRUFvp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6702, "favorite_count": 52538, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144943709466890240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 12:19:32 +0000 2019", "text": "Dois \u201cfamosos\u201d acusam o Governo Jair Bolsonaro de querer acabar com o Carnaval.  A verdade \u00e9 outra: esse tipo de \"artista\" n\u00e3o mais se locupletar\u00e1 da Lei Rouanet. ASSISTA: https://t.co/37XQEvyBWt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10425, "favorite_count": 51675, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102906488677371904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 28 15:06:04 +0000 2019", "text": "@guilhermesousa Kkkkkkk... t\u00e1 ok, roteirista da tv globo.", "in_reply_to_screen_name": "guilhermesousa", "retweet_count": 2558, "favorite_count": 28691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122517342506954752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 19:28:07 +0000 2019", "text": "- Al\u00e9m de descobrir novos talentos e atrair grandes investimentos, o programa deve produzir tecnologias que facilitar\u00e3o as nossas vidas e gerar\u00e3o novos empregos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2824, "favorite_count": 26309, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152661483714748416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 03 23:20:09 +0000 2019", "text": "Fui informado de que um ator americano est\u00e1 me acusando de censurar seu filme no Brasil. Mentira! Tenho mais o que fazer. Boa noite a todos! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17848, "favorite_count": 139761, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092201100978147329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 15 00:48:24 +0000 2019", "text": "- \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/hzFZwEvYN4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3528, "favorite_count": 24008, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161801779635458048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 27 00:53:11 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/d6vCAoZPuP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8875, "favorite_count": 84457, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1166151638077378563", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 23:13:55 +0000 2019", "text": "Com viv\u00eancia no tema, General Heleno fala o que a grande parte da imprensa omite sobre \u00edndios. https://t.co/6wLpCNAJTt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10250, "favorite_count": 51586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080965509317828608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 28 16:35:52 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns aos 75 anos da @policiafederal !!! https://t.co/OgOyXMFp8I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4480, "favorite_count": 32790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1111305916526272514", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 23:39:17 +0000 2019", "text": "LIVE DE 25/04 SOBRE OS \u00daLTIMOS FATOS DA SEMANA: Previd\u00eancia, Cadastro Nacional dos Pescadores e outros assuntos. Link no youtube: https://t.co/eegK7avvYt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1598, "favorite_count": 10322, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121559333005819904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 12 23:15:55 +0000 2019", "text": "- Rep\u00f3rter: \"por que o seu Governo est\u00e1 dando certo, entregando obras?\" https://t.co/9sryvm31YH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14116, "favorite_count": 74375, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1161053731456241665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 18:26:49 +0000 2019", "text": "@flaviogarage @TonhoDrinks Alo Zona Leste! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "flaviogarage", "retweet_count": 152, "favorite_count": 2132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125104579190972416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 09 16:17:03 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns pelo trabalho de expans\u00e3o cont\u00ednuo, Ministra! China habilita mais 25 frigor\u00edficos do Brasil para exporta\u00e7\u00e3o. Estabelecimentos poder\u00e3o vender carnes bovina, de frango, de porco e de asinino para o mercado chin\u00eas. O n\u00famero de plantas habilitadas passa de 64 para 89. https://t.co/Taiz7TC4oM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5860, "favorite_count": 37727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171095179517935616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 17:45:39 +0000 2019", "text": "O p\u00fablico-alvo s\u00e3o as popula\u00e7\u00f5es que vivem nas capitais dos nove estados que comp\u00f5em a regi\u00e3o Amaz\u00f4nica (AC, AM, AP, PA, MT, RR, RO, TO e MA), al\u00e9m de regi\u00f5es de mata, assentamentos rurais, periferias e \u00e1reas ind\u00edgenas. https://t.co/tqH2Ei5X8s", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1521, "favorite_count": 15825, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122919889277280256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 19:17:57 +0000 2019", "text": "Mais alunos beneficiados pelo Bolsa Fam\u00edlia est\u00e3o sendo acompanhados. Dados da frequ\u00eancia escolar dos meses de junho e julho mostram a presen\u00e7a de 12.547.535 estudantes de 6 a 17 anos em sala de aula de um total de 13.761.259 \u2013 ou seja, 91,18%. Saiba mais: https://t.co/Q8xh0TN9PA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4171, "favorite_count": 27017, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168603991862906881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 10 13:30:19 +0000 2019", "text": "Detalhes sobre a Nova Previd\u00eancia, pelas palavras do Ministro da Economia, Paulo Guedes. https://t.co/Y8UOT7ow5V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4536, "favorite_count": 23904, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104736241734610944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 07 11:36:26 +0000 2019", "text": "Governo O governo est\u00e1 fechando primeiro trecho que vai para concess\u00e3o em 2020 (Caetit\u00e9-Ilh\u00e9us) e j\u00e1 adiantando bem o segundo trecho. Ideia original prev\u00ea a extens\u00e3o da linha at\u00e9 o Tocantins, integrando-a \u00e0 Norte-Sul e conectando o litoral baiano \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do interior do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1983, "favorite_count": 12407, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181171420522569728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 09 22:34:01 +0000 2019", "text": "No pr\u00f3ximo dia 19/03 embarco para os EUA, onde, dentre outros compromissos, me encontrarei com o Presidente @realDonaldTrump . Uma grande oportunidade de retomar os fortes la\u00e7os entre nossas na\u00e7\u00f5es na busca de um ocidente com liberdade e prosperidade. Temos muito a somar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8615, "favorite_count": 71760, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104510680680595456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 12:59:25 +0000 2019", "text": "Empregos, produ\u00e7\u00e3o e economia. Todas as atividades da pecu\u00e1ria tiveram varia\u00e7\u00f5es positivas no segundo trimestre de 2019, quando comparadas ao mesmo per\u00edodo de 2018.  Produ\u00e7\u00e3o de ovos cresceu 7,2% e bateu o recorde da s\u00e9rie hist\u00f3rica nesse per\u00edodo (@Min_Agricultura ). @ArthurWeint", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4305, "favorite_count": 26377, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177930811661852672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 13 18:25:26 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/KFJMAgJWFH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2933, "favorite_count": 30898, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084516787985760257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 09:21:53 +0000 2019", "text": "@Pedro_Medeirosx @jorgeseif \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33, "favorite_count": 746, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097788350105337857", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 18:20:03 +0000 2019", "text": "\ud83c\udf0e https://t.co/OmCz2pdedu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2893, "favorite_count": 22384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084877822857003008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 04 21:28:06 +0000 2019", "text": "Apesar do Governo do estado do Cear\u00e1 ser do PT e realizar forte oposi\u00e7\u00e3o a n\u00f3s, jamais abandonar\u00edamos o povo cearense neste momento de caos. https://t.co/C4S6vbFEHl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8738, "favorite_count": 60020, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081301266062630912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 26 20:22:41 +0000 2019", "text": "Agenda Goi\u00e2nia: Visita ao Comando de Opera\u00e7\u00f5es Especiais - COPESP. https://t.co/8jquRTqR0Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3017, "favorite_count": 25496, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1154849539901284354", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 19:05:47 +0000 2019", "text": "Participamos do lan\u00e7amento do Programa Nacional das Escolas C\u00edvico-Militares. Implementa\u00e7\u00e3o do modelo depende de demanda das secretarias de Educa\u00e7\u00e3o. Elas devem manifestar interesse junto ao @MEC_Comunicacao e apontar quais escolas podem receber o modelo. Via @tvbrasilgov https://t.co/aRPXvmBKvr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3147, "favorite_count": 17999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169688090983751680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 01 00:55:04 +0000 2019", "text": "- O Banco Central fixou a Selic em 6%, a menor taxa de juros da hist\u00f3ria. A infla\u00e7\u00e3o em queda, a Nova Previd\u00eancia e o resgate da confian\u00e7a no Brasil, sinalizam que estamos, Executivo e Legislativo, no caminho certo. GRANDE DIA! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9965, "favorite_count": 66219, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156730026743799811", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 28 15:05:03 +0000 2019", "text": "Houve contrata\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m nas atividades: Constru\u00e7\u00e3o +181 mil; servi\u00e7os +48 mil; Agricultura +13 mil; Informa\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e atividades financeiras +33 mil; Servi\u00e7os dom\u00e9sticos +109 mil; Adm. p\u00fablica, defesa, seguridade social, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e servi\u00e7os sociais +132 mil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2832, "favorite_count": 18685, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1177962428350570496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 21 23:25:19 +0000 2019", "text": "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, presidida pelo Dep. Eduardo Bolsonaro, aprovou o acordo de salvaguardas tecnol\u00f3gicas p/ o Centro de Lan\u00e7amento de Alc\u00e2ntara, no Maranh\u00e3o. H\u00e1 20 anos esper\u00e1vamos a efetiva\u00e7\u00e3o de um acordo que pudesse nos colocar no seleto grupo da corrida espacial.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5784, "favorite_count": 41660, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164317588425498629", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 12:34:49 +0000 2019", "text": "@pjcmota Abra\u00e7o bodyboarders! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "pjcmota", "retweet_count": 97, "favorite_count": 1881, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150745531917963267", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 24 23:33:26 +0000 2019", "text": "- Meu muito obrigado ao Ap\u00f3stolo Ren\u00ea Terra Nova.\n- Parab\u00e9ns pelos 20 anos do Congresso RESGATE DA NA\u00c7\u00c3O. \n- Jair Bolsonaro. https://t.co/qEh6hZqX1B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4503, "favorite_count": 37704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121195474105569280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 07 18:04:03 +0000 2019", "text": "Al\u00e9m disso, incentivos devem ser direcionados de forma justa, enxuta, transparente e respons\u00e1vel, mas jamais em detrimento das principais demandas de nossa sociedade.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2959, "favorite_count": 28734, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093571105892245504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 19:53:28 +0000 2019", "text": "Os avan\u00e7os que o Brasil precisa dependem da aprova\u00e7\u00e3o da Nova Previd\u00eancia. \u00c9 a partir dela que o pa\u00eds ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de estabilizar as contas, potencializar investimentos, viabilizar uma r\u00edgida reforma tribut\u00e1ria e enxugar ainda mais a m\u00e1quina p\u00fablica, reduzindo nossas estatais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6664, "favorite_count": 49242, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103745499197329410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 23:44:45 +0000 2019", "text": "Desde o in\u00edcio do ano passado 2 funcion\u00e1rios da Receita acessaram ILEGALMENTE informa\u00e7\u00f5es fiscais de minha pessoa e familiares. Procuravam algo para vazar e me incriminar por ocasi\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o. Sindic\u00e2ncia da Receita concluiu n\u00e3o haver \u201clegalidade para acesso\" e notificou a PF.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8642, "favorite_count": 58903, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114312952839135232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 31 10:22:14 +0000 2019", "text": "Ao renovar as concess\u00f5es de trechos rodovi\u00e1rios, revisaremos todos os contratos de radares verificando a real necessidade de sua exist\u00eancia para que n\u00e3o sobrem d\u00favidas do enriquecimento de poucos em detrimento da paz do motorista.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4595, "favorite_count": 37783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112299055361785858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 25 13:58:53 +0000 2019", "text": "Battisti, \"her\u00f3i\" da esquerda, que vivia col\u00f4nia de f\u00e9rias no Brasil proporcionada e apoiada pelo governo do PT e suas linhas auxiliares (PSOL, PCdoB, MST), confessou pela 1\u00aa vez participa\u00e7\u00e3o em 4 assassinatos quando integrou o grupo terrorista Prolet\u00e1rios Armados pelo Comunismo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10094, "favorite_count": 60219, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110179245916110848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 06 17:07:05 +0000 2019", "text": "- Um testemunho de quem trabalhou desde cedo transforma-se em esc\u00e2ndalo para alguns. https://t.co/4fHgKAwCeM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4833, "favorite_count": 32382, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147552559411924993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 07 22:31:47 +0000 2019", "text": "Nesta semana, sancionei lei que autoriza a interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria de dependentes qu\u00edmicos, podendo ser solicitada pela fam\u00edlia ou respons\u00e1vel legal. Por vezes, esse \u00e9 o \u00faltimo recurso poss\u00edvel para impedir um mal ainda maior. O dependente n\u00e3o \u00e9 livre, \u00e9 um escravo da droga. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7058, "favorite_count": 57103, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1137125025226612736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 00:08:54 +0000 2019", "text": "@MonicaWaldvogel @boschirolli E pra voc\u00eas. Falta o que?", "in_reply_to_screen_name": "MonicaWaldvogel", "retweet_count": 1946, "favorite_count": 16807, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103085007416057862", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 09 11:31:37 +0000 2019", "text": "- Grande medida para combater o desmatamento: o fim da obriga\u00e7\u00e3o, por parte das empresas, de publicar seus balancetes em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o. O \"Capit\u00e3o Motosserra\" em defesa do meio ambiente. Os jornais deixam de faturar, por ano, em torno de R$ 1 bilh\u00e3o. https://t.co/PWqOsriayl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6078, "favorite_count": 36728, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1159789325560795137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 09:34:22 +0000 2019", "text": "https://t.co/c7XoOohHhK", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1925, "favorite_count": 15234, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094167614128115712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 06 01:00:17 +0000 2019", "text": "- Leda Nagle entrevista o Presidente Jair Bolsonaro. Assista na \u00edntegra: https://t.co/XtWS4nXN0X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3273, "favorite_count": 20371, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1158543282672152576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 31 14:55:56 +0000 2019", "text": "- Assisti as cenas de horrores no  pres\u00eddio do Par\u00e1 , mas tamb\u00e9m vi cenas macabras praticadas por esses que morreram contra pessoas humildes e indefesas. Fora dos pres\u00eddios tamb\u00e9m uma guerra onde praticamente s\u00f3 um lado est\u00e1 armado... https://t.co/q01l32AlFw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6834, "favorite_count": 53442, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1156579252332093441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 01:23:35 +0000 2019", "text": "Discurso do nosso Chanceler Ernesto Ara\u00fajo, que tem feito da pol\u00edtica externa brasileira um exemplo, atuando de forma \u00edmpar n\u00e3o somente em temas sens\u00edveis como a crise na Venezuela, bem como em todas as participa\u00e7\u00f5es do Brasil nas rela\u00e7\u00f5es com o mundo: https://t.co/T9q1WHSAtA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2798, "favorite_count": 19928, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124484685571207170", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 02 11:15:09 +0000 2019", "text": "A autoridade sanit\u00e1ria da \u00cdndia aprovou a primeira permiss\u00e3o de importa\u00e7\u00e3o para carne de frango in natura brasileira. O an\u00fancio foi feito pela ministra @TerezaCrisMS . Estima-se que o mercado indiano de carne de frango v\u00e1 continuar crescendo a uma taxa de 7% a 8% ao ano.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4775, "favorite_count": 32328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1123908781023350785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 16 12:12:40 +0000 2019", "text": "Uma mentira repetida mil vezes continua sendo mentira. N\u00f3s trabalhamos com a verdade. O socialismo gera o mal generalizado e quem mais sofre \u00e9 o povo. Com a palavra, o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o: https://t.co/Fu914jdx41", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9011, "favorite_count": 45884, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128996687983329280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 31 16:25:44 +0000 2019", "text": "O Presidente dos EUA, @realDonaldTrump ,recebe embaixador @ernestofaraujo e deputado @BolsonaroSP (Presidente da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Defesa Nacional). Em pauta rela\u00e7\u00f5es comerciais e nossa soberania na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/P4Vye3LlSa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4058, "favorite_count": 27579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1167835875029475328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 27 11:20:31 +0000 2019", "text": "- Depois de 27 horas de viagem chegamos ao Jap\u00e3o. Nesta quinta-feira, \u00e0s 19hs, nossa live, diretamente de Osaka. https://t.co/ClUI5cvEV0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5380, "favorite_count": 42317, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144203851106570243", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 00:55:49 +0000 2019", "text": "Pronunciamento em rede nacional: https://t.co/LZUhZeSHJQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6234, "favorite_count": 40250, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121216205711380480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 24 11:03:19 +0000 2019", "text": "Mais compromissos internacionais no dia de hoje: conversamos com o Presidente da Pol\u00f4nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 ANDRZEJ DUDA e o Presidente da Ucr\u00e2nia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 PETRO POROSHENKO. Gra\u00e7as a estas aproxima\u00e7\u00f5es \u201colho no olho\u201d, deriva\u00e7\u00f5es positivas entre nossos pa\u00edses est\u00e3o por vir. EXCELENTE! https://t.co/0VjaRHNFHB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5944, "favorite_count": 40136, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088391794805608450", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 18 11:47:39 +0000 2019", "text": "- Prov\u00e9rbios 28:19: \"Quem lavra sua terra ter\u00e1 comida com fartura, quem persegue fantasias se fartar\u00e1 de mis\u00e9ria.\"", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6575, "favorite_count": 46422, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1163054850403385344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 04 14:20:12 +0000 2019", "text": "A agenda globalista mira a divis\u00e3o de classes. Pessoas divididas e sem valores s\u00e3o facilmente manipuladas. Mudar as diretrizes \u201ceducacionais\u201d implementadas ao longo de d\u00e9cadas \u00e9 uma de nossas metas para impedir o avan\u00e7o da f\u00e1brica de militantes pol\u00edticos para formarmos cidad\u00e3os.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6746, "favorite_count": 39328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102574468311011329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 17:52:52 +0000 2019", "text": "O fogo que mais arde \u00e9 o da nossa soberania sobre a Amaz\u00f4nia. Assista, comente e COMPARTILHE. https://t.co/sCmvsS72z3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15846, "favorite_count": 51135, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1164958699947012097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 14:41:43 +0000 2019", "text": "Estamos a 30 dias dos leil\u00f5es de 6 \u00e1reas portu\u00e1rias no Par\u00e1, localizadas no Porto de Vila do Conde e no Porto de Bel\u00e9m! A previs\u00e3o total de investimento nos terminais \u00e9 de R$ 430 milh\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4088, "favorite_count": 34945, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103667045101682688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 20:24:55 +0000 2019", "text": "@JorgeVictorSoa2 Forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "JorgeVictorSoa2", "retweet_count": 11, "favorite_count": 179, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179492478988296193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 14:20:33 +0000 2019", "text": "Tenho a satisfa\u00e7\u00e3o de anunciar o General de Ex\u00e9rcito Jesus Corr\u00eaa como novo Presidente do Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (INCRA). \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5958, "favorite_count": 52862, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094239634576625664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 24 19:59:26 +0000 2019", "text": "BRASIL! https://t.co/amtLMzTCIn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5218, "favorite_count": 31438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099760735939424256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 03 17:17:49 +0000 2019", "text": "- A aplica\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 de maneira gradual, mas j\u00e1 em 2020 ser\u00e1 feita uma aplica\u00e7\u00e3o piloto. Estamos aplicando sistemas j\u00e1 testados em outros pa\u00edses. O Brasil tem, sim, tecnologia e seguran\u00e7a para desempenhar atividades desse porte.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3043, "favorite_count": 32084, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1146468097680953346", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 14:43:26 +0000 2019", "text": "@Gladnerc \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "Gladnerc", "retweet_count": 75, "favorite_count": 1648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103305087944937477", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 12 12:18:57 +0000 2019", "text": "Seja bemvindo amigo General Villas Boas! \u00c9 uma satisfa\u00e7\u00e3o! https://t.co/xVW1qTukRC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3258, "favorite_count": 32083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084062174132228096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 26 01:47:39 +0000 2019", "text": "@LcPadilha04 Decidam-se! Kkkkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": "LcPadilha04", "retweet_count": 177, "favorite_count": 2607, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121591637438869504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 23 20:07:57 +0000 2019", "text": "Lamento a posi\u00e7\u00e3o de um chefe de Estado, como o da Fran\u00e7a, se dirigir ao PR brasileiro como \"mentiroso\". N\u00e3o somos n\u00f3s que divulgamos fotos do s\u00e9culo passado para potencializar o \u00f3dio contra o Brasil por mera vaidade. Nosso pa\u00eds, verde e amarelo, mora no cora\u00e7\u00e3o de todo o mundo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15903, "favorite_count": 95894, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1164992692566278145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 08 09:33:51 +0000 2019", "text": "@Kim_Galo1908 Parab\u00e9ns pelos 30 anos e um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Kim_Galo1908", "retweet_count": 36, "favorite_count": 1450, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082571073298882560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 20 19:11:03 +0000 2019", "text": "Como dito na semana passada, temos a inten\u00e7\u00e3o de destinar grande parte ou todo o valor da multa da Petrobr\u00e1s acordada com a Lava Jato ao Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, equivalente a R$ 2,5 bilh\u00f5es. O dinheiro, que retorna ao Brasil, pode ser aplicado em \u00e1reas sem liga\u00e7\u00e3o \u00e0 petrol\u00edfera.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8792, "favorite_count": 58923, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130551526215307264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 21 13:09:41 +0000 2019", "text": "Anuncio o Advogado e Major PMDF Jorge Antonio de Oliveira Francisco p/ o cargo de Ministro-chefe da Secretaria Geral PR. Outrossim, informo que o General Floriano Peixoto, que segue gozando de nossa total confian\u00e7a em seu trabalho e dedica\u00e7\u00e3o, assumir\u00e1 a Presid\u00eancia dos Correios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5323, "favorite_count": 41899, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142056998697091072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 23:12:05 +0000 2019", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/PrdRpf817Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3937, "favorite_count": 24932, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1179534547802832897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 14 00:52:00 +0000 2019", "text": "@StateDept @SecPompeo @realDonaldTrump @WhiteHouse A new diplomatic relationship has begun!  Thank you so much for your trust!", "in_reply_to_screen_name": "StateDept", "retweet_count": 427, "favorite_count": 3013, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1172674321258614785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 16:06:19 +0000 2019", "text": "Dentro desse contexto, somando a desinforma\u00e7\u00e3o e a falta de apoio de diversos setores \u00e0s peculiaridades j\u00e1 citadas anteriormente, o que vimos ontem foi extremamente significativo e hist\u00f3rico. N\u00e3o podemos ignorar.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5122, "favorite_count": 45867, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133041754129731584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 08 20:19:37 +0000 2019", "text": "Impedimento de loteamentos pol\u00edticos, qualifica\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os oferecidos ao cidad\u00e3o, recursos obtidos sendo aplicados onde realmente necessitam, al\u00e9m de com muito sacrif\u00edcio, tapar rombos monstruosos deixados por governos anteriores. Seguimos adiante!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2552, "favorite_count": 15066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1181665472774905856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 23 17:17:06 +0000 2019", "text": "Obrigado a todos pela ajuda! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2252, "favorite_count": 31253, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1142844040456613888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 05 17:39:47 +0000 2019", "text": "Sigam @SF_Moro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/CDcaQALmq5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5854, "favorite_count": 47671, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114221107765284864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 09 08:28:52 +0000 2019", "text": "Desburocratiza\u00e7\u00e3o e Economia: https://t.co/nfN6dHpmdd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5516, "favorite_count": 35425, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094151131708702721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 13:21:22 +0000 2019", "text": "Mesmo durante o carnaval, o @exercitooficial est\u00e1 desde ent\u00e3o trabalhando em apoio aos caminhoneiros com dificuldades de tr\u00e1fego por causa das chuvas intensas na BR-163. A ajuda consiste na recupera\u00e7\u00e3o emergencial de engenharia na rodovia e no apoio das vidas afetadas: https://t.co/usYSSepoL7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7459, "favorite_count": 56088, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103284436240662534", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 25 11:11:35 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Pol\u00edcia Civil, PM e todos os envolvidos na Opera\u00e7\u00e3o PC27 de todo o Brasil, que em opera\u00e7\u00e3o conjunta, tirou de circula\u00e7\u00e3o quase 4 mil criminosos, incluindo menores, levando um al\u00edvio m\u00ednimo para os brasileiros que tanto sofrem com a viol\u00eancia. Grande dia! https://t.co/QAVrqg2C2q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4973, "favorite_count": 33634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121371170417381377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 10 11:20:07 +0000 2019", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/Q9aXLDCBn0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6312, "favorite_count": 39876, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1171382840359096320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 06 21:26:36 +0000 2019", "text": "Gravando entrevista com a querida @LucianaGimenez . Ir\u00e1 ao ar amanh\u00e3 (07/05/2019), \u00e0s 22:45, @RedeTV . \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/c1nLgaYajt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4680, "favorite_count": 32237, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125512208983699456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 09 11:56:01 +0000 2019", "text": "Jamais recusaremos ajuda aos que precisam, mas a imigra\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser indiscriminada. \u00c9 necess\u00e1rio crit\u00e9rios, buscando a melhor solu\u00e7\u00e3o de acordo com a realidade de cada pa\u00eds. Se controlamos quem deixamos entrar em nossas casas, por que far\u00edamos diferente com o nosso Brasil?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7938, "favorite_count": 59169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082969235930992640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 20 13:59:14 +0000 2019", "text": "Parab\u00e9ns aos policiais do Rio de Janeiro pela a\u00e7\u00e3o bem sucedida que p\u00f4s fim ao sequestro do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i nesta manh\u00e3. Criminoso neutralizado e nenhum ref\u00e9m ferido. Hoje n\u00e3o chora a fam\u00edlia de um inocente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22475, "favorite_count": 150041, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1163812739472482306", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 06 17:41:42 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/qfZTRFbyR5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4303, "favorite_count": 44503, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103349951692767239", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 13 18:26:40 +0000 2019", "text": "Os hospitais filantr\u00f3picos v\u00e3o contar com nova linha de cr\u00e9dito de R$ 1 bilh\u00e3o lan\u00e7ada hoje (13). Resultado de parceria entre o BNDES e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, destina financiamentos a institui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos que prestam atendimentos a usu\u00e1rios do SUS. \ud83d\udc4d via: @planalto", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5839, "favorite_count": 34409, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139237665956618240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 00:18:38 +0000 2019", "text": "Nessa quinta-feira o governo se manifestar\u00e1 sobre o PL 7.596 de 2017 - Abuso de Autoridade. Ouvidos os ministros da Justi\u00e7a, AGU, CGU e Secret\u00e1rio Geral, decidi acolher, integralmente, suas manifesta\u00e7\u00f5es de vetos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5975, "favorite_count": 38460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169404433400311809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 15 16:33:42 +0000 2019", "text": "- Nesse evento, o Ministro estar\u00e1 em licen\u00e7a especial, n\u00e3o remunerada, autorizado pelo PR.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2298, "favorite_count": 26220, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1150805648864681992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 19 12:44:13 +0000 2019", "text": "Portos do Brasil: uma das prioridades de nosso governo, que desencadeia empregos, dinamismo e interliga\u00e7\u00e3o para processos de desenvolvimento de projetos modais, fundamentais para o desenvolvimento econ\u00f4mico do pa\u00eds, desde seus rinc\u00f5es at\u00e9 os grandes centros. https://t.co/QIFsZUtqC1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4851, "favorite_count": 29617, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097839270809751552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 07 20:31:02 +0000 2019", "text": "- MARACAN\u00c3: BRASIL 1 X 0 PERU. Vamos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/edlFFQnnmn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5338, "favorite_count": 51722, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147966271675387909", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 14 21:08:46 +0000 2019", "text": "Comunico que a Lideran\u00e7a do Governo na C\u00e2mara ser\u00e1 exercida pelo Deputado Federal Major Vitor Hugo (PSL/GO), advogado e consultor legislativo concursado desde 2015.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4265, "favorite_count": 38095, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1084920282815647744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 17:52:20 +0000 2019", "text": "Uma nova era nas rela\u00e7\u00f5es entre Brasil e Estados Unidos se inicia, para o bem de nossas na\u00e7\u00f5es. Grande dia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Great day! \ud83d\udc4d https://t.co/rmyViMSeP8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11815, "favorite_count": 84864, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108063670452527104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 27 16:06:19 +0000 2019", "text": "Quando imaginar\u00edamos uma manifesta\u00e7\u00e3o expressiva a favor de reformas consideradas impopulares? A popula\u00e7\u00e3o mostrou-se extremamente consciente. A peculiaridade deste evento torna injustific\u00e1vel qualquer tentativa de minimiz\u00e1-lo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9854, "favorite_count": 75849, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133041751453765632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 08 00:20:32 +0000 2019", "text": "Destaco, entre muitas mudan\u00e7as, a abertura do mercado e o fim do monop\u00f3lio do com\u00e9rcio de armas de fogo no Brasil. Um importante passo rumo \u00e0 liberdade econ\u00f4mica; a desburocratiza\u00e7\u00e3o do registro e amplia\u00e7\u00e3o de direitos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3246, "favorite_count": 32125, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1125918369394434048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 03 19:12:56 +0000 2019", "text": "Por muito tempo, muitos brasileiros foram usados como massa de manobra. Perderam sua valiosa individualidade para se tornarem objeto e fonte de renda de pol\u00edticos. A mudan\u00e7a visa libert\u00e1-los da escravid\u00e3o pol\u00edtica a fim de devolv\u00ea-los o direito de representarem a si mesmos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5617, "favorite_count": 41094, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080904864878788609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 24 00:30:56 +0000 2019", "text": "A procura tende a crescer ainda mais, devendo aquecer positivamente nossos servi\u00e7os de viagens, hotelaria, com\u00e9rcio, lazer, etc, gerando emprego e renda aos cidad\u00e3os brasileiros. Uma boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3704, "favorite_count": 33955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109613531169808384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 19 00:57:49 +0000 2019", "text": "- Entrevista do meu filho @CarlosBolsonaro cedida \u00e0 reporter @LedaNagle \n- Um forte abra\u00e7o a ambos.\n. Confira no Link: https://t.co/XweYdgrRMP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2368, "favorite_count": 19920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107808357245685760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 29 15:21:36 +0000 2019", "text": "9- O @mdregional_br junto com o governador de RR, inauguraram a quinta sase do sistemas de esgotamento sanit\u00e1rio de boa vista, beneficindo centenas de milhares de brasileiros; https://t.co/L2phi38PtR\n\u00a0\n10- Discurso de abertura da ONU: soberania nacional; https://t.co/QPMGSh4uYu", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1203, "favorite_count": 5387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1178328984154759170", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 09 12:25:14 +0000 2019", "text": "Nos pr\u00f3ximos dias realizaremos um \u201cRevoga\u00e7o\u201d, anulando centenas de decretos desnecess\u00e1rios que hoje s\u00f3 servem para dar volume ao nosso j\u00e1 inchado Estado e criar burocracias que s\u00f3 atrapalham. Daremos continuidade ao processo. Vamos desregulamentar e diminuir o excesso de regras!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9527, "favorite_count": 63882, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115591497674395648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 29 13:15:09 +0000 2019", "text": "Foram tempos dif\u00edceis, consequ\u00eancia de uma tentativa de assassinato que visava destruir n\u00e3o s\u00f3 a mim, mas a esperan\u00e7a de muitos brasileiros num futuro melhor. Agrade\u00e7o a Deus por estar vivo, aos profissionais que cuidaram de mim at\u00e9 aqui e a todos voc\u00eas pelas ora\u00e7\u00f5es! Estou bem.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13774, "favorite_count": 125562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090236909215981569", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 25 20:12:00 +0000 2019", "text": "- Em contato telef\u00f4nico com o Primeiro-Ministro Benjamin Netanyahu, este reconhece os esfor\u00e7os do Brasil no combate aos focos de inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia. Aceitamos o envio, por parte de Israel, de aeronave com apoio especializado para colaborar conosco nessa opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/fASU9MEr6r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7551, "favorite_count": 50521, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165718490130632705", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 06 19:38:01 +0000 2019", "text": "https://t.co/B46XAU8NdR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8396, "favorite_count": 52650, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093232365688836096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 10 22:51:24 +0000 2019", "text": "Grupos est\u00e3o torcendo contra por paix\u00e3o ideol\u00f3gica, mas n\u00e3o adianta: juntos, n\u00f3s vamos resgatar o nosso Brasil e o orgulho dos brasileiros! https://t.co/RbvbHacZcw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4992, "favorite_count": 37092, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1094730583962501120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 18 22:31:20 +0000 2019", "text": "O n\u00e3o chancelamento deste acordo, que agora depende da aprova\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, faz h\u00e1 muito tempo com que o Brasil perca muito dinheiro por n\u00e3o explorar esta \u00e1rea privilegiada para realiza\u00e7\u00e3o de tal manobra de forma comercial.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2859, "favorite_count": 27947, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1107771496863281152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 21 17:08:07 +0000 2019", "text": "O @exercitooficial sempre trabalhando tamb\u00e9m no fim de semana! Mais um servi\u00e7o asf\u00e1tico em ritmo acelerado. Retirada de toda a camada antiga e deteriorada e aplica\u00e7\u00e3o de novo revestimento na revitaliza\u00e7\u00e3o de uma das regi\u00f5es tur\u00edsticas mais populares de Santa Catarina (Urubici). https://t.co/Zp3mtjoWji", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6060, "favorite_count": 33996, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1175456684099158021", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 31 23:38:58 +0000 2019", "text": "Nesta quinta-feira, v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es para presid\u00eancia do Senado, procuramos diplomaticamente fazer contato com os candidatos desejando-lhes boa sorte. O eleito ser\u00e1 important\u00edssimo para a democracia e o futuro do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4028, "favorite_count": 35509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1091118674688262146", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:11:40 +0000 2019", "text": "Voltamos a fazer lives e tentaremos faz\u00ea-las uma vez por semana com assuntos sobre fatos atuais. Link no youtube: https://t.co/bW6ISpn5A9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5450, "favorite_count": 36350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103780278852558848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 26 09:39:27 +0000 2019", "text": "Vamos ganhando confiabilidade e atraindo investimentos. O reflexo de tudo isso vir\u00e1 como a sociedade almeja e faremos muito mais!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3185, "favorite_count": 27753, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1110476346990489601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 10:43:44 +0000 2019", "text": "Temos que preservar a Emenda do Teto. Devemos sim, reduzir despesas, combater fraudes e desperd\u00edcios. Ceder ao teto \u00e9 abrir uma rachadura no casco do transatl\u00e2ntico. O Brasil vai dar certo. Parab\u00e9ns a nossos ministros pelo apoio \u00e0s medidas econ\u00f4micas do Paulo Guedes.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5989, "favorite_count": 39478, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169561747361009664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 12 01:40:49 +0000 2019", "text": "@fernandatanaka_ Feliz anivers\u00e1rio e felicidades! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "fernandatanaka_", "retweet_count": 142, "favorite_count": 2778, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1138622150468886529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 20 15:15:05 +0000 2019", "text": "- Chegada em Eldorado Paulista/SP. https://t.co/MnpPz2Wt1v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3572, "favorite_count": 28141, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141726169479467008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 05 18:13:31 +0000 2019", "text": "@TonhoDrinks Um forte abra\u00e7o para a caravana do twitter! \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1030, "favorite_count": 9030, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125101232241168385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 03 13:11:54 +0000 2019", "text": "@dudubarros_10 \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "dudubarros_10", "retweet_count": 20, "favorite_count": 716, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135534575025893378", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 01 04:21:31 +0000 2019", "text": "FELIZ 2019 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19943, "favorite_count": 147786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079955754537365504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 10 10:13:58 +0000 2019", "text": "A @policiafederal queimou mais de 3 ton. de coca\u00edna. A apreens\u00e3o recorde em 2019 j\u00e1 superou 60 ton.. Com o Projeto Pra Frente Brasil, o trabalho de intelig\u00eancia entre agentes de seguran\u00e7a da Uni\u00e3o, Estados e Munic\u00edpios, estes e outros \u00edndices de criminalidade continuam caindo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5629, "favorite_count": 31649, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1182237829981786112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 12 18:05:47 +0000 2019", "text": "Hoje tive a satisfa\u00e7\u00e3o de participar da inaugura\u00e7\u00e3o do novo Terminal Internacional Aeroportu\u00e1rio de passageiros de Macap\u00e1, no Amap\u00e1, \u00fanico estado que n\u00e3o pude visitar em minha campanha devido a facada quase fatal que sofri de um ex-integrante do PSOL, bra\u00e7o esquerdo do PT e PCdoB https://t.co/Pp5HgWNs1e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5660, "favorite_count": 41751, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116764365862998017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 15 09:27:16 +0000 2019", "text": "Em menos de dois anos, o governo federal dever\u00e1 ter apenas um canal na internet, chamado https://t.co/TUhYhqOHyw. O Decreto presidencial 9.756/2019 estima a economia de R$100 milh\u00f5es/ano, que s\u00e3o gastos apenas com a manuten\u00e7\u00e3o dos milhares de portais na rede.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6548, "favorite_count": 46815, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1117721038756962304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 07 21:06:58 +0000 2019", "text": "Faremos uma live no facebook, hoje, \u00e0s 18:30, (07/03/2019). Aguardo voc\u00eas l\u00e1. Um grande abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3974, "favorite_count": 39348, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1103763998867157000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 20 00:56:46 +0000 2019", "text": "O Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola, \u00e9 uma oportunidade para o ingresso de jovens no mercado de trabalho, gerando cerca de 470.000 aprendizes ativos. Neste ano a quantidade de vagas subiu 12% em rela\u00e7\u00e3o a 2018, mostrando o crescimento da confian\u00e7a do empreendedor no Brasil. https://t.co/iFnr5bxoWG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3449, "favorite_count": 23161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1119404505999839232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 17:44:01 +0000 2019", "text": "O @minsaude anuncia redu\u00e7\u00e3o de 38% do n\u00famero de casos de mal\u00e1ria em compara\u00e7\u00e3o a 2018. A redu\u00e7\u00e3o dos casos no pa\u00eds se deve, principalmente, \u00e0 integra\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade realizadas pelo Governo Federal em parceria com os Estados, Munic\u00edpios e a popula\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3387, "favorite_count": 28855, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122919481523736581", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 24 21:27:23 +0000 2019", "text": "- Confira a a\u00e7\u00e3o das aeronaves C-130 H\u00e9rcules, da nossa For\u00e7a A\u00e9rea, no combate aos focos de inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia, partindo de Porto Velho (RO)! via @DefesaGovBr https://t.co/kcBuFHhsbY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13714, "favorite_count": 71569, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1165375073445928967", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 14 19:11:23 +0000 2019", "text": "O objetivo \u00e9 dar amparo imediato a mulheres neste tipo de situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica, o que muitas vezes acaba demorando para acontecer, custando caro para a integridade f\u00edsica e para a vida da v\u00edtima.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4772, "favorite_count": 44626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1128377282438094850", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 19 00:42:20 +0000 2019", "text": "- Por 47 a 28, o Senado derrota nosso Decreto sobre CACs e Posse de Armas de Fogo. Esperamos que a C\u00e2mara n\u00e3o siga o Senado, mantendo a validade do nosso Decreto, respeitando o Referendo de 2005 e o leg\u00edtimo direito \u00e0 defesa.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8665, "favorite_count": 52290, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1141144147757346822", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:52:07 +0000 2019", "text": "One of our strategies to get Brazil to climb from the lowest spots of the educational rankings is to tackle the Marxist garbage in our schools head on. We shall succeed in forming citizens and not political militants.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13777, "favorite_count": 59719, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080461738666012672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 17 15:58:51 +0000 2019", "text": "- Neste semestre, assumiremos a presid\u00eancia do Mercosul, com um plano de a\u00e7\u00e3o ambicioso: eliminar o vi\u00e9s ideol\u00f3gico do bloco, enxugar sua estrutura, revisar a Tarifa Externa Comum e acelerar as negocia\u00e7\u00f5es comerciais com grandes economias de todo o mundo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3473, "favorite_count": 31054, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1151521656105504768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 06 21:16:51 +0000 2019", "text": "- O trabalho enobrece. https://t.co/F7zzDRAM8T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8006, "favorite_count": 52751, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1147615417378246658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 28 19:53:31 +0000 2019", "text": "- Tereza Cristina e Ernesto negociando em Bruxelas, Onyx e Guedes no Brasil e eu, ap\u00f3s conversar com Merkel, Macron e Macri em Osaka, fechamos o acordo do Mercosul com a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia. Depois de 20 anos, e sem mais o vi\u00e9s ideol\u00f3gico, a vit\u00f3ria. Parab\u00e9ns BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/PbZ2SVu3UZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8615, "favorite_count": 56582, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144695342933434368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 02 11:16:36 +0000 2019", "text": "Taxa de emprego no turismo cresce 5,8% de maio a julho deste ano. N\u00famero acompanha crescimento que acontece desde abril no segmento \u2018estadia e alimenta\u00e7\u00e3o\u2019. https://t.co/5XyevIUzfd (via @tvbrasilgov )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3712, "favorite_count": 22201, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1168482855674138625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 18 17:37:49 +0000 2019", "text": "#tbt de pouco tempo atr\u00e1s quando estive em SP: https://t.co/QoThl5Y1Kc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3837, "favorite_count": 40313, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1118931652355424257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 01 21:27:57 +0000 2019", "text": "Assista o v\u00eddeo completo no youtube. Segue o link: https://t.co/ED3CwT2loA https://t.co/bNGH7OaFFx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2839, "favorite_count": 13604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1112828976014163968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 06 10:31:16 +0000 2019", "text": "Meu pesar \u00e0 fam\u00edlia de mais um PM assassinado no RJ, o soldado Mariotti. A ca\u00e7a aos agentes de seguran\u00e7a e o massacre dos cidad\u00e3os de bem sempre foram tratados como n\u00fameros. Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio juntos, devem na lei, propiciar garantias para que o bem ven\u00e7a o mal.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8931, "favorite_count": 78107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081860747242688512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 23 17:59:32 +0000 2019", "text": "\u00a1Fuerza a nuestros hermanos venezolanos! \u00a1Dios al mando! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26873, "favorite_count": 107328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1099368173911134208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 03 15:59:49 +0000 2019", "text": "https://t.co/yvI9KznFUU", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 928, "favorite_count": 6326, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179788151054843906", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 23 14:39:46 +0000 2019", "text": "@sebastianpinera Saludos de Brasil, Presidente!", "in_reply_to_screen_name": "sebastianpinera", "retweet_count": 379, "favorite_count": 6211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109464761354334209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 25 22:54:48 +0000 2019", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6523, "favorite_count": 60734, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1143653797673218048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 17 21:53:52 +0000 2019", "text": "- Comunico a indica\u00e7\u00e3o do economista Gustavo Montezano para a Presid\u00eancia do Banco Nacional do Desenvolvimento (BNDES). https://t.co/q1prBa4QYS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4883, "favorite_count": 35525, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1140739363384561665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 11 15:23:36 +0000 2019", "text": "Leil\u00e3o de mais de 10 aeroportos ser\u00e1 dia 15 de mar\u00e7o: Recife (PE), Macei\u00f3 (AL), Aracaju (SE), Juazeiro do Norte (CE), Jo\u00e3o Pessoa e Campina Grande, na Para\u00edba, Vit\u00f3ria (ES) e Maca\u00e9 (RJ), Cuiab\u00e1, Sinop, Rondon\u00f3polis e Alta Floresta, todos em MT. Veja locais previs\u00f5es de valores: https://t.co/uxu3NYCR0a", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3249, "favorite_count": 20564, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105127135486922752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 17 11:38:39 +0000 2019", "text": "- Nos \u00faltimos 22 anos (1995 a 2016) o Brasil foi saqueado e transformado num an\u00e3o em suas rela\u00e7\u00f5es internacionais. En\u00e9as Carneiro, Sargento do Ex\u00e9rcito e M\u00e9dico, nos d\u00e1 a certeza da urg\u00eancia de nos preocuparmos com a rica e cobi\u00e7ada Amaz\u00f4nia. https://t.co/AInqHtMb7H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17120, "favorite_count": 69337, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1162690199517847552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 11 23:57:32 +0000 2019", "text": "- Uma medida simples, mas que facilita a vida dos cidad\u00e3os. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/13mkd7NHrP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3740, "favorite_count": 25257, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1149467792598429696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 18 19:58:05 +0000 2019", "text": "- Estamos muito bem! Um abra\u00e7o a todos! https://t.co/yKiM9iTiJI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4693, "favorite_count": 49299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1174412295990124552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 29 12:32:58 +0000 2019", "text": "- Nenhum novo imposto ser\u00e1 criado.\n- Jair Bolsonaro, PR. https://t.co/WCi1ohQl7b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8949, "favorite_count": 55122, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1122841200602558464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 29 00:52:06 +0000 2019", "text": "Uma enorme satisfa\u00e7\u00e3o receber essa lenda da televis\u00e3o brasileira, que h\u00e1 d\u00e9cadas alegra a todos n\u00f3s em seu velho e querido banco. O Brasil \u00e9 nosso! Um forte abra\u00e7o, Carlos Alberto de N\u00f3brega! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Tp7W7CzgBJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9131, "favorite_count": 65605, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133536458810306560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 08 19:45:27 +0000 2019", "text": "Sem sonda, alimentado, em recupera\u00e7\u00e3o plena, necess\u00e1ria e sem distor\u00e7\u00f5es. Agora despachando com o Ministro da Infraestrutura Tarc\u00edsio Gomes e com o Subchefe de Assuntos Jur\u00eddicos, Jorge Francisco de Oliveira. O Brasil n\u00e3o pode parar! \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/scevsuFbFw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6536, "favorite_count": 58930, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093959011655974912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 04 02:58:43 +0000 2019", "text": "Quando n\u00e3o h\u00e1 problemas no governo, a maior parte da m\u00eddia inventa alguma para ter o que falar e manipular. Informe-se sempre buscando uma m\u00eddia alternativa, pois infelizmente muitas das habituais n\u00e3o querem o melhor para o Brasil, somente para si mesmas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10247, "favorite_count": 63036, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1124508626394202112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 20 22:17:43 +0000 2019", "text": "- Depoimento de Marcos Mion sobre a nova Lei que inclui dados espec\u00edficos sobre autismo no Censo 2020 que sancionei nesta semana. https://t.co/ML3TdOgwQk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5569, "favorite_count": 34367, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1152704164750921728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 29 01:47:34 +0000 2019", "text": "Celebrando com o Presidente da Argentina, @mauriciomacri, o acordo hist\u00f3rico que fechamos hoje com a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia. Nossa parceria tem enorme potencial e ainda dar\u00e1 muita alegria aos nossos povos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/dfBhJ5r9Aq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12959, "favorite_count": 77991, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1144784440121597955", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 18 15:36:03 +0000 2019", "text": "Visita de alunos no Alvorada, resid\u00eancia oficial do Presidente da Rep\u00fablica. \u00c9 pelo futuro dessas crian\u00e7as o nosso maior empenho. Agrade\u00e7o a Deus pela minha vida e pela MISS\u00c3O de conduzir os destinos do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pyyozeBlwo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9731, "favorite_count": 68900, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1129772646776938496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 05 14:33:06 +0000 2019", "text": "T\u00e3o importante quanto a economia \u00e9 o resgate de nossa cultura, que foi destru\u00edda ap\u00f3s d\u00e9cadas de governos com vi\u00e9s socialista. Buscaremos o pa\u00eds da ordem e do progresso. Bom dia a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7860, "favorite_count": 64463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102940100189741058", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 07 15:22:55 +0000 2019", "text": "Foi realizada hoje a Cerim\u00f4nia de Posse dos Presidentes do Banco do Brasil, BNDES e Caixa Econ\u00f4mica, onde destaquei o compromisso que o governo ter\u00e1 com a popula\u00e7\u00e3o, prezando pela transpar\u00eancia acima de tudo e, consequentemente, a responsabilidade com o dinheiro do contribuinte. https://t.co/P97zpILY7l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5255, "favorite_count": 43273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082296529434697728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 03 00:07:50 +0000 2019", "text": "- Luciano Hang, da lojas Havan, fala sobre o Datafolha. Segundo o DataFake, em 2018, eu perderia para todos no 2\u00b0 turno. https://t.co/MNPEjfAqwf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5557, "favorite_count": 36843, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1168676940661907457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 05 14:08:46 +0000 2019", "text": "Apreens\u00e3o recorde de coca\u00edna pela Pol\u00edcia Federal em 2019. 60,7 toneladas de janeiro a julho, recorde em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo dos anos anteriores. \u00c9 o Brasil firme no combate ao tr\u00e1fico e ao crime organizado! Via @SF_Moro https://t.co/UtywL6COLN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4103, "favorite_count": 21997, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1169613343096823808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 02 14:49:36 +0000 2019", "text": "- Hoje o TRF 1 decide se a PF pode analisar o material apreendido no endere\u00e7o do advogado de Ad\u00e9lio, que pode levar aos mandantes da tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro. https://t.co/WSdzEIulp3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7001, "favorite_count": 38547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1179408094171930631", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 03 18:14:11 +0000 2019", "text": "Ci\u00eancia, tecnologia, desenvolvimento e economia! O Novo governo brasileiro traz de volta a confian\u00e7a aos olhos do mundo, para o bem do cidad\u00e3o brasileiro e do Brasil! https://t.co/xSaykXAkpn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3634, "favorite_count": 22345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1092124103862038528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 15 13:56:32 +0000 2019", "text": "A CCJ do Senado decidiu revogar nossos decretos sobre CACs e posse de armas de fogo. Na ter\u00e7a (18), o PL ser\u00e1 votado no plen\u00e1rio. Caso aprovado, perdem os CACs e os bons cidad\u00e3os, que dificilmente ter\u00e3o direito de comprar legalmente suas armas. Cobrem os senadores do seu Estado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10734, "favorite_count": 52571, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1139894460257636353", "is_retweet": false}]