[{"created_at": "Fri Apr 20 11:59:49 +0000 2018", "text": "\u201cM\u00cdDIA ESCULACHADA.\u201d  Via @CanalHipocritas - assista: https://t.co/zDnjvMlpFJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 1756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987299797026705408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 09 14:44:05 +0000 2018", "text": "Ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, grandes empresas j\u00e1 anunciaram milh\u00f5es em investimentos no Brasil nos pr\u00f3ximos anos. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o! Com\u00e9rcio com o mundo todo sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico + Redu\u00e7\u00e3o de impostos + Desburocratiza\u00e7\u00e3o = Mais confian\u00e7a, mais investimentos e mais empregos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16418, "favorite_count": 99671, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060905871176359936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 20:40:44 +0000 2018", "text": "\u201cFUI AGREDIDO! CHAMEM O BATMAN....\u201d Kkkkkkk https://t.co/Y2HWsaaMxe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2394, "favorite_count": 12198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989605215832870912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 14 09:50:22 +0000 2018", "text": "Diante da possibilidade, continuamos fazendo gest\u00f5es para viabilizar a doa\u00e7\u00e3o do restante dos recursos arrecadados em campanha n\u00e3o utilizados (+ de R$1.000.000) \u00e0 institui\u00e7\u00f5es beneficentes ao inv\u00e9s deste valor ficar preso ao partido. Mais uma vez agrade\u00e7o aos que contribu\u00edram! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5936, "favorite_count": 47313, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073515531435687940", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 15:09:17 +0000 2018", "text": "Bons momentos no Roda Viva. Obrigado pela homenagem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/wSD7dvHB3D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2097, "favorite_count": 10044, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026847753970884608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 00:03:25 +0000 2018", "text": "@Wellington_WBC Um abra\u00e7o aos amigos de Rio das Ostras - RJ!", "in_reply_to_screen_name": "Wellington_WBC", "retweet_count": 3, "favorite_count": 72, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019372031501045760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 15:29:30 +0000 2018", "text": "Kkkkkk... quanta sujeira e mentira! PMs inimput\u00e1veis? Kkkkkkk https://t.co/jla4Qwz9DI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1356, "favorite_count": 6716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029389556875972608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 16 22:38:21 +0000 2018", "text": "Thank you \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/QVu8ksPgk8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4595, "favorite_count": 35654, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1063561940390301697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 13:14:20 +0000 2018", "text": "Obrigado Distrito Federal! Com @bolsonarosp @Biakicis e @GenPauloChagas https://t.co/Xnhg0PpQw6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2141, "favorite_count": 10878, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037328076064124928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 13 15:05:04 +0000 2018", "text": "JAIR BOLSONARO: entrevista \u00e0 TV Cidade Verde (temas atuais). https://t.co/iKWo5Z3dAa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 243, "favorite_count": 1189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017786999074361349", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 22:12:38 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd1d https://t.co/Y8Bo4P6VPt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2647, "favorite_count": 30314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075151882878943234", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 17:31:13 +0000 2018", "text": "I refuse any kind of support coming from supremacist groups. I suggest that, for consistency, they support my adversary the candidate of the left party, who loves to segregate the society! This is an offense with Brazilian, the most beautiful and mixed race people in the world.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3552, "favorite_count": 17369, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052250624308510720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 19:16:47 +0000 2018", "text": "Obrigado pelas palavras, Senhor Ministro do Interior da It\u00e1lia! Que em 2019 o Brasil possa fortalecer as rela\u00e7\u00f5es com a It\u00e1lia e com mais pa\u00edses livres e democr\u00e1ticos no mundo. https://t.co/fGCoX2Mkxy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4302, "favorite_count": 21435, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041043166626033666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 19:53:13 +0000 2018", "text": "Obrigado Bras\u00edlia. Um abra\u00e7o Distrito Federal. https://t.co/zVqxHYWM7O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1469, "favorite_count": 8424, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035254130128941056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 12:14:35 +0000 2018", "text": "Maquiador Lili Ferraz visita e vota Jair Bolsonaro. https://t.co/LVnFrgpQKz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9035, "favorite_count": 41716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051446164158144512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 02 18:57:18 +0000 2018", "text": "Hoje, 22h15, LIVE: Jair Bolsonaro, Paulo Guedes, @allantercalivre , @bernardopkuster e Fl\u00e1vio Bolsonaro: https://t.co/5UkCx52gAC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1400, "favorite_count": 5586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025093197691846656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 12:16:27 +0000 2018", "text": "Mais uma para me acusar de ser o respons\u00e1vel por tudo de ruim no Brasil. Val\u00e9ria Monteiro vou te ajudar divulgando-a. Boa sorte pr\u00e9-candidata \u00e0 Presidente. https://t.co/qOb8gpNF7W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 853, "favorite_count": 4855, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951065198072352769", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 01:22:52 +0000 2018", "text": "Vale lembrar que o Brasil n\u00e3o \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser comandado de dentro da cadeia. Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13063, "favorite_count": 49455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037149030567108608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 17 12:30:00 +0000 2018", "text": "A men\u00e7\u00e3o de que \u201chiena\u201d seria um animal da Amaz\u00f4nia foi oriunda de O Globo, Marins Silva e seus advers\u00e1rios, exatamente como a fonte explicitada.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 231, "favorite_count": 2441, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008325887681589248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 15:14:56 +0000 2018", "text": "H\u00e1 preconceito quando fala-se em escolas coordenadas por militares, mas j\u00e1 foi mais que provado o sucesso deste modelo. No Amazonas, por exemplo, uma escola localizada em \u00e1rea pobre, dominada pela criminalidade e de baix\u00edssimo desempenho se tornou refer\u00eancia nacional em educa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6966, "favorite_count": 34275, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050042002593734657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 19:08:40 +0000 2018", "text": "Hoje, 01 de setembro de 2018 - Chegada no Aeroporto de Rio Branco / Acre. Muito obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! Vamos juntos resgatar o Brasil! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/12qwCiyWPK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2647, "favorite_count": 11132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035967696968536064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 02 10:16:40 +0000 2018", "text": "Antes de partirmos, uma agrad\u00e1vel reuni\u00e3o agora com Brasileiros em Taiwan: https://t.co/VABsSZCACC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 208, "favorite_count": 1838, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "969516833849016320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 03 14:48:14 +0000 2018", "text": "FORO DE S\u00c3O PAULO explica: o plano de perpetua\u00e7\u00e3o de poder da esquerda usando seu dinheiro. https://t.co/TYPJwqxwmz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1785, "favorite_count": 5639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003287245263130624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 11:07:26 +0000 2018", "text": "Queremos resgatar os valores perdidos h\u00e1 muito e retirar o Brasil da lama de viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o que o colocaram! Nosso pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais 4 anos do que nos governa h\u00e1 d\u00e9cadas! Vamos dar o primeiro passo para resgatar nossa p\u00e1tria! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5057, "favorite_count": 23022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044906285915942912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 01:26:37 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns a todo povo brasileiro! https://t.co/rj8YTgE6lH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5550, "favorite_count": 45262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056718917794705408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 00:49:03 +0000 2018", "text": "Grato sempre pela considera\u00e7\u00e3o e cr\u00edticas construtivas @roxmo ! Quanto a nos casarmos n\u00e3o vai dar mesmo! Sou muito bem casado! Fora a brincadeira todos torcemos todos para que o Brasil volte aos trilhos novamente! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/HEL8NRsdGl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3487, "favorite_count": 16230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031342312499105794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 15 20:36:29 +0000 2018", "text": "Paulo Freire descreve Paulo Freire, o atual patrono da educa\u00e7\u00e3o brasileira. Tente entender algum sentido no confesso admirador de Karl Marx e perceba porque nossa educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 propositalmente um caos para dominar a desejada massa. https://t.co/OzlXUFoGBx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 606, "favorite_count": 2527, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964236996485971980", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:02:05 +0000 2018", "text": "Sem fake news e distor\u00e7\u00f5es maldosas, propostas e ideias de Bolsonaro ganham simpatia das mulheres. https://t.co/t6NzuYMcuX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1570, "favorite_count": 6851, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011338762033549318", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 19 19:47:56 +0000 2018", "text": "Lula, Gleisi Hoffmann e o ex-ministro da Defesa Celso Amorim em cenas deplor\u00e1veis. Essa turma ainda quer governar o Brasil mais uma vez. https://t.co/x87yKBWKOH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2619, "favorite_count": 8341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954440308590133248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 17 22:32:19 +0000 2018", "text": "Sou Jair Messias Bolsonaro, Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica com o n\u00famero 17. Um forte abra\u00e7o!\n\n\"BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS!\" https://t.co/YHO6qj9mpn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5146, "favorite_count": 16468, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030583128404975616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 17 15:39:06 +0000 2018", "text": "Hoje estive na inaugura\u00e7\u00e3o do III Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar do RJ, que recebeu o nome de Col\u00e9gio Percy Geraldo Bolsonaro em homenagem ao meu pai. Uma honra! Cada vez mais, escolas militares tornam-se refer\u00eancia de ensino, principalmente por prezarem pela disciplina e hierarquia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5298, "favorite_count": 47224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074690458155188225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 05 16:42:33 +0000 2018", "text": "Entrevista a Radio Jornal do Commercio - Pernambuco. https://t.co/W19qAzeMAD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2258, "favorite_count": 10483, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048252111094538240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 12:42:37 +0000 2018", "text": "@c_avancado Opa! Esse \u00e9 muito bom dia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 89, "favorite_count": 925, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051090831439028224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 10 10:47:26 +0000 2018", "text": "Por Fernanda Salles (@tercalivre ) - Ativismo judicial: o fim da propriedade privada e do voto impresso. https://t.co/w4JRKYByEH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 340, "favorite_count": 1410, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016634998907179008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 30 10:27:01 +0000 2018", "text": "- Esse carinho do nosso povo \u00e9 indescrit\u00edvel. \n\n- Navegantes/SC/Brasil. https://t.co/dmnknPEoZz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1237, "favorite_count": 6573, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990900323320516608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 14:57:59 +0000 2018", "text": "Com humildade, procurando sempre evoluir e somar com pessoas, que independentemente de partido pol\u00edtico, possam ajudar na reconstru\u00e7\u00e3o do Brasil que acreditamos! Vamos adiante! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bRDK4nuiTo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1278, "favorite_count": 6266, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030106403329986560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 15:49:30 +0000 2018", "text": "Calma que sua hora vai chegar, marmita de corrupto preso! https://t.co/h0zpB04Afk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10467, "favorite_count": 43860, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050050701332807681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 19:52:26 +0000 2018", "text": "Ontem prop\u00f4s combate \u00e0s not\u00edcias falsas, hoje espalha mentiras descaradas a meu respeito. Quem est\u00e1 a favor do povo faz pol\u00edtica com a verdade, n\u00e3o trabalha a servi\u00e7o de um corrupto preso, nem faz parte da quadrilha que assaltou os brasileiros e colocou o pa\u00eds na lama. Canalha! https://t.co/rUvZdmy8iq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23439, "favorite_count": 73126, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049749448493031425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 15:18:01 +0000 2018", "text": "Como digo desde o in\u00edcio, pretendemos levar este modelo para pelo menos uma escola de cada estado do Brasil, alcan\u00e7ando altos \u00edndices de educa\u00e7\u00e3o e assim servindo como refer\u00eancia. O respeito ao professor e ensino de qualidade, esquecidos nos \u00faltimos governos, ser\u00e3o a nossa base.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3260, "favorite_count": 17016, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050042776069578752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:31:55 +0000 2018", "text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2840, "favorite_count": 17831, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053096374638731269", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 18:06:39 +0000 2018", "text": "A TOLER\u00c2NCIA... via @odiodobem https://t.co/8PkDGBBch0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 956, "favorite_count": 4828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019644634660827137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 19 17:24:59 +0000 2018", "text": "DIREITO DE TENTAR. D\u00ea sua opini\u00e3o, ela \u00e9 importante para todos n\u00f3s. https://t.co/TsCse9bpNA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 582, "favorite_count": 2032, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965638358331424769", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 27 13:44:27 +0000 2018", "text": "Entrevista @Biakicis - Paulo Guedes e Jair Bolsonaro na busca da Ordem e do Progresso. https://t.co/xc6QcafQea", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 296, "favorite_count": 1352, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011968503442788352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 01:03:17 +0000 2018", "text": "Bolsonaro fala ao Brasil. Estamos no segundo turno! https://t.co/CsW9Peo0dg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4315, "favorite_count": 23843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049102901833093120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 23:30:28 +0000 2018", "text": "Tentaram nos tirar da disputa na covardia, mas o esfor\u00e7o de cada um, mesmo no momento mais cr\u00edtico, s\u00f3 nos ergue ainda mais. Estamos mostrando que \u00e9 poss\u00edvel vencer sem vender a alma, sem mentiras, e isso ningu\u00e9m vai apagar! Vamos em frente! Chega de fac\u00e7\u00f5es comandando o Brasil! https://t.co/cd5vz8BeJD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14084, "favorite_count": 61886, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042918946729603072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 13:11:03 +0000 2018", "text": "Em raz\u00e3o da extensa rotina e agenda nos \u00faltimos dias e poucas horas de sono, em conversa com a equipe m\u00e9dica que me acompanha, recebi recomenda\u00e7\u00e3o expressa de, no dia de hoje, repousar. Por este motivo, cancelamos a ida \u00e0 Academia da For\u00e7a A\u00e9rea e seguimos para o Rio de Janeiro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3330, "favorite_count": 38976, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1071029321723195397", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 09 14:16:28 +0000 2018", "text": "Hamas l\u00e1 e o PT/MST c\u00e1. Mentiras e vitimismo como arma na propaganda do Poder. https://t.co/m9uuIbjsss", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 441, "favorite_count": 2327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983347921151234048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 03:36:45 +0000 2018", "text": "Muitos comemoraram o atentado que sofri pois viram uma oportunidade de atacar sem chance de defesa, isso em um cen\u00e1rio que j\u00e1 era desequilibrado. Reflete bem nossa atual situa\u00e7\u00e3o. Corruptos covardes buscando poder a qualquer custo n\u00e3o est\u00e3o pensando no Brasil. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9008, "favorite_count": 44519, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046604807522455552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 21:24:14 +0000 2018", "text": "EMOCIONANTE: Aracaju - Sergipe. Um gigantesco muito obrigado Nordeste! https://t.co/PWM8njVC1g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1475, "favorite_count": 6639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004836455376719872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 12:35:36 +0000 2018", "text": "Estamos iniciando a \u00faltima semana a caminho de, se Deus quiser, nossa nova Independ\u00eancia! Vamos tirar o Brasil do vermelho e devolv\u00ea-lo aos brasileiros! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13968, "favorite_count": 71080, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054350557090070531", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 21:11:15 +0000 2018", "text": "@folha Esta tabela ser\u00e1 republicada daqui algumas horas por conter diverg\u00eancias. Faltando computar as despesas dos meses de dezembro. Os gastos devem ser acrescidos de pouco mais de 1/12.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 165, "favorite_count": 1042, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950837397109006336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 12:09:03 +0000 2018", "text": "O FUTURO GOVERNO BOLSONARO: entrevista cedida a Silas Daniel na RedeTV. https://t.co/O4TGU4arLl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1518, "favorite_count": 10546, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078986250797924352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 14 17:10:48 +0000 2018", "text": "Os \"suspeitos\" possuem v\u00e1rias passagens pela pol\u00edcia e um deles estava preso e foi solto no fim de semana porque recebeu o benef\u00edcio da SAIDINHA DO DIA DAS M\u00c3ES. \n\nMais um pai de fam\u00edlia que trabalha combatendo o crime foi assassinado por conta de regalias dadas aos criminosos. https://t.co/fj41xSuQ9q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 811, "favorite_count": 3040, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996075368598704128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 24 20:44:57 +0000 2018", "text": "\"Aquele que esquece seu passado est\u00e1 condenado a n\u00e3o ter futuro.\" Nessa quinta conheci minha cidade natal, Glic\u00e9rio/SP. https://t.co/X8R8SpysGs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1468, "favorite_count": 7328, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033092824416354304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 10 19:18:30 +0000 2018", "text": "Como sempre tenho dito, encaro esta etapa de minha vida como uma miss\u00e3o de Deus. Faremos o poss\u00edvel para dar \u00e0 nossa na\u00e7\u00e3o um futuro com dias melhores. Brasil acima de tudo; Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6fG4wge06O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8952, "favorite_count": 63737, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072208954913120256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 14 18:02:01 +0000 2018", "text": "Vamos evoluindo a cada instante! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/ee3cmYltWi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4440, "favorite_count": 22414, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040661962273775617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 23:47:17 +0000 2018", "text": "Mentem com fotos e letras grandes, e corrigem em um texto quase ileg\u00edvel, tentando esconder a integridade de meu pai. O papel de boa parte da grande m\u00eddia vem sendo DESINDORMAR e ENGANAR as pessoas! \u00c9 um desservi\u00e7o aos brasileiros, a servi\u00e7o do sistema corrupto! https://t.co/peT5orBJcW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2486, "favorite_count": 8683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029514829994840071", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 06 01:14:17 +0000 2018", "text": "#EleicoesSemVotoImpresso\u00c9Fraude", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2927, "favorite_count": 8942, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "960683028044447744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 00:46:12 +0000 2018", "text": "Vamos juntos resgatar o Brasil!!! https://t.co/XcSqksKlCs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4175, "favorite_count": 18965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048736211643387904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 05 15:39:33 +0000 2018", "text": "Privatiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem vindas, mas vou al\u00e9m: algumas de nossas estatais precisam ser extintas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2782, "favorite_count": 14927, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970685251579203584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 20:42:22 +0000 2018", "text": "BAIXO N\u00cdVEL: Funcion\u00e1ria de Jo\u00e3o D\u00f3ria/PSDB calunia Jair Bolsonaro no jornal O Estado de S\u00e3o Paulo na tentativa de desgasta-lo com sua esposa e mulheres do Brasil. https://t.co/3aUvF3AOYe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1827, "favorite_count": 6484, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019321433166671876", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 07 23:48:32 +0000 2018", "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico e o patrim\u00f4nio de Bolsonaro: https://t.co/D6sDXtNDDO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1286, "favorite_count": 4733, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950152202705874946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 06 14:56:19 +0000 2018", "text": "Essa a\u00e7\u00e3o, no m\u00ednimo suspeita entre TSE e MP para derrubar o Voto Impresso, far\u00e1 com que o Sistema eleja o futuro presidente do Brasil em outubro. O Datafolha, manipulando os n\u00fameros, dar\u00e1 credibilidade \u00e0 fraude. https://t.co/D5wOGyCEoJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1811, "favorite_count": 5175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "960889898998919168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 16:55:47 +0000 2018", "text": "Jornal O Globo/ Extra tenta relacionar morte de promotor com curtidas na p\u00e1gina de Bolsonaro..(at\u00e9 onde podem chegar?). https://t.co/0VI1os3jh9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 510, "favorite_count": 2264, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953309820685377536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 17 10:38:17 +0000 2018", "text": "- Para a revista Exame, Bolsonaro chama-se \"Mesmo Candidato.\"\n- Por que ser\u00e1? https://t.co/8CLnlQQUDh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2133, "favorite_count": 9603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997063751915450370", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 08:28:01 +0000 2018", "text": "O Congresso aprovou or\u00e7amento de R$ 150 milh\u00f5es para a Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social em 2019, um corte de 45,8% do valor proposto pelo atual governo (R$ 277mi). Informo que nosso governo n\u00e3o ir\u00e1 pleitear qualquer aumento no or\u00e7amento e trabalhar\u00e1 com o valor aprovado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4069, "favorite_count": 31670, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076031522120056832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 16:12:16 +0000 2018", "text": "@PHCRF1895 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "PHCRF1895", "retweet_count": 51, "favorite_count": 1335, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1055854635544690691", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 04 16:43:43 +0000 2018", "text": "Desde o in\u00edcio de nossa caminhada, demos aten\u00e7\u00e3o especial ao Nordeste, pelo potencial energ\u00e9tico, obras inacabadas e grave crise na seguran\u00e7a. Cear\u00e1 foi o primeiro estado que visitamos, al\u00e9m de v\u00e1rios outros da regi\u00e3o. Em Israel pude ver no que nosso Nordeste pode se transformar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6111, "favorite_count": 28562, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047890017144791040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 00:03:45 +0000 2018", "text": "MAIS UMA BACANA: entrevista com a competente jornalista @LedaNagle . https://t.co/AU3wNH0808", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 309, "favorite_count": 1440, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005963763869200384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 16 11:35:26 +0000 2018", "text": "Prefeito de Ilha Solteira/SP - DEM - manda derrubar outdoor de Jair Bolsonaro. O TSE n\u00e3o considera campanha antecipada o uso de outdoor. https://t.co/gf3O1UWW1b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1133, "favorite_count": 5331, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018821403435589632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:17:03 +0000 2018", "text": "SOCIALISMO E \u201cLIBERDADE\u201d: https://t.co/V945hHQq4j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4581, "favorite_count": 16749, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053092629586550785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 19 14:33:00 +0000 2018", "text": "Bras\u00edlia: nem sempre quem est\u00e1 aqui trabalha! Assista e entenda: https://t.co/oB5sdXTpKr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 777, "favorite_count": 3653, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986975959348899841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 12 20:40:01 +0000 2018", "text": "Bolsonaro em Marab\u00e1 - PA (12/07/2018) \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. https://t.co/dnNH6tEY3y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 855, "favorite_count": 4259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017508901523206145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 20:52:27 +0000 2018", "text": "Livre de acord\u00f5es com corruptos para atender aos interesses da na\u00e7\u00e3o e  n\u00e3o de partidos pol\u00edticos; Contra o aborto; A favor da redu\u00e7\u00e3o da  maioridade penal; Por fim, um presidente que seja honesto, patriota e tenha Deus no cora\u00e7\u00e3o. VAMOS JUNTOS MUDAR O BRASIL! \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3695, "favorite_count": 15319, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030195606222974978", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 16:38:17 +0000 2018", "text": "Desde o in\u00edcio da campanha meus advers\u00e1rios espalham diariamente que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, escolas e o 13\u00b0 sal\u00e1rio, que iria armar criancinhas e at\u00e9 proibir video games. A mentira e o desespero n\u00e3o t\u00eam limites!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12817, "favorite_count": 56148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054774017087991808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 22:26:24 +0000 2018", "text": "\u00daltima live pr\u00e9-segundo turno. O futuro est\u00e1 nas m\u00e3os dos brasileiros. Link completo no youtube. https://t.co/QfYKbbt3Lz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3310, "favorite_count": 15848, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056311178153078787", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 16:35:49 +0000 2018", "text": "Ressalto ainda que as regi\u00f5es Norte e Nordeste ter\u00e3o olhar especial do nosso governo, principalmente pelo grande potencial econ\u00f4mico que possuem. Uma boa tarde a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4071, "favorite_count": 33533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076154281470971904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 02 15:25:22 +0000 2018", "text": "H\u00e1 mais ou menos dois anos a esquerda votava contra a pris\u00e3o de menores estupradores e n\u00f3s, como sempre, fomos a favor! Agora, em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, montam discurso para enganar as mulheres e conseguir votos para continuar estragando o Brasil. Um bando de canalhas e hip\u00f3critas!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2659, "favorite_count": 9460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036273885929459717", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 03 16:40:16 +0000 2018", "text": "- Morador de Fortaleza/CE tem irm\u00e3 baleada, e desabafa sobre a viol\u00eancia e pol\u00edticos. https://t.co/eYPePdUqG7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1348, "favorite_count": 4481, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959828897532727296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 22:34:53 +0000 2018", "text": "Se eu usasse caixa dois, seria candidato pelo PT, eles privilegiam quem tem envolvimento com o crime. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o verdadeiro candidato deles est\u00e1 na pris\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17978, "favorite_count": 73861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053051819138732032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 00:16:49 +0000 2018", "text": "Depois de 4 homens, uma menina mudou minha vida! \u00c9 para essas crian\u00e7as que sempre lutarei! https://t.co/pcLPUlf4SH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6953, "favorite_count": 32423, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042568224670445574", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 19:16:24 +0000 2018", "text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 muito maior que o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o do sistema, mas a nossa liberdade. https://t.co/bPuozAhWTM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2283, "favorite_count": 7611, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029446659787448320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 01 11:22:43 +0000 2018", "text": "RICTV, nossa passagem por Cambori\u00fa/SC. https://t.co/v5RjSojIKb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 215, "favorite_count": 1422, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "991276727874748416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 00:17:50 +0000 2018", "text": "Obrigado pelo apoio @zefelipecantor, Leonardo e amigos! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/m4SEekNcJL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6038, "favorite_count": 34280, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054527279701942272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 01:04:37 +0000 2018", "text": "@JaildonLima @roxmo Boa noite! O intuito \u00e9 sempre somar independentemente do \u201cpeso\u201d que a pessoa tenha, como mostramos sempre! Esta \u00e9 a grande diferen\u00e7a entre n\u00f3s e os que creem que a mudan\u00e7a que o Brasil precisa passa necessariamente por marketing e n\u00e3o por um sentimento real! Um abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "JaildonLima", "retweet_count": 57, "favorite_count": 696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031346232302739456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 13:49:46 +0000 2018", "text": "Do nosso plano energ\u00e9tico para o Brasil, o Nordeste ser\u00e1 um dos mais beneficiados. Sabemos de seu alto potencial para ser base de uma nova matriz de energia limpa e renov\u00e1vel, gerando empregos, investimentos e desenvolvimento de novas tecnologias junto a institui\u00e7\u00f5es locais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3802, "favorite_count": 17120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036612216533999616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 08 02:01:20 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns por mais esta vit\u00f3ria, Guerreiro! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @BorrachinhaMMA https://t.co/3NsveEWySG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 500, "favorite_count": 6011, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015777826568536064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 14:33:36 +0000 2018", "text": "@leandromartinz_ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 80, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051481149632069632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 22:35:46 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o, Surubim - PE! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/ECugfAaMtT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5190, "favorite_count": 27370, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044717123845672960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 15 00:43:03 +0000 2018", "text": "Uma grande satisfa\u00e7\u00e3o em conhecer Silvio Santos, um dos maiores comunicadores e s\u00edmbolos do nosso Brasil. https://t.co/aw9pomBbl2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5979, "favorite_count": 71565, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073740182938140673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 09:23:34 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m entende melhor os problemas de uma regi\u00e3o do que seu pr\u00f3prio povo, por isso vamos descentralizar os recursos e dar mais autonomia financeira aos estados e munic\u00edpios. Al\u00e9m da melhor aplicabilidade, a medida facilita a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o de perto. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9446, "favorite_count": 51514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052490291339358208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 16 08:05:47 +0000 2018", "text": "Junto aos futuros ministros de Minas e Energia e Agricultura, estamos analisando o potencial de explora\u00e7\u00e3o de reservas de pot\u00e1ssio, c\u00e1lcio e magn\u00e9sio em regi\u00f5es do nosso pa\u00eds. Hoje, mesmo com as maiores reservas, dependemos de mat\u00e9ria-prima importada para produzir fertilizantes.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4856, "favorite_count": 34314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074213986705567744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 26 22:12:48 +0000 2018", "text": "- Queremos uma imprensa livre.\n\n- O PT tudo fez para censur\u00e1-la via \"controle social da m\u00eddia.\n\n- O povo mostra para a Globo que liberdade N\u00c3O \u00c9 PUBLICAR MENTIRAS. https://t.co/T6f2oWD5UB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2175, "favorite_count": 7315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000500021178064896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 19:43:01 +0000 2018", "text": "- Obrigado Vit\u00f3ria!\n- Um forte abra\u00e7o Esp\u00edrito Santo! https://t.co/TUAigCdHcT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10923, "favorite_count": 50758, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046485586222206985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 20:27:59 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/HhY7iYSZxn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3906, "favorite_count": 26191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051207945151766529", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 19:03:17 +0000 2018", "text": "Prova de escola p\u00fablica no Cear\u00e1 tem perguntas com refer\u00eancia criminosa a Bolsonaro. https://t.co/5sxSNS45mj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6516, "favorite_count": 20655, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047562753739816960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 03 01:55:16 +0000 2018", "text": "Assista aqui nossa live sobre temas do Brasil (parte 2). https://t.co/Q3Mk4H66Dm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 485, "favorite_count": 2536, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025198384263704576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 21:28:48 +0000 2018", "text": "Hoje (03/10/2018), \u00e0s 20:30, realizarei uma breve live no facebook para tratarmos de novos temas relacionados a interesses nacionais! At\u00e9 l\u00e1! Forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4364, "favorite_count": 24420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047599372714876930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 06 11:38:08 +0000 2018", "text": "Entrevista com @BlogDoPim no @o_antagonista : https://t.co/j5IxVmmLhR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 400, "favorite_count": 2407, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "960840026824364032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 17:21:45 +0000 2018", "text": "Mudou as cores do partido, escondeu o chefe presidi\u00e1rio, escondeu o apoio \u00e0 ditadura venezuelana, tentou abortar o kit-gay para n\u00e3o assumir a paternidade, e agora sinaliza mudar o plano de governo. J\u00e1 n\u00f3s somos os mesmos desde o come\u00e7o. Quem est\u00e1 desesperado mesmo?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18865, "favorite_count": 77068, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052248243785031680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 05 18:41:09 +0000 2018", "text": "Est\u00e1 chegando o momento da mudan\u00e7a; de nosso valor ser medido pelo nosso car\u00e1ter, n\u00e3o pela nossa cor, sexo ou cren\u00e7a; de governar pelo exemplo; de se espelhar em grandes na\u00e7\u00f5es; de se livrar das amarras ideol\u00f3gicas; de por fim ao sistema falido que impera h\u00e1 d\u00e9cadas no Brasil! https://t.co/GMHClgY7B5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8683, "favorite_count": 34370, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048281959229788160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 01 13:07:13 +0000 2018", "text": "Via @CarlosBolsonaro : Chegada de @jairbolsonaro em Vit\u00f3ria - ES. Com @DeputadoManato e @MagnoMalta . https://t.co/e70sentJ9J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 859, "favorite_count": 4809, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024642711402565632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 22 20:31:01 +0000 2018", "text": "Mais um bate papo produtivo! Desta vez nos reunimos com empres\u00e1rios da Associa\u00e7\u00e3o Comercial do RJ. https://t.co/J868Pp3v33", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 353, "favorite_count": 1910, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999024856288186368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 29 09:08:40 +0000 2018", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o @JanainaDoBrasil (Jana\u00edna Paschoal). https://t.co/Iv1R8oTgTf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 790, "favorite_count": 3604, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012623875476279296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 01 11:50:48 +0000 2018", "text": "Uma Boa P\u00e1scoa a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/bdKYlVLa7H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 741, "favorite_count": 4859, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980412159036461056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 14:22:32 +0000 2018", "text": "18 de outubro / Dia do M\u00e9dico: ESSA DATA FICAR\u00c1 SEMPRE EM MEU CORA\u00c7\u00c3O! https://t.co/LIiy6F7MJA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4224, "favorite_count": 23286, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052927918333157376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 16:04:46 +0000 2018", "text": "Mais uma verdade: https://t.co/Dsp2H90dw9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3444, "favorite_count": 14028, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050416930815991808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 23:46:20 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o ao Pr. Josue Valandro J\u00fanior da Igreja Atitude, onde minha esposa tem a satisfa\u00e7\u00e3o de frequentar, pelo carinho e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/gG6CRqc2NA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2282, "favorite_count": 10791, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031688919761477632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:12:11 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o, Paran\u00e1! https://t.co/2pj3QQs6yO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1645, "favorite_count": 7981, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043624023794634753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 22:11:28 +0000 2018", "text": "Fortaleza/CE, muda Brasil. Um abra\u00e7o, meu Nordeste. https://t.co/1jkdlMmb4w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 466, "favorite_count": 2383, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013545651488116737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 13 17:09:01 +0000 2018", "text": "Estivemos l\u00e1 e conferimos! A mulher no servi\u00e7o militar israelense. https://t.co/fN0Aimr7yl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 373, "favorite_count": 2091, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006946555906134017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 15 16:42:45 +0000 2018", "text": "Obrigado pela confian\u00e7a, amigos produtores de Sidrol\u00e2ndia - MS! https://t.co/Bd2igRrmUs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1823, "favorite_count": 9917, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018536357390635014", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 26 16:25:30 +0000 2018", "text": "O Brasil que n\u00f3s queremos! https://t.co/RFYDaHJlOV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 488, "favorite_count": 1822, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956926076424372225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 15:16:17 +0000 2018", "text": "#fakenews https://t.co/xwzsPuOWso", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2017, "favorite_count": 14402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076496655107670016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 24 12:43:02 +0000 2018", "text": "In\u00fameras regulamenta\u00e7\u00f5es em todos os setores que s\u00f3 servem para arrecada\u00e7\u00e3o e entraves de desenvolvimento, sem nenhum retorno pr\u00e1tico ao cidad\u00e3o, ir\u00e3o ser revogadas rapidamente em meu governo. Menos interfer\u00eancia do estado significa melhores condi\u00e7\u00f5es de vida ao Brasileiro.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7284, "favorite_count": 49492, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077182862837850112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 20:32:01 +0000 2018", "text": "@ReaDonnaIdTrump \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "ReaDonnaIdTrump", "retweet_count": 307, "favorite_count": 818, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036713448535740416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 00:15:02 +0000 2018", "text": "Um dos livros que ensinam sexo para crian\u00e7as nas escolas que a Globo n\u00e3o quis mostrar! https://t.co/DbwCzUhWJN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10169, "favorite_count": 34001, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034595243222544385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 17:26:02 +0000 2018", "text": "Com o amor se combate o \u00f3dio: https://t.co/Itq7IvFvKr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 650, "favorite_count": 3235, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019272023049154562", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 01 21:39:25 +0000 2018", "text": "Mour\u00e3o: Bolsonaro \u00e9 o melhor para o Brasil. https://t.co/dhbUsL5KeD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1226, "favorite_count": 5635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002665949105881089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 15:40:57 +0000 2018", "text": "Cada manifesta\u00e7\u00e3o de carinho o aumento da responsabilidade! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37 https://t.co/VMTwbDNYAQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2010, "favorite_count": 11048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027942886883639296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 10:18:13 +0000 2018", "text": "Jos\u00e9 N\u00eaumane Pinto fala sobre tentativa do PT de inviabilizar a candidatura de Bolsonaro. https://t.co/5Qu5Iqzmko", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11934, "favorite_count": 34724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053591207077707778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 11 22:14:36 +0000 2018", "text": "Estamos acompanhando a apura\u00e7\u00e3o das autoridades sobre o crime b\u00e1rbaro cometido hoje na Catedral Metropolitana de Campinas, em S\u00e3o Paulo.  Nossos votos de solidadiedade \u00e0s v\u00edtimas dessa trag\u00e9dia e aos familiares.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4444, "favorite_count": 44621, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072615662693089281", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 28 21:38:14 +0000 2018", "text": "O voto feminino em Bolsonaro. Desconstruindo a falsa rejei\u00e7\u00e3o ao nosso nome. https://t.co/uB4npqgABA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1550, "favorite_count": 7375, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023321757380427777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 16:41:06 +0000 2018", "text": "Apoio volunt\u00e1rio \u00e9 algo que o PT desconhece e n\u00e3o aceita. Sempre fizeram pol\u00edtica comprando consci\u00eancias. Um dos ex-filiados de seu partido de apoio, o PSOL, tentou nos assassinar. Somos a amea\u00e7a aos maiores corruptos da hist\u00f3ria do Brasil. Juntos resgataremos nosso pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11873, "favorite_count": 43606, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052962788400918531", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 28 17:34:21 +0000 2018", "text": "Pesquisa/Presidente/Santa Catarina. https://t.co/JZTUhuzmNP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1298, "favorite_count": 6900, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001154724668887045", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 21:00:58 +0000 2018", "text": "- Jair Bolsonaro:\n- A verdadeira imagem do Nordeste.\n- Obrigado Aracaju/SE. https://t.co/nZEL4QFCwy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1773, "favorite_count": 8098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005192989604446208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 00:18:49 +0000 2018", "text": "\u00daltima live de Bolsonaro antes das elei\u00e7\u00f5es do dia 7 de outubro de 2018. Link no youtube: https://t.co/ZXFsqBP3WF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1815, "favorite_count": 10461, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048729321928630272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 16:57:29 +0000 2018", "text": "Assista \u201cO Pre\u00e7o da Ignor\u00e2ncia\u201d no canal de @moura_101 com @OdeCarvalho , @leandroruschel e outros. Um v\u00eddeo que pode ser substituido por um filme que assistiria como lazer, mas que impactar\u00e1 em sua vida e entendimento sobre plano de poder que nos cerca. https://t.co/Z11U1pAudN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 694, "favorite_count": 2765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979039785196052480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 23:34:08 +0000 2018", "text": "Essa \u00e9 nossa diferen\u00e7a! Enquantos uns gastam dezenas de milh\u00f5es em campanha, n\u00f3s temos milh\u00f5es de volunt\u00e1rios movidos pelo sonho de um Brasil mais justo, com seguran\u00e7a e oportunidades. Obrigado povo de Pombo - PE! Obrigado Nordeste! https://t.co/mBJlAefszZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5972, "favorite_count": 30411, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041107930119106560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 11:06:13 +0000 2018", "text": "Tudo que os governantes passados se isentaram ou foram contr\u00e1rios, nos posicionamos claramente! https://t.co/GYMeMuPc6U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4884, "favorite_count": 21730, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051791350629314560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 13 20:31:08 +0000 2018", "text": "Obrigado Par\u00e1!!! Para maiores detalhes sobre nossa passagem no Estado acesse nosso facebook, youtube e instagram! Meu muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o de todos! https://t.co/n9SVKzUmL7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 541, "favorite_count": 3361, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017869056798584832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 14:28:10 +0000 2018", "text": "J\u00e1 somos mais de 400.000 no youtube! Inscreva-se em nosso canal e receba nossos v\u00eddeos gratuitamente. https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/lq1LLlKqfJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 420, "favorite_count": 2470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950735957745176576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 14:50:01 +0000 2018", "text": "Vamos combater o crime organizado e trabalhar para impedir que presos continuem controlando seus empregados de dentro dos pres\u00eddios!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15586, "favorite_count": 68586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050760504652783616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 01:43:01 +0000 2018", "text": "N\u00d3S VAMOS FAZER DO BRASIL UMA GRANDE NA\u00c7\u00c3O! Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13071, "favorite_count": 69510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055635879237173248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 23 02:39:44 +0000 2018", "text": "Quem banca a campanha do Lula? E a do Bolsonaro? Pousarei na QUARTA-FEIRA em Curitiba. Uma boa oportunidade para saberem se o apoio \u00e9 espont\u00e2neo ou n\u00e3o. https://t.co/tVi7cSU8o4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1334, "favorite_count": 5844, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "977011987103256576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 23:34:25 +0000 2018", "text": "O amor combate o \u00f3dio! Espalhemos poesia e n\u00e3o preconceito! https://t.co/6O2yekYoRQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4614, "favorite_count": 16690, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037121737719246848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 23 23:22:14 +0000 2018", "text": "A QUE PONTO CHEGAR\u00c3O? Primeiro a imprensa mente ao publicar que estive com Waldemar da Costa na semana passada. Agora diz que aceno para corruptos e condenados. \u00c9 a velha imprensa de sempre, n\u00e3o sabem fazer outra coisa a n\u00e3o ser mentir e mentir.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2587, "favorite_count": 13230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999430332205105152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 24 22:25:54 +0000 2018", "text": "- Para\u00edba: De acaraj\u00e9 a forr\u00f3. \n- Bom domingo a todos. https://t.co/NIegMtfHc2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 530, "favorite_count": 3120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011012566020128768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 23:52:06 +0000 2018", "text": "Mas e o \u201cg\u00f3pi\u201d? Sem falar das negocia\u00e7\u00f5es com o PSDB. N\u00e3o h\u00e1 novidade alguma nesse tabuleiro do sistema! https://t.co/KaLirHqrTe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 878, "favorite_count": 3474, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965373388377219073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 31 17:15:30 +0000 2018", "text": "Enquanto insistem em falar de \"ditadura\", o povo est\u00e1 sofrendo com mais de 14 milh\u00f5es de desempregados, com mais de 60 mil homic\u00eddios por ano, com mais de 50 mil mulheres estupradas. \u00c9 disso que o povo quer saber. Eu vencendo, \u00e9 daqui pra frente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6438, "favorite_count": 28780, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024342805437710337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 29 00:09:53 +0000 2018", "text": "J\u00e9ssica, de Londrina/PR, e as minorias. Quem \u00e9 o preconceituoso? https://t.co/OFMDs2CRZ2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 411, "favorite_count": 2240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023359922854092801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 24 13:06:02 +0000 2018", "text": "Inscreva-se gratuitamente em nosso canal do youtube e tenha acesso a mais informa\u00e7\u00f5es.https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/p4fYj4cTKX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 436, "favorite_count": 1959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999637650180108288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 25 23:58:34 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/knOG65MDST", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 852, "favorite_count": 4094, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978058593013583872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 27 00:43:07 +0000 2018", "text": "- A melhor maneira de resolver problemas \u00e9 evitar que apare\u00e7am.\n- Os respons\u00e1veis pela crise s\u00e3o \u00f3timos para distribuir minist\u00e9rios, estatais, diretorias de bancos... que geram inefici\u00eancia do estado e corrup\u00e7\u00e3o.\n- Essa \u00e9 a \"governabilidade\" que vem destruindo o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2610, "favorite_count": 11401, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000537852982300673", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 19:49:29 +0000 2018", "text": "Obrigado a todos que est\u00e3o colocando a hashtag #BolsonaroSim em primeiro lugar no twitter do Brasil! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17087, "favorite_count": 76067, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053734973310672897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 24 14:59:24 +0000 2018", "text": "https://t.co/NguNDAPnzO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4469, "favorite_count": 36555, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077217183116247040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 17:11:21 +0000 2018", "text": "Vamos agir finalmente Tribunais e maior parte da imprensa? A democracia agradece! https://t.co/fbiadsOJ75", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4882, "favorite_count": 19026, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052970401377193985", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 22 23:09:48 +0000 2018", "text": "Velez \u00e9 Professor de Filosofia, Mestre em Pensamento Brasileiro pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica RJ, Doutor em Pensamento Luso-Brasileiro pela Universidade Gama Filho, P\u00f3s-Doutor pelo Centro de Pesquisas Pol\u00edticas Raymond Aron, Paris, com ampla experi\u00eancia docente e gestora.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7636, "favorite_count": 52366, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1065744182533341184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 15:22:29 +0000 2018", "text": "91 anos da Dona Olinda: parab\u00e9ns para a melhor m\u00e3e do mundo! https://t.co/8lQylzS4Ph", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 519, "favorite_count": 4689, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979015877558497280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 25 23:03:22 +0000 2018", "text": "Parabens Sociedade Esportiva @Palmeiras pelo t\u00edtulo do Campeonato Brasileiro 2018! Mais que merecido!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6577, "favorite_count": 62691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1066829726218629120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 10:31:59 +0000 2018", "text": "Sem fakenews, por favor @o_antagonista ! https://t.co/bUaMeV736r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 304, "favorite_count": 1752, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019892602353659904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 07 08:42:05 +0000 2018", "text": "Entrevista completa: Mariana Godoy entrevista Jair Bolsonaro (06/07/2018). https://t.co/A9SMlamHef", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 430, "favorite_count": 1733, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015516289308266496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 13 23:02:20 +0000 2018", "text": "Mexendo nuns arquivos e encontro uma fotografia na usina de Eldorado Paulista na d\u00e9cada de 80! Bons tempos dos lambaris fritos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/PJq1Pjsy82", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 256, "favorite_count": 3058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007035468553256960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 14:43:14 +0000 2018", "text": "a invers\u00e3o de valores e o politicamente correto implementados propositalmente provocam o caos justificando a\u00e7\u00f5es exclusivas do \u201cestado-m\u00e3e\u201d. O socialismo nos sufoca por todos os lados, com o \u00fanico intuito de nos moldar como \u201ccordeirinhos\u201d e sejamos dominados sem resist\u00eancia. https://t.co/TH2PAL8SMC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3330, "favorite_count": 11477, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035176122319876097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 16:33:03 +0000 2018", "text": "A Folha de SP continua a fazer um jornalismo sujo e baixo n\u00edvel. Agora insinuam falta de representatividade das regi\u00f5es Norte e Nordeste nos minist\u00e9rios, como se nascer em uma regi\u00e3o se traduzisse em compet\u00eancia e n\u00e3o nascer significasse descaso e abandono. V\u00e3o quebrar a cara!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7045, "favorite_count": 48857, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076153587200389121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 30 00:45:00 +0000 2018", "text": "Jornal da Record sobre as reuni\u00f5es de Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP ) nos EUA. https://t.co/h3SQrcdWKa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5000, "favorite_count": 29643, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068304854509068289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 21 13:22:40 +0000 2018", "text": "Quarta-feira: 22/agosto, \u00e0s 13hs, pousaremos no aeroporto de Presidente Prudente/SP. Quinta: Ara\u00e7atuba e Glic\u00e9rio; Sexta: S. J. do Rio Preto. S\u00e1bado: Festa do Pe\u00e3o de Barretos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/UoI1z6of8s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1586, "favorite_count": 6867, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031894352690376704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 10:39:05 +0000 2018", "text": "Con mucho gusto. agradecido por la consideraci\u00f3n, Presidente! https://t.co/zrqjKtrpQr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4246, "favorite_count": 25085, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054321235809714176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 22:02:20 +0000 2018", "text": "Bom final de s\u00e1bado a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3614, "favorite_count": 49405, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076598839820386306", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 06 21:31:14 +0000 2018", "text": "Nessa sexta, 06/julho, \u00e0s 23h, estarei na RedeTV. Entrevistado por Mariana Godoy. https://t.co/KNtRlRo5D3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 762, "favorite_count": 4253, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015347466500263937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 12:58:03 +0000 2018", "text": "O desespero, o baixo n\u00edvel, a tentativa clara e suja sem se preocupar com esposa e filha. Os ataques internacionais tamb\u00e9m se intensificaram. Veja esta manchete de um dos principais jornais da Fran\u00e7a e do mundo. @lemondefr https://t.co/fJlUxklWYw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1525, "favorite_count": 8402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023915627659100160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 23:17:17 +0000 2018", "text": "@RamonSenaJunior Kkkkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": "incorretoeu", "retweet_count": 237, "favorite_count": 4537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053787266747916288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 04 09:05:08 +0000 2018", "text": "Em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Bras\u00edlia para mais uma rodada de compromissos para decidirmos estrat\u00e9gias e nomes que compor\u00e3o o governo, iniciando antes do mandato presidencial o alinhamento de proposi\u00e7\u00f5es com dados t\u00e9cnicos a serem absorvidos e divulgados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5253, "favorite_count": 52808, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069880269480607745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 11 12:49:44 +0000 2018", "text": "Fui assaltado em 1995. A imprensa est\u00e1 indignada porque o chefe do morro onde a moto e a pistola foram encontrados apareceu morto um tempo depois... https://t.co/gVqqqcpd6v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2450, "favorite_count": 15166, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028262186416844800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 15:05:34 +0000 2018", "text": "Comparado ao seu potencial tur\u00edstico, o Brasil recebe anualmente um n\u00famero baix\u00edssimo de estrangeiros, consequ\u00eancia principalmente da falta de infraestrutura e viol\u00eancia. Nossa meta \u00e9 explorar essa capacidade ao m\u00e1ximo, tornando a atividade um dos carros-chefe de nossa economia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6399, "favorite_count": 31302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053301132670451714", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 17 19:01:35 +0000 2018", "text": "Resumir a atua\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de leis, ou \u00e9 sinal de incompet\u00eancia para entender como funciona o poder legislativo, ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 para induzir as pessoas ao erro, ou v\u00edcio em modelos de governo que resultam em mecanismos como o mensal\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3121, "favorite_count": 16690, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041764118112419840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 21 16:17:25 +0000 2018", "text": "A propriedade privada, rural ou urbana, \u00e9 sagrada. As a\u00e7\u00f5es do MST devem ser tipificadas como terrorismo. https://t.co/yuVSdXYEVJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1223, "favorite_count": 4771, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955112102477291520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 10:06:17 +0000 2018", "text": "Vamos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!! https://t.co/BSbRa5BIxN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4532, "favorite_count": 20350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042716569208606725", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 12:04:53 +0000 2018", "text": "Aos Professores do Brasil por seu dia: https://t.co/OQ14Ije4GF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4778, "favorite_count": 21045, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051806112801009664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 23 11:04:44 +0000 2018", "text": "- Grande parte da imprensa consegue ficar pior do que sempre foi. \n\n- A cal\u00fania \u00e9 o seu norte.\n\n- En\u00e9as Carneiro no campo das id\u00e9ias est\u00e1 mais atual que nunca. https://t.co/w48Tvrgl8R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 959, "favorite_count": 4514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988373097651851265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 23:45:57 +0000 2018", "text": "Na propaganda do PSDB na TV, apare\u00e7o mais do que seu pr\u00f3prio candidato. Gastaram dezenas de milh\u00f5es de dinheiro p\u00fablico para inventar mentiras fr\u00e1geis a meu respeito. Muito fraco. Precisa merendar mais!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16366, "favorite_count": 70177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046184335743873030", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 13:06:36 +0000 2018", "text": "O curr\u00edculo de Andrade vai s\u00f3 aumentando... https://t.co/F3NyABNk7V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6282, "favorite_count": 22345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052184032149164033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 21:18:58 +0000 2018", "text": "APRESENTAMOS PERANTE PROCURADOR GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO RJ NOT\u00cdCIA DE CRIME PRATICADO PELA Revista Veja (Editora Abril). https://t.co/0mVADvesk3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14423, "favorite_count": 52089, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045784959070482433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 27 19:08:32 +0000 2018", "text": "H\u00e1 outros acordos suspeitos claramente invi\u00e1veis que refor\u00e7am a ideia de que nosso pa\u00eds estava disfar\u00e7adamente servindo de fonte de renda de partidos alinhados ideologicamente na America Latina, com nossa soberania dando lugar a uma verdadeira submiss\u00e3o ideol\u00f3gica. N\u00e3o mais!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5678, "favorite_count": 37228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067495404059717633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 12 22:22:53 +0000 2018", "text": "Idos 1990, tempo que n\u00e3o se \"roubava\" flex\u00f5es. Kkkkk. https://t.co/eUf7X7T5RR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1311, "favorite_count": 12510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028768812634660864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 21:31:03 +0000 2018", "text": "Nova Live (18/12/2018): Pol\u00edtica Nacional. https://t.co/WUdf3Bydyx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1468, "favorite_count": 9251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075141416429457408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 10 01:06:14 +0000 2018", "text": "- VAMOS ACREDITAR NO BRASIL.\n\n- ESSA \u00c9 A NOSSA P\u00c1TRIA. https://t.co/sEzogrMndO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 854, "favorite_count": 4176, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005617099442618368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 09:03:39 +0000 2018", "text": "@juliouberx Bom Dia Julio! Um abra\u00e7o na fam\u00edlia!", "in_reply_to_screen_name": "juliouberx", "retweet_count": 8, "favorite_count": 251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055384382809272320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 29 14:14:46 +0000 2018", "text": "Sindicalista jornalista petista amea\u00e7a colega de profiss\u00e3o da Rede Record que cobria acampamento do PT em Curitiba. https://t.co/qwdvAgNDcj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2649, "favorite_count": 8227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990595250635886592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 21:54:59 +0000 2018", "text": "Obrigado Senadora Ana Am\u00e9lia pelo apoio! Parabenizo pela coragem de se posicionar neste momento t\u00e3o importante e decisivo onde o brasileiro escolher\u00e1 entre o modelo do PT, que afundou nosso pa\u00eds no mar da corrup\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia, ou a ordem, o progresso e a liberdade. https://t.co/G2KbhzQa6j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10759, "favorite_count": 52679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049780288912613376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 19 12:56:57 +0000 2018", "text": "Para voltarmos a crescer como na\u00e7\u00e3o precisamos fazer valer nossa soberania e nossas leis. Devemos respeitar o mundo todo, mas tamb\u00e9m ser respeitados. Seremos um Brasil amigo, mas que tem seus valores e princ\u00edpios b\u00e1sicos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8593, "favorite_count": 60900, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064502790708445184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 28 23:32:09 +0000 2018", "text": "Presidente eleito no Brasil e Primeiro Ministro de Israel falam sobre nova rela\u00e7\u00e3o entre os pa\u00edses. https://t.co/2HDPK9HgEh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2993, "favorite_count": 22219, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078795771410087937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 18:57:31 +0000 2018", "text": "\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/E1DGSASZq7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6810, "favorite_count": 29006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054084284053635072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 10:08:14 +0000 2018", "text": "- O que a m\u00eddia n\u00e3o mostra.\n- Sobral/CE \u00e9 Bolsonaro. https://t.co/xJwHEfsuWp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3418, "favorite_count": 14075, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046340938128392192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 02 20:45:18 +0000 2018", "text": "Vamos combater o \u00f3dio! Eliminem as armas de fogo! Via @odiodobem2 https://t.co/0QbndOHUct", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2274, "favorite_count": 10106, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036354402217603072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 05 20:07:30 +0000 2018", "text": "Agora no Rio Grande do Sul. Obrigado, amigos! https://t.co/FKrUBnpbGo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 621, "favorite_count": 4515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981986710199422976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 20:52:46 +0000 2018", "text": "O Facebook est\u00e1 marcando como SPAM quem tenta compartilhar a live de Jair Bolsonaro feita h\u00e1 pouco. Disponibilizamos a \u00edntegra no Youtube como alternativa a essa censura! Assista e compartilhe: https://t.co/3MCbzAcuHM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7614, "favorite_count": 27060, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041429710247522310", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 09:21:55 +0000 2018", "text": "@JJSA99991334 Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": "JJSA99991334", "retweet_count": 59, "favorite_count": 1401, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043792566695710720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:20:46 +0000 2018", "text": "Meus sinceros agradecimentos, Par\u00e1!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/38LeCpGhXc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2096, "favorite_count": 12140, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043626184607772672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 12:29:43 +0000 2018", "text": "- Obrigado Belford Roxo. \n\n- Um abra\u00e7o Rio de Janeiro. https://t.co/UlG6c3SR8P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1542, "favorite_count": 8042, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989481650890387457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 17:04:05 +0000 2018", "text": "O 13\u00b0 sal\u00e1rio do trabalhador est\u00e1 previsto no art. 7\u00b0 da Constitui\u00e7\u00e3o em cap\u00edtulo das cl\u00e1usulas p\u00e9treas (n\u00e3o pass\u00edvel de ser suprimido sequer por proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o). Critic\u00e1-lo, al\u00e9m de uma ofensa \u00e0 quem trabalha, confessa desconhecer a Constitui\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11357, "favorite_count": 52240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045358429047590913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:02:41 +0000 2018", "text": "O vale tudo dos desesperados! A comunista Jandira Feghali (PCdoB-RJ) agora me chama de assassino! Esses s\u00e3o os verdadeiros fabricantes de fakenews! https://t.co/HeWLZQ5Ang", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7805, "favorite_count": 30241, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053089014209744896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 10:05:59 +0000 2018", "text": "FAM\u00cdLIA e PROPRIEDADE PRIVADA: https://t.co/PI2SJvdxOZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3645, "favorite_count": 15409, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056124844058796032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 03 10:51:37 +0000 2018", "text": "Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica com recursos naturais, uma combina\u00e7\u00e3o de sucesso. https://t.co/L63C8SM44R", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 395, "favorite_count": 2227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003227701786836993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 00:04:08 +0000 2018", "text": "Sempre a prega\u00e7\u00e3o do \u201camor e da verdade\u201d do jornalismo da Folha de SP. https://t.co/L0mqHPv8HH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3117, "favorite_count": 14335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044376971369750533", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 13:08:19 +0000 2018", "text": "Esta interven\u00e7\u00e3o deve ser ampla, geral e irrestrita sem pirotecnias. https://t.co/VLUJzcBgKd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1387, "favorite_count": 4508, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965211376905019392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 20 15:40:45 +0000 2018", "text": "Entrevista para a Revista Time no gabinete do Deputado Federal @bolsonarosp . Logo mais detalhes sobre data de publica\u00e7\u00e3o! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/Jsu4TuMQDQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 515, "favorite_count": 3191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009461056127807493", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 04 16:03:34 +0000 2018", "text": "Pequeno resumo sobre nossa passagem por Taiwan. Um abra\u00e7o a todos! https://t.co/jBsorJBVo0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 229, "favorite_count": 1438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970328909244977153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 08 14:04:04 +0000 2018", "text": "A realidade \u00e9 dura para meus advers\u00e1rios. Precisam se conter em apontar pra mim e me chamar de bobo e feio, enquanto suas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o bandidos, criminosos, mau car\u00e1ter, corruptos, canalhas, desonestos, e por a\u00ed vai.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1773, "favorite_count": 7111, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950367502000906240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 08 15:25:03 +0000 2018", "text": "Aguardando a Folha publicar algo a respeito. Obrigado Bel\u00e9m/PA. https://t.co/lLRmNLMP6G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 290, "favorite_count": 1363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950387883617251328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 19:36:39 +0000 2018", "text": "AT\u00c9 O \u00daLTIMO MOMENTO! VAMOS TODOS JUNTOS! https://t.co/3S2AU4hv9e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8848, "favorite_count": 38657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056268457266896897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 05 23:02:01 +0000 2018", "text": "Acabamos de gravar uma RADICAL entrevista para o @moura_101 em seu canal no youtube. Em breve, assim que dispon\u00edvel, publicaremos o link. Um abra\u00e7o a todos! https://t.co/G3R89K9tee", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 623, "favorite_count": 4558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "960649744707215361", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 22:15:48 +0000 2018", "text": "Os pontos que importam: PROPOSTAS! Analise e tire suas conclus\u00f5es! https://t.co/w09ow8LucK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5966, "favorite_count": 19749, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052684632402120710", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 20 19:50:20 +0000 2018", "text": "PDT, PSB e PCdoB confirmam bloco de oposi\u00e7\u00e3o a Bolsonaro na C\u00e2mara. Se me apoiassem \u00e9 que preocuparia o Brasil! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9507, "favorite_count": 73429, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075840844941402114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 22 15:49:31 +0000 2018", "text": "Qualquer pol\u00edtica que tenha como consequ\u00eancia a segrega\u00e7\u00e3o da sociedade, como se os fins justificassem os meios, n\u00e3o receber\u00e1 nosso apoio. Chega de colocarem pais contra filhos, homens contra mulheres, negros contra brancos. Para o Brasil voltar a crescer, tamb\u00e9m \u00e9 preciso uni\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1502, "favorite_count": 6343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955467471347044353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 00:48:41 +0000 2018", "text": "Coment\u00e1rio isento sobre o patrim\u00f4nio de Bolsonaro. Por @augustosnunes @BlogDoPim e @joicehasselmann . https://t.co/BdwIjnDJqT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 310, "favorite_count": 1224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950529726019522561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 27 21:15:16 +0000 2018", "text": "- Das dores do parto, a esperan\u00e7a de um novo Brasil.\n\n- No momento a certeza: \"a condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica n\u00e3o pode continuar nas m\u00e3os de corruptos e comunistas.\" https://t.co/FV5Jgl57la", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1418, "favorite_count": 5403, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000847931015159809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 02:39:18 +0000 2018", "text": "- UM FORTE ABRA\u00c7O A TODOS OS BRASILEIROS! \n- DEUS NOS ABEN\u00c7OE!\n\n. JAIR BOLSONARO 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n. Link de nossos candidatos pelo Brasil. https://t.co/5w4LJxhE3b https://t.co/GrQRauWVoB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10081, "favorite_count": 48142, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048764677445111809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 20 11:01:19 +0000 2018", "text": "Eles t\u00eam TV, fundo eleitoral, grandes partidos... N\u00d3S, O POVO. Natal/RN  - 17/maio. https://t.co/vEEf3zVLGw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1458, "favorite_count": 6395, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998156713047011328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 15:31:10 +0000 2018", "text": "H\u00e1 anos tentam nos parar com r\u00f3tulos criminosos falsos e com meias verdades distorcidas. Nos \u00faltimos meses os ataques se intensificaram, mas continuamos firmes. Se 1% desse servi\u00e7o fosse feito contra meus advers\u00e1rios, apenas com verdades, venceriamos por W.O.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6780, "favorite_count": 27318, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045697432879869952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 22:15:13 +0000 2018", "text": "Os antigos inscritos do canal Jair Bolsonaro do youtube foram recuperados e os demais problemas de acesso encontram-se normalizados. Agrade\u00e7o aos gerenciadores desta rede social e principalmente a todos pela solidariedade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/c7nCWDoLRh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 910, "favorite_count": 5571, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005211671898546176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 07 17:12:07 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o a Deus, minha esposa e filhos, que est\u00e3o ao meu lado, aos m\u00e9dicos que cuidam de mim e que s\u00e3o essenciais para que eu pudesse continuar com voc\u00eas aqui na terra, e a todos pelo apoio e ora\u00e7\u00f5es!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 9887, "favorite_count": 63576, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038112690143731712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 19 10:31:33 +0000 2018", "text": "OS RUMOS CATASTR\u00d3FICOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA: institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas apoiam e refor\u00e7am aprendizado da forma\u00e7\u00e3o de militantes do MST. Assista: https://t.co/84mL4rgEdD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 859, "favorite_count": 3626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031126514023063553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 02 13:31:15 +0000 2018", "text": "Controle da internet e regula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia: https://t.co/JcN49DsEzM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1542, "favorite_count": 5378, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959418942954631169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 26 10:51:04 +0000 2018", "text": "Bom Dia a todos! Kkkkkk https://t.co/4Xv465AQFO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3091, "favorite_count": 21277, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033668143397449734", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 12:55:58 +0000 2018", "text": "A VERDADE QUE TE OMITEM: https://t.co/26xGnV4HPM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6607, "favorite_count": 21077, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046020761486598144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 14:36:46 +0000 2018", "text": "Com controle do pensamento, \u00edndices bastante duvidosos, manipulados e aus\u00eancia em rankings reconhecidos, Cuba sempre foi a refer\u00eancia do PT, PMDB, PSDB, PSOL, PCdoB e toda a esquerda que dominou o pa\u00eds nas \u00faltimas d\u00e9cadas, o que reflete bem nossa atual situa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 458, "favorite_count": 2234, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967045576213712897", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 12:04:28 +0000 2018", "text": "Opini\u00e3o de @BlogDoPim sobre a \u201cpropaganda eleitoral\u201d de Alckmin. Ou\u00e7a e tire suas conclus\u00f5es. https://t.co/QAOwNNyyoV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1285, "favorite_count": 4631, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036585718133530624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 14:35:20 +0000 2018", "text": "Mais uma curiosidade sobre o Andrade (PT), aquele que recebe ordens de dentro da pris\u00e3o! https://t.co/zxNEUhSlOB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9665, "favorite_count": 31688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051481586892500992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 20:18:29 +0000 2018", "text": "Defendemos a liberdade de imprensa e internet pois trata-se de livre express\u00e3o e cabe \u00e0s pessoas decidir no que acreditar, filtrando e buscando informa\u00e7\u00f5es. Controlar estes meios, como quer abertamente a esquerda, faz parte do processo de implementa\u00e7\u00e3o de um estado totalit\u00e1rio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10671, "favorite_count": 44494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053742269176651776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 20:12:37 +0000 2018", "text": "Hoje (18/10/2018), \u00e0s 20:00, realizaremos uma live no facebook sobre informa\u00e7\u00f5es que realmente interessam ao Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6447, "favorite_count": 32507, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053016019407650816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 22:11:37 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o Carlos Alberto N\u00f3brega! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/LyPO6wluNz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3420, "favorite_count": 33115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076601175531757573", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 13:01:14 +0000 2018", "text": "H\u00e1 mais ou menos 2 meses falei em entrevista que j\u00e1 teria tirado o Brasil do conselho da ONU, n\u00e3o s\u00f3 por se posicionarem contra Israel, mas por sempre estarem ao lado de tudo que n\u00e3o presta. Este atual apoio a um corrupto condenado e preso \u00e9 s\u00f3 mais um exemplo da nossa posi\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6802, "favorite_count": 29472, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030801797064151041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 18:03:11 +0000 2018", "text": "Meu compromisso \u00e9 com a minha p\u00e1tria, n\u00e3o com corruptos na cadeia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27510, "favorite_count": 114889, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049359568134914048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 14 12:43:59 +0000 2018", "text": "Ou se radicaliza no combate ao crime, ou o desabastecimento bater\u00e1 em nossas portas. https://t.co/3LsfX50tV7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 634, "favorite_count": 2849, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963755702517977088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 13:05:44 +0000 2018", "text": "FHC reafirma uni\u00e3o do PSDB com o PT contra Jair Bolsonaro. PSDB nunca foi oposi\u00e7\u00e3o ao PT, sempre foram farinha do mesmo saco. Assista e compartilhe: https://t.co/OGUZjPpsH5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4416, "favorite_count": 13677, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031527704376619008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 15 00:22:23 +0000 2018", "text": "Boa noite* \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 674, "favorite_count": 4351, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007418003401641990", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 09:45:27 +0000 2018", "text": "O nosso partido \u00e9 o povo brasileiro e n\u00e3o os l\u00edderes partid\u00e1rios que representam o atual sistema no Brasil. https://t.co/qQ3N419yz4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 589, "favorite_count": 3545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019880890518949888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 09:05:18 +0000 2018", "text": "@Reinaldotheo Vamos! Grato pela considera\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "Reinaldotheo", "retweet_count": 13, "favorite_count": 384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055384798087274496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 06 14:46:42 +0000 2018", "text": "Bolsonaro com Venezuelanos falam sobre os absurdos da ditadura de Maduro. Este e muitos outros v\u00eddeos sobre o assunto s\u00e3o facilmente encontrados no youtube e em qualquer outra rede social. Um abra\u00e7o a todos. https://t.co/QF2Njv0sIh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 340, "favorite_count": 1809, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949653457149022208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 29 13:56:55 +0000 2018", "text": "Pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia: a lei \u00e9 para todos? https://t.co/9Jl6W4iTfj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 945, "favorite_count": 3588, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979356735487004672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 10:12:28 +0000 2018", "text": "Todo cidad\u00e3o, para gozar de seus plenos direitos, deve obedecer \u00e0s leis e cumprir com seus deveres. Qualquer pessoa no territ\u00f3rio nacional, mesmo n\u00e3o sendo cidad\u00e3 brasileira , tem direitos inalien\u00e1veis como ser humano, assim como tem o dever de obedecer as leis do Brasil.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5423, "favorite_count": 25646, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056126477924753410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 20:57:03 +0000 2018", "text": "Senador Magno Malta recomenda FHC comprar um pijama ap\u00f3s criticar Bolsonaro. https://t.co/3TjDGrHZv3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 466, "favorite_count": 2130, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968953214895665152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:42:51 +0000 2018", "text": "- Obrigado Guabiruba!\n- Um forte abra\u00e7o, Santa Catarina! https://t.co/DKDmymIiS4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2999, "favorite_count": 16295, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043631740277919744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 19:51:34 +0000 2018", "text": "As previously stated during our campaign, we intend to transfer the Brazilian Embassy from Tel-Aviv to Jerusalem. Israel is a sovereign state and we shall duly respect that.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4943, "favorite_count": 32210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058084152002654209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 21 11:21:31 +0000 2018", "text": "Origem da impunidade. https://t.co/uJXa0a4nFe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 253, "favorite_count": 1180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "966271664236498945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 24 15:23:21 +0000 2018", "text": "Para a direita e para cima! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/KA54K4yQFg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 940, "favorite_count": 6844, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010906230490091520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 13 00:40:23 +0000 2018", "text": "- Vamos revogar isso em 2019.\n- Faremos o Brasil grande. https://t.co/lEz6FYDJZI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1484, "favorite_count": 7365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995463732640800768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 05 13:15:41 +0000 2018", "text": "Recebendo visita do Embaixador da It\u00e1lia, Antonio Bernardini e da China, o Embaixador Li Jinzhang. Muito grato pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/ids0GjflVk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7189, "favorite_count": 67439, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059434074916429824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 11:43:04 +0000 2018", "text": "Gostaria de entender. https://t.co/IJeYtewiGe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5528, "favorite_count": 19462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035855557197012992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 12 14:15:26 +0000 2018", "text": "Por outro lado, alunos t\u00eam sofrido lavagem cerebral carregada de invers\u00e3o de valores, fruto de um hist\u00f3rico Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o com indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, vi\u00e9s ideol\u00f3gico e incapacitado. Nossa posi\u00e7\u00e3o no PISA reflete isso. Daremos os primeiros passos para reverter este quadro!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3065, "favorite_count": 16896, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039880166225453058", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 10 21:19:37 +0000 2018", "text": "Acomodados com a velha pol\u00edtica suja, muitos duvidaram de nossa seriedade numa disputa presidencial. Hoje temos um respeit\u00e1vel e crescente time, cujo centro das ideias une conservadores, liberais, crist\u00e3os, ateus e outros muitos, visando um bem comum: o Brasil e nossa liberdade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7557, "favorite_count": 38042, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039262142237732864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 14:58:29 +0000 2018", "text": "A viol\u00eancia contra mulheres, homens, negros, brancos, homos, h\u00e9teros e todos os grupos poss\u00edveis cresceu na era PT. Ningu\u00e9m promoveu mais a viol\u00eancia do que eles. N\u00f3s vamos combat\u00ea-la duramente e lutar para colocar um fim na impunidade em nosso Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11076, "favorite_count": 50719, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052936965836992512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 11 22:13:14 +0000 2018", "text": "Como a esquerda, sempre \"zelosa\" com os direitos humanos, executava os pr\u00f3prios companheiros. https://t.co/nDarnKF7p4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1991, "favorite_count": 6487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995064315668520960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 25 18:58:24 +0000 2018", "text": "N\u00e3o sou homof\u00f3bico. N\u00e3o acho que ningu\u00e9m deve ser estuprado. N\u00e3o defendo que mulher deve ganhar menos. N\u00e3o sou racista. Estou firme com Paulo Guedes. N\u00e3o quero dar porte de arma para crian\u00e7a.\n\nComo n\u00e3o poderei ir a algumas sabatinas por quest\u00e3o de agenda, j\u00e1 adianto as respostas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16085, "favorite_count": 55564, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033428394858500096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 28 01:27:42 +0000 2018", "text": "Renan Calheiros e o julgamento de Lula. Essa m\u00fatua ajuda chama-se de \"governabilidade.\" https://t.co/UC02jBiaGU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1002, "favorite_count": 3795, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957424913085734913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 10 19:55:59 +0000 2018", "text": "- Obrigado Guaruj\u00e1. \n\n- Um abra\u00e7o S\u00e3o Paulo. https://t.co/lNyASz2fR9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 640, "favorite_count": 3270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005901410423144451", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 21:22:06 +0000 2018", "text": "O acontece em Fortaleza nesta semana e no Brasil como um todo nas \u00faltimas d\u00e9cadas \u00e9 reflexo de um pa\u00eds onde reina a impunidade e a prioriza\u00e7\u00e3o dos vagabundos. \u00c9 preciso mudar esta mentalidade, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para atender bandido antes do que quer a popula\u00e7\u00e3o: seguran\u00e7a e liberdade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1098, "favorite_count": 6443, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024042475361587200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 24 14:18:11 +0000 2018", "text": "Depois de antigo militante do PSOL tentar assassinar Bolsonaro, \u201cprofessor de hist\u00f3ria\u201d, de mais um partido aliado ao PT, propaga viol\u00eancia contra fam\u00edlia e casa do presidente eleito: https://t.co/xqfWWIR5J9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3649, "favorite_count": 20479, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077206808152940544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 01:33:00 +0000 2018", "text": "Desrespeito com os pobres \u00e9 deixar as crian\u00e7as sem merenda nas escolas. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14386, "favorite_count": 70338, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043674560875442177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 13 22:32:12 +0000 2018", "text": "T\u00e3o importante quanto colocar nomes t\u00e9cnicos \u00e0 frente da miss\u00e3o de fazer o Brasil crescer, \u00e9 desfazer o sistema ideol\u00f3gico e burocr\u00e1tico criado conscientemente para frear qualquer tentativa de mudan\u00e7a.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10840, "favorite_count": 80756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062473231364489227", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 20:14:35 +0000 2018", "text": "Brasil y Chile tienen todo para fortalecer sus relaciones. un abrazo Presidente https://t.co/oONdxnhUfd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4297, "favorite_count": 32338, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057002777883353089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 11 12:34:06 +0000 2018", "text": "Perguntado quem seria meu marketeiro, respondi: eu mesmo e a Folha de S\u00e3o Paulo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2999, "favorite_count": 13643, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951432027328471040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 08 12:30:01 +0000 2018", "text": "Chegada agora em Campinas/SP destino MG. https://t.co/CpUcxuS7UX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 155, "favorite_count": 1148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971724719325155329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 12:10:32 +0000 2018", "text": "\u201cO exemplo tem que vir de cima. Logo deveria Temer e Ministros envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o afastarem-se do Poder para que a faxina tenha legitimidade!\u201d https://t.co/9ovUSqWYUF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 992, "favorite_count": 4302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965196835722792960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 28 19:40:50 +0000 2018", "text": "Obrigado Bezerros! Obrigado Pernambuco! Um forte abra\u00e7o a todos do \u201cDireita Pernambuco Bezerros\u201d (instagram). https://t.co/yryTIfPDIw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 499, "favorite_count": 2532, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957700011713748992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 22 00:12:48 +0000 2018", "text": "Domingo, 22/julho, conven\u00e7\u00e3o PSL, homologa\u00e7\u00e3o de candidatura Presidente da Rep\u00fablica . Av. Paulo de Frontin, 01- a partir das 9:00AM - Centro (Rio de Janeiro-RJ). Vamos, juntos, mudar o Brasil. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1802, "favorite_count": 10469, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020823941567471616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 25 17:27:09 +0000 2018", "text": "Hoje crescente parte da imprensa acordou com vontade maior que o normal para criar factoides a nosso respeito.Kkk.N\u00e3o tenho obsess\u00e3o pelo poder.O que tiver que ser ser\u00e1!Seguimos fazendo nosso trabalho!Pesquise e tire suas conclus\u00f5es!No final ser\u00e1 o que Deus e o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 quiserem!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2272, "favorite_count": 11611, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022171409819332608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 07 13:29:47 +0000 2018", "text": "Obrigado Cascavel - Cear\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb! Um abra\u00e7o @HeitorFreireCE ! https://t.co/tj2kjFlviF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 247, "favorite_count": 1828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993483033834598400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 09:04:12 +0000 2018", "text": "@Gab_Felipe_Bro Bom dia, Gabriel!", "in_reply_to_screen_name": "Gab_Felipe_Bro", "retweet_count": 15, "favorite_count": 356, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055384521330356224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 00:29:36 +0000 2018", "text": "Dispensamos voto e qualquer aproxima\u00e7\u00e3o de quem pratica viol\u00eancia contra eleitores que n\u00e3o votam em mim. A este tipo de gente pe\u00e7o que vote nulo ou na oposi\u00e7\u00e3o por coer\u00eancia, e que as autoridades tomem as medidas cab\u00edveis, assim como contra caluniadores que tentam nos prejudicar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21310, "favorite_count": 83854, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050181586115813378", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 21:20:17 +0000 2018", "text": "Uma imagem bacana vale mais que mil mat\u00e9rias distorcidas e falaciosas. Um abra\u00e7o carinhoso nas mulheres de todo o Brasil! Muito obrigado pelo apoio! https://t.co/kFdRnTsBjK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6843, "favorite_count": 24784, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032739326386425856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 22:39:51 +0000 2018", "text": "Bolsonaro fala sobre manifesta\u00e7\u00f5es de apoio, coment\u00e1rio de filho sobre o STF h\u00e1 4 meses e sobre sua produ\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. https://t.co/eeHv6gACJu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3224, "favorite_count": 15975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054502620985991168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 15:59:09 +0000 2018", "text": "(10/10/2018) em entrevista, m\u00e9dicos do Hospital Albert Einstein reavaliam sa\u00fade de Jair Bolsonaro. https://t.co/fid4LTtKdX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1731, "favorite_count": 9120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050053127607656448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 13:38:21 +0000 2018", "text": "@m_robalinho Perfeito!", "in_reply_to_screen_name": "m_robalinho", "retweet_count": 8, "favorite_count": 364, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052192020343582723", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 18:30:11 +0000 2018", "text": "Senhor Fernando Haddad, obrigado pelas palavras! Realmente o Brasil merece o melhor. https://t.co/OmgUMuasX4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19469, "favorite_count": 136734, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056976505560055808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 00:22:04 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/qUSofaP9jM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3224, "favorite_count": 21992, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048730138500894721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 10:33:28 +0000 2018", "text": "Uma das metas para tirarmos o Brasil das piores posi\u00e7\u00f5es nos rankings de educa\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 combater o lixo marxista que se instalou nas institui\u00e7\u00f5es de ensino. Junto com o Ministro de Educa\u00e7\u00e3o e outros envolvidos vamos evoluir em formar cidad\u00e3os e n\u00e3o mais militantes pol\u00edticos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14118, "favorite_count": 91494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079686972673806336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 19:09:27 +0000 2018", "text": "Obrigado pela receptividade de sempre, amigos de Bras\u00edlia e de todo Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/OoJgMnWkEc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8419, "favorite_count": 60443, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079092047661940738", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 23:35:16 +0000 2018", "text": "Em live, Bolsonaro mostra o perigoso plano de governo escrito pelo PT. https://t.co/lwgRCLHGsg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4002, "favorite_count": 16350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050530303096311808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 18:05:22 +0000 2018", "text": "Estamos chegando aos 2.000.000 de inscritos em nosso canal no youtube. Muito obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! Vamos juntos mudar o Brasil. https://t.co/c7nCWDoLRh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5390, "favorite_count": 27775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053708770470227969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 21:14:18 +0000 2018", "text": "Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6603, "favorite_count": 28384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053393928890867714", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 10:02:51 +0000 2018", "text": "Ele tem raz\u00e3o, sou o mais despreparado para roubar os cofres p\u00fablicos (merenda escolar, por exemplo), ou melhor, n\u00e3o tenho preparo nenhum. https://t.co/8kGtkC1sXV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5092, "favorite_count": 20256, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037642273511690241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:28:05 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4357, "favorite_count": 29296, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053095406748553222", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 10:41:38 +0000 2018", "text": "Ontem em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP com Let\u00edcia Aguiar e popula\u00e7\u00e3o! Grato a todos. https://t.co/S9xzZus4jW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 116, "favorite_count": 747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951766110172581889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 21:14:15 +0000 2018", "text": "Muito honrado com mais esta men\u00e7\u00e3o @emmofittipaldi . O senhor \u00e9 um \u00eddolo n\u00e3o s\u00f3 para mim mas para muitas gera\u00e7\u00f5es! Muito obrigado pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o! Meus parab\u00e9ns pelo dia 04/10/2018! Um gigantesco dia na hist\u00f3ria automobil\u00edstica do Brasil! \ud83c\udfc1\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/IYRdC4xexO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6798, "favorite_count": 29638, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047595711943065605", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 16:34:37 +0000 2018", "text": "Tamb\u00e9m n\u00e3o perguntei o local de nascimento para minha esposa, filha de nordestino, nem para os nordestinos que trabalham e trabalhar\u00e3o diretamente comigo na presid\u00eancia. Se defendemos igualdade, esses detalhes s\u00e3o completamente \u00ednfimos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3408, "favorite_count": 29960, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076153978340167680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 27 21:10:03 +0000 2018", "text": "- FHC: \u201cBolsonaro n\u00e3o tem pensamento liberal, n\u00e3o sei se tem at\u00e9 pensamento!\u201dhttps://t.co/8Obsy8KWDp\n\n- Jair Bolsonaro:\u201dFHC \u00e9 t\u00e3o obstinado pela libera\u00e7\u00e3o das drogas que teve seu c\u00e9rebro, se que ainda tem, deslocado para o intestino grosso\u201d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1376, "favorite_count": 5907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968594100910895105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:01:36 +0000 2018", "text": "Cabo Frio - RJ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/P01sWIjdrM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2717, "favorite_count": 13993, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046565763274993666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 27 01:48:15 +0000 2018", "text": "#MulherescomBolsonaro: Tomei conhecimento sobre a hashtag e tive o prazer de ler muitas declara\u00e7\u00f5es de apoio e considera\u00e7\u00e3o as quais fico extremamente honrado. Agrade\u00e7o e deixo aqui um forte abra\u00e7o \u00e0s mulheres, sempre t\u00e3o importantes no desenvolvimento do nosso Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4253, "favorite_count": 23350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022659903926808576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 04 17:07:31 +0000 2018", "text": "Para nossa imprensa PROPINA \u00e9 sin\u00f4nimo de GOVERNABILIDADE. https://t.co/Pu2uZqfCz1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 420, "favorite_count": 1691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948964118547050498", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 19 19:32:00 +0000 2018", "text": "Portugu\u00eas / English: https://t.co/SjS7uu5cUt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4704, "favorite_count": 29772, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064602210477199368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 15:01:47 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro recebe visita de Paulo Guedes! Sempre juntos na busca da Ordem e Progresso! https://t.co/q8mGhznPbu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5838, "favorite_count": 36741, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043878096783527937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 17:30:56 +0000 2018", "text": "https://t.co/WsqQmLFJEH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5350, "favorite_count": 22984, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044640408263905283", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 06 14:56:01 +0000 2018", "text": "Na Democracia temos apenas um norte: a nossa Constitui\u00e7\u00e3o Federal! https://t.co/lymig1kUdM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11081, "favorite_count": 67643, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059821711363923968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 27 19:08:09 +0000 2018", "text": "Ap\u00f3s Cuba irresponsavelmente retirar-se do Mais M\u00e9dicos por n\u00e3o aceitar dar liberdade e sal\u00e1rio integral aos seus cidad\u00e3os, quase 100% das vagas j\u00e1 foram preenchidas por brasileiros. Est\u00e1 claro que o acordo do PT era pretexto para financiar a ditadura membro do foro de S\u00e3o Paulo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14847, "favorite_count": 78480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067495309431980033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 27 15:55:59 +0000 2018", "text": "Por representar um risco \u00e0 esquerda na sua inten\u00e7\u00e3o de controlar a m\u00eddia, sou um dos alvos favoritos de mentiras e distor\u00e7\u00f5es maldosas veiculadas pela mesma, que atua grande parte \u00e0 servi\u00e7o da pr\u00f3pria esquerda. \u00c9 a imprensa lado a lado com quem mais amea\u00e7a sua liberdade. Ir\u00f4nico!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2654, "favorite_count": 12124, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022873241323483136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 02 09:13:18 +0000 2018", "text": "O dia em Taiwan - motores da prosperidade, tecnologia, inova\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o! https://t.co/nj3Ag3E0G2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 303, "favorite_count": 1704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "969500886102716416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 13:43:42 +0000 2018", "text": "Reduzir o n\u00famero de minist\u00e9rios, extinguir e privatizar estatais, combater fraudes no Bolsa-Fam\u00edlia para que quem precise possa ter este amparo humanit\u00e1rio ampliado, descentraliza\u00e7\u00e3o do poder dando mais for\u00e7a econ\u00f4mica aos estados e munic\u00edpios. A pol\u00edtica a servi\u00e7o do Brasileiro!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18862, "favorite_count": 77063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049294266063880192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 09 12:52:37 +0000 2018", "text": "Olhe quem est\u00e1 por tr\u00e1s do HC do Lula... T\u00e3o grave quanto a corrup\u00e7\u00e3o... \u00c9 o aparelhamento das institui\u00e7\u00f5es no Brasil. A esquerda, ao contr\u00e1rio como muitos pensam, est\u00e1 melhor preparada que o pr\u00e9 1964... https://t.co/BXRTW5DeKM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1862, "favorite_count": 7046, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016304115041947649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 04 12:06:10 +0000 2018", "text": "A ess\u00eancia do povo nordestino \u00e9 uma das principais belas formas da diversidade cultural do Brasil. Gra\u00e7as a estes homens e mulheres o Brasil \u00e9 um gigante hoje. Preservando nossos valores familiares e com o o que temos em material humano e natural, podemos e seremos maiores ainda!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8830, "favorite_count": 41971, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047820167676399616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 10:05:18 +0000 2018", "text": "Em minha presen\u00e7a, evitaram fazer perguntas a mim e me trataram com cordialidade. Na minha aus\u00eancia, for\u00e7ada por orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica pois tomei uma facada de um militante de esquerda, n\u00e3o param de falar meu nome e mentiras a meu respeito. Covardia ou cinismo? Bom dia a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15707, "favorite_count": 74631, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046702587523878912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 28 16:26:17 +0000 2018", "text": "Obrigado Fortaleza- CE. Um grande abra\u00e7o ao Gigante Nordeste! https://t.co/1v7uWTuSrP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1358, "favorite_count": 6128, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012371618977533952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 28 17:46:54 +0000 2018", "text": "Informo a todos a indica\u00e7\u00e3o do Sr. Gustavo Henrique Rigodanzo Canuto, servidor efetivo do Minist\u00e9rio do Planejamento com ampla experi\u00eancia, para o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Boa tarde!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5674, "favorite_count": 45025, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067837250220646400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 13 20:25:33 +0000 2018", "text": "Siga-nos em nossas redes sociais! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/Xz4Bbfi4M9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 575, "favorite_count": 3139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963509470834954240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 12 13:25:36 +0000 2018", "text": "Infelizmente o professor e a professora hoje perderam sua autoridade em sala de aula. S\u00e3o muitos os relatos e registros de agress\u00e3o, desrespeito e humilha\u00e7\u00e3o. Resgatar essa autoridade tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de valoriz\u00e1-los. \u00c9 preciso disciplina para avan\u00e7armos neste campo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6387, "favorite_count": 33488, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039867625835323392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 21:33:04 +0000 2018", "text": "- Evento neste domingo, 14/10/2018.\n- Muito Obrigado Jo\u00e3o Pessoa / PB.\n- Um forte abra\u00e7o ao Imenso Nordeste! https://t.co/UnN6Z5gaan", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5966, "favorite_count": 29337, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051949098570526720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 23:10:51 +0000 2018", "text": "#Fakenews https://t.co/FbjEL55Nv6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4467, "favorite_count": 25464, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076253696407846913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 12:53:58 +0000 2018", "text": "Felipe Moura Brasil (@BlogDoPim) fala do atual momento pol\u00edtico brasileiro. https://t.co/4X26jtqg5v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5838, "favorite_count": 19044, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050368915350667266", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 01 19:16:53 +0000 2018", "text": "- Formatura/Sargentos/Marinha. \n\n- Centro de Instru\u00e7\u00e3o Almirante Alexandrino. https://t.co/detdpQKnvU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 2881, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002630080269516802", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 00:09:50 +0000 2018", "text": "Hoje, em Registro/SP, conversamos com produtores que mant\u00eam a economia da regi\u00e3o. Acompanhe como foi em nosso Facebook. V\u00eddeo feito ao final do evento. https://t.co/GQAPnii7Mg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 474, "favorite_count": 2430, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953056666299355136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 28 11:25:02 +0000 2018", "text": "Parabenizo o governo do RJ por extinguir a vistoria anual de ve\u00edculos. Outrossim, informo que faremos gest\u00f5es no sentido de passar para 10 anos a validade da carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (hoje, seu prazo \u00e9 de 5 anos).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10539, "favorite_count": 73794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078612784097738753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 20 13:41:58 +0000 2018", "text": "Desde a Emenda Constitucional 81/2014, que relativizou a propriedade privada, potencilizou-se as invas\u00f5es de terras levando mais mortes e conflitos no campo. A minoria, representada pelos comunistas, n\u00e3o pode continuar mandando no Brasil. https://t.co/kC0pjpqu2l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1186, "favorite_count": 4196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998197138449367040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 23:39:32 +0000 2018", "text": "Mais uma vez n\u00famero um nos trending topics no twitter com a hashtag #BolsonaroNaRecord . Obrigado pelo apoio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. Boa noite a todos! https://t.co/p1eT4N7QQn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 965, "favorite_count": 5891, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029512880293588993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 12 16:21:55 +0000 2018", "text": "Bom final de semana a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/1nLtkOIEp3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 778, "favorite_count": 7386, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995338291108024321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 28 18:46:41 +0000 2018", "text": "Uma possibilidade de novos tempos de neg\u00f3cios e bem estar na rela\u00e7\u00e3o entre os governos de Brasil e Israel. Com @netanyahu @BolsonaroSP e @CarlosBolsonaro https://t.co/dSwHc7ixKN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4828, "favorite_count": 33476, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078723930821746689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 03:24:47 +0000 2018", "text": "A rejei\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta a cada dia! https://t.co/cfJvx2SFYg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7482, "favorite_count": 32120, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040803587713126400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 14 16:59:13 +0000 2018", "text": "Al\u00e9m de explorar seus cidad\u00e3os ao n\u00e3o pagar integralmente os sal\u00e1rios dos profissionais, a ditadura cubana demonstra grande irresponsabilidade ao desconsiderar os impactos negativos na vida e na sa\u00fade dos brasileiros e na integridade dos cubanos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7512, "favorite_count": 45489, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062751821297532928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 23:59:29 +0000 2018", "text": "FAKENEWS DE ARAQUE: os c\u00e3es ladram e a caravana passa. https://t.co/k4bVFZXsM1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4864, "favorite_count": 20543, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053073109174095872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 16:06:51 +0000 2018", "text": "Vamos pegar pesado contra a viol\u00eancia para termos um Brasil mais seguro e livre para todas as pessoas, independente de cor, sexualidade e religi\u00e3o. Queremos devolver \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o prazer de andar na rua sem medo, de viver sem medo. Nosso inimigo \u00e9 o crime, n\u00e3o o cidad\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17202, "favorite_count": 68019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049692679829893120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 13:56:55 +0000 2018", "text": "Seguimos adiante, para a Direita e para cima! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/YOHQ17DpnH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 384, "favorite_count": 1684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952540030341468161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 20:29:51 +0000 2018", "text": "- O Brasil da barb\u00e1rie.\n- Chega do politicamente correto, audi\u00eancia de cust\u00f3dia, indultos, desarmar cidad\u00e3os, progress\u00e3o de penas, said\u00f5es, ... https://t.co/ntkjr9LeMn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1144, "favorite_count": 3790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951189365174259713", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 24 16:31:43 +0000 2018", "text": "Imaginem @jairbolsonaro chamando de hiena a Sra. Marina Silva..... Assista: https://t.co/NV03qAZbWm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2103, "favorite_count": 8150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988817773567664128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 19 15:22:02 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o demonstrando apoio das mais variadas formas. \u00c9 surpreendente a for\u00e7a que isso nos d\u00e1 para seguir em frente (Com @CarlosBolsonaro ). \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/U0MgUyNa3e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6601, "favorite_count": 42586, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042433640418947072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 12:39:18 +0000 2018", "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que nos agradecer. Estamos unidos com o sentimento de resgatar o Brasil e assim ser\u00e1! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/MbAsxXweu3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4973, "favorite_count": 25772, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051089997716164608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 06 15:28:16 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfbc\ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0OEBcmKbF2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1624, "favorite_count": 9093, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026490143765671936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 10:52:12 +0000 2018", "text": "Milhares de obras paradas em todo pa\u00eds atualmente. Assim permanecer\u00e1 se minist\u00e9rios e cargos continuarem sendo distribu\u00eddos a partidos pol\u00edticos em troca de apoio ao inv\u00e9s de ocupados por crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. Essa \u00e9 a raiz do problema e n\u00f3s temos a liberdade necess\u00e1ria para mudar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7255, "favorite_count": 34005, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046714391830433795", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 24 14:19:54 +0000 2018", "text": "Estamos ao lado da Lei e da Ordem, e com a verdade alcan\u00e7aremos nossos objetivos. https://t.co/3KmJ3P6mRx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1404, "favorite_count": 7467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956169695744352256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 12:20:44 +0000 2018", "text": "https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/VwxcibnTAW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1760, "favorite_count": 7326, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032603544531230721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 16 13:22:29 +0000 2018", "text": "O produtor rural e a fus\u00e3o dos minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente proposto por Jair Bolsonaro. https://t.co/yP2QGHOmmq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 392, "favorite_count": 2113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974637024656445440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 09 18:56:35 +0000 2018", "text": "Hoje, 9/11, \u00e0s 18:00, entrarei ao vivo no Facebook para conversar um pouco com todos a respeito dos fatos mais recentes e de interesse do nosso Brasil. At\u00e9 l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5877, "favorite_count": 45405, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060969417956380672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 30 17:19:36 +0000 2018", "text": "Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a amigos da Agrishow, uma das maiores feiras do ramo na Am\u00e9rica Latina! Em Ribeir\u00e3o Preto - SP. https://t.co/VDdo48yfJ1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 682, "favorite_count": 4576, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "991004152204537858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 11:02:41 +0000 2018", "text": "E h\u00e1 quem diga que n\u00e3o existe mais esquerda e direita no Brasil. Eis a esquerda trabalhando! https://t.co/Yj6TdugdGO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 846, "favorite_count": 2611, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952496185209708544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 13:06:06 +0000 2018", "text": "Grande parte de nossa imprensa \u00e9 de esquerda e est\u00e1 a servi\u00e7o do socialismo. O controle social da m\u00eddia \u00e9 uma realidade que parece n\u00e3o assustar muita gente. Se me censuram \u00e9 porque defendo exatamente o oposto: liberdade, menos estado, respeito \u00e0 fam\u00edlia, ... Via Andr\u00e9 Fernandes https://t.co/7Vo4XAMLM0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1197, "favorite_count": 3755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953976793974755328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 19:23:56 +0000 2018", "text": "Pretendemos realizar uma REFORMA ADMINISTRATIVA no governo, reduzindo e remanejando gastos desnecess\u00e1rios, destinando recursos para \u00e1reas essenciais, combatendo fraudes e possibilitando a melhora de programas sociais, tudo sem custo. Isso \u00e9 poss\u00edvel com independ\u00eancia e n\u00f3s temos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7170, "favorite_count": 32685, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050467052803301376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 22 23:09:29 +0000 2018", "text": "Gostaria de comunicar a todos a indica\u00e7\u00e3o de Ricardo Velez Rodriguez, Fil\u00f3sofo autor de mais de 30 obras, atualmente Professor Em\u00e9rito da Escola de Comando e estado Maior do Ex\u00e9rcito, para o cargo de Ministro da Educa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14389, "favorite_count": 89610, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1065744103898562561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 12:49:48 +0000 2018", "text": "Mais impostos? Taxar heran\u00e7a? Respondemos na TV Correio. https://t.co/4x4OsfdClB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 361, "favorite_count": 1886, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004706992508887041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 17:09:29 +0000 2018", "text": "Recuso qualquer tipo de apoio vindo de grupos supremacistas. Sugiro que, por coer\u00eancia, apoiem o candidato da esquerda, que adora segregar a sociedade. Explorar isso para influenciar uma elei\u00e7\u00e3o no Brasil \u00e9 uma grande burrice! \u00c9 desconhecer o povo brasileiro, que \u00e9 miscigenado.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10936, "favorite_count": 48344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052245156982853633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 05 13:52:26 +0000 2018", "text": "Antes de chamar algu\u00e9m de ditador ou autorit\u00e1rio, veja se ele tem a inten\u00e7\u00e3o de desarmar seu povo. Ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia armaria a mesma popula\u00e7\u00e3o que quer controlar. Na foto, mensagem que deixamos exposta em Bras\u00edlia, no in\u00edcio dos anos 2000. https://t.co/g4AbEYdPYd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1645, "favorite_count": 5344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949277413070065665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 09:03:36 +0000 2018", "text": "Partindo agora do Rio de Janeiro para Rio Verde/GO. Bom dia a todos. https://t.co/TcbiJU7xbG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 400, "favorite_count": 2454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019870360517464064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 25 12:13:07 +0000 2018", "text": "TODOS CONTRA  BOLSONARO. https://t.co/hT1nuZ17pD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 826, "favorite_count": 3723, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "977881060880068609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 12:07:53 +0000 2018", "text": "Jornal O Globo de hoje, 30/08/2018,  diz que informa\u00e7\u00e3o sobre livro de sexo para crian\u00e7as nas escolas seria \u00e9 FALSA. Veja como fazem para, mais uma vez, desqualificar oponentes que n\u00e3o lhes interessam! Segue a VERDADE! https://t.co/NZI8uCkaUt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3613, "favorite_count": 10989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035137026801238016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 20:27:00 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro recebe visita de Dom Antonio Augusto Dias Duarte, Bispo Auxiliar do Rio de Janeiro. https://t.co/CRQYT84isP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3580, "favorite_count": 19784, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051932474538950656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 14:25:24 +0000 2018", "text": "O juiz federal S\u00e9rgio Moro aceitou nosso convite para o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. Sua agenda anti-corrup\u00e7\u00e3o, anti-crime organizado, bem como respeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o e \u00e0s leis ser\u00e1 o nosso norte!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40337, "favorite_count": 196676, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058002067707609089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 14 12:33:15 +0000 2018", "text": "FHC faz apelo para PT e PSDB somarem for\u00e7as. https://t.co/gL7AGbjQsl https://t.co/68eTLp1ib2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1267, "favorite_count": 4583, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018111181393940481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 14:50:52 +0000 2018", "text": "Segue a fonte: https://t.co/wNF6hCAvCq", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2872, "favorite_count": 12509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055109376304922625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 04 22:38:40 +0000 2018", "text": "Obrigado pessoal da Praia das Pitangueiras / Guaruj\u00e1-SP. Feliz Ano Novo a voc\u00eas tamb\u00e9m! Tremenda trabalheira hein! Grato pela homenagem! Abra\u00e7o a todos! https://t.co/96XiXJCueh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 392, "favorite_count": 2786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949047456523628544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 16:20:31 +0000 2018", "text": "... https://t.co/8zv7oosX9n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2872, "favorite_count": 11159, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037012540927213568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 04 16:59:28 +0000 2018", "text": "Combatendo as muitas fraudes que desviam o dinheiro para quem n\u00e3o precisa, al\u00e9m de manter, poderemos ampliar o Bolsa Fam\u00edlia. E vamos al\u00e9m! Nosso objetivo \u00e9 fazer com que cada vez menos pessoas precisem de ajuda do governo, oferecendo qualifica\u00e7\u00e3o, emprego e dignidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10304, "favorite_count": 45879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047893981202460672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 02:20:54 +0000 2018", "text": "Cidad\u00e3os indefesos, policiais sem seguran\u00e7a jur\u00eddica para trabalharem, bandidos rindo da cara da popula\u00e7\u00e3o com a pol\u00edtica de direitos humanos e fragilidade da legisla\u00e7\u00e3o. Temos que dar uma guinada de dire\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds. Coragem, for\u00e7a e f\u00e9, Brasil. Ainda h\u00e1 tempo de virarmos! https://t.co/NJvDJcWLSx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3367, "favorite_count": 10410, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950915319824035840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 14 18:23:55 +0000 2018", "text": "A pol\u00edtica externa brasileira deve ser parte do momento de regenera\u00e7\u00e3o que o Brasil vive hoje. Informo a todos a indica\u00e7\u00e3o do Embaixador Ernesto Ara\u00fajo, diplomata h\u00e1 29 anos e um brilhante intelectual, ao cargo de Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8363, "favorite_count": 57947, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062773135890624513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 23 08:39:00 +0000 2018", "text": "Feliz de receber a visita do Conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional dos Estados Unidos, Sr. @AmbJohnBolton, na pr\u00f3xima semana. Certamente teremos uma conversa produtiva e positiva em prol de nossas na\u00e7\u00f5es. Bom dia a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7660, "favorite_count": 62217, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1065887425518538752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 12 15:35:35 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a todos que me enviaram lembran\u00e7as das mais variadas, s\u00edmbolo da esperan\u00e7a depositada no futuro governo. Que Deus nos aben\u00e7oe! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/NEM0A22hxB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5269, "favorite_count": 57999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062005995864494082", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 21 22:41:16 +0000 2018", "text": "Menos impostos e desburocratiza\u00e7\u00e3o! \u00c9 preciso parar de sufocar quem produz. Enquanto os advers\u00e1rios mentem e se preocupam somente com o poder a qualquer custo, nosso time foca no futuro do pa\u00eds! https://t.co/3qpYRKp5EO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7914, "favorite_count": 31353, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043268954033188864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 20 17:16:29 +0000 2018", "text": "Com o apoio da grande maioria dos profissionais de sa\u00fade do Brasil, anuncio como futuro Ministro da Sa\u00fade, o Doutor Luiz Henrique Mandetta. https://t.co/5ARJpAd60J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7004, "favorite_count": 54491, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064930494201151488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 20:26:27 +0000 2018", "text": "Um dos principais focos da viol\u00eancia \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o. Criar minist\u00e9rio, longe de combat\u00ea-la, recrudesce.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 471, "favorite_count": 2980, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968945515739078656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 21:11:21 +0000 2018", "text": "-Idoso toma arma de assaltante e \u00e9 preso no Paran\u00e1. Na a\u00e7\u00e3o o marginal fere o filho do idoso. O idoso n\u00e3o foi para Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia. Se fosse o contr\u00e1rio, o bandido j\u00e1 estaria solto. Vamos mudar isso? https://t.co/GvPLwHlGIY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3018, "favorite_count": 9897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967144875907956737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 29 18:13:35 +0000 2018", "text": "Entrevista com jornalistas asi\u00e1ticos: Por que n\u00e3o buscar experi\u00eancias bem sucedidas? Sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico o Brasil dar\u00e1 um salto para o futuro. https://t.co/AOnhHR6yJB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 338, "favorite_count": 1657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "958040441730953216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 26 01:30:32 +0000 2018", "text": "- A \"governabilidade\" do atraso.\n\n- Por Professora Dayane Pimentel. https://t.co/g7TgdwOYSY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 150, "favorite_count": 919, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956700854039453696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 10:14:08 +0000 2018", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea, qualquer um destes que me acusam de ser contra a democracia se posicionarem contra o controle da m\u00eddia e internet. A maioria deles inclusive, agindo contrariamente \u00e0 liberdade de express\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2998, "favorite_count": 15808, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041268992176996352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 10:56:30 +0000 2018", "text": "Grato pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o, Professor Ives Gandra Martins! https://t.co/RXHBN5OTnv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6550, "favorite_count": 25648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055775168956719105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 21 11:05:23 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/jL5anmiVPt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 987, "favorite_count": 6667, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031859805839929344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 23:39:55 +0000 2018", "text": "General Heleno exp\u00f5e sua experi\u00eancia de campo no Roda Viva. https://t.co/DXRtaLlauj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1130, "favorite_count": 5857, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037485508140703746", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 02 12:49:01 +0000 2018", "text": "- Com esses marginais de bon\u00e9 vermelho n\u00e3o pode haver di\u00e1logo.....\n\n- Di\u00e1logo somente com pessoas civilizadas..... https://t.co/MFpJqoiqTY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1770, "favorite_count": 7853, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002894857302618112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 23 15:08:37 +0000 2018", "text": "O Minist\u00e9rio dos Transportes, em nome da \"governabilidade\", deveria ser entregue a um partido pol\u00edtico, ou poderia ser nomeado um General-de-Ex\u00e9rcito de especialidade em Engenharia? https://t.co/7QevNx5t4g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 2255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955819564792561666", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 11:48:43 +0000 2018", "text": "@sarah_santana_ Bom dia! Tudo bem por aqui! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "sarah_santana_", "retweet_count": 45, "favorite_count": 771, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050352494591791105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 00:02:56 +0000 2018", "text": "@antoniobelluci1 Um forte abra\u00e7o, Vilhena - RO!", "in_reply_to_screen_name": "antoniobelluci1", "retweet_count": 2, "favorite_count": 58, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019371908947640326", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 13:36:55 +0000 2018", "text": "Entrevista onde tratamos de assuntos referentes aos fatos da semana! Se poss\u00edvel, assista: https://t.co/dEqwYLMn3k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1104, "favorite_count": 4906, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035884207699124224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 13:46:48 +0000 2018", "text": "Represento uma amea\u00e7a sim, aos corruptos, \u00e0 bandidagem, aos estupradores, aos esquemas que assaltam o BNDES, aos assassinos e aos que querem destruir o Brasil! Por isso est\u00e3o desesperados! N\u00c3O TER\u00c3O SOSSEGO EM MEU GOVERNO!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17110, "favorite_count": 62180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055818027143446528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 23:54:55 +0000 2018", "text": "NOVA LIVE no facebook colocada no youtube: Temas de relev\u00e2ncia nacional! Assista: https://t.co/TUTOcfy01r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2500, "favorite_count": 11325, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047636145235009537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 00:23:52 +0000 2018", "text": "J\u00e1 que a maior parte da imprensa simplesmente ignora... https://t.co/eEvfF3gIc4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13220, "favorite_count": 55161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074822517464948737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 22:31:02 +0000 2018", "text": "Quem manja de caixa 2 \u00e9 o Andrade! https://t.co/kxTDVpvYnP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5751, "favorite_count": 23875, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053050852095807490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 22:20:01 +0000 2018", "text": "Na Expointer, que \u00e9 uma feira agropecu\u00e1ria de destaque nacional e internacional, realizada na cidade de Esteio, no Rio Grande do Sul. \u00c9 considerada a maior feira de exposi\u00e7\u00e3o de animais da Am\u00e9rica Latina. https://t.co/qx7rzXA9Dg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2257, "favorite_count": 9057, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034928684539502592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 22:07:15 +0000 2018", "text": "- Nas ruas de Presidente Prudente.\n- Obrigado S\u00e3o Paulo. https://t.co/tIvlCGC4r4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2942, "favorite_count": 11771, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032388760195874817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 09:17:27 +0000 2018", "text": "Assumi compromisso de reduzir n\u00famero de minist\u00e9rios, extinguir e privatizar grande parte das estatais que hoje existem. S\u00e3o gastos desnecess\u00e1rios que devem atender a popula\u00e7\u00e3o. Recusar acord\u00f5es que negociam cargos em troca de apoio j\u00e1 faz parte deste objetivo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10069, "favorite_count": 49985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043791441733062656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 15:13:34 +0000 2018", "text": "Junta m\u00e9dica do Hospital Albert Einstein pro\u00edbe Jair Bolsonaro de participar de debate. https://t.co/FWnEFQCgoK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3512, "favorite_count": 17645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047504940548145152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 03 19:10:42 +0000 2018", "text": "Pode-se dividir o Poder dentro de uma legitimidade democr\u00e1tica? https://t.co/YGV8FqmGkR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 149, "favorite_count": 830, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959866756234964993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 15 23:51:43 +0000 2018", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/F3Epnzwfww", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 507, "favorite_count": 2999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974432990267928577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 17:14:07 +0000 2018", "text": "Pergunto ao pau mandado do corrupto preso: voc\u00ea aceitaria que o crime organizado continuasse sendo comandado de dentro dos pres\u00eddios?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16427, "favorite_count": 76745, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050796770949812225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 16:21:03 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/1PHQYozKCc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4225, "favorite_count": 21022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046434759390515200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 22:23:57 +0000 2018", "text": "Agora em Uberl\u00e2ndia- MG. Que sinal e supresa bacana! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/mP34MDbKvn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2069, "favorite_count": 11035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034929675779403777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 19:38:39 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2600\ufe0f! Muito obrigado pela confian\u00e7a! https://t.co/8WI4EewuJt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6161, "favorite_count": 34536, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044672548720586758", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 02 13:36:38 +0000 2018", "text": "D\u00edvida hist\u00f3rica: E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1. https://t.co/vDwU8mzGF2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3051, "favorite_count": 12851, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025012501791031296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 11 01:44:59 +0000 2018", "text": "Discurso de diploma\u00e7\u00e3o de Presidente eleito da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. https://t.co/5dWA7xysGj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3259, "favorite_count": 21865, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072306217190649856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 08 21:05:31 +0000 2018", "text": "Os petistas e seus puxadinhos, como PCdoB e PSOL, n\u00e3o gostar\u00e3o! O Brasil saber\u00e1 a verdade que estes omitem com o dinheiro do povo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7590, "favorite_count": 51822, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060639476437995520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 08 03:11:19 +0000 2018", "text": "Um grande abra\u00e7o \u00e0 Uru\u00e7uca - BA. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/H7uKQ4PpDH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 188, "favorite_count": 1599, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015795438153359360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 14 10:37:37 +0000 2018", "text": "Somos um s\u00f3 povo! https://t.co/l37iSsRgFK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 944, "favorite_count": 4545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018082080465571840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 14:21:20 +0000 2018", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o de Vossa Excel\u00eancia, Vice Primeiro-Ministro italiano! um forte abra\u00e7o aqui do Brasil!\n\n\u201cGrazie per la vostra considerazione, Vice Primo Ministro italiano! Un grande abbraccio qui dal Brasile!\u201d https://t.co/8rOVhHZEms", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5646, "favorite_count": 28487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052202841182560256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 23:46:09 +0000 2018", "text": "H\u00e1 v\u00e1rios sinais que indicam que um governo tem vi\u00e9s autorit\u00e1rio. Alian\u00e7a com ditaduras, o controle da m\u00eddia, desarmamento dos cidad\u00e3os, aparelhamento das institui\u00e7\u00f5es e a corrup\u00e7\u00e3o como forma de anular os poderes s\u00e3o exemplos, e todos est\u00e3o presentes no PT. Repudiamos tudo isso!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14735, "favorite_count": 58012, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051257817842274304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 01:07:56 +0000 2018", "text": "Hoje elegemos Senadores e Deputados que defendem nossas bandeiras por todo o pa\u00eds. Dia 28 selaremos essa vit\u00f3ria no segundo turno, mesmo com todo o sistema trabalhando contra. Obrigado a todos pela confian\u00e7a! Falta pouco para enfim mudarmos rumos do Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17090, "favorite_count": 78161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049104072287170562", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 22:39:01 +0000 2018", "text": "Hoje, \u00e0s 20:00, (12/010/2018), faremos nova e r\u00e1pida live no facebook para falarmos dos fatos pol\u00edticos ocorridos na semana.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3074, "favorite_count": 19712, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050878532841365504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 24 12:54:27 +0000 2018", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: https://t.co/qITUtY2E9H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 707, "favorite_count": 3331, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032974416056078336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 26 18:11:14 +0000 2018", "text": "Esse pessoal manja de n\u00fameros! Kkkkk https://t.co/P4WcCgErlu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 430, "favorite_count": 2037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956952685252497408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 20 21:17:39 +0000 2018", "text": "IRM\u00c3OS DE IDEAIS E MUITA GENTE ACREDITA QUE ISSO N\u00c3O EXISTE! Venezuela d\u00e1 calote em d\u00edvida com BNDES e Uni\u00e3o assume pagamento de quase R$1 bilh\u00e3o usando seu dinheiro. https://t.co/FQ5LKIvbHS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1428, "favorite_count": 3822, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976206156673806336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 05 21:32:53 +0000 2018", "text": "Boa noite \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6577, "favorite_count": 32063, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982008194305331207", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 15 14:35:47 +0000 2018", "text": "Anivers\u00e1rio do 14\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar do Interior - \u201cCapit\u00e3o Alberto Mendes J\u00fanior\u201d Registro/SP. https://t.co/5akMPsHcDk (via canal youtube @CarlosBolsonaro )", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 76, "favorite_count": 679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952912199822999553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 05 10:10:20 +0000 2018", "text": "Padre Sizo de Mata Grande/AL fala de Jair Bolsonaro e pol\u00edtica nacional. https://t.co/aio9hdPQhf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 473, "favorite_count": 1843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970602403350351878", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 17:11:43 +0000 2018", "text": "Em entrevista, lamentei e pedi para que eleitores n\u00e3o pratiquem viol\u00eancia. Os jornais publicaram apenas uma fala isolada para manipular a opini\u00e3o p\u00fablica. Esqueceram que quem levou uma facada por motiva\u00e7\u00f5es pol\u00edticas fui eu. Essa desinforma\u00e7\u00e3o est\u00e1 a servi\u00e7o de quem? https://t.co/yBE3FcEG9e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13820, "favorite_count": 51323, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050071391746297856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 20:00:30 +0000 2018", "text": "Nossa proposta para aliviar o brasileiro com menos impostos \u00e9 de longe a mais ousada. Obteremos receita fomentando a economia como fez a Inglaterra h\u00e1 20 anos e EUA hoje, cortando minist\u00e9rios e estatais. Os outros nada far\u00e3o pois j\u00e1 negociaram cargos com partidos para ter apoio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9362, "favorite_count": 39158, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046852377096179712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 22:55:05 +0000 2018", "text": "Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! https://t.co/FS1SX4MyMx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4684, "favorite_count": 22666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054144067691528192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 25 11:24:05 +0000 2018", "text": "TURISMO: N\u00e3o \u00e9 campanha, \u00e9 miss\u00e3o. V\u00eddeo de 2016. https://t.co/4WkN2e000b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 175, "favorite_count": 1269, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989102745880813568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 18 20:09:00 +0000 2018", "text": "Via @BolsonaroSP - F\u00f3rum UNICA 2018 com presidenci\u00e1veis em S\u00e3o Paulo. https://t.co/63pR3iPOQl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 207, "favorite_count": 1117, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008803786884812800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 15 19:20:18 +0000 2018", "text": "Quem assumir em 2019 ter\u00e1 o grande desafio de acabar com o avan\u00e7ado processo de forma\u00e7\u00e3o de militantes e massa de manobra implementado pela esquerda para o aumento de seu poder e controle. Quando nossa prioridade for o conhecimento, a\u00ed sim teremos a garantia de um futuro melhor! https://t.co/iqueCqWYMk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1633, "favorite_count": 6284, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964217823408152579", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 10:38:05 +0000 2018", "text": "Jornal das 7 - 12/01/2018 - Bom dia! J\u00e1 estamos no ar! Nesta sexta-feira, com o pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia, @jairbolsonaro . Voc\u00ea pode enviar sua pergunta ou coment\u00e1rio pela nossa p\u00e1gina no Facebook ,telefone (3921-9490) ou pelo WhatsApp - 99679-2377. https://t.co/MdVvrjAqNm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 166, "favorite_count": 936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951765219281424384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 12:41:22 +0000 2018", "text": "Metralhadora de destrui\u00e7\u00e3o de reputa\u00e7\u00f5es. Eles n\u00e3o param, kkkkkkkk. https://t.co/iaewbBHmpx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1176, "favorite_count": 6168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029709633684946944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 17 01:29:16 +0000 2018", "text": "Sem mudarmos as Leis, que protegem os marginais, essa Interven\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apenas um remendo. Jair Bolsonaro. https://t.co/82ieoCL92d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2339, "favorite_count": 8888, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964673066646343681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 02 13:17:44 +0000 2018", "text": "Estamos todos no mesmo barco. Vamos juntos mudar o Brasil. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/6ImiACVd2Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3511, "favorite_count": 13773, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036241765852999680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 05 12:40:42 +0000 2018", "text": "Como Jair Bolsonaro se relacionava com Jos\u00e9 Geno\u00edno, bem diferente do que pregam alguns sites. Por ironia, a mat\u00e9ria \u00e9 da Folha de S\u00e3o Paulo, fevereiro/2000:  https://t.co/p4YCm1zK7u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 327, "favorite_count": 1519, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949259361846775808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 30 01:03:30 +0000 2018", "text": "Presidente Eleito, Jair Bolsonaro, concede primeira entrevista na TV. https://t.co/Zh8LVVrXw7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3178, "favorite_count": 26832, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057075487221170179", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 22 10:07:41 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o Sobral-CE! Junto com a crescente confian\u00e7a vem mais responsabilidade, Grande Nordeste! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Por @bolsonarosobral https://t.co/PNVVdb25tk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 808, "favorite_count": 4198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998867989050089472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 23:44:33 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2HRMeT8mDH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4586, "favorite_count": 36399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058142784685830144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 19:53:00 +0000 2018", "text": "Por que n\u00e3o v\u00e3o atr\u00e1s de fatos e parem de criar ila\u00e7\u00f5es na pueril tentativa de descredibilizar somente um lado? \u201cPol\u00edcia Federal busca presidente de partido da coliga\u00e7\u00e3o de Haddad numa investiga\u00e7\u00e3o que envolve desvios de mais de R$ 2 milh\u00f5es.\u201d https://t.co/tMjWlqC6oB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7169, "favorite_count": 21535, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053011081415790593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 14 09:51:10 +0000 2018", "text": "Estivemos em Israel e vimos de perto o que eles n\u00e3o tem e o que eles s\u00e3o, mesmo no meio do deserto. O Nordeste brasileiro tem grande potencial para produzir, gerar empregos e prosperar, principalmente quando falamos em agricultura e energia limpa. \u00c9 onde pretendemos avan\u00e7ar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7852, "favorite_count": 40734, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040538438188101634", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 31 01:55:31 +0000 2018", "text": "#BolsonaroNoRodaViva https://t.co/DainCSxyRs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 575, "favorite_count": 4521, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024111283845713920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 09 16:14:46 +0000 2018", "text": "09/05/2018: entrevista com @DatenaOficial sobre alguns temas atuais no link que segue e logo mais com o @correio brasiliense. https://t.co/uq33jNgLEU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 254, "favorite_count": 1462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994249329081815042", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 05:16:27 +0000 2018", "text": "@LuccaHaji @BolsonaroSP Salve \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "LuccaHaji", "retweet_count": 3, "favorite_count": 27, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019813194288762882", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 18 09:21:05 +0000 2018", "text": "MAIS UM FAKE NEWS DESCARADO! O cidad\u00e3o apontado na Veja Online de hoje, NUNCA esteve lotado em meu gabinete! https://t.co/frBwPRZaTC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3736, "favorite_count": 13696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041980417644158976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 31 19:57:17 +0000 2018", "text": "Encontro com velhos paraquedistas. https://t.co/VJxqoS8BD2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 133, "favorite_count": 1219, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980172196541861888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 10 11:01:22 +0000 2018", "text": "O turismo associado ao meio ambiente \u00e9 uma \u00f3tima f\u00f3rmula comprovada para a preserva\u00e7\u00e3o. A alega\u00e7\u00e3o do intoc\u00e1vel age em prol de pequenos grupos, sugar a mente de inocentes, encher o bolso de poucos e dominar a grande maioria envolvida, travando o verdadeiro desenvolvimento!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8515, "favorite_count": 62465, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061212213762015237", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 28 16:55:36 +0000 2018", "text": "Jaques Wagner: \"erramos porque n\u00e3o fizemos aqui uma revolu\u00e7\u00e3o como Fidel Castro fez em 1959.\" https://t.co/RKrJYTwsH7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2313, "favorite_count": 5626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957658428356247552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 09 11:18:36 +0000 2018", "text": "A LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO LATROC\u00cdNIO. Via @CanalHipocritas https://t.co/NQGuqBwe4U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2070, "favorite_count": 6735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027514476311060480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 00:48:12 +0000 2018", "text": "Uma boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/e0CseyNDFA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4150, "favorite_count": 61385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1070842377710002181", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 28 21:36:58 +0000 2018", "text": "A convite do primeiro ministro de Israel, @netanyahu , fomos \u00e0 Sinagoga de Copacabana prestigiar sua presen\u00e7a e de antem\u00e3o agrade\u00e7o a todos mais uma vez o carinho e considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/L6YR66zOvz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5333, "favorite_count": 38505, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078766784386420742", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 23:42:39 +0000 2018", "text": "LIVE - O PT camale\u00e3o: https://t.co/vkKMy0SFvt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1940, "favorite_count": 9407, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050894546245210114", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 14 11:18:04 +0000 2018", "text": "Grazie per la vostra considerazione, Ministro dell\u2019Interno d'Italia. Lascia che tutto si normalizzi brevemente nel caso di questo terrorista assassino difeso dai compagni degli ideali brasiliani! Conta su di noi! https://t.co/Vlygf7pygp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2455, "favorite_count": 16984, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073537603591376896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 16 17:43:02 +0000 2018", "text": "Presidente/Pesquisa/DF. https://t.co/1u6y5HYcwp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1003, "favorite_count": 5041, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018913913407238145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 16:20:28 +0000 2018", "text": "- Revista Veja diz que uso rob\u00f4s de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para obter sucesso na internet. \n- E que somente com intelig\u00eancia artificial tal opera\u00e7\u00e3o poderia ser detectada. \n- Meus \"rob\u00f4s\", na verdade, \u00e9 o povo brasileiro. https://t.co/8y9jDHh4ao", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1825, "favorite_count": 8918, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987727778094206979", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 13 22:31:54 +0000 2018", "text": "\u201cSanto\u201d entre aspas tamb\u00e9m \u00e9 uma ironia ou pode ser um codinome, assim como cremos que chuchu siga a mesma linha. Note que a lingua portuguesa permite diversas contextualiza\u00e7\u00f5es e podem ser usadas de muitas maneiras!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 515, "favorite_count": 3570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017899446150074369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 20 20:32:29 +0000 2018", "text": "N\u00e3o darei a eles o que querem! Boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4198, "favorite_count": 47936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075851453951029248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 28 10:01:49 +0000 2018", "text": "BOM DIA A TODOS! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/f7S5SJfsBE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 566, "favorite_count": 3445, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012274864533762048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 02 14:32:32 +0000 2018", "text": "Com Gide\u00f5es em Cambori\u00fa/SC. Domingo, 29/abril. https://t.co/E3msWHgnKf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 251, "favorite_count": 1833, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "991686884010151937", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 10:19:36 +0000 2018", "text": "N\u00f3s plantamos o amor! _ disseram eles! Se poss\u00edvel, sigam @odiodobem2 ,que desmascara a falsa narrativa que a esquerda tenta impor de que eles combatem o \u00f3dio e o preconceito! Vale a pena conferir! https://t.co/PwyGHyTFYj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1365, "favorite_count": 6524, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031485897630527488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 17:35:31 +0000 2018", "text": "Ao contr\u00e1rio do que prop\u00f5em nossos advers\u00e1rios, SOMOS CONTRA QUALQUER TIPO DE CONTROLE SOCIAL DA M\u00cdDIA E INTERNET.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4982, "favorite_count": 21786, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050439766792175617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 14 18:10:33 +0000 2018", "text": "Atualmente, Cuba fica com a maior parte do sal\u00e1rio dos m\u00e9dicos cubanos e restringe a liberdade desses profissionais e de seus familiares. Eles est\u00e3o se retirando do Mais M\u00e9dicos por n\u00e3o aceitarem rever esta situa\u00e7\u00e3o absurda que viola direitos humanos. Lament\u00e1vel!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15961, "favorite_count": 88848, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062769772985749504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 17:16:52 +0000 2018", "text": "Falam em desigualdade de sal\u00e1rios entre homens e mulheres e querem colocar isso na minha conta, mesmo defendendo a igualdade j\u00e1 prevista em lei. O PT governa o Brasil h\u00e1 quase 15 anos. Por que n\u00e3o resolveram esse problema?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30699, "favorite_count": 102325, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049347910490574848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 06 18:05:41 +0000 2018", "text": "- 129\u2022 anivers\u00e1rio do Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro! https://t.co/p1Foxgbm4F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 625, "favorite_count": 4002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993190077659525120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 20:44:30 +0000 2018", "text": "Chegada h\u00e1 pouco em Goi\u00e2nia. Cada dia mais forte. Em dire\u00e7\u00e3o aos compromissos na regi\u00e3o. Um abra\u00e7o Goi\u00e1s. https://t.co/XYMOp5s0Zj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1660, "favorite_count": 7314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020046747165511681", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 15 16:48:39 +0000 2018", "text": "O Foro de SP n\u00e3o \u00e9 brincadeira. @OdeCarvalho j\u00e1 denunciava h\u00e1 muito o plano de manuten\u00e7\u00e3o de poder de seus componentes! https://t.co/s4j7ZmuHjJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 915, "favorite_count": 3347, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018537841134063616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 10 09:55:01 +0000 2018", "text": "Porque a esquerda potencializou demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas, quilombolas, etc. https://t.co/utxLwULqsb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 476, "favorite_count": 2196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994516148459851778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 15 12:32:26 +0000 2018", "text": "Um bom domingo a todos. Nosso maior bem \u00e9 a nossa Liberdade. LUTE POR ELA. https://t.co/qf4nmDZ4w9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1227, "favorite_count": 6557, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018473362656579585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 16 18:37:18 +0000 2018", "text": "Ouvindo quem produz e quem traz desenvolvimento econ\u00f4mico e social para nosso Brasil! Neste momento na AGROBRAS\u00cdLIA. https://t.co/Jxf8BSMyPD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 370, "favorite_count": 2123, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996821910720798720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 10 09:58:16 +0000 2018", "text": "A atua\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro em v\u00eddeos! Inscreva-se no canal e acompanhe: https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/AXiMuARndy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 376, "favorite_count": 1732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005750991067799552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:45:25 +0000 2018", "text": "Rob\u00f4s em Cpacabana! \ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16 https://t.co/L78KO5MqVl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3835, "favorite_count": 15810, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054020838167638016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 22:01:05 +0000 2018", "text": "A explica\u00e7\u00e3o do porque Haddad tenta a todo custo se transformar num camale\u00e3o! https://t.co/4v4rFdOtHd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6133, "favorite_count": 23602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051956149384355840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 18:45:17 +0000 2018", "text": "Obrigado meu Nordeste Endireita Natal e Grupo RadarRN. https://t.co/L3twxZN66Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 326, "favorite_count": 1681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952612599518126080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 11 13:53:27 +0000 2018", "text": "Deixo aqui mais um forte abra\u00e7o aos Mineiros e todo Brasil pela considera\u00e7\u00e3o e mais um muito obrigado a todo corpo m\u00e9dico da Santa Casa de Juiz de Fora. https://t.co/09LWwi6j2n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6657, "favorite_count": 43570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072489542278623233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 16:51:12 +0000 2018", "text": "Hoje recebi rapidamente uma parte da ampliada bancada de Deputados Federais focados no aperfei\u00e7oamento da destro\u00e7ada Seguran\u00e7a P\u00fablica do Brasil! Juntos, trabalharemos para resgatar o Brasil da heran\u00e7a maldita de viol\u00eancia deixada por governos anteriores! https://t.co/PQCuxFK5pc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6136, "favorite_count": 28425, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054777270919938050", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 13 22:18:05 +0000 2018", "text": "\u00c9 deste tipo de gente que os poucos barulhentos t\u00eam pena ou s\u00e3o alinhados! Isto vai mudar! https://t.co/m4ZLsDvwNV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1870, "favorite_count": 6995, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017895968740691969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 01:32:18 +0000 2018", "text": "Aten\u00e7\u00e3o @YouTubeBrasil perdemos nossa conta por algum motivo e foi reativada mas sem os mais de 537.000 inscritos aparecendo agora somente com 532. Muitos alegam n\u00e3o conseguir se inscrever bem como nosso alcance est\u00e1 brutalmente reduzido. Tentamos solu\u00e7\u00e3o h\u00e1 dias sem sucesso! https://t.co/gAzrQJRaRY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1990, "favorite_count": 7282, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004898885142228992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 23:18:18 +0000 2018", "text": "O PSDB quer tutelar as mulheres. Maria do Ros\u00e1rio e Alkmin acham que um menor estuprador, de 16 ou 17 anos, \u00e9 um pobre coitado que n\u00e3o pode ser responsabilizado, como adulto, pelos seus atos. https://t.co/YxvI7ScXcz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5472, "favorite_count": 16139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036755293022167040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 14:24:48 +0000 2018", "text": "O politicamente correto \u00e9 uma das t\u00e1ticas da esquerda para fazer o que sempre fizeram em pa\u00edses que implementaram seu plano de poder: aos simpatizantes tudo, aos advers\u00e1rios a forca e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o controle, a morda\u00e7a e nada mais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2207, "favorite_count": 9603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014877760433655808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 14:45:47 +0000 2018", "text": "- No show do S\u00e9rgio Malandro.\n\n- Esse carinho que recebo n\u00e3o tem pre\u00e7o. \n\n- Obrigado S\u00e9rgio, obrigado Brasil! https://t.co/mpWTDddnBg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1520, "favorite_count": 7385, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987703951486267392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 01:46:41 +0000 2018", "text": "\u00c9 ineg\u00e1vel o car\u00e1ter criminoso do PT. Alian\u00e7a com a ditadura cubana, venezuelana, mensal\u00e3o, petrol\u00e3o, Tesoureiros presos, marketeiros presos, presidentes presos, e agora um candidato que recebe ordens de um corrupto condenado preso. Coloca qualquer fac\u00e7\u00e3o criminosa no bolso.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5939, "favorite_count": 23636, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046939496497983488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 21 17:47:21 +0000 2018", "text": "Quem \u00e9 Luiza Trajano? https://t.co/lk2X4rKQ1v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2428, "favorite_count": 14801, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031960966282530817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 26 13:48:17 +0000 2018", "text": "Infelizmente, o objetivo de alguns \u00e9 desinformar e confundir como se o encontro tivesse sido desfeito! Lament\u00e1vel! Seguimos adiante!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1902, "favorite_count": 18211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077924059348901888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 10:37:59 +0000 2018", "text": "Eis o que digo: https://t.co/Fo6iJticGD", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 249, "favorite_count": 1743, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968797422678827008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 16 08:29:27 +0000 2018", "text": "Em destaque no Jornal O Globo de hoje informou que, em meu governo, o assunto Pena de Morte ser\u00e1 motivo de debate. Al\u00e9m de tratar-se de cl\u00e1usula p\u00e9trea da Constitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fez parte de minha campanha. Assunto encerrado antes que tornem isso um dos escarc\u00e9us propositais di\u00e1rios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11683, "favorite_count": 71390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074219945901350912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 20:07:58 +0000 2018", "text": "Via @business - BOLSONARO \u00c9 APLAUDIDO POR HOMENS DE NEG\u00d3CIOS BRASILEIROS COMO PRESIDENTE VI\u00c1VEL. https://t.co/fOg4ldmR5C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 721, "favorite_count": 3437, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019675163930095616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 06 23:25:15 +0000 2018", "text": "Pesquisa Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais 2018. https://t.co/ePzaY96Rvr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1154, "favorite_count": 5376, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971164838188773376", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 15 15:12:26 +0000 2018", "text": "Na divis\u00e3o de classes o avan\u00e7o do socialismo. Pe\u00e7o assistir, comentar e compartilhar. https://t.co/LmYSby42DN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1723, "favorite_count": 6454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "985536331953696768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 09:33:23 +0000 2018", "text": "O Brasil est\u00e1 na lama por conta do sistema falido que coloca o povo a servi\u00e7o do Estado e faz acordos corruptos visando a pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia. Liderando a corrida sem se curvar a este modelo, afirmo com seguran\u00e7a: nunca estivemos t\u00e3o pr\u00f3ximos de finalmente mudar esta realidade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8320, "favorite_count": 37138, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045969778492493824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 23 11:06:34 +0000 2018", "text": "Em meu governo, que ter\u00e1 in\u00edcio em janeiro de 2019, um PERFIL T\u00c9CNICO ocupar\u00e1 a ANVISA, algo que infelizmente \u00e9 SECUND\u00c1RIO diante da import\u00e2ncia da Ag\u00eancia. Um \u00f3rg\u00e3o que ter\u00e1 o merecido valor para o desenvolvimento da medicina e outras responsabilidades.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5447, "favorite_count": 45307, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076796199104061440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 14 09:09:27 +0000 2018", "text": "O @alexandregarcia passa um sab\u00e3o na cara do mentiroso Lauro Jardim. \"Metralhar a Rocinha.\" O Globo quis jogar os humildes contra Bolsonaro. N\u00c3O DEU CERTO. https://t.co/CMs5WN56yS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1682, "favorite_count": 5641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963701711230722048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 30 10:14:09 +0000 2018", "text": "An\u00e1lise de @bernardopkuster em seu canal no youtube sobre o sr. Ciro e o Foro de S\u00e3o Paulo. Assista e tire suas conclus\u00f5es. https://t.co/FrbOJLtPwF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 692, "favorite_count": 3025, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001768721046818817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 01:14:52 +0000 2018", "text": "Estamos presenciando um exemplo pr\u00e1tico do que \u00e9 um pa\u00eds com sua soberania amea\u00e7ada. Justi\u00e7a, investigac\u00f5es, leis, penas, nada disso tem significado diante desta situa\u00e7\u00e3o. Parte de nossa miss\u00e3o \u00e9 justamente garantir essa soberania para que nossas leis sejam devidamente cumpridas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5510, "favorite_count": 24332, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035697465989754880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 13:05:43 +0000 2018", "text": "Desburocratizar, simplificar e pensar de forma estrat\u00e9gica; o setor pode deixar de ser um gargalo para se transformar em solu\u00e7\u00e3o. Havendo baixo risco regulat\u00f3rio, o Brasil atrair\u00e1 uma grande quantidade de investimentos, gerando empregos e reduzindo o custo para seus usu\u00e1rios.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2604, "favorite_count": 12383, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055082914365489152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 03:52:20 +0000 2018", "text": "Pow @Twitter , \u201cajuda n\u00f3is\u201d ai! Tirar nossas hashtags toda hora do ar n\u00e3o \u00e9 legal! Deixa a gente liderar democraticamente! Liberdade na internet e imprensa as quais sempre defendemos, diferentemente dos demais que pregam suas regula\u00e7\u00f5es! Forte abra\u00e7o! #BolsonaroNaBand \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7355, "favorite_count": 28589, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027764558759387136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 08 10:18:30 +0000 2018", "text": "\u00c9 sempre muito bacana! Obrigado! \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/MjYK24VaXZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2608, "favorite_count": 13732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027136963621670912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 21 01:52:47 +0000 2018", "text": "Obrigado, Moleque! Um abra\u00e7o Sorocaba! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/EQA8Iq8pXR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3141, "favorite_count": 19292, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042954763732754433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 12:18:19 +0000 2018", "text": "A mamata da folha de s\u00e3o paulo vai acabar, mas n\u00e3o \u00e9 com censura n\u00e3o! O dinheiro p\u00fablico que recebem para fazer ativismo pol\u00edtico vai secar, e mais, com sua credibilidade no ralo com suas informa\u00e7\u00f5es tendenciosas s\u00e3o menos s\u00e9rias que uma revista de piada!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16635, "favorite_count": 75285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055070982220726272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 01 01:59:55 +0000 2018", "text": "O at\u00e9 breve do General Mour\u00e3o (editado). https://t.co/plf9Ll02o2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 261, "favorite_count": 1532, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "969029433523806208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 14:01:51 +0000 2018", "text": "A satisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 toda minha! Um forte abra\u00e7o, Grande Emerson! \ud83c\udfc1\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/ZK2z6OeNTO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4056, "favorite_count": 21696, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045312566669529088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 21:40:44 +0000 2018", "text": "Mais uma bacana produ\u00e7\u00e3o do @CanalHipocritas . Assista: https://t.co/eKcZwAVTFP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2134, "favorite_count": 9139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046877600956731393", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 02 11:59:12 +0000 2018", "text": "C\u00daPULA CONSERVADORA DAS AM\u00c9RICAS: S\u00e1bado, 28 de julho, Foz do Igua\u00e7u/PR. Um marco pelas liberdades. Por @BolsonaroSP . Estaremos l\u00e1! https://t.co/RqJWtiYiKN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 618, "favorite_count": 2395, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013753954973429760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 14:20:08 +0000 2018", "text": "21 de abril: Meus parab\u00e9ns e reconhecimento ao duro trabalho dos Policiais Militares e Civis de todo Brasil por seu dia. Em um futuro pr\u00f3ximo melhores dias vir\u00e3o para todos os cidad\u00e3os de bem! Um forte abra\u00e7o extensivo a toda corpora\u00e7\u00e3o! Brasil Acima de Tudo! Deus acima de todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1830, "favorite_count": 9808, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987697498725765121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 31 00:44:44 +0000 2018", "text": "Siga nossas redes sociais e tenha acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es que envolvem nosso trabalho. https://t.co/mY1ChTw4ev", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 809, "favorite_count": 3645, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024093467423719424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:55:05 +0000 2018", "text": "Um fort\u00edssimo abra\u00e7o, Cruzeiro do Sul - AC! https://t.co/bY7a5I2UVs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2941, "favorite_count": 15452, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043634817815011328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 24 20:11:32 +0000 2018", "text": "Obrigado ao xar\u00e1 pela homenagem. Bons tempos de Grupamento de Busca e Salvamento do Corpo de Bombeiros do RJ em 1985, onde ficamos em primeiro lugar no curso de 13 bravos mergulhadores aut\u00f4nomos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Xc9btZiXdG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 648, "favorite_count": 4030, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010978752862531586", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 10:19:20 +0000 2018", "text": "Para que servem os debates? Assista e comente. https://t.co/58b06F3biW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 615, "favorite_count": 3429, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032210604516405248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 01 12:31:08 +0000 2018", "text": "Quase 40% dos estudantes no ensino superior s\u00e3o analfabetos funcionais. Precisamos redirecionar os jovens para o conhecimento. Ningu\u00e9m quer saber de aluno sendo doutrinado em sala de aula para se tornar um militante. Queremos bons profissionais, isso que dar\u00e1 retorno \u00e0 sociedade!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2041, "favorite_count": 10244, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024633628788183040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 08 18:32:23 +0000 2018", "text": "Boa tarde! Novamente gostaria de agradecer as ora\u00e7\u00f5es e votos de apoio, carinho e considera\u00e7\u00e3o! O momento nos une e fortalece. Estamos em boas m\u00e3os. Aproveito para lembrar que t\u00e3o grave quanto a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 tentar roubar a nossa liberdade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10385, "favorite_count": 60895, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038495278297477125", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 25 23:17:29 +0000 2018", "text": "Estamos chegando mais longe devido a confian\u00e7a de voc\u00eas! Um abra\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. https://t.co/AgGz7dHsyS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 890, "favorite_count": 6183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978048251415982080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 10 12:52:13 +0000 2018", "text": "O Datafolha e o vexame de sempre. https://t.co/ipZbSMorKH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2198, "favorite_count": 8847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005794766972473344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 00:59:20 +0000 2018", "text": "solidariedade*", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 634, "favorite_count": 11962, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1072657119374135296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 09 21:02:52 +0000 2018", "text": "Live passada do facebook para o youtube: Fatos mais recentes e de interesse do nosso Brasil. https://t.co/vaZAiEJntb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3321, "favorite_count": 20672, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061001197048487936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 09:47:43 +0000 2018", "text": "O AMOR DA ESQUERDA E O SIGNIFICADO DE LIBERADADE DE EXPRESS\u00c3O PARA ELES. \u201cXingue-os do que voc\u00ea \u00e9 e acuse-os do que faz\u201d https://t.co/rPjjT4V9u0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9870, "favorite_count": 35847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049597265743151104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 04 17:32:09 +0000 2018", "text": "Para colocarmos o Brasil no caminho da prosperidade \u00e9 preciso compreender que todos estamos no mesmo barco, e que trabalhar para prejudic\u00e1-lo \u00e9 prejudicar a si pr\u00f3prio. Se cada um levar consigo estes valores, certamente chegaremos em posi\u00e7\u00e3o destaque no mundo. Conto com voc\u00eas!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 21188, "favorite_count": 130635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059136229210492930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 08 10:26:25 +0000 2018", "text": "- A imprensa diz que nosso palanque \u00e9 fr\u00e1gil para 2018.\n- Digo-lhes que o nosso palanque \u00e9 o povo, e n\u00e3o partidos pol\u00edticos. https://t.co/r6qTPCp9Px", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1291, "favorite_count": 8076, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982927639118798848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 12:29:50 +0000 2018", "text": "Que Deus conforte seus familiares e proteja a todos nesse injusto pa\u00eds! https://t.co/5FTzQDgueU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1914, "favorite_count": 9803, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026807626825457665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 16:01:12 +0000 2018", "text": "Obrigado Estad\u00e3o pela corre\u00e7\u00e3o! Seria de extrema import\u00e2ncia se existisse o mesmo empenho em corrigir os \"erros\" cometidos por voc\u00eas e seus colegas sempre contra a minha pessoa. Talvez seriam levados mais a s\u00e9rio. Um abra\u00e7o! https://t.co/5zZy3z21sT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 635, "favorite_count": 4497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023961717737488387", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 23:07:16 +0000 2018", "text": "Hoje, \u00c0s 20:30 (06/10/2018), realizaremos a \u00faltima live no facebook antes das elei\u00e7\u00f5es! Nos vemos l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3310, "favorite_count": 22803, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048711317111103489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 02 15:54:19 +0000 2018", "text": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 covardia mais torpe que a covardia da intelig\u00eancia, a burrice volunt\u00e1ria, a recusa de juntar os pontos e enxergar o sentido geral dos fatos.\u201d @OdeCarvalho", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1161, "favorite_count": 6022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013813124770729987", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 13:37:52 +0000 2018", "text": "@HelioMedeiros16 Parab\u00e9ns e um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "FanDoGGomez", "retweet_count": 14, "favorite_count": 377, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052191902382997506", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 20:30:14 +0000 2018", "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que falo: n\u00e3o podemos continuar com essa pol\u00edtica que busca apoio atrav\u00e9s de distribui\u00e7\u00e3o de cargos, minist\u00e9rios e diretorias. Esse \u00e9 um dos principais focos de corrup\u00e7\u00e3o e inefici\u00eancia do Estado. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1676, "favorite_count": 7975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036712996796592128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 13 21:11:17 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/1EPQq1lqKy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4745, "favorite_count": 31031, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040347205989744645", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 27 09:30:27 +0000 2018", "text": "Economia, turismo, seguran\u00e7a e muitos outros temas est\u00e3o diretamente ligados: https://t.co/HW45v4G8Ml", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2759, "favorite_count": 21006, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078221562568998912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 11:12:02 +0000 2018", "text": "O brasileiro desta vez tem a op\u00e7\u00e3o de escolher algu\u00e9m que pegue firme contra a viol\u00eancia, a favor do livre mercado, contra o aborto e a doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica na educa\u00e7\u00e3o, livre de acord\u00f5es pol\u00edticos e a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Mudaremos juntos a dire\u00e7\u00e3o do Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11789, "favorite_count": 51647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042733113716158465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 13 22:40:21 +0000 2018", "text": "Muita coisa vem sendo falada na tentativa de nos dividir e consequentemente nos enfraquecer. N\u00e3o caiam nessa! Desde o in\u00edcio sab\u00edamos que a caminhada n\u00e3o seria f\u00e1cil, por isso formamos um time s\u00f3lido e preparado para a miss\u00e3o de mudar o Brasil! N\u00e3o h\u00e1 divis\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9906, "favorite_count": 46397, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040369620346122241", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 04 00:11:41 +0000 2018", "text": "Humberto Costa, o Dr\u00e1cula da Lava-Jato, fazendo piada com a sa\u00fade do brasileiro, enquanto n\u00f3s expomos a verdade e procuramos o bem estar da popula\u00e7\u00e3o, com propostas: https://t.co/KvPc9tiJaK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 568, "favorite_count": 2480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948708476687126528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 04 10:35:45 +0000 2018", "text": "Gastamos cerca de 20 vezes menos que o segundo colocado, sem prefeitos, governadores ou m\u00e1quinas. Todo o poss\u00edvel quadro foi mudado gra\u00e7as a conex\u00e3o com o que almeja a popula\u00e7\u00e3o. Surge um novo momento, onde o estado servir\u00e1 \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o o historicamente destrutivo oposto!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15049, "favorite_count": 98497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059031437595295744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 24 18:46:19 +0000 2018", "text": "https://t.co/Ey4qUYlaDK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11197, "favorite_count": 37918, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956236739470741504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 15 16:56:59 +0000 2018", "text": "Hoje, \u00e0s 18h30, na ABAVAR de Registro/SP, conversaremos com produtores que mant\u00eam a economia da regi\u00e3o. Acompanhe ao vivo em nosso Facebook. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 1442, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952947733232586752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 30 13:35:03 +0000 2018", "text": "Nossa passagem por Curitiba e Ponta Grossa em 2 minutos. Muito obrigado Paran\u00e1. https://t.co/4NSj0jfbZu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 411, "favorite_count": 2651, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979713619037474818", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 20 23:16:41 +0000 2018", "text": "Meu anivers\u00e1rio \u00e9 amanh\u00e3 mas hoje recebi uma grande surpresa da Lilian. Obrigado pelo presente e pela considera\u00e7\u00e3o! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/6JAS2FSs4A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 757, "favorite_count": 7907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976236114720772097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 12 11:59:41 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Sebasti\u00e3o Bomfim: \u201dEm outubro, vou de Bolsonaro. Est\u00e1 decidido. Tive uma reuni\u00e3o face to face com Bolsonaro e vi um cara com posi\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas\u201d. https://t.co/ucDkL9di73", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2425, "favorite_count": 12014, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028611982231040001", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 28 22:00:37 +0000 2018", "text": "Lula, sem passaporte, ser\u00e1 preso se tentar sair do Brasil. Podemos dizer que ele est\u00e1 exatamente na mesma situa\u00e7\u00e3o em que se encontram os cubanos do programa \"Mais M\u00e9dicos.\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2325, "favorite_count": 11335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957735188452147203", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 06 16:18:18 +0000 2018", "text": "O Deputado Federal por S\u00e3o Paulo, Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP) se re\u00fane com venezuelanos opositores \u00e0 Ditadura de Maduro. Siga suas redes sociais e tenha acesso a mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/hrEUEMjSdk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 607, "favorite_count": 3601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026502735527665665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 08 18:34:04 +0000 2018", "text": "Chegada em Dourados-Mato Grosso do Sul. Mais um dos muitos combust\u00edveis de nossa energia! Obrigado a todos! Mais compromissos agora na regi\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/tF24CM1bvM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1326, "favorite_count": 5794, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "961669475111194626", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 14:32:51 +0000 2018", "text": "Riaffermo qui il mio impegno di estradare il terrorista Cesare Battisti, amato dalla sinistra brasiliana, immediatamente in caso di vittoria alle elezioni. Mostreremo al mondo il nostro totale ripudio e impegno nella lotta al terrorismo. Il Brasile merita rispetto! https://t.co/2mZj8ARpWi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4824, "favorite_count": 21959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052205736493805568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 00:54:40 +0000 2018", "text": "Com milh\u00f5es do governo, Folha de S\u00e3o Paulo joga sujo contra seus advers\u00e1rios. Assista @moura_101 . https://t.co/OWjVuB1kt0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 475, "favorite_count": 1764, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950893620143575041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 23:27:35 +0000 2018", "text": "\u00daltima entrevista antes do atentado. 06/set/2018. https://t.co/JEQuvzlqif", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7271, "favorite_count": 30126, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045092550791614464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 26 15:02:49 +0000 2018", "text": "Com 8 anos de idade Esther mostra que o jornalismo no Brasil tem futuro. https://t.co/ztuwVNorCk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1141, "favorite_count": 5755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033731497063264256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 28 15:21:33 +0000 2018", "text": "Por que jogar na conta da popula\u00e7\u00e3o se h\u00e1 alternativas para conter gastos? Esse \u00e9 o problema de usar estatais e minist\u00e9rios como moeda de troca em elei\u00e7\u00f5es, voc\u00ea n\u00e3o pode cort\u00e1-los pois estar\u00e1 cortando suas pr\u00f3prias pernas, a chamada \u201cgovernabilidade\u201d. Nosso objetivo \u00e9 diferente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4020, "favorite_count": 17281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001121304978718720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 13 18:06:59 +0000 2018", "text": "@naturezaeartes Sim. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Excelente trabalho! Muito obrigado!", "in_reply_to_screen_name": "naturezaeartes", "retweet_count": 151, "favorite_count": 2715, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073278120462028800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 17:36:22 +0000 2018", "text": "Essa hist\u00f3ria de o fantoche de corrupto admitir erros do seu partido \u00e9 pra boi dormir. A corrup\u00e7\u00e3o nos governos Lula/Dilma n\u00e3o era caso isolado, era regra para governar. Por isso est\u00e3o presos presidente, tesoureiros, ministros marketeiros, etc, al\u00e9m de tantos outros investigados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10291, "favorite_count": 47576, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052251920243380224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 11:24:20 +0000 2018", "text": "N\u00e3o permitiremos que controlem a m\u00eddia e a internet e que acabem com a Lava Jato. Nosso pa\u00eds n\u00e3o merece ser governado de dentro da cadeia ou por seus alinhados pol\u00edticos mascarados como op\u00e7\u00f5es, mas com a mesma ess\u00eancia que nos destr\u00f3i. Vamos juntos impedir que destruam o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14273, "favorite_count": 59975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047447252137119745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 19:47:05 +0000 2018", "text": "Recebendo comitiva representando grande parte dos Prefeitos do Brasil e buscando conhecer os problemas dos eleitos que vivem mais pr\u00f3ximos da popula\u00e7\u00e3o! Assista um pouco do que foi falado na reuni\u00e3o: https://t.co/iVpSV98Myx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3865, "favorite_count": 18258, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054821530327244803", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 19:07:04 +0000 2018", "text": "Mais verdades sobre a possibilidade de fraudes nas urnas eletr\u00f4nicas. https://t.co/XxwnrYaRqf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3381, "favorite_count": 12530, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037416845660311552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 18 20:54:11 +0000 2018", "text": "Ao Grande @RenzoGracieBJJ , grato pela considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/T7gze7XTmw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 545, "favorite_count": 2727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "975475476197240837", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 22 21:40:05 +0000 2018", "text": "- A Para\u00edba em 2 minutos.\n- O Nordeste \u00e9 Brasil. https://t.co/iLAw4sV68l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 741, "favorite_count": 3811, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010276259862073349", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 13:54:17 +0000 2018", "text": "Morador nos Estados Unidos diz porque votar\u00e1 em Jair Bolsonaro. https://t.co/93KOgRBhG1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1643, "favorite_count": 7168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030090373807448065", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 03 01:06:26 +0000 2018", "text": "Estou vendo muitos derrotados politicamente pregando \u00f3dio sem necessidade, relaxem, cultivem o que dizem pregar que a alma fica em paz! Um conselho de quem quer ver todos bem! Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10700, "favorite_count": 77522, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069397414929403904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 19:59:12 +0000 2018", "text": "Os dois! https://t.co/ta3O4fRK8Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5079, "favorite_count": 25637, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054099803624431616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 15:58:26 +0000 2018", "text": "Recebi apoio da Federa\u00e7\u00e3o das Empregadas e Trabalhadores Dom\u00e9sticos de SP. Ela destaca nossa extrema sinceridade e aten\u00e7\u00e3o sempre dada em visitas ao meu gabinete, e a demagogia do PT, que sempre disse representar a classe, mas a enganou. Veja o documento: https://t.co/TEidHkIP9E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8741, "favorite_count": 33658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056213541387190277", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 21 22:41:06 +0000 2018", "text": "Entrevista para o Programa Jornal da Clube. Assista: https://t.co/4BjZF8BBfl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 192, "favorite_count": 989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998695207175708682", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 09:47:28 +0000 2018", "text": "CONTROLE DA INTERNET mais a REGULA\u00c7\u00c3O DA M\u00cdDIA tem como principal objetivo de barrar o crescimento de ve\u00edculos independentes sob o pretexto de combater \u201cfontes n\u00e3o seguras\u201d e assegurar \u201cjornalismo s\u00e9rio\u201d, calando aqueles que n\u00e3o estiverem alinhados \u00e0 agenda globalista.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5408, "favorite_count": 25048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041262281714225154", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 20:01:06 +0000 2018", "text": "- PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS 2018. https://t.co/mb5hLLNxYM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1694, "favorite_count": 7974, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968939135472779264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 01:24:15 +0000 2018", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14313, "favorite_count": 74652, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055268771647180800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 14:20:14 +0000 2018", "text": "Estamos na reta final para as elei\u00e7\u00f5es. Mais uma vez parte da m\u00eddia de sempre lan\u00e7a seus \u00faltimos ataques na v\u00e3 tentativa de me desconstruir. O sistema agoniza, vamos venc\u00ea-lo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12889, "favorite_count": 55647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045679580206567424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 03 01:05:37 +0000 2018", "text": "@BrFerreira16 Kkkkkkkk... \u00e9 verdade!", "in_reply_to_screen_name": "BrFerreira16", "retweet_count": 7, "favorite_count": 144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069397207684694016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 10 15:50:46 +0000 2018", "text": "Entrevista com @eduribeirotv sobre a primeira semana da transi\u00e7\u00e3o de governo e mais. Se poss\u00edvel, assista. Um forte abra\u00e7o! https://t.co/Nq4QmBfXGP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3156, "favorite_count": 20499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061285042561974272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 14 23:22:52 +0000 2018", "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Foro de SP? basicamente \u00e9 roubar seu dinheiro para manuten\u00e7\u00e3o no poder de alinhados pol\u00edticos e muito mais como descrito na imagem. Pesquisem e se informem sobre este perigo que destr\u00f3i o Brasil h\u00e1 d\u00e9cadas e pode acabar com nossa liberdade brevemente: https://t.co/6HnnjhHkS8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3056, "favorite_count": 8804, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018274660163743744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 02 11:27:59 +0000 2018", "text": "Grato pela men\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o, @alexandregarcia ! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/QhgdzkiSsF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7370, "favorite_count": 44314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069191442898264064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 02:17:44 +0000 2018", "text": "https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/80XGfKlAJt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2542, "favorite_count": 14694, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047309695504060416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 13:17:10 +0000 2018", "text": "Primeira C\u00fapula Conservadora das Am\u00e9ricas: Por muito tempo o pensamento conservador e os valores familiares que predominam em nossa sociedade foram marginalizados gra\u00e7as a um projeto de poder revolucion\u00e1rio tocado por lideran\u00e7as de esquerda em todo o continente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5886, "favorite_count": 36571, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071755636680155140", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 03:23:24 +0000 2018", "text": "Nossa equipe est\u00e1 sendo formada visando um governo bem-sucedido sem a obsess\u00e3o pelo poder. Sem marketeiros, sem falsas promessas, sem discurso pronto e sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Somos os \u00fanicos realmente em condi\u00e7\u00f5es de mudar o Brasil! Boa noite a todos e fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5759, "favorite_count": 27567, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030656380045287427", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 23:31:49 +0000 2018", "text": "Band: Fim da reelei\u00e7\u00e3o, novo atentado e muito mais. https://t.co/P3krxvJBAB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2842, "favorite_count": 13272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054878088797057025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 11:49:48 +0000 2018", "text": "Servimos como fonte do plano de poder do Foro de SP e ainda somos v\u00edtimas das mazelas causadas por seus l\u00edderes. Al\u00e9m de 14 milh\u00f5es de brasileiros desempregados, hoje todos sofrem com a crise migrat\u00f3ria causada por Maduro no Norte do Brasil, regi\u00e3o visitada por n\u00f3s recentemente.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2814, "favorite_count": 14299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040930680337850368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 15:37:26 +0000 2018", "text": "A expans\u00e3o temporal ser\u00e1 de intermedia\u00e7\u00e3o do executivo, entretanto outras formas de aperfei\u00e7oamento dependem tamb\u00e9m do Congresso Nacional, cabendo o envolvimento de todos os interessados. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2001, "favorite_count": 20779, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079038691992104965", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 07 01:39:10 +0000 2018", "text": "Estaremos nesta quarta-feira (7 de fevereiro) Em Cascav\u00e9l / PR. Com @BolsonaroSP https://t.co/0JiaMwvtPS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 332, "favorite_count": 2172, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "961051679511797760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:14:51 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o ao Cear\u00e1! https://t.co/YJGTJdOKCT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1848, "favorite_count": 10466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043624692781846534", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 08 21:07:26 +0000 2018", "text": "Muito obrigado pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/N5pgacyvSX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6107, "favorite_count": 51244, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060639959391133697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 16 01:54:03 +0000 2018", "text": "Armas de fogo com regras. https://t.co/KaTvN026oM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 921, "favorite_count": 4288, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007803461117898752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 09 13:52:20 +0000 2018", "text": "Dif\u00edcil n\u00e3o se encantar e n\u00e3o se emocionar. Muito obrigado pela homenagem, D\u00e9bora Maciel! Logo estaremos 100%! https://t.co/FlrsUPF8hM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3795, "favorite_count": 23511, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038787189751132160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:24:12 +0000 2018", "text": "Um abra\u00e7o Niter\u00f3i - RJ. Valeu meu filho, @FlavioBolsonaro https://t.co/bvJFGcFtz4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3124, "favorite_count": 14602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046571450944098304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 01:04:38 +0000 2018", "text": "Em sua nova propaganda eleitoral, PSDB sugere que militares seriam todos incompetentes! https://t.co/t7TxHJlhii", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1488, "favorite_count": 6555, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037144438890553345", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 03 12:41:09 +0000 2018", "text": "Espalhando o amor e enfrentando o \u00f3dio: https://t.co/Y9i5QiD7St", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2373, "favorite_count": 10802, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025360924423741440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 01:17:36 +0000 2018", "text": "S\u00f3 n\u00e3o concorri com Lula porque ele est\u00e1 preso, condenado por corrup\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0gb4qI0usE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17523, "favorite_count": 93875, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1070849774432210944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 16:43:48 +0000 2018", "text": "\u201cProfessor\u201d militante de esquerda grita com aluno em sala de aula, ofende, mente, e aos berros, amea\u00e7a tirar pontos de quem tocar no nome BOLSONARO. https://t.co/FHG16d3tpu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3411, "favorite_count": 11143, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023972440517615616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 28 23:27:39 +0000 2018", "text": "Lindbergh Farias responsabiliza Bolsonaro, Moro e Globo por tiros em Curitiba. https://t.co/TfeGm4Sqth", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 511, "favorite_count": 2556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990372000551063552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 18:56:55 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o, Esp\u00edrito Santo!!! https://t.co/KGcntFOwFM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2967, "favorite_count": 16014, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054084131359985665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 23:49:28 +0000 2018", "text": "desinformar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 823, "favorite_count": 3820, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1029515377934516231", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 20:37:53 +0000 2018", "text": "No video: Meus filhos Fl\u00e1vio e @CarlosBolsonaro e dois de meus sobrinhos em Praia Grande - SP, no in\u00edcio dos anos 90.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 285, "favorite_count": 2612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032728657142468608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 08:53:12 +0000 2018", "text": "(26/09)#DiadoSurdo A Michelle \u00e9 minha esposa, sempre se dedicou a aprender com os deficientes auditivos. Aqui ela se apresenta, os parabeniza pela data, diz que ainda estamos no hospital, agradece o carinho e ora\u00e7\u00f5es e que continuar\u00e1 lutando pela comunidade surda. Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf37 https://t.co/f5y5smPXRW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7867, "favorite_count": 41856, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045234892060205056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 14 13:40:00 +0000 2018", "text": "Obrigado Picu\u00ed. Um grande abra\u00e7o Para\u00edba! https://t.co/nePQiSpPDT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 495, "favorite_count": 3140, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996022318735478784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 25 16:08:31 +0000 2018", "text": "Imagine o empres\u00e1rio encontrar no p\u00e1tio da sua f\u00e1brica quem um dia o assaltou ou violentou sua filha? Quando teremos um presidente preocupado com as pessoas honestas? Os que concordam com isso poderiam, como exemplo, empregar em sua pr\u00f3pria casa. https://t.co/J4kzagr5HQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2722, "favorite_count": 9800, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022151621919338498", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 19:55:35 +0000 2018", "text": "Hoje, \u00e0s 18:30h, (14/10/2018), faremos mais uma live com assuntos novos no facebook! Nos vemos l\u00e1! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5203, "favorite_count": 30707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051562178866802688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 19 13:11:59 +0000 2018", "text": "Em Bras\u00edlia, onde passaremos o dia com futuros ministros, recebendo informa\u00e7\u00f5es e estabelecimentos de metas iniciais para que comecemos agindo de forma efetiva no dia primeiro de janeiro de 2019. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que mudaremos a dire\u00e7\u00e3o que governos anteriores colocaram o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5533, "favorite_count": 44043, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075378208894271488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 18:10:17 +0000 2018", "text": "BRASIL ACIMA DE TUDO \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3683, "favorite_count": 23115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045012697186742272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 18 18:36:57 +0000 2018", "text": "Tenho independ\u00eancia para trabalhar e planejar. J\u00e1 recusei diversas ajudas financeiras significativas que pudessem acabar com essa independ\u00eancia. N\u00e3o quero dever nada pra ningu\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 governo que corresponda positivamente assim. Ou chego ao poder independente ou n\u00e3o chego!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2999, "favorite_count": 13649, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008780621659955200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 30 17:07:58 +0000 2018", "text": "Jovem Pan: Jair Bolsonaro e os caminhoneiros. https://t.co/cADxb8ZHTH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 1387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001872862427435012", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 04 22:58:07 +0000 2018", "text": "Capit\u00e3o PMERJ Stefan Cruz Contreiras. Nossos sentimentos. https://t.co/KEdQV2a168", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 562, "favorite_count": 3203, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992538892275417088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 26 13:06:51 +0000 2018", "text": "- Um minuto desta segunda-feira no Jap\u00e3o. https://t.co/Y9Ta8glbVG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 448, "favorite_count": 2556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968110109732646913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 13 09:52:47 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns m\u00e3es! Um presente verdadeiro \u00e9 possibilitar que durmam mais tranquilas sabendo que seus filhos voltar\u00e3o seguros para suas casas al\u00e9m de um estado com menos interfer\u00eancia em muitas esferas. \u00c9 poss\u00edvel termos for\u00e7a para come\u00e7armos isso a partir de 2019! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2491, "favorite_count": 15940, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995602747939606528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 13:26:53 +0000 2018", "text": "Em 2005 protestando, dentro do plen\u00e1rio, contra o Mensal\u00e3o do PT. https://t.co/IPohlRej3t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1327, "favorite_count": 6002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019211841015250944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 10 17:27:02 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a cada cidad\u00e3o, pai, m\u00e3e, filho e filha, pelos atos de solidariedade realizados nos \u00faltimos dias. Este apoio \u00e9 nosso combust\u00edvel. Tenho me comunicado menos por conta da recupera\u00e7\u00e3o, sendo auxiliado por um de meus filhos. Muito obrigado a todos! N\u00f3s vamos mudar o Brasil! https://t.co/wbmSbYAfWc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7636, "favorite_count": 35407, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039203609051836416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 09:25:46 +0000 2018", "text": "BRASIL: Um povo esgotado de pagar impostos e n\u00e3o ter respostas, dila\u00e7erado pelos maiores esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria protagonizados pelo partido do l\u00edder que continua dando ordens de dentro da cadeia. Transborda no brasileiro o sentimento angustiante de mudan\u00e7a. #PTn\u00e3o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7692, "favorite_count": 32132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052853234732290048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 21 16:33:03 +0000 2018", "text": "Um abra\u00e7o para a Associa\u00e7\u00e3o de capoeiristas. https://t.co/s30Ih8neWo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 2153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009836605346021379", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 15:30:53 +0000 2018", "text": "Diferente do candidato presidi\u00e1rio, sempre me posicionei contra o controle da m\u00eddia. Mesmo assim sou o alvo favorito. Parece que a liberdade n\u00e3o interessa para parte da imprensa aparelhada, mas apenas as rela\u00e7\u00f5e$ prom\u00edscuas com a esquerda, nocivas \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e \u00e0 democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10235, "favorite_count": 41199, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045697359806648320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 20:11:34 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/CljqYD6grY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3362, "favorite_count": 25202, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052290979410010113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 21 22:43:55 +0000 2018", "text": "Recordando o que quer a esquerda em sua verdadeira ess\u00eancia. Exatamente o oposto do que dizem pregar! Com a palavra Mauro Iasi, professor da UFRJ, militante de esquerda: https://t.co/7c94RePG3n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3235, "favorite_count": 9021, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032035597119090688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 11 16:19:28 +0000 2018", "text": "Uma breve conversa com Silvio Santos ao vivo no Teleton (10/11/2018). https://t.co/HDtG4hppR3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8591, "favorite_count": 60915, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061654652645707776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 10:11:48 +0000 2018", "text": "A forma de mudarmos o Brasil ser\u00e1 atrav\u00e9s da defesa das leis e da obedi\u00eancia \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, Assim, NOVAMENTE, ressaltamos que faremos tudo na forma da Lei! Qualquer forma de diferencia\u00e7\u00e3o entre os brasileiros n\u00e3o pode ser admitida. Todo cidad\u00e3o ter\u00e1 seus direitos preservados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10106, "favorite_count": 44898, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056126309540265984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 16:07:33 +0000 2018", "text": "BOLSONARO QUER O FIM DO MONOP\u00d3LIO DA TAURUS. https://t.co/4xIm2ye3RI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 712, "favorite_count": 4510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006206311472812032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 16 20:08:03 +0000 2018", "text": "Diferente do que diz o corrupto preso Lula sobre o novo governo ser preconceituoso por retirar m\u00e9dicos cubanos do pa\u00eds, foi Cuba que os retirou por recusar-se a pagar sal\u00e1rio integral a eles... Oferecemos asilo aos que querem ficar. Informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o chegando erradas na cadeia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13596, "favorite_count": 76693, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074395751046963201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 22:37:31 +0000 2018", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 20h, (11/10/2018), entraremos ao vivo no facebook para tratarmos brevemente sobre o perigoso Plano de Governo do PT.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4973, "favorite_count": 30384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050515769463844865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 13:33:41 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m mentiu mais que o PT nesta elei\u00e7\u00e3o. S\u00e3o mestres em enganar. Mudaram o plano de governo diversas vezes ap\u00f3s expormos seu vi\u00e9s totalit\u00e1rio. Agora dizem respeitar a fam\u00edlia, a democracia e a justi\u00e7a, mas sabemos que a miss\u00e3o do pai do Kit-gay \u00e9 soltar o chefe da quadrilha!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6969, "favorite_count": 29380, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055814725383131136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 08 23:35:39 +0000 2018", "text": "Caso a PEC da \"bengala\" n\u00e3o tivesse sido aprovada e Dilma impedida, esse petista do TRF-4 hoje seria ministro do STF. Cabe hoje ao Lula contar com a elei\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m que lhe garanta o indulto para 2019. E todos sabem quem s\u00e3o estes poss\u00edveis!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1857, "favorite_count": 8454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016103551473504256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:21:52 +0000 2018", "text": "Dia 28 de junho, quinta-feira, \u00e0s 11h40, pousaremos no aeroporto de Fortaleza/CE. Obrigado pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/FY0gzGIpdy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 722, "favorite_count": 3809, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012113816308670465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 17:08:02 +0000 2018", "text": "Durante muito tempo, o brasileiro teve que escolher entre op\u00e7\u00f5es que n\u00e3o o representava. Agora \u00e9 diferente! Amamos o Brasil, defendemos a fam\u00edlia e a inoc\u00eancia das crian\u00e7as, tratamos criminosos como tais e n\u00e3o nos envolvemos em esquemas de corrup\u00e7\u00e3o. Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9659, "favorite_count": 40718, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048620912122187777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 09:47:47 +0000 2018", "text": "Credenciamento Universal dos M\u00e9dicos: Toda for\u00e7a de trabalho da sa\u00fade poder\u00e1 ser utilizada pelo SUS. Isso permitira compartilhar e esfor\u00e7os nas \u00e1reas em que as demandas fossem maiores em cada momento. Saiba mais analisando nossos planos em https://t.co/yvI9KznFUU", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2609, "favorite_count": 12722, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054670711275642881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 25 14:18:46 +0000 2018", "text": "@JorgeVictorSoa2 @lsentoes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "JorgeVictorSoa2", "retweet_count": 14, "favorite_count": 232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1066697707002216448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 08 13:18:37 +0000 2018", "text": "Conhe\u00e7a o Mecanismo (Sistema). Imposs\u00edvel mudar o Brasil sem quebrarmos suas engrenagens. https://t.co/n0IUqCIclc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 664, "favorite_count": 4222, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982970973484920832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 22 08:42:34 +0000 2018", "text": "A Folha de S\u00e3o Paulo pergunta-nos sobre governabilidade. https://t.co/bXP6c9hpXZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1435, "favorite_count": 6486, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020952231082852352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 15 19:17:02 +0000 2018", "text": "Link da entrevista com @moura_101 . https://t.co/HVhcLx8WI2", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 75, "favorite_count": 299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964217005111947264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 15:29:18 +0000 2018", "text": "Ainda aguardo o mea-culpa de parte da imprensa e advers\u00e1rios que por dias associaram a mim um falso ataque contra eleitora do PT no Rio Grande do Sul desmascarado pela per\u00edcia, que provou que a pr\u00f3pria \"v\u00edtima\" produziu a su\u00e1stica em seu corpo. O preju\u00edzo precisa ser reparado!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15516, "favorite_count": 64612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055481435564449792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 01:38:42 +0000 2018", "text": "@lobaoeletrico \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "lobaoeletrico", "retweet_count": 531, "favorite_count": 4239, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1056359568979181568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 18:55:47 +0000 2018", "text": "Senhor Andrade, quem conversa com poste \u00e9 b\u00eabado. Existe um que est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o e voc\u00ea vai toda semana na cadeia visit\u00e1-lo intimamente al\u00e9m de receber ordens ! Cuidado que pelo desenrolar das not\u00edcias reveladas voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo! https://t.co/YLE8sO5PAJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14530, "favorite_count": 63276, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052271906433380352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 27 15:54:29 +0000 2018", "text": "Nunca o futuro breve pareceu t\u00e3o sombrio \u00e0 nossa frente, eis os fatos e que todos podemos mudar esta, h\u00e1 muito, duradoura dire\u00e7\u00e3o. Por #FernandaSalles ( @tercalivre ): https://t.co/FgaQRrhjiu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 218, "favorite_count": 1097, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957280660770533377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 07 16:16:41 +0000 2018", "text": "Os amigos socialistas unidos utilizando seu dinheiro e estrat\u00e9gias pelo plano de poder da esquerda! https://t.co/VAFbMPYgji", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 945, "favorite_count": 4206, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993525035330625536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 20 17:29:20 +0000 2018", "text": "Projeto Pensar Brasil: iniciativa do Deputado Federal @BolsonaroSP ,que desde 2017, convida profissionais de diversas \u00e1reas para explanar poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es na vida do brasileiro. Tema da vez: SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA com General Heleno e @MajorVitorHugo . https://t.co/AqY7p2gyaj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 369, "favorite_count": 1781, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976148698198691842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 04 03:37:18 +0000 2018", "text": "Obrigado aos que assistiram \u00e0 minha entrevista de hoje na Globo News. Vamos adiante! Um bom fim de semana a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5078, "favorite_count": 39737, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025586448668479488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 24 11:45:01 +0000 2018", "text": "Vereador Ottoni de Paula, Rio/RJ: \"Bolsonaro \u00e9 ditador?\" https://t.co/3YFWdYGlWd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 192, "favorite_count": 1032, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999617261320228865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 02 11:08:56 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/oKPc5kZ1Z6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1963, "favorite_count": 12985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036209352502403073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 01:02:00 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/UFOv19SvEg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5991, "favorite_count": 28913, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046928249069232128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 21:15:46 +0000 2018", "text": "Boa noite! Quem \u00e9 Marcelo de dois?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12850, "favorite_count": 67602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055931013157842944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 15 19:37:34 +0000 2018", "text": "Entrevista ao jornalista Ricardo Sapia sobre temas atuais. https://t.co/ooMb6mfoZJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 1165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996474690217693186", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 23:54:44 +0000 2018", "text": "@Giulianos21 Um forte abra\u00e7o para Natal! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Giulianos21", "retweet_count": 2, "favorite_count": 32, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019369845006258177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 09 11:43:02 +0000 2018", "text": "Um pequeno resumo sobre quem \u00e9 e as ideias de Bolsonaro. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/FrIjIzAhrU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 645, "favorite_count": 3101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983309305633009664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 13:38:47 +0000 2018", "text": "PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 - NACIONAL: https://t.co/lTJvh6KQXh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1562, "favorite_count": 6811, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029361696496922624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 20:47:38 +0000 2018", "text": "Ratinho fala quem \u00e9 seu candidato ao Senado por S\u00e3o Paulo: @majorolimpio (177). Para ter acesso a nossos candidatos pelo Brasil, acesse: https://t.co/5w4LJxhE3b https://t.co/PDCV1wcCkU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3583, "favorite_count": 16590, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048676175755857921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 20 00:54:39 +0000 2018", "text": "@roxmo Kkkk! T\u00e1 ok! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "roxmo", "retweet_count": 105, "favorite_count": 2188, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031343721193893895", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 11 02:30:55 +0000 2018", "text": "Na mediocridade da Folha de SP um Brasil sem futuro. https://t.co/ss8JTzp2li", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 487, "favorite_count": 2224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951280228520873984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 23 11:08:25 +0000 2018", "text": "Marina, o ativismo da esquerda, o aborto &amp; a maconha: https://t.co/wkGRzXNk69", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 732, "favorite_count": 3682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010479686558863360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 22:51:31 +0000 2018", "text": "Hoje (01/10/208), \u00e0s 20:30, realizaremos uma live no facebook sobre pol\u00edtica e quest\u00f5es nacionais! At\u00e9 l\u00e1! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4461, "favorite_count": 25979, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046895412077125632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 01 10:54:56 +0000 2018", "text": "Diretor do Datafolha: \"a inelegibilidade de Lula aprofunda a crise democr\u00e1tica.\" Folha de S\u00e3o Paulo e Datafolha seriam puxadinhos do PT e do sistema? Uma excelente an\u00e1lise. https://t.co/2uEYucARqB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 828, "favorite_count": 3499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959017217374466048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 12 13:54:46 +0000 2018", "text": "Grato pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o dos mais de 600.000 inscitos em nosso canal do youtube. https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/Z4DAcjKNiO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 593, "favorite_count": 4464, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006535283423285255", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 19 09:25:48 +0000 2018", "text": "https://t.co/XWitZIiCPC", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 814, "favorite_count": 4622, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031109969318477829", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 18:17:30 +0000 2018", "text": "Como parlamentar, propus penas mais severas para crimes passionais independentemente de sexualidade. Mulheres s\u00e3o as maiores v\u00edtimas destes crimes, que tamb\u00e9m atinge homossexuais. Seguirei defendendo que todos somos iguais perante a lei, e que assassinos sejam punidos duramente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11357, "favorite_count": 47607, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050087946873921536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 18 20:07:57 +0000 2018", "text": "Nossa constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o mapa e os princ\u00edpios liberais ser\u00e3o a b\u00fassola para navegarmos no caminho da prosperidade. N\u00f3s temos os fundamentos e as pessoas certas para, finalmente, trazer ao nosso pa\u00eds os valores que estampam a nossa bandeira verde e amarela: Ordem e Progresso!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8844, "favorite_count": 42359, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042143207696617472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 11 18:39:40 +0000 2018", "text": "Folha de S\u00e3o Paulo visita \"mans\u00e3o\" de Jair Bolsonaro em Angra dos Reis. https://t.co/rvoVCEI61Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 565, "favorite_count": 2248, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951524025146191872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:43:20 +0000 2018", "text": "Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! Mais rob\u00f4s nas ruas do Brasil! #NasRuasComBolsonaro https://t.co/3NuxxV8AL2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6391, "favorite_count": 24572, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054020316387782656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 10 21:33:07 +0000 2018", "text": "O Brasil n\u00e3o suporta mais 4 anos de PT, PSDB e aliados. Eis porque todos est\u00e3o contra n\u00f3s. https://t.co/Ci1y0p7iQ5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1083, "favorite_count": 4907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005925853254115328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 14 15:58:58 +0000 2018", "text": "Condicionamos \u00e0 continuidade do programa Mais M\u00e9dicos a aplica\u00e7\u00e3o de teste de capacidade, sal\u00e1rio integral aos profissionais cubanos, hoje maior parte destinados \u00e0 ditadura, e a liberdade para trazerem suas fam\u00edlias. Infelizmente, Cuba n\u00e3o aceitou.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17571, "favorite_count": 87011, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062736657416364032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 19:31:38 +0000 2018", "text": "I\u2019ve just received incredible words from the Prime Minister of Israel, Benjamin Netanyahu as well as from ambassador Yossi Shelley. Our friendship ties will undoubtedly result in mutual agreements that will surely benefit both of our nations and citizens. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3844, "favorite_count": 30957, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056991971850551296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 22:52:44 +0000 2018", "text": "LIVE YOUTUBE: Atualiza\u00e7\u00e3o sobre os intensos trabalhos realizados nos \u00faltimos dias, com Presidente eleito Jair Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 12 de Dezembro de 2018. https://t.co/NKT0qBCrza", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2173, "favorite_count": 14483, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072987645037473792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 17 14:08:23 +0000 2018", "text": "Entrevista durante passagem esta semana por Minas Gerais. Alguns temas atuais. Assista: https://t.co/9lZYpJgLjg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 546, "favorite_count": 2807, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030456308741402625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 19:50:46 +0000 2018", "text": "Em situa\u00e7\u00f5es como a que ocorreu em Manaus-AM, onde 4 bandidos foram abatidos durante uma a\u00e7\u00e3o em que usaram homens e mulheres inocentes como escudo humano, policiais devem ser condecorados e homenageados pelo sucesso na prote\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os. Deixo aqui, novamente, meus parab\u00e9ns!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8313, "favorite_count": 45348, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052285744553885696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 17:26:12 +0000 2018", "text": "Quando falamos de educa\u00e7\u00e3o de qualidade, n\u00e3o estamos tratando apenas de investimentos, mas da aplica\u00e7\u00e3o correta destes, al\u00e9m da desintoxica\u00e7\u00e3o do ensino, que tem sido usado para forma\u00e7\u00e3o de milit\u00e2ncia partid\u00e1ria. Isso \u00e9 decisivo para o Brasil voltar aos trilhos do conhecimento!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1645, "favorite_count": 7084, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967088212991725568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 26 13:06:16 +0000 2018", "text": "Gostaria de comunicar a indica\u00e7\u00e3o do General-de-Divis\u00e3o Carlos Alberto dos Santos Cruz para a Secretaria de Governo. https://t.co/hKeDnOsElM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6380, "favorite_count": 51635, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1067041849465102336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 01:15:28 +0000 2018", "text": "ENTENDA O QUE \u00c9 PRECONCEITO: https://t.co/PEeL5xqrmJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6889, "favorite_count": 24652, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043307760887242753", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 09:39:03 +0000 2018", "text": "Sempre dissemos que n\u00e3o existe salvador da p\u00e1tria, mas gra\u00e7as a uni\u00e3o do brasileiro temos a chance real de n\u00e3o virarmos a pr\u00f3xima Venezuela. Juntos, daremos o pontap\u00e9 para fazermos do Brasil uma das mais respeit\u00e1veis pot\u00eancias mundiais, cuja posi\u00e7\u00e3o jamais deveria estar de fora!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4018, "favorite_count": 18443, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052856574027460608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 19:07:29 +0000 2018", "text": "Nossas homenagens ao Soldado Leonardo Assun\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar/SP. Deus conforte seus familiares e amigos. https://t.co/YiCYS4mMUu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 386, "favorite_count": 2254, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951893413456211971", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 03 16:02:08 +0000 2018", "text": "A liberdade de express\u00e3o est\u00e1 acabando e a preocupa\u00e7\u00e3o jamais foi com a v\u00edtima, mas com a agenda socialista que tem a obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ser contrariada; aguarde, pois ir\u00e3o criar mais um tipo de fobia para rotula-lo e inclui-lo no hall dos que v\u00e3o contra os fatos. Mais um exemplo: https://t.co/qjnjlGsYGA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1492, "favorite_count": 4609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948585277676810240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 22 12:29:20 +0000 2018", "text": "\"Rob\u00f4s\" em Maracana\u00fa e Pacatuba. Obrigado meu Cear\u00e1. V\u00eddeo de @HeitorFreireCE : https://t.co/jRrMzeyDKs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 711, "favorite_count": 3775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988031999440023552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 11 10:34:51 +0000 2018", "text": "Nada apagar\u00e1 a chama da esperan\u00e7a que presenciamos nos olhos de cada um presente neste grande dia! Obrigado Juiz de Fora! Obrigado Minas Gerais! https://t.co/A22Q7PpYGU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5774, "favorite_count": 27373, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039462267706851328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 02 20:44:56 +0000 2018", "text": "Por muito tempo nossas institui\u00e7\u00f5es de ensino foram tomadas por ideologias nocivas e invers\u00e3o de valores, pessoas que odeiam nossas cores e Hino. Hastear uma bandeira do Brasil n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com pol\u00edtica, mas com o orgulho de ser brasileiro e a esperan\u00e7a de tempos melhores.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 23265, "favorite_count": 142185, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058459968943386625", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 16:25:29 +0000 2018", "text": "O brasileiro \u00e9 um povo que sorri, apesar de todos os problemas e mazelas que existem em nossa sociedade. N\u00e3o podemos perder jamais o bom humor, principalmente por press\u00e3o do politicamente correto. https://t.co/TO4Vp0YyTX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1835, "favorite_count": 8768, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030128423254061062", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 18 10:36:41 +0000 2018", "text": "ECONOMIA e GOVERNABILIDADE: Com a descentraliza\u00e7\u00e3o do poder dirimimos as suspeitas rela\u00e7\u00f5es prom\u00edscuas entre Federa\u00e7\u00e3o, Estado e Munic\u00edpio; combatendo os problemas peculiares de cada regi\u00e3o, facilitando ao cidad\u00e3o a fiscaliza\u00e7\u00e3o na aplicabilidade dos recursos p\u00fablicos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4563, "favorite_count": 24577, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041999444940677120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 18 00:53:00 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns Col\u00f4mbia e bom governo @IvanDuque ! O Foro de SP da m\u00e1fia bolivariana precisa ser combatido e a popula\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica do Sul vem dando seu recado! Logo mais, se Deus quiser, no Brasil! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/19PqBzI8qn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1007, "favorite_count": 5334, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008512871511273472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 20 22:07:36 +0000 2018", "text": "Chegada em Campina Grande - PB (21 de junho / quinta-feira) \u00e0s 15:00. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/NNEvqV1TRZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 579, "favorite_count": 2960, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009558410591956993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 12:03:07 +0000 2018", "text": "Entrevista a TV Cidade Verde: Infraestrutura, log\u00edstica, educa\u00e7\u00e3o, economia, turismo e contra as bravatas e mentiras, trazemos novamente os fatos e a verdade: https://t.co/TZazdJk7A1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2333, "favorite_count": 10363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055067159762755584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 14 16:51:45 +0000 2018", "text": "Visita ao Centro de Instru\u00e7\u00e3o Almirante Sylvio de Camargo (CIASC). \u00d3rg\u00e3o que atua na capita\u00e7\u00e3o de Oficiais e Pra\u00e7as do Corpo de Fuzileiros Navais, localizado na Ilha do Governador (Rio de Janeiro-RJ)! https://t.co/cI7FK2XFyz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 515, "favorite_count": 3285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996070572307120128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 22:21:59 +0000 2018", "text": ". @ronaldocaiado visita Jair Bolsonaro. https://t.co/tGVP2pcgDK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3951, "favorite_count": 25073, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050149470141378560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 02 14:33:52 +0000 2018", "text": "Reportagem sobre fato distorcido e usado de forma baixa em propaganda eleitoral na tv. Assista, tire suas conclus\u00f5es e se poss\u00edvel retransmita. https://t.co/wshOTufPOG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5876, "favorite_count": 13804, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036260929212764161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 01:18:45 +0000 2018", "text": "https://t.co/kGfmOBFBY4", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2265, "favorite_count": 9719, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050918730849574912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 05 00:19:55 +0000 2018", "text": "Nossa live hoje (04/10/2018). \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/OaIB9Ba5VW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2384, "favorite_count": 13270, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048004821519884288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 27 15:31:25 +0000 2018", "text": "Discurso completo de Trump em Davos: 1-REGULAMENTA\u00c7\u00c3O (governamental) \u00c9 IMPOSTO. 2-LIVRE COM\u00c9RCIO S\u00d3 \u00c9 POSS\u00cdVEL ENTRE PA\u00cdSES LIVRES. O COM\u00c9RCIO INTERNACIONAL PODE SER INJUSTO QUANDO UM DOS PA\u00cdSES \u00c9 ESTATISTA. https://t.co/9WmytDavMp (sugest\u00e3o de legenda para todos n\u00f3s).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 487, "favorite_count": 2217, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957274855891595265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 04 23:27:25 +0000 2018", "text": "Eduardo Costa ( @eduardocosta ) demonstra, mais uma vez, sua indigna\u00e7\u00e3o com a pol\u00edtica e cita Jair Bolsonaro. https://t.co/qGO1NPxvLq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 282, "favorite_count": 1733, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003780293378093057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 06 12:19:22 +0000 2018", "text": "A pris\u00e3o do Lula. https://t.co/K811pp1HEZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1704, "favorite_count": 7736, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982231285325217794", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 23:51:04 +0000 2018", "text": "https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/G9Nbq9AftS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3006, "favorite_count": 13668, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056332482004615168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 19:11:18 +0000 2018", "text": "Grato pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o, Campe\u00e3o @vitorbelfort ! https://t.co/kbStUMX4oH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8061, "favorite_count": 37875, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055899691148328965", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 30 14:54:22 +0000 2018", "text": "Nossa campanha custou cerca de R$ 1,5 milh\u00e3o, menos que a metade do que foi arrecadado com doa\u00e7\u00f5es individuais. Pretendo doar o restante para a Santa Casa de Juiz de Fora, onde nasci novamente. Acredito que aqueles que em mim confiaram estar\u00e3o de acordo. Muito obrigado a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 28032, "favorite_count": 166056, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057284584277241856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 21:02:11 +0000 2018", "text": "\u00c9 preciso inverter a l\u00f3gica em torno do programa, usado pela esquerda como voto de cabresto. Se est\u00e1 no Bolsa Fam\u00edlia quem n\u00e3o tem renda, o desemprego \u00e9 bem maior no Brasil. A efici\u00eancia deve ser medida pelas pessoas que deixar\u00e3o de precisar do benef\u00edcio. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1296, "favorite_count": 6783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037083427617615873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 21:50:40 +0000 2018", "text": "Logo mais, \u00e0s 20:00, quarta-feira,(24/10/2018), faremos nova live no facebook com novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas pelo PT a meu respeito! At\u00e9 logo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4903, "favorite_count": 24616, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055215019133202432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 22 15:10:53 +0000 2018", "text": "- Parab\u00e9ns Pol\u00edcia Militar do Estado do Rio de Janeiro. https://t.co/tEoml3lmkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1472, "favorite_count": 8434, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010178315590733825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 20:09:05 +0000 2018", "text": "Thank you President Putin! https://t.co/E55LTGw38t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5075, "favorite_count": 44004, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057001393884676096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 01:46:43 +0000 2018", "text": "Vamos evoluindo sempre juntos, Luiz. Um forte abra\u00e7o! https://t.co/dlPjGM9DVs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4375, "favorite_count": 39168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056723976729300992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 20:54:07 +0000 2018", "text": "Grande Rivaldo, parab\u00e9ns pela hist\u00f3ria de vida fant\u00e1stica e bilhante carreira como atleta. Um dos maiores meias do mundo. Tenha certeza de que voc\u00ea \u00e9 orgulho para todos n\u00f3s brasileiros. Muito honrado com suas men\u00e7\u00f5es! https://t.co/eXu4zVSYaI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3515, "favorite_count": 24920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047590644498268166", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 26 12:01:59 +0000 2018", "text": "- \"Entre um Governo corrupto e o povo, estamos com o povo.\" https://t.co/ta1gMxqRTW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3073, "favorite_count": 10726, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000346304764153858", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 27 13:27:10 +0000 2018", "text": "Via @odiodobem : \u201cO combate di\u00e1rio \u00e0 intoler\u00e2ncia\u201d. https://t.co/DpfbyqmUwX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 983, "favorite_count": 4549, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022835789284159489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 07:11:28 +0000 2018", "text": "...Um paralelep\u00edpedo no sapato da esquerda! https://t.co/uH22BtHdPy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 609, "favorite_count": 2463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978892312188215297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 24 16:19:25 +0000 2018", "text": "Agora, em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e o imenso carinho para com Jair Bolsonaro... Peda\u00e7o da camisa vale como recorda\u00e7\u00e3o... \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/oz2CP8lgPB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2485, "favorite_count": 10285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033025998911139840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 08 09:29:35 +0000 2018", "text": "Grande abra\u00e7o, Luiz Paulo!!! https://t.co/348kN9kn7D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 494, "favorite_count": 3017, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015890629879099392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 31 14:17:36 +0000 2018", "text": "Comunico que o Tenente-Coronel e Astronauta Marcos Pontes, engenheiro formado no ITA, ser\u00e1 indicado para o Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia. \u00c9 o quarto Ministro confirmado!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19048, "favorite_count": 137994, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057637718283276290", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 21:01:48 +0000 2018", "text": "O PT arrumou um cabo eleitoral que qualquer oposi\u00e7\u00e3o queria ter! Um forte abra\u00e7o ao Cid Gomes e lembran\u00e7as a quem for da fam\u00edlia! https://t.co/C4OMn8QNYA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6979, "favorite_count": 31271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052666009759432710", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 00:39:58 +0000 2018", "text": "A intoler\u00e2ncia dos \u201ctolerantes\u201d! Mais um dos milhares de exemplos, inclusive a tentativa de assassinato que sofri por um ex-membro do PSOL. Precisamos da internet para expor estas verdades, que s\u00e3o em sua grande maioria jogadas para debaixo do tapete! \u00c9 o desespero! Venceremos! https://t.co/ul9TYO7D8U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15131, "favorite_count": 49261, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053808073511448577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 22:46:32 +0000 2018", "text": "Recebemos visita de deputado \u00cdtalo-brasileiro Roberto Lorenzato trazendo o apoio e pedido de extradi\u00e7\u00e3o do terrorista italiano Cesare Battisti oriundos do Vice-Primeiro Ministro da It\u00e1lia. Compromisso mais que reafirmado! https://t.co/iHMq3hs73i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6193, "favorite_count": 26925, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055953855870050304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 27 19:30:46 +0000 2018", "text": "Trump pede ora\u00e7\u00e3o a Ben Carson. Em suas palavras muita coincid\u00eancia com o Brasil. Via @emb_resistencia https://t.co/88ODzvVCAw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1169, "favorite_count": 4691, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989949997062983680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 20 10:29:30 +0000 2018", "text": "Hoje pela manh\u00e3 recebi representantes de igrejas evang\u00e9licas dos EUA e conversamos sobre suas e nossas vis\u00f5es. Mesmo sendo cat\u00f3lico, creio que toda religi\u00e3o traz consigo algo que possa agregar a qualquer um de n\u00f3s! O que importa \u00e9 que sempre tenhamos f\u00e9! Um bom dia a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6327, "favorite_count": 60147, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075699705638731776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 00:13:57 +0000 2018", "text": "Live de hoje (05/10/22018): Bolsonaro em libras. https://t.co/FlVfaDOKHZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1789, "favorite_count": 9488, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048365707526901761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 05:16:59 +0000 2018", "text": "@pknvsty @BolsonaroSP Boa noite Patrick! V\u00e1 dormir, Rapaz! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "pknvsty", "retweet_count": 6, "favorite_count": 28, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019813329748021248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 06 11:10:49 +0000 2018", "text": "A fake news tem espalhado que a vice presid\u00eancia estaria acertada em caso de poss\u00edvel elei\u00e7\u00e3o presidencial. Em nenhum momento isso foi exigido. \u00c9 consenso ter um nome forte e que agregue, como j\u00e1 dito. E isto ocorrer\u00e1 brevemente! Um abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1030, "favorite_count": 6462, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949599129826623488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:52:07 +0000 2018", "text": "Obrigado Petr\u00f3polis!!! https://t.co/zvBp4kjA6P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3246, "favorite_count": 17632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046578475862233088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 06 15:53:45 +0000 2018", "text": "@_luaazevedo Eu que agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns pelo lindo e fant\u00e1stico talento! Quem acredita e tem f\u00e9 vai longe! Sucesso para voc\u00ea e um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 2491, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026496560140623872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 19:22:20 +0000 2018", "text": "Deus no comando! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ROLF2rd9fO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6085, "favorite_count": 46916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041044562909777920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 01:20:01 +0000 2018", "text": "Em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Aracaju para ouvir o povo Sergipano! Um forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/WLRTuFDNOQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 318, "favorite_count": 2160, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004533405063827458", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 12:16:30 +0000 2018", "text": "Me sinto extremamente honrado em ser o primeiro Presidente eleito do Brasil a visitar ao COT (Comando de Opera\u00e7\u00f5es T\u00e1ticas da Pol\u00edcia Federal) unidade de opera\u00e7\u00f5es especiais e Contra-Terrorismo da PF. https://t.co/khdliECxYi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6045, "favorite_count": 53083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072827530837721088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 30 20:52:52 +0000 2018", "text": "O melhor economista do Brasil aderiu a Jair Bolsonaro. Conservadores nos costumes e liberais na economia, um casamento perfeito! https://t.co/be7vXM776L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1119, "favorite_count": 4901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "958442916371865600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 09:55:05 +0000 2018", "text": "@JaniceMaciel3 Forte abra\u00e7o Janice!", "in_reply_to_screen_name": "JaniceMaciel3", "retweet_count": 21, "favorite_count": 584, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053585385937350656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 21:33:37 +0000 2018", "text": "A melhor forma de mostrar respeito \u00e0s pessoas \u00e9 tratando-as de igual pra igual, valorizando-as por seu car\u00e1ter e compet\u00eancia, n\u00e3o cor ou sexualidade, nem como se fossem mais fr\u00e1geis e incapazes. Ningu\u00e9m gosta de ser tratado como coitadinho. O Brasil \u00e9 um s\u00f3! \u00c9 de todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13922, "favorite_count": 55139, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055210728653766656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 19:24:53 +0000 2018", "text": "Combatendo as fraudes em programas sociais, sobra dinheiro para garantir maior renda aos mais necessitados. Descrentralizando recursos, estados e munic\u00edpios ter\u00e3o maior autonomia financeira para atender as peculiaridades de suas regi\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3763, "favorite_count": 18544, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050467289856794624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 10:43:39 +0000 2018", "text": "A maioria da imprensa cria falsa narrativa como se tivesse sido descartado por fulano e cicrano. Jamais me comprometi com nenhum dos citados. Sempre deixei claro que meu partido \u00e9 o povo e agora tentam desonestamente inverter a situa\u00e7\u00e3o para mais uma vez nos descredibilizar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1983, "favorite_count": 10457, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019895537548648449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 13 23:15:36 +0000 2018", "text": "- UFC 224 RIO/RJ.\n- Essa \u00e9 a nossa pesquisa de opini\u00e3o. https://t.co/72UAqU6iLv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1029, "favorite_count": 4913, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995804785650601986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 19:14:05 +0000 2018", "text": "Certo de que estamos no caminho certo! https://t.co/tlLqA0ww5g", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3322, "favorite_count": 19571, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045391142551007232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 15:57:15 +0000 2018", "text": "Veja nossas propostas e posicionamentos em https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/jTU4VLDRrV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3631, "favorite_count": 17673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053676528805011456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 12:50:16 +0000 2018", "text": "Confesso nunca ter visto nada parecido! Surpresa muito bacana! Um abra\u00e7o Mato Grosso do Sul! https://t.co/vefIrJyZmK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10855, "favorite_count": 56422, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054354250409631744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 19 23:54:43 +0000 2018", "text": "Ignorem essas not\u00edcias mal intencionadas dizendo que pretendermos recriar a CPMF. N\u00e3o procede. Querem criar p\u00e2nico pois est\u00e3o em p\u00e2nico com nossa chance de vit\u00f3ria. Ningu\u00e9m aguenta mais impostos, temos consci\u00eancia disso. Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13712, "favorite_count": 50089, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042562665124716545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 10:23:15 +0000 2018", "text": "Bolsonaro, o inverso do pau mandado de corrupto preso: https://t.co/YQBG1wwNVu", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2493, "favorite_count": 12592, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052505312501084160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 23:19:01 +0000 2018", "text": "(Ponta Grossa, Paran\u00e1 - 28/03/2018) via @BolsonaroPB https://t.co/VrY9gLLNjw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1575, "favorite_count": 6365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979135801031307265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 23:43:19 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/1b4WVua7DN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8109, "favorite_count": 42584, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054156206611283968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 15 10:35:51 +0000 2018", "text": "Entrada para palestra e conversa com maranhenses. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/xzAC6CvUpF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1169, "favorite_count": 4893, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007572384931614720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 15 20:56:19 +0000 2018", "text": "\u2b06\ufe0f https://t.co/CKlQCBER5E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 883, "favorite_count": 4982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996494508664803328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 20 13:50:30 +0000 2018", "text": "FHC diz que \u201cn\u00e3o conhece\u201d Jair Bolsonaro, mas Bolsonaro e o Brasil conhecem FHC. https://t.co/OimzqBo22X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 833, "favorite_count": 3880, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954712744103575554", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 01:46:33 +0000 2018", "text": "Canais do youtube como os de @OdeCarvalho , @padre_paulo @moura_101 , @bernardopkuster , @tradutores e tantos outros s\u00e3o \u00f3timas fontes de informa\u00e7\u00e3o que contrap\u00f5em muitos pontos omitidos pela maior parte da grande m\u00eddia! Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1029, "favorite_count": 5013, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013237388213194752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 22:39:16 +0000 2018", "text": "Republica\u00e7\u00e3o por incorre\u00e7\u00f5es na tabela anterior - fonte: https://t.co/Ss0GjNtnWG https://t.co/kr0EdxHnNv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 639, "favorite_count": 2304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950859546255413249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 15:43:27 +0000 2018", "text": "@grafitarte Parab\u00e9ns pelo trabalho! Sucesso!", "in_reply_to_screen_name": "grafitarte", "retweet_count": 81, "favorite_count": 681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055847384553611265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 08 09:52:29 +0000 2018", "text": "Nosso canal Jair Bolsonaro no Youtube estava fora do ar h\u00e1 alguns dias mas foi restabelecido. Agrade\u00e7o ao @YoutubeBrasil pela disponibilidade e suporte. Inscrevam-se: https://t.co/9lO2CQS8NY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2360, "favorite_count": 20673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071341736352464896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 12 18:17:26 +0000 2018", "text": "sobre* \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 63, "favorite_count": 789, "source": "Twitter for Android", "id_str": "973261702950260740", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 26 13:24:30 +0000 2018", "text": "Nossa candidatura \u00e9 irrelevante perto da crise nacional. Penso apenas no futuro do pa\u00eds. O povo tem que mostrar que o patr\u00e3o s\u00e3o voc\u00eas e n\u00e3o os pol\u00edticos. Desse movimento pode surgir um novo Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5064, "favorite_count": 22389, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000367072516374528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 04 16:49:13 +0000 2018", "text": "Meu sogro \u00e9 de Crate\u00fas, interior do estado do Cear\u00e1, minha filha de 7 anos tem sangue nordestino. N\u00e3o h\u00e1 oportunismo, n\u00f3s estamos do lado da verdade. N\u00f3s vamos vencer as mentiras do PT que colocaram o Nordeste e todo o pa\u00eds na lama depois de tanto roubar o povo brasileiro!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4457, "favorite_count": 20727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047891401793523712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 13:25:05 +0000 2018", "text": "Mais uma da Folha de SP! https://t.co/UWCD9Cp8gy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4846, "favorite_count": 20257, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053275846486777856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 13 01:08:18 +0000 2018", "text": "PESQUISA PRESIDENCIAL - RIO GRANDE DO SUL https://t.co/X3n7g2UYGN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1400, "favorite_count": 7705, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006704781514170368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 26 14:58:45 +0000 2018", "text": "O jornal estatal Granma, o \u00fanico de Cuba, publicou mat\u00e9ria com cr\u00edticas ao futuro governo. Cuba se alimentou de bilh\u00f5es de R$ de impostos dos brasileiros em nome do Foro de SP e em detrimento de seus cidad\u00e3os. N\u00e3o convidar seu ditador para minha posse foi mais um de meus acertos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8162, "favorite_count": 56538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077941792434253824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 05:14:15 +0000 2018", "text": "Esta semana estivemos no Vale do Ribeira - SP. Oportunidade para conversar com produtores  respons\u00e1veis por emprego e renda na Regi\u00e3o. Seguimos realizando outras agendas Brasilz\u00e3o adentro. Um forte abra\u00e7o a todos! Com @BolsonaroSP https://t.co/NNKrQ9iiLc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 191, "favorite_count": 1259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019812640577802240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 14 11:44:44 +0000 2018", "text": "- \u00c0s 12h05 de hoje, quinta-feira, pousaremos no aeroporto de S\u00e3o Lu\u00eds/Maranh\u00e3o.\n- Meu muito obrigado a todos pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. Jair Bolsonaro. Com @HeitorFreireCE https://t.co/YxUxUZRGu6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 548, "favorite_count": 3224, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007227334389325824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 09:32:15 +0000 2018", "text": "@VitorCarvalhoCR Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o e um forte abra\u00e7o, Vitor!", "in_reply_to_screen_name": "VitorTCCarvalho", "retweet_count": 34, "favorite_count": 402, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055753968754798592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 12 14:31:29 +0000 2018", "text": "inscritos* \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 64, "favorite_count": 1092, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1006544522740994050", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 21 22:59:16 +0000 2018", "text": "Obrigado Bel\u00e9m do Par\u00e1! https://t.co/c4IJ8Ilw9k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 899, "favorite_count": 6101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "966447257364123648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 01 14:28:31 +0000 2018", "text": "Ontem, em Guaratinguet\u00e1-SP, na formatura dos Sargentos da Aeron\u00e1utica, na Escola de Especialistas (EEAR). Hoje, em Resende-RJ, parabenizo os mais de 420 Aspirantes-a-Oficial formandos na Academia Militar das Agulhas Negras (AMAN). Brasil Acima de Tudo! Deus Acima de Todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4659, "favorite_count": 46259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068874487272222720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 21 23:48:10 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/KwK8FUia5t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 890, "favorite_count": 9724, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976606422157885440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 25 14:34:42 +0000 2018", "text": "Posicionamento de 12/jul/2017. Todos queremos um Brasil melhor. https://t.co/dBUYVR5VPL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 828, "favorite_count": 3754, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956535807032008704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 21:22:22 +0000 2018", "text": "Entendi! Valeu!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2612, "favorite_count": 22883, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055932674718740481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 26 19:26:22 +0000 2018", "text": "- @BolsonaroSP , em nome da Fam\u00edlia Bolsonaro fala sobre o Caso @gusttavo_lima . https://t.co/310Pf6yikR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1386, "favorite_count": 4565, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968205620594683904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 20 17:26:50 +0000 2018", "text": "Obrigado Caxias! Um forte abra\u00e7o a todos do Maranh\u00e3o! https://t.co/6Y6huEAyb9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 481, "favorite_count": 3470, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998253731253837824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 00:47:47 +0000 2018", "text": "Macei\u00f3 - Alagoas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/4FRRlIJrNF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3677, "favorite_count": 17982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046562282799583237", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 21:34:20 +0000 2018", "text": "Eu Presidente, caso chegue em minhas m\u00e3os proposta para descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto, garanto que ter\u00e1 meu veto. https://t.co/7xihdPJSdO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3624, "favorite_count": 14483, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026944657232674821", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 15:13:25 +0000 2018", "text": "Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15134, "favorite_count": 71420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054027885235834882", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 27 09:50:48 +0000 2018", "text": "Quero acreditar que a mat\u00e9ria divulgada na imprensa sobre estudantes de escolas militares custarem mais ao pa\u00eds n\u00e3o tenha sido em tom cr\u00edtico. Investimento maior na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica deve ser regra e o Brasil tem potencial para aplic\u00e1-la sem maiores problemas, basta independ\u00eancia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5972, "favorite_count": 27915, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034015364131315712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 25 03:18:23 +0000 2018", "text": "Parque das Na\u00e7\u00f5es em Lisboa - Portugal. Obrigado amigos! https://t.co/gUTE1ZHmnK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 649, "favorite_count": 4510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021957810303782912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 28 20:02:02 +0000 2018", "text": "- Porto Alegre/29 de agosto/quarta- feira.\n- Pouso \u00e0s 10h no aeroporto Salgado Filho.\n- Muito obrigado pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/3uCZ53mWnl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2069, "favorite_count": 10176, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034531573889212416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 19:34:34 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro recebe visita dos Senadores Chilenos Jaqueline Van Ryselberghe e Jos\u00e9 Durana. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d https://t.co/XkVWLg7c5h", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2746, "favorite_count": 15176, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052644053227978752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 10:04:40 +0000 2018", "text": "https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/7FuV1MYbV1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6893, "favorite_count": 23829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050688694569631744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 21 13:22:02 +0000 2018", "text": "A fakenews de todo dia: a sujeira atinge limites estratosf\u00e9ricos a ponto de tudo que possa ser negativo no mundo quando n\u00e3o descontextualizam tentam associar de um jeito ou de outro ao nome de Bolsonaro. Por que ser\u00e1? https://t.co/yATtBmmywD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 853, "favorite_count": 4922, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009788537020051456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 00:03:40 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5204, "favorite_count": 33872, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047275960058482689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 27 17:29:53 +0000 2018", "text": "Compet\u00eancia e car\u00e1ter est\u00e3o acima de sexo, ra\u00e7a, sexualidade, classe social, etc. A esquerda divide a sociedade para enfraquec\u00ea-la e assim conquist\u00e1-la. Nosso desafio \u00e9 fazer diferente. Vamos lutar para que as pessoas recebam destaque por postura, respeito, qualidades e virtudes. https://t.co/qC6NKHaEu0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1443, "favorite_count": 5341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012025234407477248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 10:45:55 +0000 2018", "text": "Estad\u00e3o chama eleitor de Bolsonaro de irracional! \u00c9 impressionante a que ponto podem chegar! https://t.co/TD3k0zQXpc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1626, "favorite_count": 8675, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029318193196793857", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 09 12:18:06 +0000 2018", "text": "As propostas de reforma da Previd\u00eancia divulgadas pela imprensa, sugerindo 40 anos de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria integral e 22% de al\u00edquota de INSS, n\u00e3o s\u00e3o de nossa autoria como tentam atribuir falsamente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13640, "favorite_count": 68683, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060869137176649728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 15:16:19 +0000 2018", "text": "INSCREVA-SE ou REINSCREVA-SE gratuitamente no canal com apenas um clique. https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/eqFk5UVqzE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 971, "favorite_count": 3247, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005106253415288837", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 17:13:15 +0000 2018", "text": "Meu advers\u00e1rio falou que vai combater o encarceramento e soltar criminosos da cadeia. Nossa preocupa\u00e7\u00e3o e prioridade s\u00e3o as pessoas de bem. Falo desde sempre, prefiro uma cadeia lotada de criminosos do que um cemit\u00e9rio lotado de inocentes. Se faltar espa\u00e7o, a gente constr\u00f3i mais!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 40421, "favorite_count": 145539, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049709386292191233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 02 23:28:36 +0000 2018", "text": "Temos a popula\u00e7\u00e3o e riqueza mais diversificadas do globo, com potencial de excel\u00eancia como sempre mostraram os fatos. Investir em pesquisa \u00e9 a base para que evoluamos e CRIEMOS RA\u00cdZES no Brasil para a verdadeira diversidade: educa\u00e7\u00e3o, economia, ci\u00eancia e tecnologia fiquem aqui. https://t.co/havi1scDml", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 684, "favorite_count": 2766, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948335244985470983", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 21:11:05 +0000 2018", "text": "H\u00e1 meses Bolsonaro e outros parlamentares costuram o apoio deputado por deputado, afastando-se do \"sindicato\" partid\u00e1rio que mergulhou o Poder na corrup\u00e7\u00e3o... https://t.co/lBfvk8dB5M", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 397, "favorite_count": 1993, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006282696073543680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 02 20:27:03 +0000 2018", "text": "Gravei programa com a respeitada jornalista @LedaNagle , que ir\u00e1 ao ar em seu canal no youtube, na noite desta segunda-feira (05/02/18). Nesta foto estou com meu filho, que me acompanhou, @bolsonarosp e ela com o seu, o jovem e bacana ator @DudaNagle . https://t.co/4Pj6T12f1T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 533, "favorite_count": 3161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959523580701798400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 13 00:20:51 +0000 2018", "text": "Eles dizem combater o preconceito, pela liberdade de express\u00e3o. Este tipo de crime \u00e9 uma rotina di\u00e1ria contra quem n\u00e3o faz parte dos amigos da esquerda. Mas isto voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 nos jornais da Globo e outros, assim como diretor do facebook pregando o \u00f3dio e espalhando fakenews. https://t.co/CZWYOZL18E", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2275, "favorite_count": 9281, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028798500019032066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 20:52:02 +0000 2018", "text": "O brasileiro desta vez tem a op\u00e7\u00e3o de escolher um Presidente que pegue FIRME CONTRA A BANDIDAGEM que apavora a popula\u00e7\u00e3o; Contra saidinha nas pris\u00f5es; A favor do LIVRE MERCADO; Contra ideologia de g\u00eanero e doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica nas escolas; CONTRA O DESARMAMENTO;", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5634, "favorite_count": 22948, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030195503907196929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 29 23:32:31 +0000 2018", "text": "Sujeitar automaticamente nosso territ\u00f3rio, leis e soberania a coloca\u00e7\u00f5es de outras na\u00e7\u00f5es est\u00e1 fora de cogita\u00e7\u00e3o. \u00c9 leg\u00edtimo que pa\u00edses no mundo defendam seus interesses e estaremos dispostos a dialogar sempre, mas defenderemos os interesses do Brasil e dos brasileiros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10256, "favorite_count": 73342, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068286614483468289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 03 11:00:21 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro vai a encontro para conversar com cat\u00f3licos: https://t.co/KuljgWJ66F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1779, "favorite_count": 16035, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069546876427534337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 09:54:24 +0000 2018", "text": "N\u00e3o tenho obsess\u00e3o pelo Poder. Queremos fazer diferente. Se for para fazer igual a todos estamos fora sem problema algum. A escolha \u00e9 dos eleitores.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 733, "favorite_count": 3594, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019883144294617089", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 13:18:12 +0000 2018", "text": "O poder popular foi substitu\u00eddo por um grupo fechado que usurpava as demandas sociais e assim tomava o controle de tudo, fundado por Lula e Fidel Castro em 1990, conhecido como Foro de S\u00e3o Paulo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2174, "favorite_count": 12169, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071755894801731584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 17 22:21:52 +0000 2018", "text": "Encaro o momento como uma miss\u00e3o. Todos estamos no mesmo barco e s\u00f3 sairemos da lama se remarmos contra a mar\u00e9 da corrup\u00e7\u00e3o e inefici\u00eancia, causadas pela atual forma de fazer pol\u00edtica no Brasil, que ser\u00e1 mantida pelos meus advers\u00e1rios. O desafio \u00e9 dif\u00edcil, mas estamos preparados!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3198, "favorite_count": 15396, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030580499020951553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 13 19:35:38 +0000 2018", "text": "Falou Cafu! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/48hM9QthT1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1575, "favorite_count": 11420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029089111158730752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 30 19:26:13 +0000 2018", "text": "- Pesquisa/Presidente/Bahia.\n- Obrigado meu Nordeste. \n- Um s\u00f3 Brasil. https://t.co/DVBdViDRoP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1017, "favorite_count": 6252, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001907652765634566", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 00:30:10 +0000 2018", "text": "Pombos* \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 557, "favorite_count": 6419, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041122032103116801", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 10:30:11 +0000 2018", "text": "- Obrigado Santo Amaro da Imperatriz.  \n\n- Um abra\u00e7o Santa Catarina. https://t.co/cFsxbGcAjU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 655, "favorite_count": 3717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989451568624873473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 00:18:44 +0000 2018", "text": "@filgmartin @FlavioBolsonaro Bem lembrado, Filipe. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "filgmartin", "retweet_count": 82, "favorite_count": 1290, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037132891204005888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:33:55 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2752, "favorite_count": 17923, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053096875082035207", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 09:43:46 +0000 2018", "text": "O Prontu\u00e1rio Eletr\u00f4nico Nacional Interligado ser\u00e1 o pilar de uma sa\u00fade na base informatizada. O cadastro do paciente reduz custos e facilitar\u00e1 o atendimento futuro por outros m\u00e9dicos, em outros postos ou hospitais. Al\u00e9m de tornar poss\u00edvel cobrar desempenho dos gestores locais.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5761, "favorite_count": 27829, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054669704126758913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 16:14:56 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro e o Soldado Ad\u00e3o no 9\u2022 Grupo de Artilharia de Campanha - Nioaque / MS (1989) https://t.co/0sNzqN1VwD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4771, "favorite_count": 26658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048607550877384704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 19 18:16:47 +0000 2018", "text": "A que ponto chegar\u00e3o? https://t.co/MjTqFEIVIU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2556, "favorite_count": 9890, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031243595355971584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 11:55:30 +0000 2018", "text": "UM POUCO DA REFORMA ADMINISTRATIVA: https://t.co/26MVwOxcEk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4755, "favorite_count": 19004, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050716588054335489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 22 00:32:21 +0000 2018", "text": "- Obrigado Campina Grande/PB.\n- Um abra\u00e7o Nordeste.\n. Em deslocamento para Patos/PB https://t.co/luqw8WHVsb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 969, "favorite_count": 4982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009957226667237377", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 14:37:52 +0000 2018", "text": "Nossa ida \u00e0 \u00c1sia demonstra nosso desejo de darmos novas e boas refer\u00eancias aos nossos jovens e ao Brasil. Esperamos voltar com mais ideias em favor do crescimento do nosso pa\u00eds, priorizando a educa\u00e7\u00e3o na base, o desenvolvimento, o respeito ao professor e a qualifica\u00e7\u00e3o do aluno.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1367, "favorite_count": 7444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967045852635148288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 16 22:49:36 +0000 2018", "text": "- Editorial do jornal O Estado de S\u00e3o Paulo: \"PT joga a cartada Bolsonaro.\u201d\n\n- Dentro do STF Gilberto Carvalho tenta tornar ineleg\u00edvel Jair Bolsonaro.\n\n- Pe\u00e7o compartilhar. https://t.co/7yhNtPvG7P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4369, "favorite_count": 9588, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986013770911805442", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 15 14:55:51 +0000 2018", "text": "Abrimos m\u00e3o de sediar a Confer\u00eancia Clim\u00e1tica Mundial da ONU pois custaria mais de R$500 milh\u00f5es ao Brasil e seria realizada em breve, o que poderia constranger o futuro governo a adotar posi\u00e7\u00f5es que requerem um tempo maior de an\u00e1lise e estudo. O Estad\u00e3o esnoba o bom jornalismo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10610, "favorite_count": 69240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073954796334399493", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 11:53:00 +0000 2018", "text": "Segundo marketeiro do DEM, estamos perdendo 20% de eleitores por m\u00eas. Creio que hoje devemos estar com uns - 80%. Ser\u00e1? KkkK https://t.co/Vsmyu512tO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 883, "favorite_count": 5827, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019550604023287810", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 27 19:08:58 +0000 2018", "text": "Boa tarde! Comunico em primeira m\u00e3o a indica\u00e7\u00e3o do Sr. Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, formado pelo Instituto Militar de Engenharia, Consultor Legislativo da C\u00e2mara Federal e ex-diretor do DNIT, ao Minist\u00e9rio da Infraestrutura.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7680, "favorite_count": 59019, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067495516227932164", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 13:53:28 +0000 2018", "text": "Procuraram minha m\u00e3e, caluniaram meu pai, reviraram minha inf\u00e2ncia e agora atacam uma funcion\u00e1ria que al\u00e9m de sua fun\u00e7\u00e3o tirava uma renda extra, como qualquer brasileiro humilde. A imprensa tenta me tornar criminoso, mas nem ela acredita, sen\u00e3o estaria me bajulando at\u00e9 na cadeia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6467, "favorite_count": 27165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029365389925527553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 20 00:54:47 +0000 2018", "text": "RIO VERDE - GO: Em festa t\u00edpica da regi\u00e3o falamos sobre economia, seguran\u00e7a e interesses do homem do campo e da cidade. https://t.co/HJHmirvyeS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 878, "favorite_count": 4150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020109731967504385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 29 16:30:17 +0000 2018", "text": "Obrigado pelo recado e considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/itcOs5KLpD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1425, "favorite_count": 7384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023606649100087296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 17:54:29 +0000 2018", "text": "PT: uma m\u00e1quina de corrup\u00e7\u00e3o e mentiras! https://t.co/wYgysVqwcW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13495, "favorite_count": 39557, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054430805617983490", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 27 15:24:00 +0000 2018", "text": "@RenzoGracieBJJ @gallerrapp Parab\u00e9ns pela vit\u00f3ria, Campe\u00e3o! Meu filho acabou de me informar! Um forte abra\u00e7o! Osssss", "in_reply_to_screen_name": "RenzoGracieBJJ", "retweet_count": 32, "favorite_count": 510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022865194635218945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 11 09:03:04 +0000 2018", "text": "Causa estranheza a defesa de Lula pedir transfer\u00eancia para depend\u00eancias militares. Afinal para a esquerda o militar sempre foi sin\u00f4nimo de tortura e desrespeito aos direitos humanos. \ud83e\udd14. https://t.co/guur8XLPoB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2616, "favorite_count": 11027, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983993825097068546", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 22:27:09 +0000 2018", "text": "@svillacajr @Poder360 Kkkkkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 104, "favorite_count": 757, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047614055450660865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 19 11:09:20 +0000 2018", "text": "Desde quando a Aeron\u00e1utica passou a apoiar transporte \u00f3rg\u00e3os, nos \u00faltimos 10 meses 476 f\u00edgados, cora\u00e7\u00f5es, rins, p\u00e2ncreas, pulm\u00f5es, ba\u00e7os, ... salvaram vidas. Parab\u00e9ns For\u00e7as Armadas. https://t.co/WVtAlzPpmS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2146, "favorite_count": 11218, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "975690681846042624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 25 16:56:25 +0000 2018", "text": "Este \u201cprofessor\u201d tem condi\u00e7\u00f5es de ministrar uma aula? https://t.co/rGJCH8i0JW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1917, "favorite_count": 7197, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989186377727336448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 10 14:59:37 +0000 2018", "text": "Embarcando para Belo Horizonte 13h50min pousaremos em Pampulha. https://t.co/eW6Bf5jo0N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1174, "favorite_count": 7765, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994592804356739073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 13:05:16 +0000 2018", "text": "Converdando com produtores do Vale do Ribeira - SP. https://t.co/BIIaf7TzK3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 140, "favorite_count": 989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019568788310839296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 20:08:23 +0000 2018", "text": "At\u00e9 ontem alguns sequer falavam meu nome, n\u00e3o crendo que os brasileiros desejariam uma pol\u00edtica diferente do tradicional toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1, respons\u00e1vel pela corrup\u00e7\u00e3o generalizada em nosso pa\u00eds. Agora imploram por aten\u00e7\u00e3o porque mesmo com estrutura continuam irrelevantes. N\u00e3o ter\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2670, "favorite_count": 13975, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006266918389649410", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 12 14:39:53 +0000 2018", "text": "Tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/gM7X42aswE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1012, "favorite_count": 4155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017418271514136576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 30 13:46:51 +0000 2018", "text": "Somente com a uni\u00e3o, num Brasil propositalmente estimulado para ser dividido, resgataremos nosso pa\u00eds! https://t.co/ex7vwZYXM4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10944, "favorite_count": 64579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057267590186352640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 31 21:29:10 +0000 2018", "text": "Ultrapassamos uma marca bacana no instagram: mais de 200.000 curtidas em uma \u00fanica foto. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/4kDoAijAoj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 956, "favorite_count": 8785, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024406642186743808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 14:45:16 +0000 2018", "text": "Pa\u00edses com mais liberdade econ\u00f4mica no mundo possuem taxas baix\u00edssimas de desemprego. N\u00f3s seguiremos este rumo. N\u00f3s criaremos emprego como nunca! O Norte e o Nordeste crescer\u00e3o! Sul, Sudeste e Centro-Oeste voltar\u00e3o a crescer! O Brasil ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4771, "favorite_count": 21488, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055470354569797632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 13:52:27 +0000 2018", "text": "Em breve vai ter mais gente pra jogar domin\u00f3 com o chefe corrupto presidi\u00e1rio na cadeia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12631, "favorite_count": 69287, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054732286976016384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 20:37:11 +0000 2018", "text": "Como de praxe, estivemos hoje em Resende (RJ), na Academia Militar das Agulhas Negras. 418 cadetes, homens e mulheres, receberam o Espadim. Pela primeira vez, a cerim\u00f4nia contou com a participa\u00e7\u00e3o de cadetes do sexo feminino, no total, s\u00e3o 30 pioneiras. Sucesso a todos! https://t.co/rAzLU2e6GB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1302, "favorite_count": 8513, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030916542123450368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 16:31:23 +0000 2018", "text": "Mensal\u00e3o, Petrol\u00e3o; mais de 60 mil assassinatos e 50 mil estupros por ano; apoio \u00e0s ditaduras venezuelana e cubana; ex-presidente, tesoureiros, ministros, parlamentares, marketeiros, presos e investigados por corrup\u00e7\u00e3o... quem precisa de Fake News quando se tem esses fatos?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18636, "favorite_count": 61874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053322730823663619", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 16 21:11:09 +0000 2018", "text": "- O Ex\u00e9rcito unindo e integrando.\n- Maturac\u00e1 \u00e9 Brasil. https://t.co/ymii6w2VBS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 261, "favorite_count": 1738, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008094652736696321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 15:22:26 +0000 2018", "text": "Regina Duarte visita Jair Bolsonaro. \ud83c\udf37 https://t.co/ZVtOrWnhGY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7608, "favorite_count": 50089, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050768666084737025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 10:21:58 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do Empres\u00e1rio Roberto Justus! https://t.co/5gbFfjymA6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14284, "favorite_count": 60923, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055404091428474880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 11 22:21:18 +0000 2018", "text": "Apoiar a Lava Jato \u00e9 fundamental no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no Brasil. O fim da impunidade \u00e9 uma das frentes que estanca o problema, outra \u00e9 atacar a corrup\u00e7\u00e3o na sua raiz, pondo fim nas indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do governo em troca de apoio. N\u00f3s temos a independ\u00eancia necess\u00e1ria para tal!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6089, "favorite_count": 28200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039640051142074369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 22 19:19:12 +0000 2018", "text": "Caso seja de seu interesse, segue link que exp\u00f5e mais detlahes sobre nosso trabalho e opini\u00f5es: https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/Hgj5SXyJXS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1583, "favorite_count": 5439, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976901124962881537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 15:55:11 +0000 2018", "text": "AP\u00d3S ATENTADO: Assista nossa entrevista com @BorisBrianCasoy dias antes de deixarmos o hospital. Assuntos de interesse nacional. https://t.co/HsTd16WCW9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2389, "favorite_count": 11264, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046790639457890305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 16:26:04 +0000 2018", "text": "Hoje estarei no programa Roda Viva, na TV Cultura, \u00e0s 22:15.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2815, "favorite_count": 15455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023967976595369984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 23 20:13:29 +0000 2018", "text": "Entrevista Para\u00edba: Jair Bolsonaro - temas da semana e muito mais. Assista. https://t.co/8K8BEPA2EA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 231, "favorite_count": 1237, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010616855667597318", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 29 15:21:20 +0000 2018", "text": "Os que hoje se colocam contra ou relativizam a Lava Jato, est\u00e3o tamb\u00e9m contra o Brasil e os brasileiros. Todo apoio \u00e0 opera\u00e7\u00e3o que est\u00e1 tirando o pa\u00eds das m\u00e3os dos que estavam destruindo-o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11967, "favorite_count": 72911, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068163002883629057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 14:36:31 +0000 2018", "text": "Hoje (sexta-feira - 12/01/2018 - 19:30h) estarei ao vivo, com Boris Casoy, na @RedeTV , tratando de temas nacionais relevantes! Ser\u00e1 um prazer ter sua companhia! Um forte abra\u00e7o e at\u00e9 l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 807, "favorite_count": 3563, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951825220339421184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 11:51:56 +0000 2018", "text": "@lsentoes Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "lsentoes", "retweet_count": 202, "favorite_count": 2632, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051078079664283648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 10:43:48 +0000 2018", "text": "@maepatriota Bom Dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "maepatriota", "retweet_count": 4, "favorite_count": 182, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014822145808093185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 29 10:34:08 +0000 2018", "text": "Uma muito producente e grata reuni\u00e3o com o Conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional dos EUA, John Bolton. Estive acompanhado de nosso futuro Ministro da Defesa (General Fernando), Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Ernesto Ara\u00fajo) e com o Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional (General Heleno). https://t.co/0AWhsJKXTf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6086, "favorite_count": 45128, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068090729698865153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 07 20:12:04 +0000 2018", "text": "Boa noite! Informo a todos a indica\u00e7\u00e3o da senhora Tereza Cristina da Costa Dias, Presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria, ao posto de Ministra da Agricultura.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11748, "favorite_count": 89424, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060263638026649610", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 29 14:14:39 +0000 2018", "text": "Temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, o povo. Voc\u00ea, cidad\u00e3o de bem, faz parte da solu\u00e7\u00e3o dos problemas do Brasil. https://t.co/L0CXPaBwCI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1084, "favorite_count": 4132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957980311312154624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 08 13:38:36 +0000 2018", "text": "- Candidato do PSOL, linha auxiliar do PT, acusa Bolsonaro do que eles s\u00e3o.\n- Assista: https://t.co/pPrBfS1cd2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1125, "favorite_count": 4712, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993847636930293760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 21 12:48:27 +0000 2018", "text": "Invers\u00e3o total de valores no Brasil. https://t.co/Ur5vG1HMLn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1132, "favorite_count": 5511, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020651721914310658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 12 22:34:38 +0000 2018", "text": "Meu filho,@BolsonaroSP , reuniu as informa\u00e7\u00f5es e entregou esta bacana homenagem! Vamos sair dessa! Muito Obrigado a todos! https://t.co/xXzWoUBIQt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7761, "favorite_count": 34211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040005795289681920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 20:47:55 +0000 2018", "text": "We defend the individual to verify the accuracy of the contents and/or sources in the press and internet. Conversely, the left openly states that they wish to control all media; which is the first step towards the establishment of a totalitarian State.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2639, "favorite_count": 13039, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053749677131292674", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 08 00:00:11 +0000 2018", "text": "https://t.co/yvI9KznFUU \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/FJjoognOlL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3075, "favorite_count": 31389, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060321045788442624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 01 13:32:17 +0000 2018", "text": "Sites de esquerda e/ou oportunistas ironizaram o pr\u00e9-natal odontol\u00f3gico para a preven\u00e7\u00e3o de partos prematuros. Vamos ouvir o Dr. David Harari sobre esse assunto. https://t.co/c7azyvAh6D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 541, "favorite_count": 2524, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947822792103333888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 04 12:32:27 +0000 2018", "text": "Sem estardalha\u00e7o, nossa equipe econ\u00f4mica tem feito um \u00f3timo trabalho de esclarecimento, focados nos interesses saud\u00e1veis dos produtores e geradores de empregos do pa\u00eds. Logo, tais aproxima\u00e7\u00f5es tornam-se naturais! https://t.co/hr9fg6OoeP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 903, "favorite_count": 4324, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014487100681539584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 05 09:15:31 +0000 2018", "text": "- Imagens impressionantes de Juiz de Fora/MG, momentos antes do atentado. \n- Saudades!\n- Um bom dia a todos! https://t.co/JbhIiIGfds", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7227, "favorite_count": 35936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048139611309051905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 24 20:28:23 +0000 2018", "text": "Chegada em Salvador - BA. Fant\u00e1stico como sempre o Gigante Nordeste! https://t.co/Jn76BwjGhv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1246, "favorite_count": 6225, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999748969956823040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 25 22:41:10 +0000 2018", "text": "Ser\u00e1 que ainda posso sentar no ch\u00e3o ou v\u00e3o problematizar mais este \u201cabsurdo e exagerado\u201d ato tamb\u00e9m? Kkkkkk https://t.co/YXsptdfREz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5506, "favorite_count": 45641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077695778112585734", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 15:13:02 +0000 2018", "text": "Total de valores devolvidos por @jairbolsonaro de sua cota parlamentar (2010 a 2017). Aguardando divulga\u00e7\u00e3o por parte da @folha ,dos demais \u00f3rg\u00e3os de imprensa e afins: https://t.co/g7oQgWiW1r", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3260, "favorite_count": 8573, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950747248878637056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 01 13:30:38 +0000 2018", "text": "O ano mal come\u00e7ou e a fakenews acordou voraz! https://t.co/QcIN9hBUEN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 232, "favorite_count": 1455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947822376401719296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 12:28:04 +0000 2018", "text": "Bolsonaro, economia, previd\u00eancia, propriedade privada, legisla\u00e7\u00e3o, aliados, posicionamentos internacionais, projetos... um pouco de nosso trabalho que fazem quest\u00e3o de omitir. https://t.co/JVYNpX5PXG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 460, "favorite_count": 1921, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951068120453648386", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 13 22:05:01 +0000 2018", "text": "Tomamos conhecimento de que a Caixa gastou cerca de R$ 2,5 bilh\u00f5es em publicidade e patroc\u00ednio neste \u00faltimo ano. Um absurdo! Assim como j\u00e1 estamos fazendo em diversos setores, iremos rever todos esses contratos, bem como os do BNDES, Banco do Brasil, SECOM e outros.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9617, "favorite_count": 59499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073338026347110400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 04 21:57:11 +0000 2018", "text": "Via Fl\u00e1vio Bolsonaro: Parece piada, mas isso \u00e9 o jornalismo na Globo News. Lament\u00e1vel! https://t.co/m7GT1gGzkE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1909, "favorite_count": 8907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025863243737309185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 11 17:29:55 +0000 2018", "text": "Magno Malta ( @MagnoMalta ) fala sobre Jair Bolsonaro. https://t.co/0axX74LnpA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 262, "favorite_count": 1337, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994993012940922881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 02 00:51:41 +0000 2018", "text": "Remexendo numas fotos e relembrando bons tempos! Boa semana a todos! https://t.co/ATbsvTyd6y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 422, "favorite_count": 5801, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "947993767734398979", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 30 22:00:31 +0000 2018", "text": "A Folha de S\u00e3o Paulo est\u00e1 praticando um desservi\u00e7o \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Mais uma Fake News sendo desmentida, dessa vez internacional. https://t.co/YBozP0OKVG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14160, "favorite_count": 60845, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057391826397732864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 20 22:10:48 +0000 2018", "text": "Bom final de semana a todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1588, "favorite_count": 13999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020430851488837634", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 23 12:39:16 +0000 2018", "text": "Entrevista - UM S\u00d3 BRASIL! https://t.co/wSTnTboLmf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 212, "favorite_count": 1028, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999268526161563648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 21:00:10 +0000 2018", "text": "A Folha de S\u00e3o Paulo diz que fui xingado por eleitores no aeroporto de Congonhas. A farsa do mau jornalismo \u00e9 desmontada pelas imagens. Uma senhora, em poss\u00edvel estado de embriaguez, d\u00e1 seu show particular. https://t.co/03jWy2f2tp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1639, "favorite_count": 6210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014252483311435776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 20:29:54 +0000 2018", "text": "Ap\u00f3s atentado Bolsonaro fala ao p\u00fablico pela primeira vez. Assista aos assuntos que foram tocados. https://t.co/g80pxwk8Hs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3159, "favorite_count": 14964, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041423956044079104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 09:35:35 +0000 2018", "text": "Educa\u00e7\u00e3o de base \u00e9 primordial! https://t.co/3cTqL4J4l2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4421, "favorite_count": 19673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053580478446518272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 07 18:45:07 +0000 2018", "text": "Constatamos em nossa viagem \u00e0 Asia a import\u00e2ncia que eles d\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia e Tecnologia. Com a palavra o Astronauta Marcos Pontes ,Tenente-Coronel da Aeron\u00e1utica. https://t.co/on2DzaZNab", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 349, "favorite_count": 1861, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971456726733115392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 10:30:18 +0000 2018", "text": "Fui surpreendido com a not\u00edcia que minha esposa retiraria imagens cat\u00f3licas da futura resid\u00eancia oficial devido sua religi\u00e3o. Ela evang\u00e9lica e eu cat\u00f3lico, ambos temos objetos que lembram nossa f\u00e9 em nossa casa! N\u00e3o por acaso, criam narrativas para nos desgastar a todo custo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10409, "favorite_count": 68982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074975132299526144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 27 13:36:51 +0000 2018", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o, Zilu! https://t.co/kv6j9BPQ8N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2071, "favorite_count": 13497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034072251249901568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 02 12:29:15 +0000 2018", "text": "O BRASIL POSSUI INTELIG\u00caNCIA ESTRAT\u00c9GICA? Cr\u00e9dito: \"Hoje no Mundo Militar.\" https://t.co/CU4JIYitF1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 199, "favorite_count": 1204, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948169315387346946", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 18:26:40 +0000 2018", "text": "- Maio/2015: o \"Voto Impresso\" come\u00e7ava se tornar lei. https://t.co/3i2pZ8MGEU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 543, "favorite_count": 2277, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952245526896013313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 04 03:52:15 +0000 2018", "text": "N\u00e3o entro no m\u00e9rito do que acham os que hoje comandam a Globo. Apenas lembrei o que disse o senhor Roberto Marinho, falecido em 2003, sobre o Regime Militar. A nota de mea-culpa citada por Miriam Leit\u00e3o foi lan\u00e7ada 10 anos ap\u00f3s sua morte.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8289, "favorite_count": 34440, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025590211114426368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 31 22:10:41 +0000 2018", "text": "Silas Malafaia e a desonestidade do Datafolha. https://t.co/V5qRibwtlp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 571, "favorite_count": 2185, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "958824887165972480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 18:52:05 +0000 2018", "text": "BANDIDO armado at\u00e9 os dentes atirando em homens, mulheres e crian\u00e7as inocentes s\u00f3 se resolve na bala. Quem n\u00e3o considera este fato ignora a pr\u00f3pria realidade que estamos vivendo e esse \u00e9 um sinal de que tudo permanecer\u00e1 do mesmo jeito. N\u00f3s entendemos e buscaremos a mudan\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5637, "favorite_count": 25058, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035238746608812033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 22 21:18:55 +0000 2018", "text": "#ConvencaoPSL2018 . \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. https://t.co/92BsgwhVxy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 498, "favorite_count": 2908, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021142570544652288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 20:02:37 +0000 2018", "text": "A persegui\u00e7\u00e3o aos apoiadores de Bolsonaro \u00e9 algo em escala absurda e ignorada propositalmente! https://t.co/fM5Ubv2Cwg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3863, "favorite_count": 14455, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052651115353759744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 29 12:53:06 +0000 2018", "text": "Pe\u00e7o mostrar esse v\u00eddeo para algu\u00e9m pr\u00f3ximo que n\u00e3o me conhe\u00e7a. Bom domingo a todos. https://t.co/JsePcMi95v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1657, "favorite_count": 5097, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023551994676555778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 11 16:35:40 +0000 2018", "text": "Boa tarde a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7288, "favorite_count": 107867, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061658731300249603", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 09:23:24 +0000 2018", "text": "#Fakenews : nenhum General trabalha no gabinete do gabinete de Eduardo Bolsonaro. https://t.co/dIhR8QLhzW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2867, "favorite_count": 15984, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076407847905300480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 16:33:19 +0000 2018", "text": "Divulguei as indica\u00e7\u00f5es de ministros em minhas redes e ficou bem claro que o crit\u00e9rio para as escolhas foi t\u00e9cnico. N\u00e3o sa\u00ed perguntando a regi\u00e3o de nascimento, cor da pele ou sexualidade de cada um, j\u00e1 que isso \u00e9 irrelevante para as demandas de nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3248, "favorite_count": 19828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076153651863924748", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 21:51:29 +0000 2018", "text": "@Smith_Hays Um forte abra\u00e7o @Smith_Hays", "in_reply_to_screen_name": "Smith_Hays", "retweet_count": 153, "favorite_count": 2684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046155527980494850", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 14:16:31 +0000 2018", "text": "@0_marcia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "0_marcia", "retweet_count": 13, "favorite_count": 547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036618948454821888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 08:57:46 +0000 2018", "text": "O PSDB mais que nunca se unindo ao PT. A narrativa de polariza\u00e7\u00e3o que sempre tentaram inventar vai esfarelando. https://t.co/jxNuL4WnBS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1393, "favorite_count": 5751, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030015749627240449", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:11:31 +0000 2018", "text": "Tomaremos as medidas cab\u00edveis e aconselho todos que s\u00e3o acusados injustamente de barbaridades a fazerem o mesmo! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6248, "favorite_count": 31299, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053091239308992512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 19:21:01 +0000 2018", "text": "An\u00e1lise dos \u00faltimos momentos, por Claudia Wild (Jornal Hora Extra - Goi\u00e2nia). O Fen\u00f4meno Jair Bolsonaro: o \u00fanico a empolgar o Brasil! https://t.co/yIRTAFeDaT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 737, "favorite_count": 2795, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952259207667048448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 21:19:15 +0000 2018", "text": "Assista \u00e0 entrevista com #BolsonaroNaJovemPan \u00e0s 18h30 em #OsPingoNosIs, em https://t.co/1r5qTS6hvA.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3169, "favorite_count": 14049, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044335476877004800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 03:01:45 +0000 2018", "text": "A independ\u00eancia \u00e9 o \u00fanico caminho para ter um governo que atenda \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o em primeiro lugar SEGURAN\u00c7A e EMPREGO! Sem estar livre de acord\u00f5es, tudo que \u00e9 falado da\u00ed em diante n\u00e3o passa de conversa pra boi dormir. #Capit\u00e3oBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2386, "favorite_count": 10602, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030650933649256448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 16:26:02 +0000 2018", "text": "Sabatina na Rede Record. https://t.co/O6qMpRTq1A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 384, "favorite_count": 2570, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029766175016792064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 00:48:41 +0000 2018", "text": "Muito obrigado, Ronaldinho! \u00c9 uma honra! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/tyW8XAISKW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18200, "favorite_count": 96727, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048736840247902208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 19:47:27 +0000 2018", "text": "Fernanda Venturini e amigas visitam Jair Bolsonaro. Muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf37 https://t.co/3D4Nr9T8xe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4167, "favorite_count": 24870, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053734462230614016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 14:51:52 +0000 2018", "text": "Ao chamar o eleitor de Bolsonaro de irracional, o Estad\u00e3o est\u00e1 ofendendo milh\u00f5es de brasileiros que simplesmente est\u00e3o cansados dos modelos de governo que tomaram de conta do Brasil nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Rid\u00edculo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5134, "favorite_count": 23219, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029380085974007811", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 05 11:24:22 +0000 2018", "text": "Usando t\u00e1tica do MST ativistas quilombolas de Eldorado/SP fecham rodovia. https://t.co/WHN82MC4PM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 861, "favorite_count": 3312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992726692346122240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 13 23:36:57 +0000 2018", "text": "Entenda rapidamente o que significa o socialismo em nossa sociedade: https://t.co/JAHYJYU0FJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2896, "favorite_count": 7961, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029149840704458752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 17 02:07:19 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o aos movimentos espont\u00e2neos espalhados por todo o Brasil neste final de semana por minha recupera\u00e7\u00e3o. Tenham certeza que isso nos d\u00e1 for\u00e7as para cumprir nossa miss\u00e3o! Vamos mudar o Brasil! Muito obrigado a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/r5OQMaN9ZS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6336, "favorite_count": 30743, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041508868390641664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 09 09:09:02 +0000 2018", "text": "Campinas-SP e Pouso Alegre-MG. (08/03/2018)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/tk6kWtwP6t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 878, "favorite_count": 4369, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "972036529085452288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 14 15:39:08 +0000 2018", "text": "- Muito racismo e homofobia juntos...\n\n- Chega do politicamente correto. https://t.co/NEDicIIMar", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3657, "favorite_count": 14205, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "985180663157534720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 20 10:13:18 +0000 2018", "text": "Juca Kfouri \u00e9 condenado por agress\u00f5es verbais contra Jair Bolsonaro (cabe recurso). Por Fernanda Salles. https://t.co/MPreIQxQ3i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 651, "favorite_count": 4114, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "976038965814972416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 01 23:25:36 +0000 2018", "text": "Quem desconsidera o plano de poder e a ideologia por tr\u00e1s da corrup\u00e7\u00e3o observada em nosso Brasil, ou \u00e9 muito inocente, ou est\u00e1 com m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1850, "favorite_count": 9195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980587011856830465", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 03 22:36:41 +0000 2018", "text": "Conex\u00e3o Dubai. Obrigado!!!! https://t.co/pR7fWRIpce", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 532, "favorite_count": 3344, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970065451438002176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 29 11:27:33 +0000 2018", "text": "Garotada, obrigado pela confian\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o o combust\u00edvel da nossa esperan\u00e7a de um Brasil melhor! Meus parab\u00e9ns, um forte abra\u00e7o a todos e boa sorte! V\u00eddeo via @tercalivre https://t.co/lDaEnC1ohv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1329, "favorite_count": 6501, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990553167715762177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 07:36:32 +0000 2018", "text": "Instituto de pesquisa prepara terreno para poss\u00edvel fraude. https://t.co/skLdRxTGZ2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3721, "favorite_count": 13200, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050289027138691072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 25 00:50:51 +0000 2018", "text": "O Ex\u00e9rcito Brasileiro atendendo o nordestino do semi-\u00e1rido. https://t.co/CwXx6mNqnC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 649, "favorite_count": 3332, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033154705847975936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 28 22:36:54 +0000 2018", "text": "EM 2013: Pesquisando no youtube encontramos muitas informa\u00e7\u00f5es que inocentes n\u00e3o sabem e os canalhas omitem, sobre o que \u00e9 o Programa \u201cMais M\u00e9dicos\u201d cubanos. https://t.co/1Lvy9YqYCB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 390, "favorite_count": 1474, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "957744320873771009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 16:06:49 +0000 2018", "text": "Em 2011, Bolsonaro deflagrava liga\u00e7\u00e3o do PT com ditaduras sanguin\u00e1rias como a de Kadafi, Ditador da L\u00edbia. Assista: https://t.co/lQYKReUIMN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3336, "favorite_count": 12843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052591774714261504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 19 12:45:23 +0000 2018", "text": "Menos Estado e mais liberdade para o produtor rural. Garantia \u00e0 propriedade privada, seguran\u00e7a, fim da ind\u00fastria das multas e menos impostos. https://t.co/iNLmccE75d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1198, "favorite_count": 4844, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954333967112486913", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 04 01:16:52 +0000 2018", "text": "S\u00f3 uma pequena zuera! Kkkkkk... forte abra\u00e7o e que comecem as especula\u00e7\u00f5es midi\u00e1ticas absurdas!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2851, "favorite_count": 33460, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069762428571926528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 22 14:30:46 +0000 2018", "text": "As privatiza\u00e7\u00f5es, mais que combater a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 um duro golpe nos hospedeiros do socialismo, isso mesmo estaremos cortando a fonte de renda dos comunistas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2075, "favorite_count": 9917, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955447651838738433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 27 14:36:13 +0000 2018", "text": "Hoje pela manh\u00e3 (27/11) embarcamos novamente rumo \u00e0 Bras\u00edlia para compromissos na transi\u00e7\u00e3o do governo. Seguimos firmes na miss\u00e3o de construir um Brasil melhor para todos os brasileiros! https://t.co/9zqSfCfSLn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5003, "favorite_count": 45509, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067426876581339136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 10:34:03 +0000 2018", "text": "- T\u00e3o ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o institucionalizada pelo PT \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica. \n\n- Vitimizam-se e culpam terceiros pelos seus crimes.\n\n- Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! https://t.co/3VbmX1PnQc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1838, "favorite_count": 5294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978943291973623809", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 17:30:16 +0000 2018", "text": "Como de praxe, Jair Bolsonaro faz mais uma visita os amigos dos BOPE. https://t.co/4pi9KSHEvU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2447, "favorite_count": 13204, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051887998101544962", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 18 21:49:37 +0000 2018", "text": "General Mour\u00e3o: \"Estou com o deputado Bolsonaro e espero que ele seja eleito presidente do Brasil.\" https://t.co/nKeSu6c3zN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2857, "favorite_count": 11423, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986723447786098690", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 04:59:12 +0000 2018", "text": "Apagou mas temos o print da clara express\u00e3o de amor ao pr\u00f3ximo: https://t.co/jU4cxr7Tji", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 653, "favorite_count": 3802, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019808853830111232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 22 15:57:41 +0000 2018", "text": "- Lula: \"Temer quer os eleitores de Bolsonaro.\"\n\n- Esses 2 indiv\u00edduos ainda falam em candidaturas... https://t.co/VD7JSTytVc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 604, "favorite_count": 3370, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "966703548934303744", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 05 10:21:24 +0000 2018", "text": "Esta semana damos mais um grande passo com o in\u00edcio do funcionamento do grupo de transi\u00e7\u00e3o de governo, absorvendo informa\u00e7\u00f5es para restrutura\u00e7\u00e3o do Brasil. Em Bras\u00edlia, teremos acessos iniciais a n\u00fameros e informa\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o passadas aos brasileiros!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10896, "favorite_count": 82716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059390215868026884", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 28 13:43:36 +0000 2018", "text": "Na barbearia, bate papo sobre Brasil. https://t.co/Qx7btIhmvR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 353, "favorite_count": 2394, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023202313224245248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 20 02:46:49 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/VL5p6tvY6H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 573, "favorite_count": 5022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998032265035833344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 15:21:41 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro visita @domoranijoao , Cardeal e Arcebispo do Rio de Janeiro! https://t.co/nXRnRHfp5X", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3360, "favorite_count": 16029, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052580413527461888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 09:38:34 +0000 2018", "text": "REDE RECORD: 14/10. O in\u00edcio da segunda semana de Jair Bolsonaro no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais. https://t.co/LEBrLabmW1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2654, "favorite_count": 13209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051769289819258881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 29 03:14:18 +0000 2018", "text": "Parabenizo os caminhoneiros pela luta justa contra mazelas que atingem a popula\u00e7\u00e3o causadas pela corrup\u00e7\u00e3o enraizada em nosso pa\u00eds. Pe\u00e7o sabedoria para que tudo volte \u00e0 normalidade antes que a situa\u00e7\u00e3o piore e caia na conta de voc\u00eas o que \u00e9 de total responsabilidade do governo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3358, "favorite_count": 19196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001300675488354310", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 00:52:56 +0000 2018", "text": "Depois de d\u00e9cadas, o Brasil finalmente tem a chance de eleger um presidente que carrega verdadeiramente os valores dos Brasileiros. Vamos juntos mudar os rumos da nossa na\u00e7\u00e3o! Vamos votar Jair Bolsonaro presidente 17! Um forte abra\u00e7o a todos e at\u00e9 a vit\u00f3ria, se Deus quiser! https://t.co/bFn17omhAp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16760, "favorite_count": 72209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056348052624158721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 09:23:31 +0000 2018", "text": "Prospreridade! Saiba mais sobre detalhes de nossas propostas e ideias defendidas em https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/KBDkYrtpUk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3685, "favorite_count": 13993, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055751770385891328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 15 00:19:27 +0000 2018", "text": "Por @HeitorFreireCE *Emocionante carreata em *Quixad\u00e1*, sert\u00e3o central do estado. O Cear\u00e1, o Nordeste, o Brasil acordou!! Antes conhecido como \u201ccurral eleitoral\u201d da esquerda, agora um grande centro e difusor de ideais da direita e dos conservadores de todo Pa\u00eds! https://t.co/jHaA35EdUg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1067, "favorite_count": 4305, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963930721101537280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 04:08:46 +0000 2018", "text": "- Cor\u00e9ia do Sul x Cor\u00e9ia do Norte.\n- um s\u00f3 povo, duas ideologias.\n- com @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro  e @CarlosBolsonaro https://t.co/zZASSxDSaH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 716, "favorite_count": 2892, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968699470618746880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 17 19:58:43 +0000 2018", "text": "- Chegada h\u00e1 pouco!\n- Obrigado Natal/RN.\n- Um abra\u00e7o Nordeste. https://t.co/tzpwxCnx7Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1229, "favorite_count": 6193, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997204790273769478", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 09:29:12 +0000 2018", "text": "Os venezuelanos morrem de fome devido \u00e0 tirania de um governo que anda de m\u00e3os dadas com a ditadura cubana. Via BNDES e outras fontes de seu dinheiro o Brasil \u00e9 um dos maiores patrocinadores do socialismo que massacra milh\u00f5es no mundo. Isso vai mudar! Conosco, o foco \u00e9 o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10736, "favorite_count": 44256, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046331115563364353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 20:41:41 +0000 2018", "text": "@luizinhocrf \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "luizinhohang", "retweet_count": 11, "favorite_count": 144, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048674678913556480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 00:33:02 +0000 2018", "text": "O PT \u00c9 O BRASIL \u00c0 BEIRA DO ABISMO. https://t.co/6sWCtLrK63", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5157, "favorite_count": 22222, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055618267862237184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 11:10:38 +0000 2018", "text": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com  a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8063, "favorite_count": 43453, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053966785593139201", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 00:12:06 +0000 2018", "text": "Bolsonaro e Haddad citados na Lava-Jato. Tirem suas conclus\u00f5es! https://t.co/j0NNyDFz5O", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7697, "favorite_count": 24943, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054888224219381763", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 19:07:00 +0000 2018", "text": "Segundo a Revista Veja sou o principal beneficiado com as fakenews, pois as not\u00edcias seriam a meu favor! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. T\u00e1, ok! https://t.co/48Iv0E0Mv1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 587, "favorite_count": 3226, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952618065669304320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 21:02:25 +0000 2018", "text": "brilhante* \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 491, "favorite_count": 6535, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1047592734943526912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 08 15:54:54 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/89mGUtw7Jv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2150, "favorite_count": 13280, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071432941627150336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 16 20:37:15 +0000 2018", "text": "Fatos desta sexta-feira 16. https://t.co/kuJswJztZF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1621, "favorite_count": 12303, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1063531463830880256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 21:31:30 +0000 2018", "text": "Uma cidad\u00e3 brasileira fala ao Brasil. Assista: https://t.co/AgMMvWBaIn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2290, "favorite_count": 9820, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051223931573690371", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 00:25:26 +0000 2018", "text": "Os dados citados pela jornalista da Globo sobre mortes por homofobia s\u00e3o totalmente constet\u00e1veis pois n\u00e3o se baseiam em inqu\u00e9ritos policiais, mas em mat\u00e9rias de jornal. \u00c9 um desrespeito aos homossexuais que tamb\u00e9m sofrem com viol\u00eancia mas s\u00e3o tratados como ferramenta ideologica.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7894, "favorite_count": 31964, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034597860799602688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 17:02:04 +0000 2018", "text": "Entrevista para a TV Cidade Cear\u00e1. https://t.co/eeq47gTVZA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 228, "favorite_count": 1153, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013467785618493441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 11 22:42:32 +0000 2018", "text": "Link no youtube: https://t.co/PkA8O8pXl7 https://t.co/eCwr4acyIe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 650, "favorite_count": 2892, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017177348792299520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 29 14:58:19 +0000 2018", "text": "@naosoumario Valeu Thiago \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": "naosoumario", "retweet_count": 9, "favorite_count": 62, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012711867859398656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 19:01:50 +0000 2018", "text": "Vou abrir o jogo: como voc\u00eas, sou tamb\u00e9m um rob\u00f4 de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o somente detectado com intelig\u00eancia artificial. Kkkkk https://t.co/hLr1mAvQTx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2764, "favorite_count": 14847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987768390621294592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 09 18:29:55 +0000 2018", "text": "Continuamos \u00e0 frente na disputa, contando com a espont\u00e2nea ajuda de sempre que parte de cada um de n\u00f3s, dentro das condi\u00e7\u00f5es poss\u00edveis. De forma alguma estamos fora do pleito! N\u00e3o daremos esse gosto a quem desejou este desfecho! Brasil Acima de Tudo! Deus acima de todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10123, "favorite_count": 50417, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038857046467256326", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 22:02:28 +0000 2018", "text": "Sigam os perfis @lsentoes  e @odiodobem  os quais n\u00e3o tenho liga\u00e7\u00e3o. Indico para que mais pessoas saibam o que a maioria da m\u00eddia tradicional omite: o ativismo jornal\u00edstico descarado e tweets que deflagram a viol\u00eancia contra quem n\u00e3o concorda com a esquerda! Vale a pena conferir!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5504, "favorite_count": 27155, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052681273448325123", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 15 16:10:20 +0000 2018", "text": "Marcas da inf\u00e2ncia. Gerson marcou minha vida. https://t.co/qDgl7dvA0b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 59, "favorite_count": 543, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952935994512367616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 11:25:09 +0000 2018", "text": "Entrevista - fatos do dia: https://t.co/FPcRBFX6bY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1680, "favorite_count": 7411, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053245663511764992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 21 13:23:42 +0000 2018", "text": "Informo a todos que a Advocacia Geral da Uni\u00e3o ser\u00e1 liderada pelo senhor Andr\u00e9 Luiz de Almeida Mendon\u00e7a, advogado com ampla viv\u00eancia e experi\u00eancia no setor.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6882, "favorite_count": 56124, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1065234298746359808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 25 12:11:16 +0000 2018", "text": "Esse garoto manja de futebol! Kkk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Vi9LCS8OBX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1536, "favorite_count": 8190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011220276011589632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 23:28:12 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro fala pela primeira vez como Presidente eleito: https://t.co/zOavZ1SG7D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4913, "favorite_count": 32568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056689116698628096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 04 16:20:15 +0000 2018", "text": "SISTEMA: parte da grande m\u00eddia em defesa do \u201ccentro\u201d pela \u201cgovernabilidade\u201d. https://t.co/qSwuYRuClT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 635, "favorite_count": 2689, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "960186249742114816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 13 19:19:42 +0000 2018", "text": "Roraima, Brasil, 12.04.2018. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/uKlIbZx8EE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 797, "favorite_count": 5493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984873783206039553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:33:10 +0000 2018", "text": "Obrigado SP! https://t.co/lOC3swUnCj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1285, "favorite_count": 7081, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054017756625072128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 02 00:55:07 +0000 2018", "text": "O estrago que a esquerda fez  na Educa\u00e7\u00e3o. https://t.co/chnalMlH5F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1251, "favorite_count": 3584, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "969375516594651136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 06 01:50:00 +0000 2018", "text": "Obrigado pelas palavras, moleque! Por @CarlosBolsonaro https://t.co/gm8FnA7PLK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 259, "favorite_count": 1699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949457995578118144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 20:15:53 +0000 2018", "text": "Voc\u00ea gostaria de que sua filha ficasse sem merenda escolar?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6199, "favorite_count": 28780, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035984609786425350", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 16:28:41 +0000 2018", "text": "Imprensa lixo! https://t.co/9qq0DDWCMy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13950, "favorite_count": 42059, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050422949998678016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 13 18:00:22 +0000 2018", "text": "\u00c9 surreal e extremamente vergonhoso ver setores da grande m\u00eddia debocharem do relato da futura Ministra Damares Alves sobre a f\u00e9 em Jesus Cristo, que a livrou de um suic\u00eddio desejado por conta de abusos sofridos na inf\u00e2ncia. Lament\u00e1vel!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14692, "favorite_count": 86326, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073276458448117761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 02:51:52 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o, Caxias do Sul - RS. https://t.co/DMPDF9qerW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2645, "favorite_count": 14533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046593509980090369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 20:07:34 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m prop\u00f5e o que propomos pois \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o depender de rela\u00e7\u00f5es prom\u00edscuas para vencer elei\u00e7\u00e3o. Somos independentes. Vamos desburocratizar, facilitar a vida de quem quer empreender no campo, na cidade. O Brasil dar\u00e1 o 1\u00b0 passo para se tornar refer\u00eancia em economia e liberdade!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4946, "favorite_count": 22395, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046854153220317184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 13:29:17 +0000 2018", "text": "https://t.co/yvI9Kz64wk https://t.co/9Hw7H4rq1h", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2404, "favorite_count": 10395, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052189740005388289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 17 18:08:47 +0000 2018", "text": "Pequeno resumo de nossa chegada em mais de 20 aeroportos nas 5 Regi\u00f5es do Brasil. Cada dia passado a responsabilidade aumenta! Obrigado a todos pela grande considera\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/30BQ3hZuVQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1802, "favorite_count": 7334, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964924604518150144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 19:49:18 +0000 2018", "text": "Se ONGs de Direitos Humanos querem dedicar seus esfor\u00e7os na defesa da invers\u00e3o de valores, aborto, bandidos etc, que o fa\u00e7a, mas N\u00c3O TER\u00c3O UM CENTAVO do Governo se n\u00f3s chegarmos l\u00e1. Boa tarde a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5681, "favorite_count": 23782, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032716432008773632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 28 13:47:09 +0000 2018", "text": "A causa do descr\u00e9dito da classe pol\u00edtica. https://t.co/siH3ptW7ye", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 598, "favorite_count": 2585, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990225909847330816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 10:25:22 +0000 2018", "text": "Trazemos mais verdades: https://t.co/zBxsVbc9Zk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5191, "favorite_count": 20597, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054680169187819521", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 20 01:28:03 +0000 2018", "text": "Os Estados Unidos acabam de deixar o tendencioso e parcial Conselho de Direitos Humanos da ONU. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2243, "favorite_count": 13556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009246468321042439", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:26:59 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o nas ruas e ir\u00e3o mais tarde em todo Brasil, fazendo lindas manifesta\u00e7\u00f5es em prol do Brasil e dizendo #PTN\u00e3o  #NasRuasComBolsonaro !", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9578, "favorite_count": 45207, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054016199649038336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 27 23:24:48 +0000 2018", "text": "Entrega de Espadim Pol\u00edcia Militar de Goi\u00e1s. Com @bolsonarosp e @delegadowaldir https://t.co/3HlBIajwPP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 303, "favorite_count": 2445, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990008894121488384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 09 16:25:08 +0000 2018", "text": "Voc\u00ea sabia que o vice de Marina Silva \u00e9 a favor do aborto, legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e criminaliza\u00e7\u00e3o da \u201chomofobia\u201d? https://t.co/baTmQKs16D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4307, "favorite_count": 19964, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027591619380490240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 17 10:48:02 +0000 2018", "text": "- Quilombolas com Bolsonaro.\n- Obrigado Direita Mato Grosso. https://t.co/P6O7bA3fmi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1581, "favorite_count": 6290, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986194568902332417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 16 23:26:42 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro visita AgroBras\u00edlia (economia e agroneg\u00f3cio). https://t.co/gMAZ9bXR8J", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 622, "favorite_count": 3191, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996894740783292416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 03 14:36:17 +0000 2018", "text": "#BrasilContraOaborto \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6043, "favorite_count": 24141, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025389898512117767", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 12:52:23 +0000 2018", "text": "Este final de semana vir\u00e3o mais nervosos que nunca! Por que ser\u00e1? #Isto\u00e9Desespero https://t.co/WlTqwFzvGy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2521, "favorite_count": 12707, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027900466208886784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 12:37:53 +0000 2018", "text": "Ag\u00eancia de risco reduz nota do pa\u00eds, mas o problema \u00e9 a lojinha de a\u00e7ai da irm\u00e3 da assessora de Bolsonaro que a Folha mentirosamente diz ser da comissionada. Ao lado de pessoas competentes e compromissadas temos desenvolvido planos para o Brasil decolar e sair desse mar de lama! https://t.co/2mCC5ynoID", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 710, "favorite_count": 2662, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951795365908447237", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 25 07:15:18 +0000 2018", "text": "DISCURSO DE \u00d3DIO X AMOR: 23:59 / 00:00 - Via @odiodobem2 https://t.co/amrOqHut9N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1219, "favorite_count": 5261, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033251457343127553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 28 16:13:11 +0000 2018", "text": "Reduzir minist\u00e9rios, privatizar e at\u00e9 extinguir parte das estatais e dar nomes qualificados antecipadamente visando crescimento e n\u00e3o vit\u00f3ria em elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o armas fortes contra a corrup\u00e7\u00e3o e inefici\u00eancia. Pensamos diferente! Insistir no mesmo de sempre \u00e9 manter o Brasil na lama!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3243, "favorite_count": 14545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001134298420957184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 14 19:20:02 +0000 2018", "text": "Recep\u00e7\u00e3o h\u00e1 pouco em S\u00e3o Lu\u00eds - MA! Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! Seguindo agenda de compromissos no Estado. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Lb4sX4xsvK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1416, "favorite_count": 6634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007341912657924096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 04 21:48:14 +0000 2018", "text": "- Hoje, 04/out, quinta-feira, \u00e0s 22 horas, estarei no Jornal da Record, com exclusividade.\n- Pe\u00e7o assistir e divulgar.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14921, "favorite_count": 56791, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047966651042476032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 19:06:14 +0000 2018", "text": "Sempre foi falado e exposto no Plano de Governo as possibilidades de investimento na seguran\u00e7a mas os de sempre insistem em ridicularizar nosso discurso, mesmo indo contra a popula\u00e7\u00e3o e a verdade! Certo de que estamos na dire\u00e7\u00e3o correta pois n\u00e3o vivemos numa bolha! Vamos adiante! https://t.co/SsPF6dKKe6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2828, "favorite_count": 22581, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079816014089650176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 23 17:41:40 +0000 2018", "text": "Elogio a Roberto Marinho e \"A Na\u00e7\u00e3o que se salvou a si mesma.\" https://t.co/um7EyeOK8W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 833, "favorite_count": 4529, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021450286177619969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 10 19:38:36 +0000 2018", "text": "https://t.co/Q7goGIjrUi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1074, "favorite_count": 7791, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983791374419005440", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 03 09:35:08 +0000 2018", "text": "General Mour\u00e3o, os valores da nossa sociedade e o Deputado Jair Bolsonaro. https://t.co/1X4WgTWWm5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1464, "favorite_count": 6363, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "991974428446744576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 21:35:11 +0000 2018", "text": "Esta amea\u00e7a vai ser transmitida pela m\u00eddia ou s\u00f3 quando eu responder como defenderei minha fam\u00edlia e propriedade, tentando me imputar novamente como o maior vil\u00e3o do universo? https://t.co/8S5RJ20uga", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15741, "favorite_count": 47716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051224859055968256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 24 08:22:35 +0000 2018", "text": "Se poss\u00edvel, pe\u00e7o que pesquise e assista a entrevista do economista Paulo Guedes na Globo News (23/08). Como nunca negamos, sempre estivemos dispostos a aprender e somar com quem demonstre o real interesse nas mudan\u00e7as que o Brasil precisa. Grato sempre pela considera\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4570, "favorite_count": 21162, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032906001278808064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 11 12:41:33 +0000 2018", "text": "J\u00e1 temos 5 milh\u00f5es de seguidores no facebook! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/7cLyGY87xy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 794, "favorite_count": 5213, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951433901259526144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 10:54:59 +0000 2018", "text": "H\u00e1 quase um m\u00eas: https://t.co/Q3ygz5DJwU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 223, "favorite_count": 1048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019898390535180289", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 21:13:00 +0000 2018", "text": "Com Bolsonaro n\u00e3o tem mesmo, n\u00e3o sou empreiteiro! https://t.co/UwDoRfaQEL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4927, "favorite_count": 22915, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030200778512904203", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 16 14:23:22 +0000 2018", "text": "Fui recebido hoje (16/11) pelo Comandante da Marinha, Almirante Leal Ferreira, no 1\u00b0 Distrito Naval. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2693 https://t.co/SQHpllybDN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3505, "favorite_count": 39514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1063437372824653825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 31 14:01:00 +0000 2018", "text": "O Brasil precisa de uni\u00e3o. https://t.co/vhsGry7Rc6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 704, "favorite_count": 3888, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002188195059167234", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 04 01:03:12 +0000 2018", "text": "Boa noite a todos! #ASCOMJMB ... KkkKkkkKkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3500, "favorite_count": 37161, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069758986872860672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 23:16:39 +0000 2018", "text": "\u201cZumbi VA-GA-BUN-DO\u201d! Kkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5839, "favorite_count": 34776, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053787108916293632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 00:59:06 +0000 2018", "text": "AT\u00c9 A VIT\u00d3RIA, SE DEUS QUISER! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gSy1hyQt28", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18681, "favorite_count": 88782, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056349605582045184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 21 21:32:03 +0000 2018", "text": "Informo que at\u00e9 o presente momento n\u00e3o existe nome definido para dirigir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7046, "favorite_count": 63257, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1065357196408573952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 24 09:08:02 +0000 2018", "text": "\u00c9 chegado mais um Natal, momento especial onde relembramos com nossas sagradas fam\u00edlias o nascimento de Cristo.\n\n\u00c9 com este sentimento, inspirado na fam\u00edlia simples que recebeu em um humilde pres\u00e9pio a encarna\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Deus, que  contemplamos a chegada de um novo Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6893, "favorite_count": 54871, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077128755980783616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 16 14:42:14 +0000 2018", "text": "Her\u00f3doto Barbeiro: \"N\u00e3o existe processo de corrup\u00e7\u00e3o ou improbidade administrativa contra Jair Bolsonaro.\" https://t.co/7nlv56boIt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1849, "favorite_count": 6620, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007996777256103936", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 22 16:41:26 +0000 2018", "text": "- Hoje, 22/abril, \u00e0s 15hs, na Band.\n- Agora com Datena.\n- Estarei l\u00e1. Bom domingo a todos. Jair Bolsonaro. https://t.co/u9CK9ynOBy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 863, "favorite_count": 5262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988095445170876416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 11:52:38 +0000 2018", "text": "Considera\u00e7\u00f5es finais: Debate na @BandTV : https://t.co/RnIcMuFIJz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2725, "favorite_count": 11775, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027885430807650306", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 02:24:31 +0000 2018", "text": "Seguimos firmes!\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb #JairMessiasBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2745, "favorite_count": 13519, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030641563658059776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 02:27:26 +0000 2018", "text": "SBT e o Voto Impresso: O TSE tem a obriga\u00e7\u00e3o de garantir elei\u00e7\u00f5es transparentes e confi\u00e1veis. https://t.co/ouxb2C27Pl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 921, "favorite_count": 3725, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968673969409875969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 11 17:55:27 +0000 2018", "text": "Fizemos hoje (11/03/2018), com @FlavioBolsonaro ,uma transmiss\u00e3o ao vivo com alguns temas desta semana: O Sistema n\u00e3o admite Bolsonaro. Assista: https://t.co/znxmc1PHN8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 396, "favorite_count": 1880, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "972893780855721984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 16 10:18:20 +0000 2018", "text": "Smith Hays, gay, fala da acusa\u00e7\u00e3o de Raquel Dodge contra Bolsonaro. https://t.co/lDqJcQbpAY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 702, "favorite_count": 2916, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "985824705310543872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 07 21:56:04 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7212, "favorite_count": 28983, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982738806972538881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 13:51:00 +0000 2018", "text": "O homem que negociou com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica a reelei\u00e7\u00e3o, agora trope\u00e7a na pr\u00f3pria l\u00edngua e emp\u00e1fia. https://t.co/EsKuOMpVCZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1888, "favorite_count": 7538, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013419705875550208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 00:39:52 +0000 2018", "text": "Pequeno document\u00e1rio produzido pelo Deputado Federal Eduardo @bolsonarosp em passagem por Roraima com objetivo de retratar a crise migrat\u00f3ria de venezuelanos no Norte do Brasil. Assista: https://t.co/T9x0wjkQrw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2088, "favorite_count": 9901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041124474391801856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 13 13:11:31 +0000 2018", "text": "- Traficantes ditam normas na escola.\n\n- \"Fumar maconha, aqui n\u00e3o!\"\n\n- O Brasil tem jeito? Como? Comente: https://t.co/GlBdgkQ6xq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1486, "favorite_count": 5190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973547101136277510", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 10:32:22 +0000 2018", "text": "Quadro 3 - SEGURAN\u00c7A E SINDICATOS: Analise as propostas de cada candidato em seus planos de governo e tire voc\u00ea as conclus\u00f5es do que \u00e9 melhor para nosso Brasil. https://t.co/wAxxjjqCtR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3073, "favorite_count": 10071, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052145215983820800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:15:24 +0000 2018", "text": "\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85 https://t.co/rxTmTCFDwZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3213, "favorite_count": 16626, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046569234996883456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 26 01:37:05 +0000 2018", "text": "Ser PM no RJ. https://t.co/yeTD6WnSsA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2446, "favorite_count": 7485, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956702500609966080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 15:23:31 +0000 2018", "text": "(23/08/2018) Hoje em Ara\u00e7atuba / SP. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/lx7GUnBINB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3079, "favorite_count": 11052, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032649543865835522", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 15:14:38 +0000 2018", "text": "O \u00fanico golpe real \u00e9 contra a popula\u00e7\u00e3o brasileira. https://t.co/Wc8oeDRwiX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 785, "favorite_count": 2778, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967055102338052096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 15:26:38 +0000 2018", "text": "Jornal O Globo mente ao dizer que omiti im\u00f3vel em 2010 junto ao TSE. https://t.co/Ju8Rv89cup", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6823, "favorite_count": 23868, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046058678913323010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 23:13:01 +0000 2018", "text": "BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 48573, "favorite_count": 203828, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056685297377992704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 01 14:39:26 +0000 2018", "text": "Dias 03 e 04 de abril, todo dia \u00e9 dia para lutarmos por liberdade e democracia. https://t.co/sJR2ygYtxE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 793, "favorite_count": 2880, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980454598723948544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 21 15:07:08 +0000 2018", "text": "Essa \u00e9 a fotografia da \"GOVERNABILIDADE\" na pol\u00edtica brasileira. S\u00e3o as pessoas de Centro que grande parte da imprensa defende para continuar nos governando. https://t.co/SzsmTauMl1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1042, "favorite_count": 3804, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955094416338821122", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 10 22:03:27 +0000 2018", "text": "Passagem, \u00e0 noite, por Monte Si\u00e3o/MG. https://t.co/8APZITg7rC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 424, "favorite_count": 2628, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "972593803889651712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 10:34:54 +0000 2018", "text": "@MirandaAlissom Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! Imaginemos se tiv\u00e9ssemos o PT governando o pa\u00eds hoje! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "MirandaAlissom", "retweet_count": 35, "favorite_count": 753, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076425843268816896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 16:44:04 +0000 2018", "text": "@HugoGoat1987 @ProcessinhoBR Sim!", "in_reply_to_screen_name": "HugoGoat1987", "retweet_count": 11, "favorite_count": 347, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036656082742063104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 28 17:41:27 +0000 2018", "text": "Somando: Al\u00e9m de @flaviomorgen", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 89, "favorite_count": 924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979050850688565253", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 29 09:53:08 +0000 2018", "text": "Coletiva de imprensa filmada por n\u00f3s. Elucidamos muitas fakenews e outros pontos neste evento. Assista: https://t.co/P7u5Vp3KEJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 378, "favorite_count": 1490, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012635068404305922", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 21 15:28:11 +0000 2018", "text": "Uma m\u00e1 not\u00edcia a quem s\u00f3 restou torcer contra minha sa\u00fade e recupera\u00e7\u00e3o: Nunca me senti t\u00e3o feliz e bem! Estamos voltando para, juntos, fazermos do Brasil uma grande na\u00e7\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HIQXfQ1gJN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17965, "favorite_count": 78706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043159966281023488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 13:04:00 +0000 2018", "text": "Em entrevista isenta para a RedeTV, Bolsonaro fala sobre pontos de seu Plano de Governo. https://t.co/mLwhoGI9rk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3173, "favorite_count": 13877, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050733827679813633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 01:59:59 +0000 2018", "text": "#BolsonaroNaBand \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5562, "favorite_count": 22865, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027736286101168129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 27 09:45:33 +0000 2018", "text": "Cada dia uma surpresa bacana! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude00 https://t.co/X8UHRGs4ia", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 499, "favorite_count": 4453, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968421839746854912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 16 22:02:21 +0000 2018", "text": "Naturalmente, regimes que violam as liberdades de seus povos e atuam abertamente contra o futuro governo do Brasil por afinidade ideol\u00f3gica com o grupo derrotado nas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o estar\u00e3o na posse presidencial em 2019. Defendemos e respeitamos verdadeiramente a democracia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8897, "favorite_count": 54579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074424516850434048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 23:53:09 +0000 2018", "text": "@OravodeCaralho \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "gugu_farao", "retweet_count": 64, "favorite_count": 1247, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1042924655034679296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 11 00:05:02 +0000 2018", "text": "Bastidores da TV RURAL. Um bate-papo sobre muitos temas antes do Programa. https://t.co/a9XY2BvieW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 221, "favorite_count": 1494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983858423396696064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 09 09:05:25 +0000 2018", "text": "Dia 10 maio de 2018 - Chegada em Belo Horizonte ( aeroporto da Pampulha - 13h55 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb): https://t.co/RvOlFTxhut", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 810, "favorite_count": 4454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994141277217263616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 20:55:08 +0000 2018", "text": "Tanto nas redes sociais quanto pessoalmente temos recebido imenso carinho de muitos brasileiros. Isso s\u00f3 faz nosso compromisso com o Brasil crescer ainda mais. Estamos preparados! Juntos, vamos mudar o Brasil! https://t.co/fnyQa5JLi2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2775, "favorite_count": 14049, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028021953507090432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 10:36:49 +0000 2018", "text": "Com a experi\u00eancia no Congresso Nacional sabemos como funciona a estrutura p\u00fablica. Foram muitos projetos de lei em prol da seguran\u00e7a, em defesa das mulheres, al\u00e9m de recursos para a sa\u00fade e aprendizado com parlamentares sobre educa\u00e7\u00e3o! No Executivo, juntos mudaremos o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4921, "favorite_count": 24489, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045260968798892032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 22:15:24 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Nosso Guerreiro e Campe\u00e3o! Um forte abra\u00e7o @josealdojunior https://t.co/zfjwgMWpDN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8680, "favorite_count": 42668, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048698263623405568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 10 11:24:18 +0000 2018", "text": "O perfil da jornalista no twitter: @Saaalles", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 95, "favorite_count": 653, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016644275063410689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 13 23:09:19 +0000 2018", "text": "H\u00e1 pouco tempo: uma conversa legal com @moura_101 . Assista: https://t.co/IuNEofDBbQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 189, "favorite_count": 1062, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007037226964996098", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 10:31:34 +0000 2018", "text": "Quadro 2 - N\u00daMERO DE MINIST\u00c9RIOS E PRES\u00cdDIOS: Analise as propostas de cada candidato em seus planos de governo e tire voc\u00ea as conclus\u00f5es do que \u00e9 melhor para nosso Brasil. https://t.co/sOi54j82Uo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3377, "favorite_count": 10844, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052145018453016576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 07 02:54:17 +0000 2018", "text": "Obrigado pela homenagem! Um abra\u00e7o ao autor do v\u00eddeo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1855, "favorite_count": 21674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048768446509531136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 14:46:50 +0000 2018", "text": "Quem espalha not\u00edcias falsas? CANALHAS! VAGABUNDOS! Sem mentir o PT n\u00e3o existe! https://t.co/tSeAcB2WyQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12977, "favorite_count": 42612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055108361316900865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 17:57:22 +0000 2018", "text": "O @BolsonaroSP est\u00e1 ao vivo agora na Av. Paulista! Obrigado S\u00e3o Paulo. Obrigado pelas manifesta\u00e7\u00f5es de todo Brasil! Vamos juntos mudar nosso pa\u00eds! https://t.co/RkA4s1vLdq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3620, "favorite_count": 17936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046458999690993664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 10:55:32 +0000 2018", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: https://t.co/ICkUxP0aeM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5470, "favorite_count": 22868, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049976719325753344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 18:53:19 +0000 2018", "text": "Se pesquisarem no Google \"menor estupra\" ou \"menor mata\", ver\u00e3o centenas de crimes desta natureza espalhados por todo pa\u00eds nos \u00faltimos anos. O PT e o PCdoB, incluindo suas parlamentares, votaram CONTRA a pris\u00e3o de menores que estupram e matam. N\u00f3s sempre fomos a favor!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12140, "favorite_count": 51928, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050096959929880577", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 10:39:49 +0000 2018", "text": "Faz meia hora que estou procurando o nome Bolsonaro nesta mat\u00e9ria de ontem na Band sobre presenci\u00e1veis e n\u00e3o encontro. Por que ser\u00e1 que omitem descaradamente nosso nome? https://t.co/79K8hBUmMs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1758, "favorite_count": 8289, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029316655984328704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 08 17:46:05 +0000 2018", "text": "Minha declara\u00e7\u00e3o em 2016 sobre meu patrim\u00f4nio. https://t.co/EKXfsnIG4u", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 972, "favorite_count": 3739, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950423374450364418", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 17 19:00:49 +0000 2018", "text": "Se aprovar leis fosse o mais importante, o Brasil seria um para\u00edso. O que n\u00e3o faltam aqui s\u00e3o leis, muitas delas in\u00fateis. Fazemos nossa parte propondo penas mais duras para estupradores, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, etc, mas tamb\u00e9m impedindo que leis ruins sejam passadas adiante.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7538, "favorite_count": 36929, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041763926596362242", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 09 11:29:29 +0000 2018", "text": "Domingo, 08/abril, 1/2 maratona do Rio. Obrigado Rio de Janeiro e participantes de todo o Brasil. https://t.co/NMjYvvGwRO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 702, "favorite_count": 5407, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "983305895567396866", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 13 20:11:23 +0000 2018", "text": "Aos que se preocuparam e fizeram suas ora\u00e7\u00f5es na noite passada o meu muito obrigado! Tudo correu bem, gra\u00e7as a Deus e aos que est\u00e3o cuidando de minha sa\u00fade e recupera\u00e7\u00e3o, faxineiros, enfermeiros, psic\u00f3logo, fisioterapeuta e m\u00e9dicos. Seguimos firmes! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7664, "favorite_count": 52733, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040332132684623874", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 23 15:17:59 +0000 2018", "text": "Geraldo Alckmin me rotula de atrasado por meus votos no passado. Um dos votos que mais me orgulha foi o contra a reelei\u00e7\u00e3o de FHC. N\u00e3o aceitei a propina do seu partido PSDB. Concluo, Sr Alckmin, estou aguardando algu\u00e9m da sua laia me chamar de corrupto.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4089, "favorite_count": 18009, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999308467612672000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 07 23:14:10 +0000 2018", "text": "Chegada em Cascavel-PR, encontro e conversa com produtores e imprensa local. Muito obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o. Em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Dourados - MS, chegando no aeroporto dia 08/02/2018 (quinta-feira) \u00e0s 14:30. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb com @BolsonaroSP https://t.co/DkTzp9as11", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1076, "favorite_count": 5195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "961377576114630657", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 29 14:54:33 +0000 2018", "text": "O brasileiro respira aliviado com a decis\u00e3o do STF pela n\u00e3o obrigatoriedade do imposto sindical? Sim, mas ainda \u00e9 muito pouco para quem trabalha grande parte do ano s\u00f3 para pagar tributos e sustentar a m\u00e1quina corrupta que n\u00e3o traz retorno algum para nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2327, "favorite_count": 11710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012710922178125824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 06 11:51:28 +0000 2018", "text": "Em sabatina na CNI, enquanto O Globo diz que ele evitou responder perguntas, o Correio Braziliense publica que o mesmo foi aplaudido por 10 vezes. O GLOBO COMO SEMPRE MENTINDO SOBRE BOLSONARO. https://t.co/ovobxDfPdf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1115, "favorite_count": 4294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015201561075740672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 07 09:57:30 +0000 2018", "text": "@CarlosBolsonaro Valeu Moleque! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "CarlosBolsonaro", "retweet_count": 71, "favorite_count": 1431, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015535268932268032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:34:41 +0000 2018", "text": "Forte abra\u00e7o a Niter\u00f3i - RJ. https://t.co/amPm6SEJax", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2155, "favorite_count": 10531, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054018136960307200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 19 21:17:41 +0000 2018", "text": "Pe\u00e7o ler a mat\u00e9ria onde Mailson, que me critica, na verdade mostra por A+B porque o Brasil nunca deu certo. Obrigado Sr. Mailson por t\u00e3o esclarecedora mat\u00e9ria. Comente! https://t.co/zQJ0K1oDeb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 960, "favorite_count": 4660, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "975843778970963968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 05 14:26:19 +0000 2018", "text": "Nossa passagem por Israel, Estados Unidos, Jap\u00e3o, Coreia do Sul e Taiwan tem deixado cada vez mais claro o norte que queremos para o nosso Brasil, algo bem diferente do que foram os governos anteriores, simp\u00e1ticos a regimes comunistas, fi\u00e9is e adestrados pelo Foro de S\u00e3o Paulo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1430, "favorite_count": 7069, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970666824835784704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 29 10:43:34 +0000 2018", "text": "Afinal, qual ser\u00e1 o temor do Senador Lindbergh do PT/RJ? https://t.co/cf32ehEtiN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 752, "favorite_count": 3932, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990542098192568321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 10:40:28 +0000 2018", "text": "Algumas bandeiras de Jair Bolsonaro para a economia: https://t.co/ETMYt0RxFP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8087, "favorite_count": 26354, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049972930388656129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 19 01:06:42 +0000 2018", "text": "Sempre desenvolva uma opini\u00e3o com argumentos e os expresse! A coalis\u00e3o PSDB-PT, vulgos opostos permitidos, v\u00e3o querer te calar de um jeito ou de outro! A escolha \u00e9 tranquilamente sua! via @jaojao1212 e @RenovaMidia https://t.co/mwqajqumDV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 743, "favorite_count": 2449, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954158139762294784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 27 19:25:56 +0000 2018", "text": "Um desafio para o futuro Secret\u00e1rio da Pesca: reconhecer quem de fato faz jus ao SEGURO DEFESO. No Brasil s\u00e3o em torno de 900.000 pescadores. E no DF, quantos seriam?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3782, "favorite_count": 30401, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078371418591674371", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 10:24:11 +0000 2018", "text": "@lucks1710 Bom Dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "lucks1710", "retweet_count": 33, "favorite_count": 500, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052505544647471104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 01:07:49 +0000 2018", "text": "Um jornalismo s\u00e9rio e isento, que faz levantamentos reais sobre nosso trabalho e nossa disposi\u00e7\u00e3o para melhorar e evoluir as propostas que colocar\u00e3o o Brasil no caminho do sucesso e do crescimento. https://t.co/OLRvqm3ZeH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 387, "favorite_count": 1927, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952346479682818048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 07 12:39:05 +0000 2018", "text": "General Heleno e a candidatura Jair Bolsonaro. https://t.co/hr3oMw8Neh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1494, "favorite_count": 5182, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971364614024912896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 17 14:21:54 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https://t.co/UxLXDo7G2y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 466, "favorite_count": 2620, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997120025134862336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 09:49:44 +0000 2018", "text": "@EricoVdss \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 343, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076414474255507456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 14:36:40 +0000 2018", "text": "Para combater o desemprego o Brasil precisa de confian\u00e7a e seguran\u00e7a. Investidores n\u00e3o confiam no Brasil, milhares de empresas fecharam devido a viol\u00eancia, altos impostos, burocracia, corrup\u00e7\u00e3o e crise, tudo heran\u00e7a do PT. N\u00f3s mudaremos esse quadro. Seremos o governo do emprego!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8536, "favorite_count": 36774, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055468186974457856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 12 08:05:11 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns @RealDonaldTrump por esta grande conquista em prol da liberdade e paz mundial! / Congratulations @RealDonaldTrump for this great achievement in favor of freedom and world peace! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2565, "favorite_count": 14476, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006447307208916993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 09:48:19 +0000 2018", "text": "H\u00e1 tempos temos percorrido o Brasil, de Norte a Sul, conhecendo as peculiaridades de cada regi\u00e3o. N\u00e3o nos importamos com nosso pa\u00eds apenas em per\u00edodos eleitorais com o oportunismo pol\u00edtico habitual. Sempre constru\u00edmos a confian\u00e7a no olho a olho! Juntos vamos resgatar nossa na\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5867, "favorite_count": 31340, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043436822045569025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 25 14:18:53 +0000 2018", "text": "@lsentoes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "lsentoes", "retweet_count": 170, "favorite_count": 4702, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1066697736056172544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 19 10:32:58 +0000 2018", "text": "M\u00e3e n\u00e3o condena PM pela morte do filho assaltante. Simplesmente assista: https://t.co/hkJi36OFgC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 964, "favorite_count": 4148, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997787190007681026", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 18:47:16 +0000 2018", "text": "Com autoriza\u00e7\u00e3o da equipe m\u00e9dica do Hospital Albert Einstein, hoje \u00e0s 16:50 farei uma live para falar com todos! At\u00e9 l\u00e1! Um forte abra\u00e7o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/VpAAP35io7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4529, "favorite_count": 22356, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041398127583027202", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 29 02:36:40 +0000 2018", "text": "O movimento dos caminhoneiros, suas virtudes e o momento atual. Assista e opine: https://t.co/nfCwuURqNK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 362, "favorite_count": 2021, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001291201327390722", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:47:49 +0000 2018", "text": "Um abra\u00e7o Sobral - CE \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/lmuSvMtQfY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2605, "favorite_count": 12772, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046577390716162054", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 23:25:04 +0000 2018", "text": "Segue o link no facebook: https://t.co/iIeoxLrqWc", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 280, "favorite_count": 1414, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014288947445420032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 15 19:08:48 +0000 2018", "text": "Uma entrevista muito produtiva e bacana com @Clauwild1 ! Um grande abra\u00e7o! \ud83c\udf37 https://t.co/sZw0nF2ybA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2253, "favorite_count": 11131, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051912794529034242", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 17:23:43 +0000 2018", "text": "- P\u00e1gina 33 do Plano de governo do PT: reduzir a massa carcer\u00e1ria do Brasil atrav\u00e9s de libera\u00e7\u00e3o de presidi\u00e1rios: https://t.co/1xkDxLkmoR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9531, "favorite_count": 28204, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050799186797633537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 17 12:11:28 +0000 2018", "text": "Marina Silva gosta de apelidar seus advers\u00e1rios com nome de animais da Amaz\u00f4nia. Jair Bolsonaro ela apelidou de \"hiena.\" (O Globo, 17/junho, p\u00e1g 3). Imagine se eu assim o fizesse? Um bom domingo a todos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1432, "favorite_count": 8799, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008321225981153280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 24 09:55:32 +0000 2018", "text": "- St\u00e9dile, chefe dos marginais do MST, prega a destrui\u00e7\u00e3o do campo arruinando grande parte de nossa economia.\n- Elege os \"Bolsonaros\" da vida como seus inimigos.\n- N\u00e3o foi pensando em nossa seguran\u00e7a e liberdade que a esquerda nos desarmou.\n- ASSISTA: https://t.co/PXL1u99q9j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 604, "favorite_count": 2527, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "977484049974472704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 01:08:31 +0000 2018", "text": "O Partido dos Trabalhadores financiou ditaduras via BNDES; anulou o legislativo no mensal\u00e3o; tem tesoureiros, marketeiros e ex-presidente na cadeia por corrup\u00e7\u00e3o; quer acabar com a Lava Jato, al\u00e9m de controlar a m\u00eddia e internet. Se algu\u00e9m amea\u00e7a a democracia, esse algu\u00e9m \u00e9 o PT!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 33956, "favorite_count": 106479, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049104215644233728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 28 09:13:56 +0000 2018", "text": "- Enquanto persistir desconfian\u00e7a em nosso sistema eleitoral a classe pol\u00edtica continuar\u00e1 na UTI.\n- O voto impresso \u00e9 o antibi\u00f3tico que poder\u00e1 mudar os destinos do Brasil. \n- Essa pauta \u00e9 de todos n\u00f3s.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2606, "favorite_count": 12689, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001028790569635840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 12:52:54 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro no SBT: Temas da semana. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb! https://t.co/NK7dRm27nC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2500, "favorite_count": 13041, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049643870261338113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 26 18:44:07 +0000 2018", "text": "Mulheres do Rio do Rio Grande do Sul, muito obrigado. https://t.co/Zbo8bqvb9p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1243, "favorite_count": 6550, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978341845813129216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 13:53:03 +0000 2018", "text": "01/10/2018: Em live Bolsonaro fala sobre pol\u00edtica e quest\u00f5es nacionais. https://t.co/1x1g8uwHsD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2023, "favorite_count": 10767, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047122292441042944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 23 22:43:09 +0000 2018", "text": "Sou contra a cria\u00e7\u00e3o de qualquer outro Minist\u00e9rio, contudo o poss\u00edvel surgimento da Seguran\u00e7a somente teria alguma l\u00f3gica se Governo nomeasse para a Defesa um Oficial-General de 4 estrelas (\u00faltimo posto).", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 947, "favorite_count": 6049, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967167978860003328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 13 14:19:05 +0000 2018", "text": "Pela primeira vez, no Brasil, um pr\u00e9-candidato tem apoio espont\u00e2neo de seus simpatizantes. https://t.co/x3y8eI8XOT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 721, "favorite_count": 3648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963417243915866113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 23 19:00:28 +0000 2018", "text": "Jornalista insiste na tese de que o Brasil est\u00e1 no caminho certo para se combater a viol\u00eancia. https://t.co/IaKVhbtrvR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 279, "favorite_count": 1527, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "977258796342013958", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 02 10:32:33 +0000 2018", "text": "Desautorizo informa\u00e7\u00f5es prestadas junto a m\u00eddia por qualquer grupo intitulado \u201cequipe de Bolsonaro\u201d especulando sobre os mais variados assuntos, tais como CPMF, previd\u00eancia, etc.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16982, "favorite_count": 95433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058305858176729088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 06 14:02:36 +0000 2018", "text": "Qual a raz\u00e3o de incluir ideologia e politicagem nos testes que medem o conhecimento dos nossos alunos? N\u00e3o devemos fabricar militantes, mas preparar o jovem para que se torne um bom profissional no futuro. O modelo atual n\u00e3o funciona, temos p\u00e9ssimos indicativos. \u00c9 preciso mudar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 20377, "favorite_count": 120847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059808268783181824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 31 00:49:07 +0000 2018", "text": "https://t.co/lN3kC0MPsf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 698, "favorite_count": 3965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "958502369204948993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 22:17:10 +0000 2018", "text": "O amor, a paz, a compreens\u00e3o, o carinho, a educa\u00e7\u00e3o... https://t.co/Y8l9I3lgk8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2095, "favorite_count": 10592, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013547086288248832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 00:29:33 +0000 2018", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 22H (hora de Bras\u00edlia), debate dos presidenci\u00e1veis na RedeTV! Nos vemos l\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VotoBolsonaro17", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1527, "favorite_count": 7769, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030612629897863168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 20:16:45 +0000 2018", "text": "Gracias Presidente S\u00e1nchez! https://t.co/8zRxIWX05W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2849, "favorite_count": 26989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057003324459900928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 09 18:22:58 +0000 2018", "text": "Grato pelo interesse dos Embaixadores. Seguimos firmes: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/7TLzccqv3h", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1356, "favorite_count": 6124, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027621272346185728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 16:09:57 +0000 2018", "text": "Thank you, Malik Obama! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/AFVBtLAfsF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4869, "favorite_count": 25881, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055854052507041793", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 13:15:47 +0000 2018", "text": "Trabalhador indignado mostra a realidade de viol\u00eancia no Brasil. https://t.co/1invULEyD5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9290, "favorite_count": 30713, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056172610650816512", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 15 12:19:19 +0000 2018", "text": "Lula despacha assessores para a Eti\u00f3pia a partir do dia 23 de janeiro, como exp\u00f5e publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de (15.01.2018) Pediria asilo numa poss\u00edvel condena\u00e7\u00e3o? https://t.co/OgNzBOd4nR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1388, "favorite_count": 4258, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952877856861884417", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 16 19:10:24 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m v\u00ea qualquer um desses que me acusam de ser antidemocr\u00e1tico se posicionarem contra o controle da m\u00eddia e internet, que, quando livres, ajudam a sustentar a democracia e se tornam uma grande resist\u00eancia ao plano de poder da esquerda e suas v\u00e1rias faces.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2332, "favorite_count": 12061, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "985958606079168513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 19:43:15 +0000 2018", "text": "Destilando amor e diversidade: via @odiodobem2 https://t.co/qNnMrRvBlQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1723, "favorite_count": 7884, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034889236183506944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 22 22:39:23 +0000 2018", "text": "Paulo Guedes, Jair Bolsonaro e a Economia. https://t.co/tv4kUjWrN4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1930, "favorite_count": 6174, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "999057162008657921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 05 10:17:22 +0000 2018", "text": "Obrigado Salvador! Um grande abra\u00e7o Bahia. https://t.co/D5L4weYX74", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 700, "favorite_count": 4368, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970604173904490496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 10:17:37 +0000 2018", "text": "DESENVOLVIMENTO: https://t.co/nIuQsIzQov", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2696, "favorite_count": 11657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052866282788392960", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 02:00:41 +0000 2018", "text": "Que trabalho sensacional do Sidomar . Um forte abra\u00e7o e que capricho! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/nQycq6HUwx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 370, "favorite_count": 4783, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019039152967471105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 19 19:58:47 +0000 2018", "text": "Via @portalR7 : Otimismo de empresas brasileiras atinge maior n\u00edvel desde 2014. https://t.co/PX77GisGkL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5489, "favorite_count": 34318, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064608947980681218", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 11 12:56:05 +0000 2018", "text": "Recebi hoje o Embaixador do Reino Unido, @VijayR_HMG , ocasi\u00e3o em que foram tratados v\u00e1rios assuntos, destacando-se investimentos estrat\u00e9gicos, bilateralismo, meritocracia, seguran\u00e7a p\u00fablica, bem como desburocratiza\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/B3z2b7DXwL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 796, "favorite_count": 5404, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984052466223403008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 19:25:23 +0000 2018", "text": "Corte de gastos desnecess\u00e1rios reduzindo o n\u00famero de estatais e minist\u00e9rios, indicando, sem press\u00f5es de vi\u00e9s sindicalista, nomes t\u00e9cnicos e capacitados, prezando pela efici\u00eancia de cada campo. Muito al\u00e9m de fazer, vamos desfazer o sistema falido e corrupto que o PT construiu!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4028, "favorite_count": 19357, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050467415895826433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 02:13:30 +0000 2018", "text": "Caro senhor divulgado como \u201csanto\u201d na Lava-Jato que alega n\u00e3o conhecer nossas propostas, acesse https://t.co/yvI9KznFUU ou nosso canal no youtube para mais informa\u00e7\u00f5es. Uma boa noite!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1183, "favorite_count": 5484, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004546865193472000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun May 27 12:34:19 +0000 2018", "text": "Qualquer multa, confisco ou pris\u00e3o imposta aos caminhoneiros por Temer/Jungmann, ser\u00e1 revogada por um futuro presidente honesto/patriota.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6348, "favorite_count": 26993, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000716829164232704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 15:40:21 +0000 2018", "text": "Depois de Cid Gomes, agora, \u00e9 a vez do pr\u00f3prio Andrade tentar ajudar Bolsonaro! Kkkk... https://t.co/kjK9TnxBOk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9644, "favorite_count": 36101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052585112314028032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 19:24:27 +0000 2018", "text": "A favorita para vencer o preg\u00e3o das urnas eletr\u00f4nicas, nada mais \u00e9 do que a sempre usada em situa\u00e7\u00f5es suspeitas, SMARTMATIC. Continuamos insistindo para a aplica\u00e7\u00e3o da lei do voto impresso desde sua fase embrion\u00e1ria.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1684, "favorite_count": 6338, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951897682125180928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 09:04:50 +0000 2018", "text": "@pai_bahia Alvorada! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "pai_bahia", "retweet_count": 42, "favorite_count": 474, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055384679409483776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 06 15:51:40 +0000 2018", "text": "#FreeJonatan", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 287, "favorite_count": 1239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949669806231511040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 17 21:02:33 +0000 2018", "text": "Na Globonews Jair Bolsonaro chama-se \"1\u00b0 LUGAR\" https://t.co/HaqMGhrPDk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2142, "favorite_count": 8372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008454877188710401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 00:26:00 +0000 2018", "text": "RECORD: Programas sociais, economia e muito mais. Assista a entrevista \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/krFDuvHN0V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2505, "favorite_count": 11341, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050180680511053824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 10 12:45:11 +0000 2018", "text": "Leis, normas e diretrizes que colocam todos os cidad\u00e3os cada dia mais vulner\u00e1veis \u00e0 viol\u00eancia. Somente transformando a cultura da defesa de direitos humanos que defende somente os direitos de quem n\u00e3o era para ter direito \u00e9 que come\u00e7aremos o verdadeiro crescimento de nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1361, "favorite_count": 6419, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "962306452873535493", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 10:27:03 +0000 2018", "text": "ABSURDO: ao que parece perdemos todos os cerca de 538.000 inscritos no @YouTubeBrasil sem explica\u00e7\u00e3o alguma e as inscri\u00e7\u00f5es RECOME\u00c7ARAM DO ZERO. Hoje, ao menos, parece ser poss\u00edvel reinscrever-se no canal. Continuamos insistindo restabelecer a normalidade. https://t.co/c7nCWDoLRh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1990, "favorite_count": 7807, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005033457884499968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 15:09:07 +0000 2018", "text": "Radar, sei que n\u00e3o foi a inten\u00e7\u00e3o, mas grato pela propaganda gratuita! Um grande abra\u00e7o! https://t.co/oEuNRpCsVr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 212, "favorite_count": 1461, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953282978473537537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 12 17:53:34 +0000 2018", "text": "Ningu\u00e9m conhece melhor os problemas de uma cidade do que aqueles que nela vivem, por isso \u00e9 necess\u00e1rio descentralizar o poder que hoje se concentra em Bras\u00edlia, de modo que governos e prefeituras tenham mais autonomia sob os recursos destinados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1207, "favorite_count": 6568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973255694160973824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 17 19:19:32 +0000 2018", "text": "Formatura de Sargentos da Pol\u00edcia Militar do estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/KRFaJMlerI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1132, "favorite_count": 6245, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030534611133190149", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 05 23:50:34 +0000 2018", "text": "Temos buscado nomes qualificados para compor nosso time, que ser\u00e1 bem menor, antes de qualquer resultado. Na pr\u00e1tica, \u00e9 a garantia de uma equipe comprometida com os interesses da na\u00e7\u00e3o e n\u00e3o com partidos pol\u00edticos, que \u00e9 o que tem mantido o Brasil na lama nos \u00faltimos governos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1964, "favorite_count": 9854, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "970808819625484288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 16:45:26 +0000 2018", "text": "\"O plano de Lula e o PT, via assalto aos bens p\u00fablicos, era o Poder absoluto, com o fim da liberdade do povo brasileiro. Espero que Lula, como chefe dessa organiza\u00e7\u00e3o criminosa, prove do pr\u00f3prio veneno no pr\u00f3ximo dia 24.\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1178, "favorite_count": 4960, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954031990948347905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 20:44:23 +0000 2018", "text": "#DireitaAmorda\u00e7ada", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3256, "favorite_count": 12517, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026932084986847233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 19:00:11 +0000 2018", "text": "O Brasil n\u00e3o aguenta mais um ciclo de PT ou PSDB. https://t.co/2y5yfxQLBd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1502, "favorite_count": 5522, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024006759445409796", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 12 18:31:51 +0000 2018", "text": "Valeu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1401, "favorite_count": 6267, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973265329534226434", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 03:12:43 +0000 2018", "text": "Obrigado Sergipe! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/kHTCdpOK6K", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2279, "favorite_count": 13243, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046598757092085760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 17:50:08 +0000 2018", "text": "O que incomoda muitos \u00e9 que o apoio que recebemos \u00e9 espont\u00e2neo, algo que nunca tiveram. N\u00e3o \u00e9 por Bolsonaro, mas pelo Brasil, que foi saqueado e jogado \u00e0s tra\u00e7as. S\u00e3o todas as cores, idades, sexo e classe social, confiantes na chegada de um futuro melhor. Isso \u00e9 imbat\u00edvel! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11475, "favorite_count": 49220, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045007629104427011", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 01:24:51 +0000 2018", "text": "Valeu @lobaoeletrico ! \ud83c\udfb8\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4614, "favorite_count": 48108, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056718471730511872", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 20:27:48 +0000 2018", "text": "Agora em Florian\u00f3polis. Obrigado Santa Catarina! https://t.co/SxsEUbSMFf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5302, "favorite_count": 27306, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048671185620361217", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 26 20:06:36 +0000 2018", "text": "- \"E conhecereis a verdade...\n- E a verdade vos libertar\u00e1.\"\n- QUILOMBOLAS.\n- Gravado em 25/06/2018. https://t.co/UeuFpJoxcf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 498, "favorite_count": 1987, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011702288002572290", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 18:52:25 +0000 2018", "text": "Carlos Verezza visita Jair Bolsonaro. https://t.co/R6EJ52Hbds", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7651, "favorite_count": 36843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044298528326144003", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 15 20:51:24 +0000 2018", "text": "A Sra. Chefe do MP, antes de den\u00fancias infundadas, deveria conhecer o processo de cria\u00e7\u00e3o de quilombolas, visita-los e entender o que significam. Em muitos casos, nossos irm\u00e3os ficam ref\u00e9ns de \"chefes\", sem liberdade para at\u00e9 mesmo trabalhar a terra. https://t.co/vJKqF0PVaB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1777, "favorite_count": 7313, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "985621637251915776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 28 20:36:22 +0000 2018", "text": "Se governar \u00e9 entregar minist\u00e9rios estatais e bancos oficiais \u00e0 partidos pol\u00edticos, ent\u00e3o votem em quem est\u00e1 fazendo \"alian\u00e7as.\" https://t.co/wHkZ4Tu9zB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1095, "favorite_count": 3982, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990328894246047745", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 19 09:01:06 +0000 2018", "text": "Assista: @augustosnunes , @BlogDoPim e Jos\u00e9 Maria analisam o pr\u00e9-candidato Bolsonaro. https://t.co/0sHc4PIMQ7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 223, "favorite_count": 1016, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986892432603320320", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 13:36:47 +0000 2018", "text": "Bom trabalho, moleque! https://t.co/PqMyw1fllb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 537, "favorite_count": 4132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035159398044315648", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 28 22:11:59 +0000 2018", "text": "Ser\u00e1 que a grande m\u00eddia divulgar\u00e1 mais esta?", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 201, "favorite_count": 1726, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012458615939182592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 27 23:22:56 +0000 2018", "text": "Israel \u00e9 refer\u00eancia mundial em tecnologia para diversos servi\u00e7os e isso nos interessa. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para criticar o di\u00e1logo, muito menos quando a cr\u00edtica vem de quem nada fez, s\u00f3 destruiu e roubou o pa\u00eds. Queremos o melhor para o Brasil e para a popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5099, "favorite_count": 35251, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1078431065373659136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 10:38:07 +0000 2018", "text": "A quest\u00e3o ideol\u00f3gica \u00e9 t\u00e3o, ou mais grave, que a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil. S\u00e3o dois males a ser combatido. O desaparelhamento do Estado, e o fim das indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, \u00e9 o rem\u00e9dio que temos para salvar o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8557, "favorite_count": 41510, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047073236591235074", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 20:19:37 +0000 2018", "text": "O pau mandado de corrupto me prop\u00f4s assinar \"carta de compromisso contra mentiras na internet\". O mesmo que est\u00e1 inventando que vou aumentar imposto de renda pra pobre. \u00c9 um canalha! Desde o in\u00edcio propomos isen\u00e7\u00e3o a quem ganha at\u00e9 R$ 5.000. O PT quer roubar at\u00e9 essa proposta. https://t.co/S1nqaGbJXm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22094, "favorite_count": 67420, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049393901931556866", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 12 12:07:52 +0000 2018", "text": "Hoje, quinta-feira, \u00e0s 13h, pousaremos em Marab\u00e1/PA. Meu muito obrigado a todos pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. Com @EderMauroPA https://t.co/HhcbuYPQEP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 419, "favorite_count": 2526, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017380016357871616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 00:47:54 +0000 2018", "text": "Momento de resgatar nosso orgulho de ser brasileiro; de estampar nossa bandeira verde e amarela em nossas casas; de resgatarmos nosso direito de ir e vir; Falta pouco para darmos o primeiro passo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 grandeza! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6351, "favorite_count": 26687, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047287089354735616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 17 20:23:12 +0000 2018", "text": "PESQUISA INTEN\u00c7\u00c3O DE VOTOS: MATO GROSSO DO SUL https://t.co/UkCHq1iBoz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1589, "favorite_count": 7535, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "975105289186893824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 09 00:12:51 +0000 2018", "text": "BAND: Bolsonaro \u00e9 questionado por 5 jornalistas simultaneamente sobre diversos temas envolvendo o Brasil. Assista em nosso canal do youtube. https://t.co/0WrCtJFl2Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 549, "favorite_count": 2616, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005241276801961984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 00:30:55 +0000 2018", "text": "Obrigado sempre pela considera\u00e7\u00e3o @OdeCarvalho . Voc\u00ea faz parte desta mudan\u00e7a. https://t.co/Pvse6SkHHc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7166, "favorite_count": 32404, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055255347357720576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 20:20:20 +0000 2018", "text": "06/08/2018 - Gramado / RS: https://t.co/XR8Fq17UhJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 789, "favorite_count": 3657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026926034023837697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 11 13:42:51 +0000 2018", "text": "A seguran\u00e7a \u00e9 nossa prioridade! \u00c9 urgente! As pessoas precisam de emprego, querem educa\u00e7\u00e3o, mas de nada adianta se continuarem sendo v\u00edtimas de latroc\u00ednio a caminho de seus trabalhos; de nada adianta se o tr\u00e1fico de drogas permanecer na porta das escolas.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3974, "favorite_count": 17748, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039509577593573378", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 23:59:55 +0000 2018", "text": "Haddad (PT) amea\u00e7a a justi\u00e7a e o povo brasileiro. O fingimento do apre\u00e7o pela democracia n\u00e3o dura muito quando abrem a boca! Gostaria de uma opini\u00e3o dos Tribunais deste pa\u00eds ou vamos viver nesse mundo de faz de contas criado por alguns? https://t.co/Wt36XgLPfm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11707, "favorite_count": 39554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052710832474284032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:10:39 +0000 2018", "text": "Obrigado, Minas Gerais! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0xOnfXumuq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2568, "favorite_count": 12753, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043623637704736768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 21:14:02 +0000 2018", "text": "Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14885, "favorite_count": 57288, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053393861576441856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 07 23:24:49 +0000 2018", "text": "\u201cComovente\" depoimento do presidenci\u00e1vel Luciano Huck hoje no Faust\u00e3o. A Globo aceita qualquer um na presid\u00eancia , exceto Jair Bolsonaro. A Folha de SP, mais vez, mesmo com todo meu patrim\u00f4nio declarado no IR, parte para a cal\u00fania. https://t.co/WO2lA1CDsO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1392, "favorite_count": 6178, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950146233141809153", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 16:28:51 +0000 2018", "text": "A DEMOCRACIA DO MST, UNE e outros estranhos: Militantes de esquerda, desafiam justi\u00e7a e fazem ato chamando Juiz Moro de corrupto: https://t.co/weD189XfNA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5750, "favorite_count": 20340, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056221195329249285", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 00:02:23 +0000 2018", "text": "Estamos mais preparados do que nunca para resolver os REAIS PROBLEMAS do Brasil e finalmente colocarmos nosso amado pa\u00eds no rumo certo. Muito obrigado a todos, o apoio de voc\u00eas nos mantem fortes!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9699, "favorite_count": 48481, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034592060966416385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 31 16:20:49 +0000 2018", "text": "Nossos minist\u00e9rios n\u00e3o ser\u00e3o compostos por condenados por corrup\u00e7\u00e3o, como foram nos \u00faltimos governos. Anunciarei os nomes oficialmente em minhas redes. Qualquer informa\u00e7\u00e3o al\u00e9m \u00e9 mera especula\u00e7\u00e3o maldosa e sem credibilidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27814, "favorite_count": 141731, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057668726370254848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 23:08:51 +0000 2018", "text": "Pelo amor de Deus, O GLOBO! A que ponto chegar\u00e3o? https://t.co/j9QiQQLJd0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1287, "favorite_count": 5920, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019720687005655040", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 22:10:23 +0000 2018", "text": "O chefe da quadrilha, preso por corrup\u00e7\u00e3o, enquanto presidente mais uma vez prestando exemplo lament\u00e1vel a um humilde trabalhador brasileiro. Assista e tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/hAFmDTd5Xx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6860, "favorite_count": 23450, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053770431122075649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 30 10:36:25 +0000 2018", "text": "JAIR BOLSONARO ENCONTRA A CABO SASTRE. https://t.co/efemrynZJB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 952, "favorite_count": 5193, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001774321872834566", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 12:30:43 +0000 2018", "text": "Obrigado pelo apoio com a hashtag #MudaBrasil17 . Primeiro lugar no Brasil e segundo no mundo! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17758, "favorite_count": 71589, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056161269483487233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 18:00:09 +0000 2018", "text": "Quem \u00e9 o \"Avi\u00e3o\" na lista da Odebrecht?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7886, "favorite_count": 35098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052982683238838278", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jun 17 20:29:19 +0000 2018", "text": "Sikeira Jr. diz porque Jair Bolsonaro. https://t.co/wcHo6QZYLS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 984, "favorite_count": 4471, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008446514719576064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 08 21:12:34 +0000 2018", "text": "Os melhores textos com an\u00e1lises precisas sobre a atual conjuntura pol\u00edtica do Brasil que tenho lido foram escritos por alunos ou admiradores de @OdeCarvalho. Claro que n\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia! O que ele tem feito at\u00e9 hoje no campo cultural nenhum grupo foi capaz de fazer em d\u00e9cadas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1153, "favorite_count": 5013, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "961709361356779526", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 19:39:17 +0000 2018", "text": "Para todo o Brasil! Nos vemos l\u00e1! Com @eduribeirotv https://t.co/Fq5iB8yI3j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2736, "favorite_count": 20228, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079824332132634624", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 16:08:48 +0000 2018", "text": "- Bolsonaro em Eldorado Paulista. - Velhos amigos e boas recorda\u00e7\u00f5es. - Jair e as jabuticabas... kkk https://t.co/mF91qrtCs5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 2279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952573222029025280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 28 11:44:55 +0000 2018", "text": "Tenente Santini da PMESP, diz como quebrar o ciclo da corrup\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. https://t.co/HihDStwov1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 972, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012300809227374597", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 10:29:37 +0000 2018", "text": "1- Analise as propostas de cada candidato em seus planos de governo e tire voc\u00ea as conclus\u00f5es do que \u00e9 melhor para nosso Brasil. Quadro 1: IMPRENSA E OPERA\u00c7\u00c3O LAVA-JATO: https://t.co/pOiou2A96c", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5269, "favorite_count": 17183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052144527316803584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 05 21:58:01 +0000 2018", "text": "Fique por dentro de nosso trabalho, o que defendemos e propomos. https://t.co/yvI9KznFUU https://t.co/eASr9NIyI2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 945, "favorite_count": 3665, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004120182707642370", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 14:06:44 +0000 2018", "text": "@ufc_brasil @BorrachinhaMMA Parab\u00e9ns e sucesso, Guerreiro! Ossss", "in_reply_to_screen_name": "UFCBrasil", "retweet_count": 19, "favorite_count": 352, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987694126035558401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 18:08:57 +0000 2018", "text": "TV estatal venezuelana nos ataca com a mesma fakenews promovida no Brasil. Levando-se em conta os envolvidos e as bo\u00e7ais mentiras habituais, temos a certeza de estarmos no caminho certo. https://t.co/XtTok7p6Mm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 802, "favorite_count": 4272, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014934171767197698", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 22:05:47 +0000 2018", "text": "T\u00e1 ok? https://t.co/y3DgsMFh7U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 414, "favorite_count": 3427, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032388388895088645", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 20:40:59 +0000 2018", "text": "Hoje pela manh\u00e3, carreata em Bras\u00edlia. Um forte abra\u00e7o Distrito Federal! https://t.co/Ntvbmhy59x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2617, "favorite_count": 14379, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048674501205086210", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 23:47:31 +0000 2018", "text": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/QXffJeWuz2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1136, "favorite_count": 5456, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019368028822261760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 03:02:10 +0000 2018", "text": "A viol\u00eancia no Brasil j\u00e1 passou da linha do absurdo h\u00e1 muito tempo e quanto mais recuamos, mais a bandidagem avan\u00e7a. Quando adotamos o esp\u00edrito de cordeiro na esperan\u00e7a de miseric\u00f3rdia, o criminoso na realidade entende que pode tudo e que \u00e9 o senhor da sua vida. Isso vai acabar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6720, "favorite_count": 29197, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034637304705556480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 16:39:21 +0000 2018", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: https://t.co/2jsi1Fbh4B", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3314, "favorite_count": 14165, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050063245602623489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 11 21:23:38 +0000 2018", "text": "AT\u00c9 QUE PONTO PODEM CHEGAR? Al\u00e9m de m\u00e9dia de 4 mat\u00e9rias/dia para nos atingir alegando que investiga\u00e7\u00e3o faz parte do jornalismo, mas n\u00e3o faz com os outros; agora inventam mais uma: atribuem falsamente lojinha de a\u00e7\u00e1i \u00e0 funcion\u00e1ria parlamentar. S\u00f3 faltou dizer que custou milh\u00f5es! https://t.co/mi5yroC8xo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1348, "favorite_count": 4522, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951565288121696257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 12:27:23 +0000 2018", "text": "\u00cdntegra da entrevista na @RedeTV com Boris Casoy e Amanda Klein. https://t.co/n5wlK1E5gO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 865, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952155111140282368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 22 23:51:52 +0000 2018", "text": "A cada demonstra\u00e7\u00e3o de carinho, o crescimento da responsabilidade. Boa noite a todos! https://t.co/mzWuoPDyFs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1234, "favorite_count": 7352, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988203767236526081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 23:53:00 +0000 2018", "text": "@Pedro48839765 @BolsonaroSP Boa noite! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "PHRM_Vult", "retweet_count": 18, "favorite_count": 255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046548498911563776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 23:51:26 +0000 2018", "text": "Av. Paulista assiste mensagem de Jair Bolsonaro via @BolsonaroSP . Meus sinceros agradecimentos a todo Brasil. https://t.co/waN2SbixjN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2726, "favorite_count": 12732, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046548104231743489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 09:02:17 +0000 2018", "text": "Facilitando a interliga\u00e7\u00f5es dos transportes, toda sua malha vence e quem ganha no fim? O desenvolvimento social! N\u00f3s temos a independ\u00eancia para exercer este foco! https://t.co/oo1cs631l4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3686, "favorite_count": 16107, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055384039190921216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 25 14:03:30 +0000 2018", "text": "Mais uma mentira a meu respeito. Eu nunca fui favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a de forma irracional. Os \u201cativistas\u201d sabem disso e divulgam propositamente para somente denegrir. ASSISTA: https://t.co/jkhHvcoP3G", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3104, "favorite_count": 10308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022120157303463938", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 13:28:56 +0000 2018", "text": "Por decreto pretendemos garantir a POSSE de arma de fogo para o cidad\u00e3o sem antecedentes criminais, bem como tornar seu registo definitivo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10563, "favorite_count": 69059, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079006352503201792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 08 18:11:02 +0000 2018", "text": "Meus parab\u00e9ns aos novos declarados Guardas-Marinha neste 8 de dezembro de 2018. Um forte abra\u00e7o e que Deus aben\u00e7oe voc\u00eas e suas fam\u00edlias! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QR1g2hHn8p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2433, "favorite_count": 26666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071467201251733513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 02:00:37 +0000 2018", "text": "Boa noite a todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5011, "favorite_count": 53480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046943003670196225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 15:54:27 +0000 2018", "text": "Impunidade, desarmamento, indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o geraram e continuam alimentando os maiores problemas do Brasil: viol\u00eancia, inefici\u00eancia do Estado e desemprego. T\u00e3o importante quanto fazer coisas novas, \u00e9 desfazer essa estrutura criminosa criada pelos \u00faltimos governos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3333, "favorite_count": 16291, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037730756930555905", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 20:24:33 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/ISiSqyE47P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3643, "favorite_count": 13564, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036711568145301504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 22:19:19 +0000 2018", "text": "A indigna\u00e7\u00e3o $eletiva e a de$one$tidade de alguns: https://t.co/a2ehTyBeHw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11062, "favorite_count": 37262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043988207044612096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 10:05:50 +0000 2018", "text": "S\u00e3o muitos rob\u00f4s de internet e ativismo pago disse a m\u00eddia! A que ponto rid\u00edculo chegar\u00e3o para tentar nos denegrir? Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/2yiEp40MXb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1129, "favorite_count": 5912, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987633498830921729", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 25 15:02:23 +0000 2018", "text": "Coletiva  / alguns fatos da semana: https://t.co/CM8aS8Jttw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1868, "favorite_count": 13426, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1066708686389809152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 17:21:57 +0000 2018", "text": "Desembarque h\u00e1 pouco no aeroporto de Presidente Prudente - SP https://t.co/yWEddlLImh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2052, "favorite_count": 8132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032316959013183489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Feb 09 12:10:00 +0000 2018", "text": "Na semana passada chegamos aos mesmos 900.000 seguidores no twitter. Nesta data ultrapassamos esta marca tamb\u00e9m no instagram. Grato a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ew803FrUcp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 883, "favorite_count": 6322, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "961935208823091200", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 19:29:14 +0000 2018", "text": "Acabo de receber os cumprimentos do Primeiro Ministro de Israel, Benjamin Netanyahu, ao lado do Embaixador Yossi Shelley. Nossos la\u00e7os de amizade se traduzir\u00e3o em acordos onde nossos povos ser\u00e3o os maiores beneficiados.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12662, "favorite_count": 90185, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056991367455477760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 10:05:13 +0000 2018", "text": "@joaoMar47247893 Bom Dia!\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "joaoMar47247893", "retweet_count": 53, "favorite_count": 1021, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050688833728249856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 10:45:54 +0000 2018", "text": "Vamos Agir!!! https://t.co/eivz7WWXNO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6249, "favorite_count": 26172, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048524746558754816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 13:04:21 +0000 2018", "text": "Segundo o Global Competitiveness Report de 2017 do World Economic Forum, a posi\u00e7\u00e3o do Brasil em rela\u00e7\u00e3o a de outros 136 pa\u00edses na efici\u00eancia de sua INFRAESTRUTURA \u00e9: Ferrovias 88\u2022; Aeroportos 95\u2022; Rodovias 103\u2022; Portos 106\u2022 e sua qualidade de oferta de energia \u00e9 84\u2022.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3233, "favorite_count": 15674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055082568469659649", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 15 16:49:28 +0000 2018", "text": "@Giugornati Kkkkkkk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 62, "favorite_count": 574, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018538047950999554", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 17:57:36 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Mulheres de todo o Brasil! https://t.co/p2eTLJnRkQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5329, "favorite_count": 31977, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041023242109108225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 04 23:41:35 +0000 2018", "text": "Brasil / Venezuela: https://t.co/VnBVLAhv05", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1605, "favorite_count": 5899, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003783858792419333", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 10:28:48 +0000 2018", "text": "Ultrapassamos a marca de 700.000 inscritos em nosso canal no youtube. Inscreva-se gratuitamente e tenha acesso a conte\u00fados que maior parte da m\u00eddia propositalmente esconde. https://t.co/CuibCiXehH https://t.co/l1dJ48gvID", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 765, "favorite_count": 4096, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029313884400824321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 23:50:41 +0000 2018", "text": "Obrigado Maranguape. Um abra\u00e7o Cear\u00e1. Imagens da carreata: Andr\u00e9 Fernandes. https://t.co/uqcB1Rl5kw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 506, "favorite_count": 2507, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965373032117174273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 18 13:43:52 +0000 2018", "text": "O presidi\u00e1rio corrupto, Bolsonaro e as mulheres! Infelizmente, a narrativa montada \u00e9 sempre a oposta! Seguimos adiante para a aplica\u00e7\u00e3o de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida aos brasileiros. Jamais esque\u00e7amos a verdade, pois esta \u00e9 arma do crescimento da esquerda! https://t.co/0XkYJKxWOc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3699, "favorite_count": 27399, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064152210236456965", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 21:20:33 +0000 2018", "text": "01/11/2018: Coletiva de imprensa com o Presidente eleito Jair Bolsonaro. https://t.co/hHFxocOWtC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2561, "favorite_count": 20312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058106544720625665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 13:23:44 +0000 2018", "text": "- Haja intelig\u00eancia artificial no Par\u00e1.\n\n- Um abra\u00e7o regi\u00e3o Norte. https://t.co/QXEv76AaJn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 849, "favorite_count": 3326, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989495242440282115", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 12 00:26:04 +0000 2018", "text": "N\u00e3o s\u00e3o poucas as vezes que achamos que \u00e9 o fim. Ningu\u00e9m est\u00e1 imune a isso, mas todos podemos nos reerguer e seguir adiante. N\u00e3o deixemos que nos digam que \u00e9 imposs\u00edvel vencer sem trapa\u00e7as, sem vender a alma. Isso pode ser alcan\u00e7ado se partir de cada um de n\u00f3s. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9037, "favorite_count": 45334, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039671448380612608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 12:21:41 +0000 2018", "text": "- Folha e ISTO\u00c9 tentam por em Bolsonaro os mesmos defeitos de Lula.\n\n- Nesse jogo combinado Lula agradece.\n\n- Mais um sinal que estamos no caminho certo. https://t.co/0jzq8at4XH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 335, "favorite_count": 1493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953965615944892416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 23:44:46 +0000 2018", "text": "Rede Record: Bolsonaro, rela\u00e7\u00f5es internacionais, planos, fakenews e mais assuntos do dia. Assista: https://t.co/F5Wnipe3BM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2874, "favorite_count": 14362, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052344633454288896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 26 20:42:12 +0000 2018", "text": "O dia de hoje marca exatos 50 anos da morte do Soldado Mario Kozel filho, assassinado em um atentado com carro-bomba organizado pelo grupo comunista e terrorista Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria, ao qual fazia parte Dilma Rousseff.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2717, "favorite_count": 10623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011711247602077697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 23:20:56 +0000 2018", "text": "Grato pela reflex\u00e3o e considera\u00e7\u00e3o, @andrevaladao . https://t.co/jexU6Y30Ue", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 801, "favorite_count": 4074, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037118342551797760", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 19:36:47 +0000 2018", "text": "- Obrigado Jo\u00e3o Pessoa!\n- Um forte abra\u00e7o, Para\u00edba! https://t.co/HZlflaqpWW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5817, "favorite_count": 31000, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043584916376772608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 18 20:37:26 +0000 2018", "text": "Palestra na Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Rio Grande do Norte. https://t.co/6ng7mHjZmR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 336, "favorite_count": 1944, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997576920358408193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 11:01:52 +0000 2018", "text": "Contra mentiras, mais uma das inesgot\u00e1veis vezes, A VERDADE! https://t.co/eWRqPuOnZ8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7069, "favorite_count": 23934, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055051742906322949", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 17:36:15 +0000 2018", "text": "O PT n\u00e3o est\u00e1 sendo prejudicado por fake news, mas pela VERDADE. Roubaram o dinheiro da popula\u00e7\u00e3o, foram presos, afrontaram a justi\u00e7a, desrespeitaram as fam\u00edlias e mergulharam o pa\u00eds na viol\u00eancia e no caos. Os brasileiros sentiram tudo isso na pele, n\u00e3o tem mais como engan\u00e1-los!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17867, "favorite_count": 63178, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052976668405567489", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 06:53:04 +0000 2018", "text": "Quem seria o eleito? https://t.co/VHvctMunGG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2756, "favorite_count": 27083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072746136253935616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 25 11:38:22 +0000 2018", "text": "Hamamatsu / Oizumi (Jap\u00e3o). https://t.co/w0O4xqjKgM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1125, "favorite_count": 4843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967725456379150336", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 15:09:45 +0000 2018", "text": "O Brasil gasta pouco no ensino b\u00e1sico em rela\u00e7\u00e3o ao superior. O alto \u00edndice de alunos sem no\u00e7\u00f5es m\u00ednimas de leitura e escrita nas faculdades reflete esse mau investimento. Vamos priorizar a base, qualificando o ensino para capacitar e formar grandes profissionais no futuro. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12482, "favorite_count": 62294, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051127861858447360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 21:44:44 +0000 2018", "text": "Enfim em casa, perto de minha fam\u00edlia no aconchego de nossso lar! N\u00e3o h\u00e1 sensa\u00e7\u00e3o melhor! Obrigado a todos pelas manifesta\u00e7\u00f5es de carinho que pude ver no percurso de volta e em todo Brasil! Um forte abra\u00e7o a todos!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10676, "favorite_count": 73423, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046153829824311302", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 08 15:50:55 +0000 2018", "text": "COAF: https://t.co/YyEyMmHJ1Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2096, "favorite_count": 11409, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071431941772242944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 13:04:18 +0000 2018", "text": "O @moura_101 e a pol\u00edtica nacional. https://t.co/E2mpajpVZX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 128, "favorite_count": 730, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952164400353472513", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 17:49:53 +0000 2018", "text": "Hoje, 12/12, \u00e0s 20:00, faremos uma live no facebook para expor o trabalho intenso que vem sendo realizado ao longo dos \u00faltimos dias. Um forte abra\u00e7o a todos e at\u00e9 l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4656, "favorite_count": 35929, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072911430976851968", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 02:00:02 +0000 2018", "text": "Vamos colocar um fim na roubalheira do PT! Lembrem-se: nosso pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser governado de dentro da cadeia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14486, "favorite_count": 60991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055640163081170945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 31 00:10:24 +0000 2018", "text": "Crime Organizado amea\u00e7a quem defende a liberdade do cidad\u00e3o de bem. O sistema tenta manter voc\u00ea pagando os absurdos impostos e sem liberdade alguma, isto se sobreviver nesta guerra que estamos perdendo!  Contextualize e tire suas conclus\u00f5es! https://t.co/ajN2WtBc5P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2172, "favorite_count": 7735, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035318853759315969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 01 14:47:43 +0000 2018", "text": "- UPP Cidade de Deus/Rio/RJ.\n- Jair Bolsonaro: \"os Policiais necessitam de retaguarda jur\u00eddica para combater a criminalidade.\" Com @CarlosBolsonaro https://t.co/Fz34GAEpa5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 815, "favorite_count": 3647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959075796869697537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 08 08:41:38 +0000 2018", "text": "Firmo o compromisso de iniciar o meu mandato determinado a abrir a caixa preta do BNDES e revelar ao povo brasileiro o que feito com seu dinheiro nos \u00faltimos anos. Acredito que este \u00e9 um anseio de todos. Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26022, "favorite_count": 154232, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060452272822538240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 21 11:17:06 +0000 2018", "text": "- Custo do ped\u00e1gio, ind\u00fastria das multas, valor do frete, condi\u00e7\u00f5es das estradas, roubo de cargas e pre\u00e7o dos combust\u00edveis. \n\n- Os caminhoneiros n\u00e3o s\u00e3o ouvidos e podem parar a partir dessa segunda-feira. https://t.co/eu25S1iMkE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1671, "favorite_count": 7314, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998523071177854977", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 10:59:09 +0000 2018", "text": "... https://t.co/e0mA766yQc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5028, "favorite_count": 29547, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076069557519839233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 04 14:14:40 +0000 2018", "text": "Ex-militante de esquerda, @SouDescortes fala sobre Jair Bolsonaro. https://t.co/mKYZcImsdp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 235, "favorite_count": 1130, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992407162289901568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 05 01:16:22 +0000 2018", "text": "- O petista Pedro Dalari, a servi\u00e7o da Globo, fala em corrup\u00e7\u00e3o no governo militar.\n- Estariam com medo da poss\u00edvel elei\u00e7\u00e3o de um militar em outubro?\n- Em editorial de capa do Jornal O Globo de 07/out/1974, Roberto Marinho diz que participou da Revolu\u00e7\u00e3o de 1964. https://t.co/2sUGdWc3Fa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1357, "favorite_count": 5444, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003807708372504580", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 00:40:36 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o a Bahia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/l60lJaA2nK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3763, "favorite_count": 19060, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046560476061204480", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 00:00:46 +0000 2018", "text": "Link no youtube da live feita no facebook: Novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas a meu respeito. https://t.co/KHVgWnfrGc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3749, "favorite_count": 14251, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055247760092553221", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 12 01:03:16 +0000 2018", "text": "Obrigado molecada! Um abra\u00e7o a voc\u00eas e seus pais! Kkkkkk! Fiquem com Deus! https://t.co/ANLu7R3Zag", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2748, "favorite_count": 15642, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028446786992652293", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 20:11:38 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/EWmLwL1Uxb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2760, "favorite_count": 24839, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057002037085388806", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 16 15:02:31 +0000 2018", "text": "Al\u00e9m da jovem que foi brutalmente assassinada por n\u00e3o conseguir  desbloquear o celular em um assalto ontem no RJ, mais um policial foi morto ap\u00f3s ser identificado pelos bandidos. Um verdadeiro inferno! No que depender de n\u00f3s, essa ESC\u00d3RIA ter\u00e1 o tratamento que merece!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5498, "favorite_count": 22211, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996767858171531266", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 14:11:19 +0000 2018", "text": "Se procurassem dos meus advers\u00e1rios 10% do que j\u00e1 procuraram de minha vida, achariam 1000% mais do que acharam. Quem sabe assim deixariam de encher lingui\u00e7a nas mat\u00e9rias por n\u00e3o conseguirem mais do que um t\u00edtulo subjetivo para derrubar quem n\u00e3o est\u00e1 no sistema!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2855, "favorite_count": 12873, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029369884067749888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 21 12:53:52 +0000 2018", "text": "Mais uma! J\u00e1 imaginou se um tal de Bolsonaro falasse isso? https://t.co/Yk0IS0tyDd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 675, "favorite_count": 3237, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009781448692379650", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 31 09:58:46 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o mulherada ga\u00facha! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. Logo a caminho de Rond\u00f4nia, \u00e0s 14h pousaremos no aeroporto de Porto Velho! https://t.co/oHlszkHEh9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2963, "favorite_count": 13813, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035466919455981570", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 17 09:54:00 +0000 2018", "text": "Bom Dia! O Brasil tem potencial tur\u00edstico \u00edmpar no mundo, por\u00e9m sufocado pela viol\u00eancia, falta de infraestrutura e ativismo ambiental.  A Ba\u00eda de Angra dos Reis, por exemplo, poderia ser a Cancun brasileira em economia, j\u00e1 que em beleza, para muitos \u00e9 superior. https://t.co/ADfU0K5O5Q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4116, "favorite_count": 23375, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041626313013035008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 19:42:58 +0000 2018", "text": "- Obrigado Afogados da Ingazeira/PE.\n- Um abra\u00e7o meu Nordeste. https://t.co/AFl7Eh2Khz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 474, "favorite_count": 2833, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954076667516895232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 00:48:21 +0000 2018", "text": "H\u00e1 tamb\u00e9m um movimento orquestrado forjando agress\u00f5es para prejudicar nossa campanha nos ligando Nazismo, que, assim como o Comunismo, repudiamos completamente. Trata-se de mais uma das tantas mentiras que espalham ao meu respeito. Admiramos e respeitamos Israel e seu povo!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 11361, "favorite_count": 42050, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050186305643180032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 10 23:39:53 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro recebe parlamentar paraguaio e debatem import\u00e2ncia de rela\u00e7\u00f5es entre os dois pa\u00edses. https://t.co/La2SMEXVyX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 617, "favorite_count": 3705, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994723734199132161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 02:22:41 +0000 2018", "text": "@Ilisp_org Pessoal, voc\u00eas foram na minha p\u00e1gina criticar uma ironia e apagaram o coment\u00e1rio! Coisa feia! Continuem fazendo o bom trabalho de mostrar quem s\u00e3o! Boa sorte com o candidato de voc\u00eas, sem cheiro, sem gosto, mas muito astuto! Um forte abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "Ilisp_org", "retweet_count": 570, "favorite_count": 4743, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019769464647233538", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 20:54:23 +0000 2018", "text": "A luta de classes e destrui\u00e7\u00e3o dos valores n\u00e3o \u00e9 apenas absurdo, mas uma estrat\u00e9gia muito bem articulada de controle da sociedade. https://t.co/44D8nvqKbj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1870, "favorite_count": 6541, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032370421151162368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 20 11:34:12 +0000 2018", "text": "Recebendo o cubano Orlando Gutierrez, um dos principais denunciantes das atrocidades cometidas pela ditadura daquele pa\u00eds. https://t.co/MxMraV9ln5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4327, "favorite_count": 32955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075715990049177601", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 13:02:12 +0000 2018", "text": "Emerson Fittipaldi e esposa visitam Jair Bolsonaro. https://t.co/acJdbgB2KD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4699, "favorite_count": 31940, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045297556182511617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 19 15:06:08 +0000 2018", "text": "O Brasil n\u00e3o aguenta mais um \"governo\" de PT, PSDB ou PMDB. VAMOS MUDAR O BRASIL! Assista e compartilhe. https://t.co/IUY7lkNWwe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1956, "favorite_count": 7838, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031195615668121600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 19:35:29 +0000 2018", "text": "@lindberghfarias #VaiPraCuritiba", "in_reply_to_screen_name": "lindberghfarias", "retweet_count": 3988, "favorite_count": 13955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050469957895643137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 17:39:33 +0000 2018", "text": "Mais um pouco do Andrade: https://t.co/OESXONJgKr", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4813, "favorite_count": 17273, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055514212892622848", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 13:42:58 +0000 2018", "text": "Obrigado Rondon\u00f3polis - MT. Um forte abra\u00e7o Regi\u00e3o Centro-Oeste. https://t.co/tBFEkoL05e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 458, "favorite_count": 1859, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989500082268659712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 08 14:03:37 +0000 2018", "text": "O Brasil vive a maior campanha de assassinato de reputa\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria recente protagonizada pela grande m\u00eddia. Chega a ser c\u00f4mico, com tanto esc\u00e2ndalo e crime dentro da pol\u00edtica, a pauta s\u00e3o minhas a\u00e7\u00f5es l\u00edcitas. Escolheram viver no mundo da fantasia onde eu seria o mau.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1977, "favorite_count": 9014, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950367388372996096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 17:09:56 +0000 2018", "text": "Estamos fortes, com poucos recursos, sem acord\u00f5es, sem tempo de TV e impossibilitado de fazer campanha na rua pela tentativa de assassinato que sofri. Nossa for\u00e7a \u00e9 apenas a verdade e o apoio de todos voc\u00eas. O BRASIL \u00c9 NOSSO! Vamos \u00e0 vit\u00f3ria! Boa tarde e fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12421, "favorite_count": 54384, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048621390700662784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 24 14:26:40 +0000 2018", "text": "\u00c9 FANT\u00c1STICO: Na ida de Ara\u00e7atuba para S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto fomos surpreendidos no meio do caminho, na cidade de Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/9F0YRbnt59", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1752, "favorite_count": 9411, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032997626189410305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 00:03:37 +0000 2018", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 22H, debate na Bandeirantes. Conto com o apoio de todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EstouComBolsonaro #Bolsonaro2018", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3899, "favorite_count": 18010, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027707000044572672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 19 23:56:04 +0000 2018", "text": "@misscaviar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "priweinstein", "retweet_count": 94, "favorite_count": 1985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042563003722420225", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 26 14:15:16 +0000 2018", "text": "Pela causa roubam o futuro de nossas crian\u00e7as... https://t.co/Hqq9UhKfzl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1385, "favorite_count": 5558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022485509334069248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 19 10:23:56 +0000 2018", "text": "Nossa equipe econ\u00f4mica trabalha para redu\u00e7\u00e3o de carga tribut\u00e1ria, desburocratiza\u00e7\u00e3o e desregulamenta\u00e7\u00f5es. Chega de impostos \u00e9 o nosso lema! Somos e faremos diferente. Esse \u00e9 o Brasil que queremos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9869, "favorite_count": 46044, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042358624675405824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 01 16:11:04 +0000 2018", "text": "A esquerda quer a apura\u00e7\u00e3o imediata dos tiros no \u00f4nibus do Lula. E quanto aos tiros que mataram Celso Daniel, algu\u00e9m ouviu o PT querer sua elucida\u00e7\u00e3o? Sempre viveram de mentiras, cad\u00e1veres e mis\u00e9ria  produzidos por eles mesmos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3464, "favorite_count": 14394, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980477657593892865", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 16:36:30 +0000 2018", "text": "Os males e preju\u00edzos da corrup\u00e7\u00e3o atingem a popula\u00e7\u00e3o de todas as formas. \u00c9 ela que fica sem leito no hospital, sem seguran\u00e7a nas ruas e sem dinheiro no bolso. \u00c9 isso que queremos impedir. Um governo corrupto estimula o crime em todas as esferas. Vamos governar pelo exemplo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10430, "favorite_count": 42022, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049337753446563840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 05:18:39 +0000 2018", "text": "@Mp_ToMorgado @BolsonaroSP Parintins. Um grande abra\u00e7o! Caprichoso e Garantido! \ud83d\udc2e", "in_reply_to_screen_name": "MzzaoP", "retweet_count": 9, "favorite_count": 35, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019813747215536129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 09:49:10 +0000 2018", "text": "@usagifluffy \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffbBom Dia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 38, "favorite_count": 658, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043437036244480000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 08 13:21:55 +0000 2018", "text": "Um forte abra\u00e7o a todas as Mulheres de todo o Brasil! https://t.co/XP9uf33PkB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1810, "favorite_count": 10620, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971737781176332288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 20:42:55 +0000 2018", "text": "Um resumo de nossas propostas exibidas nesta quinta (11/10) no Jornal Hoje. Nossa campanha est\u00e1 do lado da verdade. Temos propostas, autonomia e totais condi\u00e7\u00f5es de fazer do nosso Brasil um grande pa\u00eds! https://t.co/A7Kp2ADT0S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6657, "favorite_count": 24902, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050486928506802177", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 23:23:21 +0000 2018", "text": "Infelizmente o youtube retirou o v\u00eddeo do ar de uma maneira r\u00e1pida jamais vista!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 685, "favorite_count": 4948, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014288517592215552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 14:30:50 +0000 2018", "text": "@za_politiko Exato!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014879279035895808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 21:51:06 +0000 2018", "text": "@filgmartin Falou Filipe! Ducha gelada e de volta ao batente! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "filgmartin", "retweet_count": 345, "favorite_count": 3315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046155433315110914", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 14:42:29 +0000 2018", "text": "A escolha \u00e9 dos senhores. Serem governados por algu\u00e9m limpo ou pau mandado de preso por corrup\u00e7\u00e3o! https://t.co/IgXTdKDD5F", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22592, "favorite_count": 68242, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049309057541201921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 21:00:58 +0000 2018", "text": "Historicamente s\u00e3o milhares as fraudes no Bolsa Fam\u00edlia, que v\u00e3o de pol\u00edticos at\u00e9 curioso caso de animal dom\u00e9stico. S\u00e3o milh\u00f5es que deixam de chegar \u00e0s fam\u00edlias que realmente  precisam, perpetuando a mis\u00e9ria. Garantir a destina\u00e7\u00e3o correta j\u00e1 resultar\u00e1 num grande impacto positivo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2588, "favorite_count": 11002, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037083121924100097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 29 22:52:27 +0000 2018", "text": "Chegada h\u00e1 pouco em Navegantes. Seguindo para compromissos. Obrigado Santa Catarina. Amanh\u00e3 em Ribeir\u00e3o Preto-SP. https://t.co/fqFzhPSTqf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1290, "favorite_count": 5924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990725530797428736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 19:18:19 +0000 2018", "text": "- @marcofeliciano e o Jornal mais sujo do Brasil: Folha de S\u00e3o Paulo. https://t.co/9msFmKTWig", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 684, "favorite_count": 2535, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950808976756740097", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:47:48 +0000 2018", "text": "\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16.... #NasRuasComBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5250, "favorite_count": 24350, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054021440872345602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 15:46:55 +0000 2018", "text": "Venezuelans are dying from hunger because of a tyrannical government tied with the Cuban dictatorship. Through our National Bank and other sources, Brazil is one of the biggest sponsors of this appalling socialist agenda. This WILL change. Our focus is Brazil!!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7910, "favorite_count": 32286, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046426173130113029", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 25 09:05:43 +0000 2018", "text": "SA\u00daDE: a sensa\u00e7\u00e3o de falta de recursos \u00e9 gerada principalmente pela corrup\u00e7\u00e3o, que passa por indica\u00e7\u00f5es meramente pol\u00edticas para setores profissionais e qualifica\u00e7\u00e3o da m\u00e3o de obra (\u201cesta \u00faltima, infelizmente n\u00e3o exigida, por exemplo, no Programa Mais M\u00e9dicos\u201d): https://t.co/9m7N4TwBOI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1616, "favorite_count": 6630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033279243088740352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 03 05:50:33 +0000 2018", "text": "Conte\u00fado completo! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/TXx8B94OJl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 602, "favorite_count": 3366, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025257595936931841", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 23:18:16 +0000 2018", "text": "Este fiasco grande parte da m\u00eddia n\u00e3o mostra! Tentam te convencer de todo jeito que o pai do kit-gay e pau mandado do corrupto preso tem crescido nas pesquisas. As mentiras s\u00f3 aumentar\u00e3o at\u00e9 o fim! ! https://t.co/x7inDfVRtV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6720, "favorite_count": 25965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046177369499807746", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 17:08:28 +0000 2018", "text": "Somos capazes de reconhecer nossos erros e limita\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m de enxergar o potencial que o Brasil tem para se tornar um pa\u00eds grande e pr\u00f3spero. Visitamos todas as regi\u00f5es, conhecemos os problemas e os anseios dos brasileiros de perto. Estamos preparados para mudar o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5499, "favorite_count": 24533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048621020192677893", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 14 21:36:57 +0000 2018", "text": "Mais um dia recebendo pessoas de todo o nosso Brasil. Muito obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/pjObzQjibt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 687, "favorite_count": 3610, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974036688648491008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 12 12:16:46 +0000 2018", "text": "Hoje, quinta-feira 12/abril, \u00e0s 13h20, pousaremos em Boa Vista/RR para mais uma vez nos aprofundarmos sobre os problemas da regi\u00e3o, bem como cumprir a fun\u00e7\u00e3o de um parlamentar. Desde j\u00e1 muito obrigado pelo apoio e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/wZ3121Yq6s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 513, "favorite_count": 3682, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984404960426196992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 26 18:18:59 +0000 2018", "text": "- Muito a fazer.....\n\n- Ainda d\u00e1 tempo.....\n\n- Com @FlavioBolsonaro https://t.co/pxyovIazWy", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 633, "favorite_count": 2844, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956954635251494912", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 18 14:29:59 +0000 2018", "text": "Como professor formado na Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Ex\u00e9rcito tenho consci\u00eancia do valor do esporte na vida de todos: empregabilidade, auxiliando na sa\u00fade e no combate \u00e0 criminalidade e drogas. Dada tamanha import\u00e2ncia, buscamos solu\u00e7\u00f5es que correspondam aos futuros desafios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8763, "favorite_count": 75706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064163813715570689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 10:07:53 +0000 2018", "text": "@RafaelG37679407 Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "RafaelG37679407", "retweet_count": 11, "favorite_count": 131, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053588606571499520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 22:10:05 +0000 2018", "text": "14/10 (domingo). Bolsonaro faz live no facebook e posta em seu canal no youtube - tema: MAIS VERDADES (assista). https://t.co/XlRGaSEy1P", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2532, "favorite_count": 12174, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051596030255476739", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 11 09:29:42 +0000 2018", "text": "Roberto Marinho em editorial no Globo de 07/out/1984: https://t.co/Q7SK0c3gVp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1094, "favorite_count": 3747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994872165236428800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 09:48:53 +0000 2018", "text": "As converg\u00eancias ministeriais dar\u00e3o o tom de desenvolvimento de nosso pa\u00eds e que foi pautada pela popula\u00e7\u00e3o. Reduzir o estado, desenvolvimento sem entraves de ONGs, acordos comerciais bilaterais j\u00e1 em andamento e mudar a atual p\u00edfia linha educacional. Vamos alavancar o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5733, "favorite_count": 40033, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076414262766116864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 23:38:53 +0000 2018", "text": "Para descontrair um pouco! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/FSpDlGjbev", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 472, "favorite_count": 2210, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965370062919143424", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 23:16:10 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro recebe visita de seu candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo, @majorolimpio (177) \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Q6MKLgvRR3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2033, "favorite_count": 15183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044364902826160128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 19:00:14 +0000 2018", "text": "Prestigiando a Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior. Jogo entre Palmeiras e Vasco da Gama, no Joaquinz\u00e3o (Taubat\u00e9-SP). https://t.co/gVFFHQxpRO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 616, "favorite_count": 4192, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953341139066802176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 09 21:54:25 +0000 2018", "text": "Dos EUA Jones Sathler fala sobre o Brasil e Trump: https://t.co/gWOMlkfbQe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 319, "favorite_count": 1515, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005568827990663169", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 23:26:01 +0000 2018", "text": "Obrigado pela confian\u00e7a! Vamos juntos mudar o Brasil! https://t.co/eeAdr0dc13", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 27524, "favorite_count": 130605, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056688568024907777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 09:55:16 +0000 2018", "text": "Antes de qualquer resultado, temos encontrado nomes qualificados para compor nosso time. Na pr\u00e1tica, \u00e9 a garantia de uma equipe comprometida com interesses da na\u00e7\u00e3o e n\u00e3o com indica\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7as de partidos pol\u00edticos, o que tem mantido o Brasil na lama nos \u00faltimos governos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7300, "favorite_count": 39279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044163347720081415", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 13 11:50:15 +0000 2018", "text": "1.000.000 (grato pela considera\u00e7\u00e3o)! https://t.co/FHheOZNm9w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1636, "favorite_count": 11187, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973526651157073920", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 14 12:16:08 +0000 2018", "text": "Entregamos ao TSE o nosso Plano de Governo. Logo estar\u00e1 dispon\u00edvel para todos. Vamos com tudo em busca de um Brasil diferente do atual!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3751, "favorite_count": 20310, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029340895563399168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 20:34:36 +0000 2018", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: CENAS FORTES! N\u00e3o h\u00e1 nada de errado em ensinar valores e disciplina aos nossos filhos, pelo contr\u00e1rio, \u00e9 fundamental e edificante. A bronca de parte da imprensa agora \u00e9 que n\u00e3o vesti meus filhos de menina, nem incentivei o ensino de sexo para crian\u00e7as na escola. https://t.co/DOikCyflZ7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1736, "favorite_count": 8497, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032727830138957826", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 03 22:31:49 +0000 2018", "text": "H\u00e1 pouco no Cal\u00e7ad\u00e3o da Barra da Tijuca (Rio-RJ). Um abra\u00e7o, garotada. https://t.co/buIP7KnCLC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 947, "favorite_count": 5417, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959917368251121665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 16:35:13 +0000 2018", "text": "Queremos manter os incentivos \u00e0 cultura, mas para bons artistas que agregam valor, que est\u00e3o iniciando suas carreiras e n\u00e3o possuem estrutura. O que deve acabar \u00e9 dinheiro publico financiando absurdos como oficinas de masturba\u00e7\u00e3o ou \"pe\u00e7as\" com pessoas cutucando seus orif\u00edcios!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5691, "favorite_count": 32171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037741018337210369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 17:54:35 +0000 2018", "text": "Para o PT n\u00e3o se trata s\u00f3 de uma elei\u00e7\u00e3o, mas de impedir que uma quadrilha seja desmontada pelos brasileiros. Podem checar! N\u00e3o \u00e9 fake, \u00e9 FATO!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7302, "favorite_count": 29897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053343669871370240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 16 19:16:39 +0000 2018", "text": "Assim que terminarmos a live no Facebook a disponibilizaremos em nosso canal no youtube: https://t.co/CuibCiXehH", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1429, "favorite_count": 8467, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041405520320647168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 06 17:22:58 +0000 2018", "text": "Jair Messias Bolsonaro: Pr\u00e9-candidatos \u00e0 Presid\u00eancia discutem o futuro do pa\u00eds no Correio Brasiliense. https://t.co/jnKQq5p6Rr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 339, "favorite_count": 1930, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004413350284087296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 21:55:43 +0000 2018", "text": "Tem gente chorando porque vem mentir e ofender e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a conviver com isso. \u00c9 uma satisfa\u00e7\u00e3o ler coment\u00e1rios e cr\u00edticas que agregam. A ofensa e a mentira podem continuar em todos estes perfis pessoais, portanto a resposta sempre ser\u00e1 dada. Simples! \ud83d\ude02", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3485, "favorite_count": 29487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076597176434860032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 23:20:45 +0000 2018", "text": "Analisando planos de governo. Tire suas conclus\u00f5es. https://t.co/WXkpNCDuJC https://t.co/r7i9ivHdcL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5166, "favorite_count": 18662, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049801871492288515", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 11 13:29:13 +0000 2018", "text": "O Brasil mostrado nas propagandas eleitorais est\u00e1 longe de ser o que vivemos na realidade. Enquanto marketeiros formulam palavras bonitas e narram um conto de fadas, as pessoas est\u00e3o presas dentro de suas pr\u00f3prias casas; m\u00e3es esperam angustiadas pela chegada de seus filhos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6761, "favorite_count": 29423, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039506148045582337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 10:30:03 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Rv4G3foCzO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 782, "favorite_count": 6116, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014818685016592384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 10:35:49 +0000 2018", "text": "A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de 70% da produ\u00e7\u00e3o do que \u00e9 consumido no Brasil al\u00e9m de garantir a pr\u00f3pria alimenta\u00e7\u00e3o e renda da fam\u00edlia. Todo e qualquer pa\u00eds do mundo busca sua seguran\u00e7a alimentar. A\u00ed est\u00e1 a import\u00e2ncia de sua prote\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7750, "favorite_count": 39630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055045188144521216", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 13 23:49:18 +0000 2018", "text": "Mais um bo\u00e7al fakenews! Estou em casa muito tranquilo e me sentindo bem como nunca! A que ponto chegar\u00e1 o descompromisso do jornalismo com a verdade? https://t.co/Vx1OgWiIYW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2962, "favorite_count": 12086, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984941631555203073", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 11 11:34:23 +0000 2018", "text": "\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Ih6oDne37H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 410, "favorite_count": 2568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017009201221193733", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 14:56:48 +0000 2018", "text": "Autarquia do Ensino Superior de Garanhuns. Obrigado Pernambuco. https://t.co/FTSQ7Nfu8n", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 310, "favorite_count": 1630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953279878035656704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 00:30:05 +0000 2018", "text": "- Obrigado pela homenagem mulheres de Minas Gerais!\n- Ap\u00f3s o ocorrido nosso carinho por voc\u00eas s\u00f3 aumentou!\n- Muito obrigado por mais este apoio! https://t.co/mXb8RZKjgw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6257, "favorite_count": 31959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045470664986120193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 01:11:32 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o, Mestre Oswaldo Alves. Um dos mais respeitados guerreiros da hist\u00f3ria no mundo das artes marciais (Jiu-Jitsu). \u00c9 uma honra! https://t.co/MsxdlQL1uL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4275, "favorite_count": 21838, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044393934259187712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 17:51:47 +0000 2018", "text": "O sequestrador do embaixador americano em 1969, Ministro das comunica\u00e7\u00f5es do PT favor\u00e1vel ao controle da m\u00eddia, que fez parte do time que levou o caos na Venezuela e \u00e9 consultor de Haddad, Franklin Martins, fez uma visita \u00edntima ao Lula na cadeia para discutir medidas contra mim.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10816, "favorite_count": 39824, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053342965274427392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 30 21:32:23 +0000 2018", "text": "- Obrigado An\u00e1polis!\n- Um forte abra\u00e7o a todos de Goi\u00e1s! https://t.co/HJGs1Jsm6W", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5834, "favorite_count": 29635, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046513111925235712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 11:18:39 +0000 2018", "text": "DIREITA se organiza e contrap\u00f5e o Foro de SP. https://t.co/ne33Uc0f8T", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 438, "favorite_count": 1909, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014106141398327297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 02 23:04:29 +0000 2018", "text": "TRANSFORMANDO OS M\u00c9TODOS DE CULTURA E A EDUCA\u00c7\u00c3O APLICADOS NO BRASIL: @CarlosBolsonaro e @BolsonaroSP foram ao interior de SC conversar com o Juiz Criminal Bragallia, tamb\u00e9m aluno de @OdeCarvalho, sobre a  aplicabilidade do tema na regi\u00e3o. Assista: https://t.co/29mCRDZKDY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 162, "favorite_count": 897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948329175999447041", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 12:17:35 +0000 2018", "text": "Por @BolsonaroSP - A IND\u00daSTRIA DAS MULTAS DE TR\u00c2NSITO. https://t.co/75nXZHBAMb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 365, "favorite_count": 1817, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029703649524637697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 02 10:56:21 +0000 2018", "text": "- Com pesar comunico o passamento do Capit\u00e3o Jorge Francisco, meu Ch Gab e amigo de 20 anos.\n- Nosso compromisso de hoje em Vit\u00f3ria/ES fica adiado.\n- Deus conforte a todos. https://t.co/Ses22nzbLE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 424, "favorite_count": 3546, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980760843389370369", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 17:28:02 +0000 2018", "text": "https://t.co/tVBSeEx5Ow", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8785, "favorite_count": 30793, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055511313336754176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 18:34:51 +0000 2018", "text": "\u2b06\ufe0f\u27a1\ufe0f https://t.co/KMwwjkahdb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1044, "favorite_count": 7708, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026899487216873473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 26 14:18:51 +0000 2018", "text": "- Gostaria de entender o Sr. Villa, mas n\u00e3o sou psiquiatra.\n\n- Contudo ele n\u00e3o deixa de estar certo sobre quem se beneficia com a crise.\n\n- Apenas n\u00e3o diz que o beneficiado, diferentemente dos outros, n\u00e3o est\u00e1 envolvido em maracutaias. https://t.co/foEwnaIsry", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 528, "favorite_count": 2514, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978275087655849986", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 31 19:42:07 +0000 2018", "text": "Utilizando a desinforma\u00e7\u00e3o, o desespero da m\u00eddia internacional est\u00e1 superando todas as barreiras do inacredit\u00e1vel! Por que ser\u00e1? https://t.co/PE4gUlflX4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 716, "favorite_count": 4856, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024379700775477249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:36:17 +0000 2018", "text": "Haja Rob\u00f4!!!! Valeu Cear\u00e1!!! https://t.co/cgz70X1AAP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4115, "favorite_count": 21056, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054018542499192834", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 12 23:49:37 +0000 2018", "text": "Bolsonaro em Roraima: recep\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o da Venezuela, Sergio Moro, Militares nos Minist\u00e9rios, fakenews, misogino, Comandante do Ex\u00e9rcito, a esquerda e o controle da m\u00eddia, coliga\u00e7\u00f5es, extrema direita, Plano de Governo e cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo. https://t.co/zzPPyQ5qIE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 527, "favorite_count": 3315, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984579320520822785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 30 09:56:18 +0000 2018", "text": "Bom dia! Comunico a indica\u00e7\u00e3o do Diretor Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnol\u00f3gico da Marinha, Almirante de Esquadra Bento Costa Lima Leite de Albuquerque Junior, para o cargo de Ministro de Minas e Energia. https://t.co/Dk0fAZg8Sq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6773, "favorite_count": 50039, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1068443595374583808", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 04 12:04:00 +0000 2018", "text": "FORO DE SP: Engana-se quem acha que o comunismo acabou com a queda do muro de Berlim. No Brasil, a prova de que ele est\u00e1 mais ativo do que nunca. Cuidado, se um povo estiver desarmado e desinformado, esse pesadelo pode durar uma eternidade. https://t.co/9BLdxU1N05", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 631, "favorite_count": 2335, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948887734357196800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 02 23:09:41 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/2n96AEOe2o", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9097, "favorite_count": 69843, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069368032059973632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 17:24:11 +0000 2018", "text": "PT e PC do B assinam apoio ao regime  de Nicol\u00e1s Maduro. https://t.co/OW1gudCc8S", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7336, "favorite_count": 19579, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046088259846230023", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 18 09:10:51 +0000 2018", "text": "Muito honrado por ter sido agraciado com a Medalha M\u00e9rito Santos Dumont. https://t.co/jFzjVse4SM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 787, "favorite_count": 5321, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986532499479257088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 10:10:24 +0000 2018", "text": "@HeltonO52089192 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "HeltonO52089192", "retweet_count": 52, "favorite_count": 921, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043442381222277120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 31 00:02:44 +0000 2018", "text": "Por @BlogDoPim : Um pouco da trajet\u00f3ria pol\u00edtica que levou Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. https://t.co/eQO0Q4RbNg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3963, "favorite_count": 26688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057422581442207750", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 11:41:29 +0000 2018", "text": "O Brasil \u00e9 um s\u00f3! https://t.co/nlpmnG5f9i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5687, "favorite_count": 23494, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049625894493540353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 10:33:24 +0000 2018", "text": "Cor\u00e9ia do Sul lidera mundialmente o investimento em pesquisas e desenvolvimento de projetos (startups), enquanto que os mesmos setores no Brasil em simp\u00f3sios de como fazer sexo anal sem sentir dor. Se depender de mim, a prioridade e seriedade ter\u00e3o outro direcionamento em breve. https://t.co/8AklKqaNIA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 869, "favorite_count": 4503, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968796268209217536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 16:22:41 +0000 2018", "text": "N\u00e3o vai colar essa divis\u00e3o! O Brasil \u00e9 um s\u00f3 e todos estamos no mesmo barco que afunda em viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o generalizada. \u00c9 priorizando esses dois problemas, pegando pesado contra bandidos e dando fim \u00e0s indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que o Brasil dar\u00e1 o 1\u00b0 passo rumo a prosperidade.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13768, "favorite_count": 58369, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049334273537454080", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 21 15:47:54 +0000 2018", "text": "- General Heleno e a pol\u00edtica nacional.\n- Porque Jair Bolsonaro. https://t.co/WCC3Vacimq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 422, "favorite_count": 1849, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "966338701122031617", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 00:10:26 +0000 2018", "text": "Sobre o Museu Nacional e nosso patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, respondi \u00e0 imprensa que as indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas em troca de apoio s\u00e3o os maiores causadores da m\u00e1 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e que nossa a\u00e7\u00e3o neste caso seria acabar com essa rotina que visa apenas interesses pessoais e partid\u00e1rios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2645, "favorite_count": 12475, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037130800200921091", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 04 21:40:23 +0000 2018", "text": "Roberto Marinho foi um Democrata ou um Ditador? Assista e tire suas conclus\u00f5es. https://t.co/RzqpPluCIw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1429, "favorite_count": 8113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025859015350382592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 21:04:27 +0000 2018", "text": "Repito: no que depender de mim, propostas para liberar o aborto no Brasil ter\u00e3o o meu veto e o dinheiro dos brasileiros n\u00e3o financiar\u00e1 ONGs que promovem esta pr\u00e1tica.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13775, "favorite_count": 63003, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050854733580263425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 15 20:03:17 +0000 2018", "text": "A desonestidade de alguns beira o absurdo. Digo \"campo de refugiados\", eles traduzem \"campo de concentra\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/Rl9XjVvTls", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1058, "favorite_count": 4045, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974375502290083842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 22 16:42:53 +0000 2018", "text": "Temos nos empenhado ao m\u00e1ximo na busca de solu\u00e7\u00f5es vi\u00e1veis para nossa economia enfim acontecer, mas de nada adiantar\u00e1 se o cidad\u00e3o e a cidad\u00e3 ainda n\u00e3o puderem andar nas ruas sem medo de assalto, estupro, sequestro, e outras barbaridades. \u00c9 fato: n\u00e3o h\u00e1 liberdade sem seguran\u00e7a!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1182, "favorite_count": 5204, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955480901919494144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 13 20:33:55 +0000 2018", "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: https://t.co/LPreYu2ihW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1658, "favorite_count": 7679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029103778962853889", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 23 21:23:04 +0000 2018", "text": "PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS 2018: https://t.co/vRqamL7xlc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1644, "favorite_count": 9186, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021506003324600321", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 27 12:41:19 +0000 2018", "text": "Quem esquece seu passado est\u00e1 condenado a n\u00e3o ter futuro. A fam\u00edlia \u00e9 a base de uma sociedade sadia. Deus nos ilumine em todas as decis\u00f5es que tomarmos, em especial, naquela do dia 07 de outubro. https://t.co/ShkgRdU7v0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1091, "favorite_count": 5789, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022824252175724544", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 26 15:13:27 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3581, "favorite_count": 46970, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067073859067744256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 31 10:11:02 +0000 2018", "text": "Jornal da Manh\u00e3/ (@BlogDoPim ) Felipe Moura Brasil. https://t.co/Mc7w15U0dM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 317, "favorite_count": 1386, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002130324464250880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 23:12:16 +0000 2018", "text": "H\u00e1 uma clara diferen\u00e7a entre evoluir e se camuflar para vencer a qualquer custo. As pessoas percebem. Ao longo dos \u00faltimos anos, desenvolvemos nosso projeto para o Brasil, agregando ideias que acreditamos ser o melhor caminho, sempre pautados na verdade sem perder nossa ess\u00eancia. https://t.co/3cc4bbK5io", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10375, "favorite_count": 33463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053423618410065922", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 01 10:59:08 +0000 2018", "text": "O Brasil ocupa posi\u00e7\u00e3o vergonhosa no Ranking Internacional de Educa\u00e7\u00e3o. Pude ver de perto o modelo educacional da Coreia do Sul, por exemplo, hoje um dos melhores. Enquanto l\u00e1 estimulam o racioc\u00ednio l\u00f3gico nos mais jovens, aqui priorizam sexo e ideologias. N\u00e3o tem como dar certo!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4713, "favorite_count": 20915, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024610478105010176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 21:15:54 +0000 2018", "text": "Obrigado a todos pelo apoio na hashtag #EuVotoBolsonaro. Vamos juntos mudar o destino do Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17005, "favorite_count": 77666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048683289102471168", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 07 14:30:58 +0000 2018", "text": "Algum jornalista acha mesmo que vou sair perguntando o que cada um faz na sua intimidade para indicar a cargos no governo? Isso \u00e9 uma grande piada!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8304, "favorite_count": 59505, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060177794771156993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 14:28:04 +0000 2018", "text": "OBRIGADO NORDESTE! Vamos juntos resgatar o Brasil! Via Direita Para\u00edba: https://t.co/VV2PyTmWhz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10118, "favorite_count": 39845, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049305432769122305", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 13:51:57 +0000 2018", "text": "Marco Antonio Villa dando credibilidade \u00e0 fake news. @augustosnunes desmente, ao vivo, o caso Rocinha. https://t.co/XyM0PeUYFZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1044, "favorite_count": 3769, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019580534903791618", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 21:28:49 +0000 2018", "text": "@Marcelodedois Seja feliz! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "Marcelodedois", "retweet_count": 3802, "favorite_count": 23504, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055934296115109888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 11:43:18 +0000 2018", "text": "#DESESPERO: Durante Foro de SP realizado este ano em Cuba, guerrilheira Dilma discursa, ou pelo menos tenta, expondo a preocupa\u00e7\u00e3o do crescimento da Direita na Am\u00e9rica Latina e no mundo. via youtube: https://t.co/X35rN8fEvt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 345, "favorite_count": 1738, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019548162514735104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 06 01:08:28 +0000 2018", "text": "A crise da seguran\u00e7a no Rio Grande do Norte. Nossa solidariedade a todos policiais e popula\u00e7\u00e3o do RN. https://t.co/3NZbKbSma0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1528, "favorite_count": 5259, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949447539903860737", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 18 12:24:52 +0000 2018", "text": "- Por que o Paraguai cresce, em m\u00e9dia, 7%/ano?\n\n- Seus ministros s\u00e3o todos t\u00e9cnicos, sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas,\n\n- Energia barata (Itaipu);\n\n- Sem burocracia, desregulamenta\u00e7\u00e3o;\n\n- Impostos baixos; ...\n\n- Assista: https://t.co/KMAMgTKdCA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1722, "favorite_count": 6728, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965200442887196672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 19:16:30 +0000 2018", "text": "Hoje, 27/10, \u00e0s 18:30h, faremos a \u00faltima live antes das Elei\u00e7\u00f5es. Momento para nos unirmos e nos conscientizarmos sobre o futuro que est\u00e1 em jogo. Temos 2 op\u00e7\u00f5es: a mudan\u00e7a e prosperidade ou a mesmice dos que quebraram, assaltaram e levaram o Brasil ao caos e \u00e0 viol\u00eancia. At\u00e9 l\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8774, "favorite_count": 40025, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056263387557126148", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 28 14:28:16 +0000 2018", "text": "Fui escolhido presidente do Brasil para atender aos anseios do povo brasileiro. Pegar pesado na quest\u00e3o da viol\u00eancia e criminalidade foi um dos nossos principais compromissos de campanha. Garanto a voc\u00eas, se houver indulto para criminosos neste ano, certamente ser\u00e1 o \u00faltimo. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19305, "favorite_count": 115836, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067787260244848640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 09 01:21:27 +0000 2018", "text": "2018 come\u00e7ou como esper\u00e1vamos e vamos adiante! \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb! Boa noite a todos e bom descanso! https://t.co/MsemzUUWfN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 583, "favorite_count": 5101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950537974407745536", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 13:50:31 +0000 2018", "text": "Entrevista para a Band: com a Presid\u00eancia e um Parlamento que atendam as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para mudar o Brasil. https://t.co/S32uHxa1LO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2051, "favorite_count": 9646, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054007021207519232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 08 17:27:21 +0000 2018", "text": "O \"Centr\u00e3o\" e algumas de suas propostas que nem mesmo eles acreditam. https://t.co/duLWoy7z3p", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 267, "favorite_count": 1381, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1005139228911636481", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 17 19:26:59 +0000 2018", "text": "Hoje tudo faz sentido! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/9WIRRA8hWX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2419, "favorite_count": 11433, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986325165716987904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 23 22:07:47 +0000 2018", "text": "Paraguai \u00e0 Direita. Parab\u00e9ns M\u00e1rio Abdo Ben\u00edtez. No campo de batalha ideol\u00f3gico os inimigos da democracia, do progresso e da fam\u00edlia devem ser dizimados nas urnas. Em outubro ser\u00e1 a vez do nosso povo bradar: \"Brasil acima de tudo! Deus acima de todos!\"", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2554, "favorite_count": 13583, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "988539958871937025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 19 10:54:45 +0000 2018", "text": "CAMINHOS DO BRASIL: Perguntas e Respostas. https://t.co/LWKMGVl25i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 163, "favorite_count": 832, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997792670503395328", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 29 16:14:28 +0000 2018", "text": "A m\u00eddia age de m\u00e1 f\u00e9 novamente, agora alegando que defini quem ser\u00e1 o Ministro da Cultura baseando-se em um v\u00eddeo descontra\u00eddo. Fake News! N\u00e3o escolhi ministro da cultura, at\u00e9 porque, chegando l\u00e1, nem existir\u00e1 esse Minist\u00e9rio, ser\u00e1 uma secretaria dentro do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4351, "favorite_count": 17673, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979391351157592067", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 05 01:54:33 +0000 2018", "text": "PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES - ESP\u00cdRITO SANTO: https://t.co/DNlvIzv5EA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 846, "favorite_count": 4119, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014688953474142208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 14:47:21 +0000 2018", "text": "V\u00e3o cobrar resposta sobre mais essa atitude suja ou fingir que nada aconteceu? Chamaram nossos apoiadores, homens, mulheres, idosos, pessoas de fam\u00edlia, de nazistas a semana inteira e vai ficar por isso mesmo?", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7180, "favorite_count": 27312, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055108488584749057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 00:07:19 +0000 2018", "text": "Assista aqui nossa conversa sobre o atentado com @augustosnunes no Hospital Albert Einstein. https://t.co/JQEyAxSRQ9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3073, "favorite_count": 12568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044377773995905025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 15 00:21:57 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1241, "favorite_count": 5477, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007417893364162561", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 01 23:18:40 +0000 2018", "text": "- Nesse primeiro de maio todos os pr\u00e9-candidatos foram convidados pelos sindicatos para os festejos. Apenas um pr\u00e9-candidato N\u00c3O foi convidado: Jair Bolsonaro.\n- Foi minha melhor not\u00edcia do dia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3413, "favorite_count": 19171, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "991456903313219584", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 10:29:19 +0000 2018", "text": "Com a Presid\u00eancia, o Congresso e demais \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos atendendo a demandas da popula\u00e7\u00e3o, todos n\u00f3s ganhar\u00edamos! https://t.co/B93Njy3EAt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3236, "favorite_count": 14578, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054318775615537152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 13:31:01 +0000 2018", "text": "Bolsonaro: Petrobras e diminui\u00e7\u00e3o de impostos. https://t.co/tjM1AqUvEo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 258, "favorite_count": 1231, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952171126037319680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 11 23:28:34 +0000 2018", "text": "Muito obrigado pelas valiosas palavras, Professor @OdeCarvalho ! Que Deus continue aben\u00e7oando seu brilhante trabalho que desperta a paix\u00e3o pela cultura no cora\u00e7\u00e3o de tantos brasileiros. Um forte abra\u00e7o! https://t.co/r2PAmE2Gnz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6743, "favorite_count": 27662, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039656977964716032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 25 12:30:21 +0000 2018", "text": "Mais um fakenews da imprensa e dos canalhas! A VERDADE SOBRE OS DEBATES. V\u00eddeo de muitos dias atr\u00e1s! https://t.co/NyrWMK9TG3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 985, "favorite_count": 3757, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011225080670629888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 06 08:22:20 +0000 2018", "text": "Elei\u00e7\u00f5es/2018, uma disputa de cartas marcadas. https://t.co/grtSdUYfPo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 680, "favorite_count": 4214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026382954514317312", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 11 11:42:54 +0000 2018", "text": "Subindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/dDV5mgknCJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1939, "favorite_count": 14756, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028245367802998784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 23:09:51 +0000 2018", "text": "Kkk... \ud83d\udc4d\ud83c\udffb (app - jogos). Obrigado pela homenagem! https://t.co/czuiKa8WRt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1029, "favorite_count": 5017, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006312586793619456", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 20:19:19 +0000 2018", "text": "H\u00e1 um compl\u00f4 espalhando fakenews descaradas e descontextualizadas contra mim oriundas de parlamentares e partidos de oposi\u00e7\u00e3o. Gostaria que o @TSEjusbr ficasse atento a isso e tomasse as medidas cab\u00edveis. Os maiores absurdos est\u00e3o sendo espalhados! O que j\u00e1 \u00e9 de se esperar deles! https://t.co/t9XOhErITS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7340, "favorite_count": 26675, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055192032032026627", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 30 15:09:28 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns Garoto! Um forte abra\u00e7o do seu pai! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @FlavioBolsonaro https://t.co/2aMGsmdcXL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 354, "favorite_count": 4438, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "990971402265219072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 24 09:10:22 +0000 2018", "text": "Com humildade, aceitando quem tem no cora\u00e7\u00e3o a vontade de construir um Brasil melhor, buscaremos nos pr\u00f3ximos anos restaurar o sentimento familiar h\u00e1 muito desgastado em nossa sociedade, bem como a paz dentro de nossos lares. Tenhamos todos um Feliz Natal! Fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 4908, "favorite_count": 39623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077129343560761344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 23:00:06 +0000 2018", "text": "\u00c0s 20:30 de hoje (02/10/2018) realizaremos nova live no facebook com os temas do dia envolvendo mais fatos sobre a pol\u00edtica nacional!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4209, "favorite_count": 25195, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047259963012202496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 08:23:24 +0000 2018", "text": "Discurso final do meu Vice, General Mour\u00e3o, no debate promovido pela Veja. Vamos mudar o Brasil! https://t.co/IeSOssYCPL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3632, "favorite_count": 13633, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037254860633264128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 30 11:15:38 +0000 2018", "text": "Em 1974: Academia Militar das Agulhas Negras (AMAN)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/WTu3TTeH6D", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 828, "favorite_count": 7568, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013018215419645952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 03:15:46 +0000 2018", "text": "Bom final de semana a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3431, "favorite_count": 25959, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035727888811782145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 01:02:33 +0000 2018", "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es pelo Brasil. Muito obrigado pelo apoio, confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/V5hFIBq2DQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3792, "favorite_count": 19717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043666899438047232", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 22:05:48 +0000 2018", "text": "@CazanovaGisele @joicehasselmann @JanainaDoBrasil @kimpkat Senhor Paulo Cazanova, agrade\u00e7o imensamente o seu apoio e reafirmo aqui o compromisso de levar adiante toda esperan\u00e7a depositada em nosso governo para que possamos dar aos nossos filhos e netos um futuro melhor. Que Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e toda sua fam\u00edlia! Um forte abra\u00e7o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "CazanovaGisele", "retweet_count": 187, "favorite_count": 973, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079861204724666368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 00:25:40 +0000 2018", "text": "BOLSONARO NO YOUTUBE: (02/10/2018) - Temas do dia envolvendo mais fatos sobre a pol\u00edtica nacional. https://t.co/xTg2iqMbih", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1656, "favorite_count": 8345, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047281496103550976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 22 12:57:12 +0000 2018", "text": "Canal Rural: Bolsonaro leva no primeiro turno. https://t.co/U6fufpzypn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4159, "favorite_count": 13493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032250335413317633", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 03 08:59:49 +0000 2018", "text": "Mais um pouco de economia. https://t.co/wiXHYtQsms", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 173, "favorite_count": 1271, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981093903255457792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 21:31:56 +0000 2018", "text": "Muito obrigado aos jovens goianos! Voc\u00ea s\u00e3o o futuro. BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS! Um forte abra\u00e7o! https://t.co/zlhOymCBHX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7879, "favorite_count": 36233, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055935082215694337", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 12:28:56 +0000 2018", "text": "- O desespero de Marco Antonio Villa.\n\n- Um sujeito desse n\u00e3o se cansa de passar vergonha? https://t.co/NILHAf9itF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1211, "favorite_count": 5177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953967440081272832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 21:30:38 +0000 2018", "text": "H\u00e1 um claro descaso de parte da m\u00eddia com agress\u00f5es sofridas por meus apoiadores, perseguidos h\u00e1 anos. N\u00e3o faltam exemplos. Eu mesmo fui v\u00edtima de tentativa de assassinato cometido por um ex-integrante do PSOL e seguindo determina\u00e7\u00e3o m\u00e9dica sou desrespeitado at\u00e9 por advers\u00e1rios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8784, "favorite_count": 40306, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052310877658107904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 20 11:05:58 +0000 2018", "text": "Informo a indica\u00e7\u00e3o do Senhor Wagner de Campos Ros\u00e1rio como Ministro da Controladoria Geral da Uni\u00e3o. Bom dia a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7600, "favorite_count": 64121, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064837249282514944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 03 12:33:33 +0000 2018", "text": "Minutos ap\u00f3s a vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es iniciamos uma intensa agenda com propostas para fazermos diferente de tudo que governos anteriores fizeram, desde planos para fomentar a economia, mas principalmente, resgatar a confian\u00e7a do brasileiro e do estrangeiro em nosso Brasil. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13854, "favorite_count": 109699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058698697066905600", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 20:06:37 +0000 2018", "text": "N\u00e3o esque\u00e7am! Desde o in\u00edcio somos contra o controle da m\u00eddia e da internet. Desde o in\u00edcio defendemos a inoc\u00eancia das crian\u00e7as nas escolas. Desde o in\u00edcio somos contra o aborto. Desde o in\u00edcio defendemos a pris\u00e3o de bandidos e n\u00e3o o desencarceramento. Recusem imita\u00e7\u00f5es!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14289, "favorite_count": 57029, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052652118899916800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 04:14:29 +0000 2018", "text": "Grato pelos que assistiram ao debate at\u00e9 este hor\u00e1rio. Somos os \u00fanicos verdadeiramente capazes de fazer as mudan\u00e7as necess\u00e1rias para colocar o Brasil nos trilhos sem estar ref\u00e9m de partidos e do sistema. Boa noite e fiquem com Deus! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5765, "favorite_count": 39214, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027770133232734211", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 02 00:02:01 +0000 2018", "text": "Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9247, "favorite_count": 126913, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058147179620155392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 25 14:08:39 +0000 2018", "text": "Bom domingo a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6405, "favorite_count": 80964, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1066695162187997184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 08 10:20:46 +0000 2018", "text": "Quando um programa de humor imitando cen\u00e1rio jornal\u00edstico retrata a realidade mais dignamente que grande parte da m\u00eddia que comp\u00f5e o sistema: https://t.co/PcsKZi0zVr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3345, "favorite_count": 10076, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993797852978610176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 14:25:58 +0000 2018", "text": "Chegada agora pouco no aeroporto Salgado Filho em Porto Alegre - RS. Rumo aos compromissos! Forte abra\u00e7o aos Ga\u00fachos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/KM3rwNxWgD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3454, "favorite_count": 15923, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034809388022878208", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 15:18:56 +0000 2018", "text": "Saindo do forno!!! https://t.co/w7YZITRcp9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4962, "favorite_count": 17639, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055841215202115585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 13 11:08:48 +0000 2018", "text": "Bom Dia! Comunico a todos a indica\u00e7\u00e3o do General-de-Ex\u00e9rcito Fernando Azevedo e Silva para o cargo de Ministro da Defesa.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12583, "favorite_count": 99099, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062301244851666949", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 21:31:04 +0000 2018", "text": "Os mais de 49 milh\u00f5es de brasileiros que votaram em mim est\u00e3o sendo xingados dos piores adjetivos. Quem faz isso esquece que essas pessoas h\u00e1 muito sofrem com 60 mil assassinatos e 50 mil estupros por ano, al\u00e9m de sentirem no bolso e na vida as consequ\u00eancias da corrup\u00e7\u00e3o do PT.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 7612, "favorite_count": 33361, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052310985892016128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 16:19:26 +0000 2018", "text": "Boa tarde \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1550, "favorite_count": 13282, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004759748372287488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 28 12:18:15 +0000 2018", "text": "Tire suas conclus\u00f5es! https://t.co/USIqUnZ2Mc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1116, "favorite_count": 5537, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012309200834301953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 15:13:21 +0000 2018", "text": "Falamos para a imprensa pela primeira vez ap\u00f3s Juiz S\u00e9rgio Moro aceitar ser Ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. https://t.co/8JERAPM5Ch", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6364, "favorite_count": 43612, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058014135013855233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 17:36:08 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns @oficialpad pela emocionante homenagem feita aos guerreiros da Pol\u00edcia Militar. Rara iniciativa num pa\u00eds onde os valores est\u00e3o invertidos. Homens e mulheres das nossas for\u00e7as de seguran\u00e7a merecem todo respeito por dedicarem suas vidas \u00e0s nossas! https://t.co/uImJGuAehT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1142, "favorite_count": 6240, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034857245333487621", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 09:03:53 +0000 2018", "text": "Chega de enfeites, palavras bonitas e eufemismos! Ou pegamos pesado na quest\u00e3o da seguran\u00e7a, ou n\u00e3o tem economia que funcione nem pa\u00eds que prospere. https://t.co/aC9SSKl7vv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3807, "favorite_count": 15767, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036902658420998144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 26 09:05:37 +0000 2018", "text": "Em 2019 iniciaremos r\u00edgido controle de concess\u00f5es. H\u00e1 claro desperd\u00edcio rotineiro de recursos, que podem ser aplicados em \u00e1reas essenciais. Este m\u00eas, NUM S\u00d3 DIA, o Gerente de Responsabilidade Sociocultural de FURNAS autorizou via LEI ROUANET R$ 7,3 MILH\u00d5ES para 21 entidades.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6956, "favorite_count": 46070, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077852926960390144", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 00:48:09 +0000 2018", "text": "Como j\u00e1 foi falado, reafirmo aqui meu compromisso de extraditar o terrorista Cesare Battisti, amado pela esquerda brasileira, imediatamente em caso de vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es. Mostraremos ao mundo nosso total rep\u00fadio e empenho no combate ao terrorismo. O Brasil merece respeito!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7398, "favorite_count": 34173, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032429248596860929", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 08 23:43:45 +0000 2018", "text": "O \u201cHC de Lula\u201d: pior que a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 575, "favorite_count": 4057, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016105591192866816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 26 01:07:22 +0000 2018", "text": "Batendo um papo, com o grande H\u00e9lio Neg\u00e3o, Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/y6yVGRW9NS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 810, "favorite_count": 7477, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1022287225642512384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 07 14:22:07 +0000 2018", "text": "N\u00e3o estou preocupado com a cor, sexo ou sexualidade de quem est\u00e1 na minha equipe, mas com a miss\u00e3o de fazer o Brasil crescer, combater o crime organizado e a corrup\u00e7\u00e3o, dentre outras urg\u00eancias.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16235, "favorite_count": 102317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060175570837876736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 18 15:03:44 +0000 2018", "text": "Barra Shopping - Rio de Janeiro/RJ https://t.co/9qQvxsnGq6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 404, "favorite_count": 1936, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "954006398148345856", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 01:47:33 +0000 2018", "text": "@UgoAlbert0 @OdeCarvalho @padre_paulo @moura_101 @bernardopkuster @Tradutores Boa noite, Alberto \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": "UgoAlbert0", "retweet_count": 2, "favorite_count": 142, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013237639737233408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 26 23:19:14 +0000 2018", "text": "CULTURA DO ESTUPRO? https://t.co/JTvOBAglss", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 718, "favorite_count": 2921, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978411083504476160", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 01 13:01:58 +0000 2018", "text": "Acabaram as elei\u00e7\u00f5es e as visitas \u00edntimas na pris\u00e3o diminu\u00edram! https://t.co/8CWkHzwPLB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4014, "favorite_count": 29993, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1068852708721991680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 17 09:16:00 +0000 2018", "text": "Obrigado sempre pela considera\u00e7\u00e3o! Uma boa sexta-feira a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb! https://t.co/JxBHVOS7Tg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2181, "favorite_count": 10965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030382725654634497", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 23:02:08 +0000 2018", "text": "N\u00e3o falaremos mais de pol\u00edtica, vamos falar de corrida de carros! https://t.co/9PNtu89oWZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6831, "favorite_count": 34590, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051609127225577473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 21:35:28 +0000 2018", "text": "Sobre \"n\u00e3o \u00e9 na bala que se resolve\": Flores n\u00e3o garantem a paz. Que os \"santos\" que repetem este bord\u00e3o deixem de andar com carro blindado e seguran\u00e7as armados que passo a acreditar em suas propostas.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7604, "favorite_count": 26425, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035279864046211072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 11:37:42 +0000 2018", "text": "Bom Dia a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1401, "favorite_count": 13390, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040927635361226754", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 11 18:08:21 +0000 2018", "text": "- O desespero toma conta dos sanguessugas da pol\u00edtica. \n\n- Mentem, distorcem ou potencializam tudo que fiz ao longo dos meus \u00faltimos 40 anos.\n\n- Juntos construiremos um novo Brasil. https://t.co/u6zYG7u4YC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1262, "favorite_count": 5048, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006236709888118785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 10 17:06:14 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns pelo anivers\u00e1rio @bolsonarosp . Siga o bom caminho, Moleque! Abra\u00e7o! https://t.co/1O8slK0nZD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 464, "favorite_count": 4874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016730325194543105", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 03 08:04:40 +0000 2018", "text": "Relembrando, um bate papo bacana com a jornalista @LedaNagle . https://t.co/rHaGFXXclS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 614, "favorite_count": 3039, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036525367941627904", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 00:52:57 +0000 2018", "text": "Conhe\u00e7am a verdadeira Wal de Mambucaba / Angra dos Reis. https://t.co/IWz6vhE0gV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1372, "favorite_count": 4770, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029893742730326016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 21:46:50 +0000 2018", "text": "o que acontece* \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 81, "favorite_count": 1436, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1024048699561967616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 01:13:42 +0000 2018", "text": "Surpresa muito bacana de Cruz Alta/Rio Grande do SUL. Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RTxDV3hj6w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1342, "favorite_count": 5813, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013953898376286214", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 09:50:11 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns pelo anivers\u00e1rio, Grande Filho, @CarlosBolsonaro . https://t.co/QrO1NG8fH2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2894, "favorite_count": 29248, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1070978771908464640", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 16:05:23 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/N7mah6JSVz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3798, "favorite_count": 27279, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044256492109647873", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 09:49:37 +0000 2018", "text": "@Drarosana Bom Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb!", "in_reply_to_screen_name": "Drarosana", "retweet_count": 11, "favorite_count": 596, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076414445939814400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 16:12:31 +0000 2018", "text": "Domingo Espetacular mostra o estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro. https://t.co/O7MLI6BWxr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3764, "favorite_count": 20666, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054405145679798273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jan 08 17:28:17 +0000 2018", "text": "Minha posi\u00e7\u00e3o sobre a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto. A m\u00eddia e alguns poucos, com meias verdades, ou mentiras mesmo, atacam-me a todo momento. Cada vez mais me sinto forte, ao lado povo, para a grande miss\u00e3o deste ano. https://t.co/yyS8RSuft1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 351, "favorite_count": 1681, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950418897328582658", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 13:21:44 +0000 2018", "text": "Este \u00e9 o momento de propor novos caminhos, e a C\u00fapula Conservadora das Am\u00e9ricas representa este anseio. Parab\u00e9ns pela iniciativa e que venham muitos outros! Jair Bolsonaro, Presidente eleito do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2646, "favorite_count": 21576, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071756786707906560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 04 16:35:15 +0000 2018", "text": "- A imprensa insiste bo\u00e7almente em dizer que n\u00e3o tenho apoio no meio militar. \n\n- Cerim\u00f4nia de passagem de comando no Comando Militar do Sudeste nesta semana.\n\n- Parab\u00e9ns aos Generais Campos e Ramos. https://t.co/YbgEm0cwAr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1921, "favorite_count": 8183, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992442541592186880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 29 02:11:54 +0000 2018", "text": "NO CEAR\u00c1!!! https://t.co/Kom9DCjwrv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1124, "favorite_count": 5302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1012518993301856257", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 04 22:08:46 +0000 2018", "text": "- O que representa para a democracia  a decis\u00e3o de hoje do STF.\n\n- Canal Rural. https://t.co/fzf4iH0ROc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 619, "favorite_count": 3338, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981654840848904192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 30 10:16:38 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/xhffiMg9g0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 332, "favorite_count": 3227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979663684585885696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 23:41:10 +0000 2018", "text": "Carta de uma Professora a Jair Bolsonaro. https://t.co/lKthFIO7Nv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1782, "favorite_count": 7189, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036036269925642240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 10:41:13 +0000 2018", "text": "@ru4nkl3in Bom Dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "_RuanKlein_", "retweet_count": 16, "favorite_count": 252, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044537300036833280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 23 14:32:21 +0000 2018", "text": "Pra\u00e7a da Bandeira/Campina Grande/PB. Obrigado meu Nordeste. https://t.co/PCztGYV2HW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 825, "favorite_count": 4140, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010531005692874754", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 14:01:59 +0000 2018", "text": "https://t.co/c7nCWDoLRh https://t.co/n59iNPSMOO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2227, "favorite_count": 12763, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044950213318914048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Mar 27 19:04:02 +0000 2018", "text": "Nessa quarta-feira, 28 de mar\u00e7o, estaremos em Curitiba com Delegado Francischini. \u00c0s 11h30 pousarei no aeroporto Afonso Penna. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o todo apoio e considera\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 861, "favorite_count": 5227, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "978709244206895104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 23:33:14 +0000 2018", "text": "Meus sentimentos aos parentes e amigos dos tr\u00eas Policiais Militares que foram executados na tarde de hoje, na Vila Manoel S\u00e1tiro, em Fortaleza, Cear\u00e1. \u00c9 inadmiss\u00edvel que este tipo de barbaridade esteja acontecendo diariamente em nosso pa\u00eds. Que Deus conforte as fam\u00edlias!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1973, "favorite_count": 11496, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032772786178154496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 18:41:42 +0000 2018", "text": "Ap\u00f3s mentir descaradamente que votei contra os deficientes, o marmita de corrupto preso tamb\u00e9m apagou as acusa\u00e7\u00f5es como se nada tivesse acontecido. A mentira nunca vencer\u00e1 a verdade! \"E conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1\" Jo\u00e3o 8:32. https://t.co/ba6YMAxufr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9185, "favorite_count": 31731, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051543587081596930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jun 15 21:01:40 +0000 2018", "text": "- O Centr\u00e3o, em nome do \"\"patriotismo e da \"\u00e9tica\", contra Jair Bolsonaro.\n- Tudo n\u00e3o passa de desespero ante a possibilidade de serem apeados do Poder. https://t.co/gxcaaqbKMf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1206, "favorite_count": 5499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1007729878165270528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 17 23:20:45 +0000 2018", "text": "Um abra\u00e7o a todos de Pacajus - CE. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/YXLHGoomA3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 415, "favorite_count": 2447, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019361292640014339", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 07 19:59:50 +0000 2018", "text": "Chegada ao gabinete em Bras\u00edlia: https://t.co/97vHIPI1xi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 550, "favorite_count": 2985, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "971475532717133825", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 17:11:44 +0000 2018", "text": "Sabemos da import\u00e2ncia da liberdade de imprensa. Quando cobre os fatos, sem ativismo pol\u00edtico e parcialidade, a m\u00eddia cumpre seu papel valoroso de informar as pessoas. Apesar do claro aparelhamento, ainda h\u00e1 uma parte que n\u00e3o se rendeu ao sistema e realiza muito bem esta fun\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7188, "favorite_count": 33901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050433784150032384", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 23:56:24 +0000 2018", "text": "Signs that indicate an authoritarian government: alliances with dictatorships, disarmament of the people, corporatism of the institutions and corruption as a means of nullifying political powers. All of those are pillars of our adversary. We strongly condemn all those practices.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3873, "favorite_count": 19921, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051260396978487296", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 19 09:26:39 +0000 2018", "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 70 anos de Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb. https://t.co/fkr87kiC36", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 618, "favorite_count": 4041, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986898865847787520", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jun 07 14:19:56 +0000 2018", "text": "Com ajuda de todos, nossas ideias para um Brasil melhor t\u00eam alcan\u00e7ado cada vez mais pessoas. Juntos estamos provando que \u00e9 poss\u00edvel fazer diferente dos que querem o poder a todo custo e \u00e9 isso que poder\u00e1 garantir um governo que priorize os brasileiros e n\u00e3o partidos pol\u00edticos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1659, "favorite_count": 8847, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004729675388682240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 01 10:28:07 +0000 2018", "text": "Passagem na Cor\u00e9ia do Sul: pesquisas, desenvolvimento, compromisso e seriedade. Temos tudo para somar com grandes na\u00e7\u00f5es que n\u00e3o somente com o vi\u00e9s ideol\u00f3gico habitual. Rumar contra a dire\u00e7\u00e3o do Foro de SP, que nos amarra e impede de termos a dimens\u00e3o que realmente merecemos! https://t.co/2sDmYhKwQm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 700, "favorite_count": 3230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "969157326409117696", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 06 10:56:56 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb. Grato pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/TuARNzjUyG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4081, "favorite_count": 45717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1070633181177630720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 19 00:14:23 +0000 2018", "text": "Participa\u00e7\u00e3o no F\u00f3rum UNICA 2018 com Presenci\u00e1veis: O Brasil da \"roubabilidade\": a efici\u00eancia do Estado e o avan\u00e7o do Brasil dependem essencialmente do fim do toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1! https://t.co/JwjU2RiGQC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 693, "favorite_count": 3202, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008865542688706560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 21:50:06 +0000 2018", "text": "N\u00e3o tenho nada a ver com a vida privada de quem quer que seja, nem incentivo ofensivas neste sentido. H\u00e1 anos me atacam e, ao contr\u00e1rio do que tentam rotular, sempre respeitei a liberdade de express\u00e3o. Nosso foco \u00e9 no Brasil. Temos muitos problemas important\u00edssimos para resolver!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2070, "favorite_count": 10773, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952659111300214784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 23:13:07 +0000 2018", "text": "Kkkkkkkkk! Valeu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/z4xb67vhKI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7482, "favorite_count": 50674, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053786218591408129", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 16:11:41 +0000 2018", "text": "Hoje pela manh\u00e3 me despedi de amigos que fiz, em visitas quase que semanais, ao Hospital Central do Ex\u00e9rcito-RJ. Os escassos recursos no or\u00e7amento de Deputado Federal durante anos foram direcionados e o entendimento da necessidade deste setor da sa\u00fade levo comigo. At\u00e9 breve! https://t.co/b8cG73FvDS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3410, "favorite_count": 28180, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075061045323055111", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 03:43:46 +0000 2018", "text": "A gan\u00e2ncia pelo poder \u00e9 o maior sintoma de inefici\u00eancia de um governo, e ela pode ser percebida no desespero que leva os advers\u00e1rios a fazerem falsas promessas para iludir o brasileiro. S\u00f3 n\u00e3o contavam com o fato de o povo j\u00e1 estar cansado disso. Chega de quem estragou o Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 5064, "favorite_count": 24322, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046606573731221504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 06 18:23:08 +0000 2018", "text": "O Youtube entendeu que o canal poderia estar sendo invadido e por isso o desativou, mas j\u00e1 resolvemos o problema. Um abra\u00e7o a todos! https://t.co/sbhMz9GHp9 https://t.co/emc6YJ2IKr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1153, "favorite_count": 5230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1004428491755057152", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Nov 16 00:17:01 +0000 2018", "text": "Bom fim de feriado a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5842, "favorite_count": 85053, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1063224382032617473", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 25 09:23:59 +0000 2018", "text": "CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA: com tempo, sem manipula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o sendo alvo compensador, mais detalhes sobre quem somos, desta vez ao Blog do Andreson Soares (@andersonlfsoare ). Assista no link: https://t.co/coK9Ro1AnH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 253, "favorite_count": 1333, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011178178562445313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 30 01:23:12 +0000 2018", "text": "Nossa miss\u00e3o agora \u00e9 unir o Brasil! Miss\u00e3o dada \u00e9 miss\u00e3o cumprida! Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 19298, "favorite_count": 143400, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057080445861576704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 12 01:21:12 +0000 2018", "text": "\"Metralhar\" a Rocinha. O terrorismo de Lauro Jardim/O Globo. https://t.co/wOPWkqRC1q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3582, "favorite_count": 11230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "962859098759946240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 19 19:30:45 +0000 2018", "text": "Aproveitando o momento para bater um papo com internautas. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb  Via live no facebook. https://t.co/bSybaYXDFA https://t.co/P0IzrPO8E5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 376, "favorite_count": 3029, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009156548617228288", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Mar 18 13:24:54 +0000 2018", "text": "Bom Domingo a todos! https://t.co/4q6K6eySpY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 956, "favorite_count": 4415, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "975362410897788928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 28 13:13:36 +0000 2018", "text": "Recebi a ilustre visita do Embaixador de Israel, Yossi Shelley, na companhia do futuro Chanceler, Ernesto Ara\u00fajo, e do futuro Ministro de Estado Chefe do Gab. de Seguran\u00e7a Institucional, General Heleno. O Brasil tem tudo pra ser uma na\u00e7\u00e3o respeitada e admirada no mundo todo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6846, "favorite_count": 54531, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067768471965130752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 17:28:47 +0000 2018", "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato, a liberdade da m\u00eddia e da internet, desfazendo boatos e nosso estado de sa\u00fade! \u201cJuntos, impediremos que o Brasil se torne uma Venezuela como querem os partidos de esquerda!\u201d https://t.co/CBrzCJsRWQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5668, "favorite_count": 22856, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047538971478249472", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 04 10:04:36 +0000 2018", "text": "Por isso tentam a todo custo inserir e manter a exclusividade de todas as narrativas que lhes interessam em todas as camadas das institui\u00e7\u00f5es de ensino. https://t.co/UMbnWyN6U1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 716, "favorite_count": 3277, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003578254417162242", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 21:59:43 +0000 2018", "text": "Somos o pa\u00eds da impunidade. Desde candidatos que querem soltar corruptos, a bandidos, estupradores e assassinos que s\u00e3o soltos em audi\u00eancias de cust\u00f3dia, said\u00f5es da cadeia, indultos, etc. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edtima da sociedade. A SOCIEDADE \u00c9 A V\u00cdTIMA! Se depender de n\u00f3s ISSO VAI ACABAR!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12265, "favorite_count": 49359, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047607154121822209", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 25 19:21:29 +0000 2018", "text": "- Teatro Fashion Mall, Rio/RJ, 24 de fevereiro de 2018.\n- Enquete: Presidente da Rep\u00fablica. https://t.co/GjtJAmDRwK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1205, "favorite_count": 4527, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967842000530583557", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 30 22:05:41 +0000 2018", "text": "@247Barril \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "247Barril", "retweet_count": 27, "favorite_count": 285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079498788438503425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 22 23:50:26 +0000 2018", "text": "Astronauta Marcos Pontes fala da import\u00e2ncia da ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o para o Brasil. https://t.co/jVqEzKHZCl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1493, "favorite_count": 7943, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021180700337364992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 14:30:27 +0000 2018", "text": "Soube que PT e PSOL n\u00e3o comparecer\u00e3o \u00e0 cerim\u00f4nia de posse presidencial em rep\u00fadio a mim. Lamento! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8668, "favorite_count": 83487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079021837508636678", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 23 12:57:29 +0000 2018", "text": "Falamos em combater os bandidos vermelhos baseado no pr\u00f3prio curso das investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal e Lava-Jato e houve uma grande histeria por parte do PT. Ao que parece a carapu\u00e7a serviu mais uma vez!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10209, "favorite_count": 44206, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054718454526328832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 23 13:56:35 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2838, "favorite_count": 13923, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1021393642110488576", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 20 13:28:16 +0000 2018", "text": "Irm\u00e3os do Nordeste e do Brasil, tamb\u00e9m fomentando a economia com o turismo, combatendo a viol\u00eancia e trazendo para perto de n\u00f3s, pa\u00edses que somar\u00e3o conosco! Vamos juntos mudar os rumos de nossa grande na\u00e7\u00e3o! https://t.co/LMzwc9udcd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8585, "favorite_count": 32902, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053639035850276864", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 12 21:38:40 +0000 2018", "text": "O PT agora tenta jogar cat\u00f3licos e evang\u00e9licos uns contra os outros. Essa divis\u00e3o ofende v\u00e1rias fam\u00edlias que, assim como a minha, s\u00e3o formadas por diferentes vertentes. N\u00e3o conseguir\u00e3o! Estamos todos unidos contra a invers\u00e3o de valores que impera h\u00e1 anos e que destr\u00f3i nosso pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13991, "favorite_count": 55965, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050863344637411331", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 31 11:20:47 +0000 2018", "text": "31 de mar\u00e7o de 1964. Hoje todos sabem contra quem lutamos no passado. Mais importante que a pr\u00f3pria vida \u00e9 a liberdade de um povo, pois SEM LIBERDADE N\u00c3O H\u00c1 VIDA! Parab\u00e9ns Brasil pelas suas For\u00e7as Armadas. https://t.co/9uNJsSQuMp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1991, "favorite_count": 7853, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980042215887163392", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Apr 02 04:04:20 +0000 2018", "text": "- Com pesar comunico o passamento de meu Chefe de Gabinete, Capit\u00e3o QAO Jorge Francisco... leal amigo de 20 anos.\n- Pedimos a Deus conforto de sua fam\u00edlia e amigos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 616, "favorite_count": 8747, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "980657155425685504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 15:32:56 +0000 2018", "text": "262 deputados e senadores da Frente Parlamentar da Agricultura, ainda no 1\u00b0 turno, declaram apoio a candidato Jair Bolsonaro. https://t.co/HYgUGxao0y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6670, "favorite_count": 28629, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047147428342849538", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 28 11:32:39 +0000 2018", "text": "TEMAS ATUAIS: coletiva de imprensa nesta passagem pelo estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/HfSTsObclR (Inscreva-se em nosso canal no youtube e receba nossos v\u00eddeos)!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 661, "favorite_count": 3291, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034403381484417025", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 19 23:58:28 +0000 2018", "text": "pretendemos* \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 806, "favorite_count": 9612, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1042563605839925249", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 10:58:30 +0000 2018", "text": "Mais um dia normal para a imprensa brasileira. https://t.co/9ZNpaHmpRZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 417, "favorite_count": 1842, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952495131986464768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 06 17:08:58 +0000 2018", "text": "Se vencermos, j\u00e1 come\u00e7amos diferentes dos outros. Estamos livres para escolher nossa equipe pelo crit\u00e9rio t\u00e9cnico e pela efici\u00eancia. N\u00e3o devemos cargos nem favores que coloquem em xeque a autonomia de nosso governo e a soberania de nosso pa\u00eds. Nossa alian\u00e7a \u00e9 com a sociedade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9215, "favorite_count": 38688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048621147657580545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 10 17:33:22 +0000 2018", "text": "Chegada no aeroporto da Pampulha - MG. Seguindo para compromissos! Esse carinho n\u00e3o tem pre\u00e7o! Forte abra\u00e7o a todos! https://t.co/tLwwW0sBGM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1402, "favorite_count": 6755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "994631496991420416", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 14 18:23:48 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns aos Policiais pelo bom trabalho \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/E0xheaVrlg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10048, "favorite_count": 55246, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051539083460259840", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 03:03:08 +0000 2018", "text": "S\u00e1bado, 01/setembro \u00e1s  12hs, pousaremos em Rio Branco/AC. Agrade\u00e7o a presen\u00e7a de todos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1323, "favorite_count": 9086, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035724709290287109", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 19 00:59:42 +0000 2018", "text": "S\u00f3 o amor constr\u00f3i... https://t.co/XpTbWbcuKC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8577, "favorite_count": 56709, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064322287149740033", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 26 13:28:18 +0000 2018", "text": "- PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS - ( MINAS GERAIS ) https://t.co/uB2a0y0PKP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 930, "favorite_count": 4742, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011602050206060545", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 30 16:20:43 +0000 2018", "text": "Em 2014 Le Monde chamou Bolsonaro de Homof\u00f3bico e Racista tamb\u00e9m: https://t.co/pdSJBQgDTg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 197, "favorite_count": 1431, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1023966628143407104", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 31 20:53:39 +0000 2018", "text": "Chegada h\u00e1 pouco no Aeroporto de Porto Velho - Rond\u00f4nia. Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/dCjNXAoNX7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2905, "favorite_count": 13095, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035631726909829120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 31 21:24:24 +0000 2018", "text": "General Mour\u00e3o despede-se da Brigada Paraquedista. Com @CarlosBolsonaro e @BolsonaroSP https://t.co/0LY32oGPRP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 882, "favorite_count": 4398, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "958813237515993088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 20 11:12:11 +0000 2018", "text": "Alinhados com PSDB plantam mais uma tentativa covarde de denegrir Jair Bolsonaro e s\u00e3o desmascarados em entrevista. https://t.co/ZTDPLlcaT3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1976, "favorite_count": 7609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020265107702546433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 09:35:07 +0000 2018", "text": "O excesso de burocracia e interfer\u00eancia do governo trava o desenvolvimento do Brasil. Alguns pontos sobre o assunto: https://t.co/rPNWtYPtGM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1181, "favorite_count": 6113, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037635294768640000", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 25 01:48:39 +0000 2018", "text": "Ciro Gomes sabia tudo o que estava acontecendo nos governos Lula e Dilma... E afirma que a \u00fanica chance de Lula ser solto \u00e9 ele (Ciro) sendo presidente... CONFIRA: https://t.co/4nMddhqlvJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2521, "favorite_count": 7688, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1021935227336306689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 08 18:32:24 +0000 2018", "text": "Pesquisa elei\u00e7\u00f5es 2018 - S\u00c3O PAULO-SP https://t.co/sJpd6fsSGY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1992, "favorite_count": 10846, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027261257668276224", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 13:40:36 +0000 2018", "text": "Dizem que n\u00f3s estamos em guerra. Que guerra \u00e9 essa que s\u00f3 um lado pode atirar? Se o policial atira no vagabundo, dificilmente ele n\u00e3o vai pra cadeia, se n\u00e3o atira, dificilmente n\u00e3o vai pro cemit\u00e9rio.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5178, "favorite_count": 23466, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026825438121938944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jan 13 18:34:24 +0000 2018", "text": "Obs: qualquer modifica\u00e7\u00e3o envolvendo a maneira de vota\u00e7\u00e3o passa pelo crivo de vota\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional at\u00e9 um ano antes da elei\u00e7\u00e3o seguinte.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 131, "favorite_count": 899, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952247473510199297", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 09 02:52:56 +0000 2018", "text": "Trecho de entrevista ao vivo para o Jornal Nacional (08/10/2018): https://t.co/GFRZznKrZS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14259, "favorite_count": 57327, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049492883328380928", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 12 13:20:30 +0000 2018", "text": "- Onde est\u00e1 a vincula\u00e7\u00e3o de \"tapa no bumbum\" com terroristas mortos no Brasil?\n\n- Por que as TVs n\u00e3o mostram essas imagens?\n\n- Grande parte da m\u00eddia vive de mentiras. https://t.co/GQNApuneLe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1147, "favorite_count": 4364, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995292633537961984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 31 22:48:32 +0000 2018", "text": "- S\u00e3o Paulo, 31/maio.\n- 26a. Marcha para Jesus.\n- Brasil acima de tudo!\n- Deus acima de todos! https://t.co/KCUmFkl9Q6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1795, "favorite_count": 9802, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1002320953647550464", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 17:32:26 +0000 2018", "text": "Andrade (PT) e Manuela (PCdoB) prometem SOLTAR O CHEFE, que d\u00e1 ordens de dentro da cadeia, PRESO POR CORRUP\u00c7\u00c3O, caso ven\u00e7am as elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/rv6QLvsx4C", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8882, "favorite_count": 29897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051163766426140672", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 17 13:12:25 +0000 2018", "text": "- General Heleno e como deveria ser uma Interven\u00e7\u00e3o para valer.\n- Jair Bolsonaro: \"O primeiro ato, se Temer tivesse autoridade moral, seria substituir o atual Ministro da Defesa, que al\u00e9m de comunista, \u00e9 desarmamentista.\" https://t.co/mGotyHQ68A", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1374, "favorite_count": 4779, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "964850019907010560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 11:42:02 +0000 2018", "text": "Energia limpa e empregabilidade! https://t.co/TNqOnRLKFx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5028, "favorite_count": 20302, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050350811153408002", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 05 23:46:08 +0000 2018", "text": "Coletiva de imprensa: Bolsonaro e PSL. https://t.co/VC7HW1b4Pk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 249, "favorite_count": 1101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "949426820935536645", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Feb 01 23:30:23 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/1ex8I2ff40", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1418, "favorite_count": 10599, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "959207330809307136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 30 21:13:39 +0000 2018", "text": "Na programa\u00e7\u00e3o do Festival de Inverno de Garanhuns/PE, a exibi\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a \"O Evangelho segundo Jesus, a rainha dos c\u00e9us.\" A quem interessa retratar a imagem de Cristo como transexual? Isso \u00e9 liberdade de express\u00e3o? \u00c9 arte? \u00c9 cultura? Nosso rep\u00fadio e protesto. Deus salve o Brasil.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1620, "favorite_count": 7976, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013168711409299457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Aug 27 21:12:59 +0000 2018", "text": "Durante passagem hoje no Mercad\u00e3o de Madureira, comentamos sobre recente esc\u00e2ndalo de compras de militantes virtuais a servi\u00e7o do PT. https://t.co/NbIhpZ6FvE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3117, "favorite_count": 11955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034187040169123842", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 23:29:43 +0000 2018", "text": "Acabamos de fazer uma liga\u00e7\u00e3o via Skype entre o Professor @OdeCarvalho , @filgmartin e @CarlosBolsonaro num breve bate papo sobre os rumos do Brasil! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb! Muitos outros vir\u00e3o, se Deus quiser!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3968, "favorite_count": 22995, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052703230197526528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 21 22:25:03 +0000 2018", "text": "Garotada e mais experientes se reunindo espontaneamente em shopping de Goi\u00e2nia para trocarem experi\u00eancias. Obrigado a todos pela considera\u00e7\u00e3o! https://t.co/pG63CWBMJX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 944, "favorite_count": 5580, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "998691164529348608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 03 16:51:44 +0000 2018", "text": "Onde a esquerda colocou o Brasil. O que precisa ser mudado. https://t.co/YIvWj1mMqs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1244, "favorite_count": 4951, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981212668005634048", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 16:31:22 +0000 2018", "text": "Jos\u00e9 Dirceu / ex-presidente do PT (condenado por corrup\u00e7\u00e3o e influenciador da campanha de Haddad, assim como Lulla) s\u00f3 que um est\u00e1 preso e o outro cumpre pena em liberdade. https://t.co/wyFCtW3N6z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7064, "favorite_count": 21083, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045712580159909888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Feb 28 21:08:22 +0000 2018", "text": "Na Zona Desmilitarizada da Coreia - um dos lugares de maior tens\u00e3o no mundo - em visita \u00e0 Casa da Liberdade, local criado para sediar reuni\u00f5es relacionadas \u00e0s Coreias do Sul e do Norte. Ao fundo, um soldado norte coreano observa. https://t.co/3RvWHahMGo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 1506, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968956062182211585", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Apr 21 13:18:49 +0000 2018", "text": "Entrevista ao Programa \u201cDireto de Bras\u00edlia: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/jHOGf5IQiO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 216, "favorite_count": 966, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "987682065347997697", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 26 19:45:06 +0000 2018", "text": "A Globo mentindo, como sempre. https://t.co/7qqgdOH6EP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2602, "favorite_count": 7432, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000462854401744896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 17:00:08 +0000 2018", "text": "Emocionante sentir a esperan\u00e7a dos brasileiros! Lamento n\u00e3o estar mais perto por conta das limita\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas ap\u00f3s sofrer tentativa de assassinato por um antigo militante do PSOL, bra\u00e7o do PT, mas confiamos e escutamos o Brasil! LEMBREM-SE NADA EST\u00c1 GANHO! For\u00e7a at\u00e9 o fim!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14611, "favorite_count": 73728, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056229068448907265", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Nov 17 12:34:00 +0000 2018", "text": "Gra\u00e7as a Deus temos a internet para ter informa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11141, "favorite_count": 97449, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1063772237621280768", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 26 09:59:56 +0000 2018", "text": "Enquanto insistem em fal\u00e1cias, r\u00f3tulos e na fixa\u00e7\u00e3o pela palavra \u201cditadura\u201d, s\u00e3o mais de 14 milh\u00f5es de desempregados, cidad\u00e3os ref\u00e9ns em suas pr\u00f3prias casas, 60 mil homic\u00eddios e 50 mil mulheres estupradas por ano. \u00c9 disso que o povo quer saber! \u00c9 urgente! \u00c9 daqui pra frente!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10200, "favorite_count": 41454, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044889296975613953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 01:58:03 +0000 2018", "text": "Que bacana! De Paris \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/4YPSZYZhHe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2602, "favorite_count": 15714, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046579967931437057", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 08:29:57 +0000 2018", "text": "@n_gbs18 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "0_GabrieI", "retweet_count": 10, "favorite_count": 342, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076032011888967680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 01:29:24 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2171, "favorite_count": 13628, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053095738975117313", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 29 11:12:32 +0000 2018", "text": "Seguimos com nossos compromissos no Paran\u00e1. Para mais informa\u00e7\u00f5es e detalhes sigam o twitter de @BolsonaroSP . https://t.co/ibfIYSlNcQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 647, "favorite_count": 3545, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "979315366609457154", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jan 16 16:11:38 +0000 2018", "text": "Os amigos do PT, PSOL e PCdoB, destilando \u201camor\u201d, para n\u00e3o dizer o contr\u00e1rio, em cima dos que seguem qualquer religi\u00e3o! Pris\u00e3o para todos eles, quer o cocalheiro e parceiro de neg\u00f3cios e ideiais da esquerda! Para eles, s\u00f3 o estado TEM que ser adorado, caso contr\u00e1rio: \u201cfuego\u201d! https://t.co/0Ii5k2LWKd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 745, "favorite_count": 2567, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "953298710921916418", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 04 19:13:09 +0000 2018", "text": "Folha de S\u00e3o Paulo publica mais uma fakenews e \u00e9 respondida no plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados. https://t.co/ZPwUzEMq6e", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1553, "favorite_count": 5790, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014587940838821888", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 30 12:08:42 +0000 2018", "text": "O trabalho de intelig\u00eancia \u00e9 dos mais importantes e sens\u00edveis para a seguran\u00e7a da na\u00e7\u00e3o. No entanto, por sua natureza discreta, raramente \u00e9 reconhecido. No que depender deste governo n\u00e3o faltar\u00e1 apoio e valoriza\u00e7\u00e3o para os profissionais da \u00e1rea!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6695, "favorite_count": 59308, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079348551908503552", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 27 16:28:21 +0000 2018", "text": "Grato pela considera\u00e7\u00e3o de sempre Jana\u00edna Paschoal. Vamos juntos mudar os rumos do nosso grande Brasil. Um forte abra\u00e7o! https://t.co/rQFJNFUNCf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3193, "favorite_count": 18387, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045349436417822721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 14:59:09 +0000 2018", "text": "Chegamos na reta final destas elei\u00e7\u00f5es. NADA EST\u00c1 GANHO! Vamos dar o \u00faltimo g\u00e1s combatendo, COM A VERDADE, as mentiras do PT! https://t.co/Q6tvtmoSRh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11997, "favorite_count": 39873, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055836236647198720", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 04 19:11:55 +0000 2018", "text": "O problema da Venezuela n\u00e3o tem a ver com militar, tem a ver com comunismo, essa ideologia desprez\u00edvel e assassina que conhecidamente destr\u00f3i tudo por onde passa. O PSDB desvia o foco do problema porque \u00e9 conivente com o mesmo. Todo mundo sabe disso!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5960, "favorite_count": 20878, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037055674797174785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 12:31:53 +0000 2018", "text": "Os rumos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil precisam mudar urgentemente! https://t.co/dPR8zVN8YP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2338, "favorite_count": 8961, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030069634219880448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 11 20:44:09 +0000 2018", "text": "Sigam @odiodobem e @lsentoes ,perfis cujos donos n\u00e3o conhe\u00e7o mas dizem muita verdade que n\u00e3o ficar\u00edamos sabendo se depend\u00eassemos de alguns outros!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6774, "favorite_count": 52897, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061721264627372032", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 12 14:04:06 +0000 2018", "text": "No dia dos pais, o meu, que faleceu em 1995, \u00e9 caluniado pelo jornal O Globo. Revistas \u00c9poca e Isto\u00c9 seguem o mesmo caminho. Assista: https://t.co/f0WPMyAtKo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5047, "favorite_count": 19357, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1028643292202844161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 10:52:01 +0000 2018", "text": "Fakenews descarada do dia: https://t.co/I8BUAkpPfq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5446, "favorite_count": 35495, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071719106792038400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 21 02:15:35 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a men\u00e7\u00e3o dos amigos venezuelanos! Estes exp\u00f5em o massacre di\u00e1rio que seu povo sofre pelo aliado dos esquerdistas brasileiros que afundou seu pa\u00eds no caos! Que Deus nos proteja e nos livre do comunismo! https://t.co/YBym1sUwYU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2113, "favorite_count": 9074, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031726475882450944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Nov 27 01:30:53 +0000 2018", "text": "MAIS M\u00c9DICOS: Ditadura cubana perde e os brasileiros ganham emprego e dignidade. Infelizmente o povo cubano paga pela falta de direitos humanos de seu pa\u00eds. https://t.co/4A6viIJtH1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6935, "favorite_count": 42404, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1067229238368092165", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 04 04:32:33 +0000 2018", "text": "O Brasil que eu quero para o futuro: https://t.co/S4vsg3HWLt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7358, "favorite_count": 26366, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025600350802325504", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 18 01:10:23 +0000 2018", "text": "Derrotado o candidato apoiado por Nicolas Maduro e as FARC tamb\u00e9m perderam for\u00e7a na Col\u00f4mbia. Grandes passos!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 505, "favorite_count": 3499, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1008517244752711680", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 10:09:39 +0000 2018", "text": "Ser\u00e1 que a ordem veio de dentro da pris\u00e3o? https://t.co/cCofY0kkw6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12864, "favorite_count": 46168, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050327562235367425", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 10:05:43 +0000 2018", "text": "O nosso compromisso SEMPRE foi com a liberdade de imprensa e internet. Hoje est\u00e1 claro como \u00e1gua a ess\u00eancia de meus advers\u00e1rios tentando calar quem pensa diferente. Basta analisar atitudes, o plano de governo e os pa\u00edses que se inspiram! Nada al\u00e9m da simples verdade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12650, "favorite_count": 54339, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053225674457210881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 12 01:00:43 +0000 2018", "text": "Um bate papo bacana com @ladyfontenelle para seu canal no Youtube! Assista: https://t.co/6TM7KTUWsR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 185, "favorite_count": 991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1006340486628552704", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 19:20:45 +0000 2018", "text": "Vamos ao que interessa. Analise alguns pontos dos Planos de Governo de cada candidato e tire suas conclus\u00f5es: https://t.co/iRoFrXdzxu https://t.co/S7RphLNPh7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3384, "favorite_count": 14679, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052278189819604992", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 18:36:19 +0000 2018", "text": "Mais uma mentira descarada do fantoche de corrupto preso! https://t.co/YWbx1r1tX0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7306, "favorite_count": 24935, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055166110428024832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 23:10:07 +0000 2018", "text": "Desconhe\u00e7o o autor, mas muito obrigado pela emocionante homenagem! Vamos juntos mudar o rumo do Brasil!!! Um 2019 melhor para todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Gtnw8JKOU8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7519, "favorite_count": 52265, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079877388345978880", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 24 00:12:20 +0000 2018", "text": "As pesquisas de sempre... Curioso o fato de Marina Silva sequer ter 1% na espont\u00e2nea e 24% na estimulada. https://t.co/Rp2pKCh2h8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 742, "favorite_count": 3647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955956397014945792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 17:04:43 +0000 2018", "text": "#LulaPresidi\u00e1rio https://t.co/sOZSc5cRol", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2013, "favorite_count": 9397, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030138298143072256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 01 00:43:55 +0000 2018", "text": "O combate ao preconceito, ao \u00f3dio e o respeito \u00e0s diferen\u00e7as. S\u00f3 o amor constr\u00f3i! _ disseram eles! https://t.co/2gk7DBUoBZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1786, "favorite_count": 8201, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1024455652259848192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jul 03 10:17:28 +0000 2018", "text": "- A contin\u00eancia.\n- O respeito \u00e0 Bandeira.\n- O cora\u00e7\u00e3o de um povo.\n- Viva nossa Marinha.\n- Viva o Brasil. https://t.co/DCYpjD0Fxi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 401, "favorite_count": 2989, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014090743663742976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 31 18:48:40 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/EhfkQO2FlV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1562, "favorite_count": 10784, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035600274537238530", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 05 00:10:53 +0000 2018", "text": "J\u00e1 a chamada da @UOL refere-se \u00e0 minha resposta ao coment\u00e1rio idiota de seu jornalista sobre o Museu ter sofrido um inc\u00eandio. Pura demagogia! Enquanto procuram problema em minhas palavras, fecham os olhos para os verdadeiros respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o nosso Brasil!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1916, "favorite_count": 9647, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037130914088857602", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 25 19:40:53 +0000 2018", "text": "\u00c9 bom passar, mesmo que por pouco tempo, na Marambaia-RJ. Local onde mais uma vez pude vivenciar a rela\u00e7\u00e3o social de extrema import\u00e2ncia entre os moradores, civis e militares da regi\u00e3o! Seguem algumas cenas do dia de hoje: https://t.co/pochPzNdXZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4771, "favorite_count": 38901, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077650407386726400", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 13:33:20 +0000 2018", "text": "Haddad diz que sou respons\u00e1vel pela campanha mais baixa da hist\u00f3ria. Logo ele, que \u00e9 orientado por um presidi\u00e1rio, esconde as cores do partido, finge ser religioso, joga b\u00edblia no lixo, esconde apoio \u00e0 ditadura venezuelana e espalha um monte de porcaria mentirosa ao meu respeito.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 22503, "favorite_count": 90757, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055814639957803010", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 05 10:33:02 +0000 2018", "text": "O Brasil \u00e9 gigante e honesto. O cidad\u00e3o n\u00e3o aguenta mais ser massacrado enquanto premiam malfeitores. N\u00e3o merecemos ser governados de dentro da cadeia ou por seus alinhados pol\u00edticos. De Norte a Sul, a popula\u00e7\u00e3o exige mudan\u00e7as urgentes! Estamos juntos nessa! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13527, "favorite_count": 62661, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1048159119604162560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 21 08:29:01 +0000 2018", "text": "Revisaremos diversos contratos e reavaliaremos o quadro pessoal da SECOM a fim de reduzir ainda mais o or\u00e7amento para 2020. Vamos mostrar, nesta e em outras \u00e1reas, na pr\u00e1tica os benef\u00edcios da correta aplica\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2822, "favorite_count": 22052, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076031772964651009", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 29 01:06:50 +0000 2018", "text": "Recebemos h\u00e1 pouco liga\u00e7\u00e3o do Presidente dos EUA, @realDonaldTrump nos parabenizando por esta elei\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica! Manifestamos o desejo de aproximar ainda mais estas duas grande na\u00e7\u00f5es e avan\u00e7armos no caminho da liberdade e da prosperidade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 41114, "favorite_count": 212924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056713939629809665", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 01 19:33:08 +0000 2018", "text": "Como afirmado durante a campanha, pretendemos transferir a Embaixada do Brasil de Tel Aviv para Jerusal\u00e9m. Israel \u00e9 um Estado soberano e n\u00f3s o respeitamos.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13723, "favorite_count": 93472, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1058079511395401728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:32:00 +0000 2018", "text": "@tradutores_br Link no youtube: https://t.co/HxpROXlBbN", "in_reply_to_screen_name": "tradutores_br", "retweet_count": 23, "favorite_count": 177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011361392912461824", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 12 12:36:00 +0000 2018", "text": "- Obrigado Cruz Alta.\n\n- Um abra\u00e7o Rio Grande do Sul. https://t.co/JsyvHGXkZH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 774, "favorite_count": 4532, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "963028917824221184", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 29 01:50:54 +0000 2018", "text": "Boa noite a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/OrRi48wLHa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6724, "favorite_count": 32634, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034619367093399553", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon May 07 11:44:02 +0000 2018", "text": "- Obrigado Ribeir\u00e3o Preto. \n\n- Um abra\u00e7o S\u00e3o Paulo. https://t.co/PbjZOzkohK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1056, "favorite_count": 5556, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "993456418593361921", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 18:41:42 +0000 2018", "text": "Conheci de perto um pouco da educa\u00e7\u00e3o da Coreia do Sul e Jap\u00e3o,  refer\u00eancias na \u00e1rea. O sucesso do modelo passa pela prioriza\u00e7\u00e3o dos  investimentos na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, capacitando os professores e resgatando o respeito ao docente e a disciplina. \u00c9 o que queremos para o Brasil! https://t.co/EDKC0TnJvt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1725, "favorite_count": 7037, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032699419261657090", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 16:18:51 +0000 2018", "text": "Concordo com o Mano Brown! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/crIW4srMqs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12974, "favorite_count": 63352, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055131515674337280", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 14:22:50 +0000 2018", "text": "Quem n\u00e3o l\u00ea jornal n\u00e3o est\u00e1 informado. Quem l\u00ea est\u00e1 desinformado. https://t.co/nwgy0j9nSe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3629, "favorite_count": 13650, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029735170742661125", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 27 00:22:46 +0000 2018", "text": "Wadih Damous, PT/RJ, chama ju\u00edzes e procuradores e justi\u00e7a de nazi-fascistas. Tudo para defender Lula. https://t.co/MBEo9AYDih", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 707, "favorite_count": 2999, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989661093961363457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 00:14:58 +0000 2018", "text": "Recebendo a visita do grande @aminkhader https://t.co/tFjPGhI7gS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3411, "favorite_count": 24493, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053801784697872385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 24 17:48:41 +0000 2018", "text": "Esperamos uma retrata\u00e7\u00e3o de todos os que, mesmo com nosso rep\u00fadio, irresponsavelmente e sem provas associaram a n\u00f3s os casos de picha\u00e7\u00f5es e \"agress\u00f5es\" nazistas, hoje revelados falsos pelas autoridades e orquestrados por eleitores de nossos advers\u00e1rios.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13592, "favorite_count": 52997, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055154125128826881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 28 17:33:48 +0000 2018", "text": "Dois Gigantes do Varejo - Havan e Gazin, juntos com Jair Bolsonaro (17). https://t.co/2qhJF9DaQa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4104, "favorite_count": 14378, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034494269048934401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 17 09:16:56 +0000 2018", "text": "Nos Estados Unidos crian\u00e7a pode trabalhar, j\u00e1 no Brasil... https://t.co/f7Tidz5WJN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1313, "favorite_count": 6239, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974937620395577344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 09:06:04 +0000 2018", "text": "Padre Paulo, de Campo Grande/MS, diz porque apoia Jair Bolsonaro. https://t.co/HbHGNcp82j", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 901, "favorite_count": 4098, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029655452378836993", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 09 12:02:27 +0000 2018", "text": "Marco Antonio Villa e Jair Bolsonaro falam sobre o HC de Lula e o Poder Judici\u00e1rio. https://t.co/4HJ7YPeIUe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 306, "favorite_count": 1689, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016291491201855488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Mar 17 11:18:45 +0000 2018", "text": "Cientistas descobrem do leite do ornitorrinco prote\u00edna capaz de combater superbact\u00e9rias. Em nossa viagem \u00e0 \u00c1sia o interesse pela biodiversidade Amaz\u00f4nica se fez presente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1042, "favorite_count": 7840, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974968274852118528", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 30 21:38:44 +0000 2018", "text": "@cor0te \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "cor0te", "retweet_count": 157, "favorite_count": 1895, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035280683386724352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:32:31 +0000 2018", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/FxkfrER69i", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1041, "favorite_count": 6303, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054017591847591938", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 17:40:27 +0000 2018", "text": "Desde o in\u00edcio temos atendido gentilmente a diversos convites para entrevistas, sabatinas e debates no Brasil inteiro, quase sempre em ambientes conhecidamente desfavor\u00e1veis. Seguiremos buscando atender aos convites com boa f\u00e9, sem comprometer nossa agenda. Um abra\u00e7o a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2580, "favorite_count": 14194, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032684004229750785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 03 13:11:26 +0000 2018", "text": "Thiago Cort\u00eas, ex-militante de esquerda, fala sobre Jair Bolsonaro. https://t.co/8aOpjfDCjh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 262, "favorite_count": 1005, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "948542320336605185", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 22:16:59 +0000 2018", "text": "Vamos juntos, SP! https://t.co/HaE69B2Lnq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1339, "favorite_count": 7657, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043625230642614273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 22 21:01:20 +0000 2018", "text": "Hoje me reuni com muitos empres\u00e1rios de diversos setores do Brasil! Deixo o registro de uma destas produtivas reuni\u00f5es! Vamos juntos livrar o Brasil das garras ideol\u00f3gicas da esquerda! https://t.co/Pexb5Qzqkj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5871, "favorite_count": 30166, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054477831667888128", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 13:11:52 +0000 2018", "text": "Lamento a aus\u00eancia na Cerim\u00f4nia de Declara\u00e7\u00e3o de Novos Aspirantes da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira! Cumprimento os formandos e suas respectivas fam\u00edlias e lhes desejo continuados \u00eaxitos e novas conquistas! Brasil acima de tudo; Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1903, "favorite_count": 22911, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1071029525893537792", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 18 09:50:59 +0000 2018", "text": "Jamais confiem em pesquisas! N\u00e3o relaxemos! Quando n\u00e3o falamos sobre as tais nos criticam e quando falamos fazem o mesmo. Tudo \u00e9 motivo para tirarem do contexto e tentar induzi-lo para o que lhes interessa! Nossa pesquisa \u00e9 o sentimento nas ruas! Grato a todos pela considera\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8740, "favorite_count": 43486, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052859579292364800", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 01:09:48 +0000 2018", "text": "https://t.co/RZsIsikm54", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2419, "favorite_count": 11695, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050916477644230656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Feb 11 14:35:50 +0000 2018", "text": "Entenda, em 1 minuto, os apoios e as composi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. https://t.co/OsLdwWGb6q", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 984, "favorite_count": 3622, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "962696687511883776", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 13:19:00 +0000 2018", "text": "As elei\u00e7\u00f5es de 2018 representam uma resposta aos estragos que esse projeto de poder causou em todos os lugares, em especial na Venezuela. Nosso pa\u00eds deixar\u00e1 de ser a galinha dos ovos de ouro e voltar\u00e1 a colocar os interesses e valores dos brasileiros no topo.", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 3164, "favorite_count": 22739, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071756097558642689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jun 23 11:32:36 +0000 2018", "text": "Um chefe de Estado deve tomar posi\u00e7\u00f5es, decidir, mostrar a todos sua verdadeira face. Sempre me posicionei contra a libera\u00e7\u00e3o das drogas e aborto.\nMarina ao sugerir plebiscito, sem dizer sua posi\u00e7\u00e3o para temas t\u00e3o relevantes, se esquiva e lava suas m\u00e3os no politicamente correto.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1967, "favorite_count": 9777, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1010485771013410816", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 13:12:09 +0000 2018", "text": "Na C\u00e2mara, sempre votei ao lado de minha consci\u00eancia, de acordo com o contexto de cada situa\u00e7\u00e3o. Ser citado no STF como o \u00fanico da base que n\u00e3o se vendeu no mensal\u00e3o prova isso. N\u00e3o tem essa de igual ao PT. Se fosse verdade, o pr\u00f3prio PSDB sinalizaria apoio a mim em um 2\u00b0 turno.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2744, "favorite_count": 13800, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037689914765320192", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 21:25:03 +0000 2018", "text": "Vamos juntos, irm\u00e3os Venezuelanos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/FwVqKh3PjL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2381, "favorite_count": 11710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1041075445389840385", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Jun 26 10:35:45 +0000 2018", "text": "Opa, um pouco de nossa forma\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. https://t.co/y820qNttC7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 885, "favorite_count": 5007, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1011558626518077441", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 14:24:21 +0000 2018", "text": "Indico assistir a excelente s\u00e9rie \u201cO Teatro das Tesouras\u201d no Youtube produzida pelo @brasilparalelo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6018, "favorite_count": 27134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050029272281374721", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 07 22:51:22 +0000 2018", "text": "Os combatentes do preconceito! https://t.co/85v6Jq45xq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1834, "favorite_count": 8623, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1026964042588540930", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 18 01:55:01 +0000 2018", "text": "O twitter j\u00e1 derrubou 3 de nossas hashtags quando estavam nos trending topics:  #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17 e #BolsonaronaRedeTV ! Vamos agora com nosso nome: #JairMessiasBolsonaro", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4939, "favorite_count": 15865, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1030634139635073028", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 26 14:28:27 +0000 2018", "text": "Mais perfis falsos nas ruas do Cear\u00e1. Pacatuba e Maracana\u00fa, um Forte abra\u00e7o Grande Regi\u00e3o Nordeste. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/IiZDvuIFUg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 781, "favorite_count": 3609, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "989511530277466113", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 07 17:05:16 +0000 2018", "text": "Estou bem e me recuperando! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16502, "favorite_count": 102304, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038110967429771264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 10 03:08:40 +0000 2018", "text": "#BolsonaroNaBand : Para saber mais sobre nosso trabalho, ideias e o contraponto que a maior parte da m\u00eddia n\u00e3o mostra, acesse: https://t.co/yvI9KznFUU \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3680, "favorite_count": 13624, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027753569263542274", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 17 16:04:31 +0000 2018", "text": "Os grandes partidos estariam com medo do Bolsonaro? https://t.co/0UsJZ8Hwjv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 473, "favorite_count": 2684, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "997145849271549952", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 12 06:54:51 +0000 2018", "text": "@Pedro_Medeirosx Alvorada 5AM. Bom Dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 157, "favorite_count": 4372, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1072746587540070401", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 00:39:15 +0000 2018", "text": "Falta pouco para conquistarmos nossa nova independ\u00eancia; o 1\u2022 passo rumo ao pa\u00eds da justi\u00e7a, do emprego, seguran\u00e7a e da liberdade. Pe\u00e7o, de cora\u00e7\u00e3o, que continuem engajados, mostrando que temos a melhor proposta at\u00e9 o fim e encarando as mentiras de meu opositor! Fiquem com Deus!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16676, "favorite_count": 74262, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055982222921158656", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 03 01:08:12 +0000 2018", "text": "@Pedro_Medeirosx Opa! \u00c9 verdade! Kkkkkk....", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 63, "favorite_count": 1716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069397859034955778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 07 16:37:17 +0000 2018", "text": "https://t.co/qxOc5s5cT2 https://t.co/QuthxC3HGF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 229, "favorite_count": 1289, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "950043673374404608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Mar 12 17:54:03 +0000 2018", "text": "Com a descentraliza\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 3 coelhos numa cajadada s\u00f3: seca mais uma fonte de corrup\u00e7\u00e3o, fruto da rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua entre as esferas Federal, Estadual e Municipal que o atual modelo causa; efetividade no combate aos problemas de cada regi\u00e3o; governabilidade sem o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 967, "favorite_count": 4874, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973255816081002496", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri May 25 21:20:25 +0000 2018", "text": "O movimento dos caminhoneiros mostra as entranhas do Poder, como o povo \u00e9 assaltado em benef\u00edcio de uma casta pol\u00edtica, que h\u00e1 d\u00e9cadas, escraviza a todos. https://t.co/e8OyBgq30y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1981, "favorite_count": 8898, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1000124452150108161", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 26 13:32:46 +0000 2018", "text": "Via @RenovaMidia https://t.co/SdBvcyEErK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2009, "favorite_count": 16428, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077920155466899457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 00:08:08 +0000 2018", "text": "Luciano Camargo e Fam\u00edlia visitam Bolsonaro. Um bate papo muito franco e bacana. https://t.co/Qumohc2X1t", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3254, "favorite_count": 17175, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055974389001400326", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Sep 12 12:54:45 +0000 2018", "text": "Cotado para ser presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos em 2014, deixei claro: se escolhido, seria \"dalt\u00f4nico\", todos teriam a mesma cor! Devemos lutar para que  sejamos iguais perante a lei. Com um governo comprometido com o Brasil, n\u00e3o com partidos, todos ter\u00e3o oportunidade! https://t.co/gki1UWgtCJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4064, "favorite_count": 18255, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1039859861641732096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 19 11:18:59 +0000 2018", "text": "VENEZUELANOS EM RORAIMA: h\u00e1 mais de um ano, muitos v\u00eddeos vem sendo publicados no youtube e mostram nossa postura sobre o assunto e as deriva\u00e7\u00f5es da irresponsabilidade dos governos brasileiro e venezuelano.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1974, "favorite_count": 9699, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1031138454695026688", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 14 15:13:32 +0000 2018", "text": "Cavalgada. \ud83d\udc34\ud83d\udc0e\ud83d\udc02. Bragan\u00e7a/Par\u00e1. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/1KhDWK6hhh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 279, "favorite_count": 1637, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1018151514513305607", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 05 19:35:53 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns aos Policiais Militares de Valen\u00e7a-RJ que salvaram a senhora de 83 anos feita ref\u00e9m por um bandido covarde, ficando mais de 10 minutos com uma arma apontada para sua cabe\u00e7a. Belo trabalho! A vida do cidad\u00e3o de bem sempre deve ser prioridade!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 17290, "favorite_count": 106230, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1070401393515737088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 27 11:28:17 +0000 2018", "text": "*avancemos", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 963, "favorite_count": 10067, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078251213991411712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Feb 26 08:18:25 +0000 2018", "text": "- Depois de Hamamatsu, Bolsonaro \u00e9 recebido como \u201c\u00eddolo\u201d em Oizumi. https://t.co/8BteZyEyKk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 457, "favorite_count": 2717, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968037524382785537", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 20:08:04 +0000 2018", "text": "Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o de um dos maiores meias / atacantes do futebol brasileiro, o futebol-arte de Giovanni Silva de Oliveira deixa saudades! Daqueles bonitos de parar para se ver! https://t.co/9PUfN2jox7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2407, "favorite_count": 19258, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050115770578030593", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 11 17:56:10 +0000 2018", "text": "Por @moura_101 - NORDESTINOS NAS ELEI\u00c7\u00d5ES: A verdade revelada. https://t.co/7eFR4VWNr4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2093, "favorite_count": 9812, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050444966105964549", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 02 01:46:20 +0000 2018", "text": "O pr\u00f3ximo passo dessa fac\u00e7\u00e3o, assim como de suas linhas auxiliares, ser\u00e1 soltar seu lider bandido e torn\u00e1-lo ministro para obstruir a justi\u00e7a, outro poder que eles n\u00e3o respeitam. O PT representa o fim da lava jato e a volta dos esquemas que amea\u00e7am a democracia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7769, "favorite_count": 33880, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046939408354676736", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 29 21:52:43 +0000 2018", "text": "@misscaviar Um beijo e um abra\u00e7o! Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o!", "in_reply_to_screen_name": "priweinstein", "retweet_count": 47, "favorite_count": 440, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046155840665866240", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 01 22:53:52 +0000 2018", "text": "Em Rio Branco/AC, ao lado de \u00edndios, um pronunciamento de uni\u00e3o de todos brasileiros. https://t.co/hbAUzEzI1L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1129, "favorite_count": 5190, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1036024369041104896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu May 03 14:30:43 +0000 2018", "text": "Silvia Wai\u00e3pi fala sobre quest\u00f5es indigenistas e Jair Bolsonaro. https://t.co/fEKmz6LuWw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 265, "favorite_count": 1359, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992048813794824193", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 21 11:23:46 +0000 2018", "text": "Votei pela revoga\u00e7\u00e3o da CPMF na C\u00e2mara dos Deputados e nunca cogitei sua volta. Nossa equipe econ\u00f4mica sempre descartou qualquer aumento de impostos. Quem espalha isso \u00e9 mentiroso e irrespons\u00e1vel. Livre mercado e menos impostos \u00e9 o meu lema na economia!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10612, "favorite_count": 38026, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043098457370714112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 18:10:52 +0000 2018", "text": "\u00cdndia da Tribo Xingu visita Jair Bolsonaro e conhece suas reais propostas, sem as mentiras do PT. O Brasil \u00e9 de todos n\u00f3s! https://t.co/4JNpYW6TfZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4317, "favorite_count": 17990, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055884480043462659", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 23 23:36:04 +0000 2018", "text": "Ontem, 22/08, outro PM foi morto no Rio de Janeiro ap\u00f3s ser reconhecido como tal em uma tentativa de assalto. H\u00e1 quem ainda ache que esse tipo de praga, que arru\u00edna a vida de trabalhadores e familiares, al\u00e9m de aterrorizar a sociedade, merece algum tipo de bom tratamento. CHEGA!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1331, "favorite_count": 7172, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1032773496089333763", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 28 14:47:17 +0000 2018", "text": "Recebendo a visita do @lucianohang e sua fam\u00edlia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/4LBMO796SL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3519, "favorite_count": 23298, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1045686387801026562", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 19 15:43:52 +0000 2018", "text": "Via @CarlosBolsonaro : Uma boa not\u00edcia em prol da preserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil e do importante papel das For\u00e7as Armadas na prote\u00e7\u00e3o de nossa na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns a todos, em especial aos bravos guerreiros do Ex\u00e9rcito Brasileiro que hoje comemoram seu dia! https://t.co/8AWLLCBoTk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 734, "favorite_count": 3254, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "986993792044683264", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 09 16:44:33 +0000 2018", "text": "Comunico a indica\u00e7\u00e3o do Sr. Ricardo de Aquino Salles para estar \u00e0 frente do futuro Minist\u00e9rio do Meio Ambiente.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4995, "favorite_count": 40432, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071807824634757120", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jul 09 23:01:24 +0000 2018", "text": "N\u00e3o se trata de discurso simplista, mas realista. https://t.co/UidgdzI7rD", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1136, "favorite_count": 4381, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1016457320258301953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 22:58:02 +0000 2018", "text": "Se for da vontade de Deus, amanh\u00e3 ser\u00e1 o dia de nossa nova independ\u00eancia. Vamos derrotar o partido dos maiores esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, do Petrol\u00e3o, do Mensal\u00e3o, do Foro de SP, dos inimigos da liberdade e da Constitui\u00e7\u00e3o! Devolveremos o Brasil aos brasileiros de bem!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 24213, "favorite_count": 110274, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056319135720837126", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 31 11:20:01 +0000 2018", "text": "Breve resumo sobre nossa passagem pelo estado do Rio Grande do Sul: seguran\u00e7a, economia, sa\u00fade e m\u00e1quina p\u00fablica. https://t.co/52vFSQzMRj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1524, "favorite_count": 7603, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1035487365937209344", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 28 00:36:26 +0000 2018", "text": "A escolha \u00e9 com o Brasil! https://t.co/5cTz1IDPxQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9348, "favorite_count": 36860, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056343902339416064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 20 11:40:17 +0000 2018", "text": "- Interven\u00e7\u00e3o: https://t.co/57HtNqBFdL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1717, "favorite_count": 6781, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "965913996955090944", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 10:07:13 +0000 2018", "text": "@felipefepacivil Bom Dia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "felipefepacivil", "retweet_count": 42, "favorite_count": 432, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056125154244415488", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 21 10:56:28 +0000 2018", "text": "Enquanto advers\u00e1rios dedicam seus milh\u00f5es em campanha a ataques covardes contra n\u00f3s, o Brasil sofre com 60 mil homic\u00eddios por ano, 14 milh\u00f5es de desempregados, 50 mil estupros. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a. A preocupa\u00e7\u00e3o deles \u00e9 com o poder a qualquer custo. A nossa \u00e9 com o futuro do pa\u00eds!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11920, "favorite_count": 41741, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043091585259524096", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 14:32:01 +0000 2018", "text": "Obrigado Minas Gerais! https://t.co/uA15XWRc7s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2925, "favorite_count": 13317, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1054017464986677248", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 10:27:23 +0000 2018", "text": "Mais alguns dos muitos detalhes que te omitem! https://t.co/BA4flixwrG", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6224, "favorite_count": 22426, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047432921181814784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jan 25 16:20:10 +0000 2018", "text": "Agradecemos ao campeao @RoyceGracieBJJ pela considera\u00e7\u00e3o e preocupa\u00e7\u00e3o com as liberdades individuais que constituem uma verdadeira democracia, sempre criando pontes de aproxima\u00e7\u00e3o entre os EUA e Brasil. Boa sorte sempre! Um forte abra\u00e7o, JB. Com @BolsonaroSP https://t.co/yslFN3O4n4", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 493, "favorite_count": 2685, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "956562349988626433", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Jul 07 10:07:27 +0000 2018", "text": "Amigos de S\u00e3o Leopoldo/RS: nosso muito obrigado pela confian\u00e7a e considera\u00e7\u00e3o. https://t.co/2nYgSl41p7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 781, "favorite_count": 4661, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015537772483039233", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Jul 19 02:12:21 +0000 2018", "text": "@Ilisp_org Ironia! Algu\u00eam tem que desenhar ou v\u00e3o sempre se fazer de bobos, ou s\u00e3o mesmo, para beneficiar os \u201camigos\u201d?", "in_reply_to_screen_name": "Ilisp_org", "retweet_count": 78, "favorite_count": 934, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019766863641960448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 21:25:16 +0000 2018", "text": "NOVA PESQUISA NACIONAL - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018( Per\u00edodo de 09 a 13 AGO.) https://t.co/4gU6qkovPl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2367, "favorite_count": 11360, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029841478695043072", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 07 20:09:41 +0000 2018", "text": "Professora de filosofia da UNICAMP? https://t.co/zbkTIPyQPX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8212, "favorite_count": 34382, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1071134673546502145", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 08 22:45:46 +0000 2018", "text": "\u201cFa\u00e7a amor, n\u00e3o fa\u00e7a guerra!\u201d https://t.co/h9bWWvi4Is", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1006, "favorite_count": 5718, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1027325022640238592", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jan 10 21:15:31 +0000 2018", "text": "O BRASIL EST\u00c1 LIVRE DE SER UMA VENEZUELA AMANH\u00c3? Um document\u00e1rio mais que esclarecedor. Por @jairbolsonaro e @BolsonaroSP . https://t.co/TnAnKGKedJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1144, "favorite_count": 3442, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951200857965637632", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 22 23:01:30 +0000 2018", "text": "Pontes e Lacerda - MT, Muito Obrigado! https://t.co/lLgENy3mMd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2297, "favorite_count": 11500, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043636433590865925", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 27 14:55:56 +0000 2018", "text": "Em suas redes sociais, Joaquim barbosa divulga voto em Haddad, mas j\u00e1 est\u00e1 na hist\u00f3ria que ele mesmo disse que s\u00f3 Bolsonaro n\u00e3o foi comprado pelo PT no esquema de corrup\u00e7\u00e3o conhecido como Mensal\u00e3o, que feria gravamente a democracia do nosso pa\u00eds anulando o Poder Legislativo. https://t.co/79dRHsvGwH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 14998, "favorite_count": 48554, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1056197812961112066", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 13 00:24:06 +0000 2018", "text": "@sddsbombom N\u00e3o posso te ajudar com este problema! Boa sorte!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 99, "favorite_count": 533, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984587997545889797", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Oct 21 12:36:11 +0000 2018", "text": "- @OdeCarvalho comenta o livro de Fernando Haddad: \u201cEm defesa do socialismo\u201d. https://t.co/u08OeZNzrO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2381, "favorite_count": 9934, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053988318256480256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 20:20:42 +0000 2018", "text": "Abra\u00e7o, e continue o bom trabalho, moleque! Um abra\u00e7o Amado Batista e Marrone! https://t.co/aG5lLbehO2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3380, "favorite_count": 19862, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044683130295209984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 20 22:11:26 +0000 2018", "text": "@cnt_sem \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "cnt_sem", "retweet_count": 98, "favorite_count": 520, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1020431011400777728", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 04 21:19:29 +0000 2018", "text": "Jair Bolsonaro: sabatina com presidenci\u00e1veis na Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria. Assista: https://t.co/G6rZtdHv1N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 355, "favorite_count": 1958, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1014619732404850689", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 20 21:34:45 +0000 2018", "text": "@amnom2001 @g1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": "amnom2001", "retweet_count": 16, "favorite_count": 132, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1042889827308527621", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 19:51:41 +0000 2018", "text": "H\u00e1 pouco, a Folha de SP publicou uma not\u00edcia que n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o comigo, utilizando uma foto minha com uma montagem vexat\u00f3ria e apagou ap\u00f3s repercuss\u00e3o negativa. Qual \u00e9 o verdadeiro papel de parte da imprensa nestas elei\u00e7\u00f5es? https://t.co/eeYiBjhGlf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8642, "favorite_count": 32641, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055909854366326785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 18 16:38:10 +0000 2018", "text": "PESQUISA ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 - S\u00c3O PAULO https://t.co/XKnFDnSgsg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 669, "favorite_count": 3488, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1019622367868448769", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jan 12 10:30:40 +0000 2018", "text": "S\u00f3 n\u00e3o entende quem n\u00e3o quer! Extra\u00eddo do FaceBook do pr\u00f3prio Governador. Parab\u00e9ns Folha de S\u00e3o Paulo pela for\u00e7a ao seu patr\u00e3o. https://t.co/kxvNngMvhZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 693, "favorite_count": 3158, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "951763349842415616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Dec 27 23:08:00 +0000 2018", "text": "Espero a chegada e visita do Primeiro-Ministro @netanyahu . Nos reuniremos e discutiremos novos rumos para nossas na\u00e7\u00f5es. As expectativas s\u00e3o as melhores para este momento in\u00e9dito de nossa hist\u00f3ria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5646, "favorite_count": 44209, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078427307050786817", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 25 10:39:46 +0000 2018", "text": "Sa\u00fade, desenvolvimento social, economia, tecnologia e ci\u00eancia: https://t.co/IDCE8Gcnyn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5691, "favorite_count": 35101, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1077514232294526976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jun 20 17:57:22 +0000 2018", "text": "Resultado PESQUISA PRESIDENCIAL - S\u00c3O PAULO/SP https://t.co/MChKFqbXVY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 691, "favorite_count": 3706, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1009495438154698752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Oct 25 18:42:00 +0000 2018", "text": "Entrevista para o @terca_livre sobre o bolivarianismo e o Foro de SP. Assista: https://t.co/s5IiK7fFd9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3489, "favorite_count": 13952, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055529927150321664", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 19:36:54 +0000 2018", "text": "- Domingo (23/09/2018) em Copacabana. Obrigado meu garoto @FlavioBolsonaro ! Um forte abra\u00e7o Rio de Janeiro! https://t.co/jHNdiAfrON", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5054, "favorite_count": 24117, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043947334458052609", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Apr 08 13:28:40 +0000 2018", "text": "Obrigado pela homenagem, jipeiros das dunas de Natal-RN. E a responsabilidade cresce junto! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/02Xfqs4f89", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 1281, "favorite_count": 8199, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "982973501014454272", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue May 29 03:13:13 +0000 2018", "text": "O Governo de forma covarde trabalha para colocar na conta dos caminhoneiros a responsabilidade pelos futuros preju\u00edzos causados pela paralisa\u00e7\u00e3o, deixando em segundo plano seu total descaso \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o e sua in\u00e9rcia.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1766, "favorite_count": 8816, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1001300399708626945", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 19 12:57:11 +0000 2018", "text": "O Brasil para\u00edso de criminosos e fonte de renda ditaduras desumanas dever\u00e1 dar lugar ao Brasil cujo brasileiro e as pessoas de bem ser\u00e3o nossa maior prioridade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 6371, "favorite_count": 44151, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1064502849491673088", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 28 23:25:24 +0000 2018", "text": "Em alguns instantes entraremos ao vivo no Jornal Nacional. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o a todos pelo apoio! Para acompanharmos os coment\u00e1rios nas redes, vamos usar a hashtag #BolsonaroNoJornalNacional \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2788, "favorite_count": 16716, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034582753839341568", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Aug 15 00:04:36 +0000 2018", "text": "Meu Deus! Kkkkkkkk! \u00c9 inacredit\u00e1vel! https://t.co/eCkcexH1Ng", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2220, "favorite_count": 10832, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029519185557291008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Apr 13 23:40:10 +0000 2018", "text": "Mais uma den\u00fancia. Comente. https://t.co/u2RM47tRPe", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2964, "favorite_count": 11558, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "984939330430033923", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Apr 05 14:23:10 +0000 2018", "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do STF cabe a cada um de n\u00f3s se empenhar para mudar o destino da nossa P\u00e1tria. https://t.co/eeNOKjt1Nd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1037, "favorite_count": 6406, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981900054246998017", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Nov 12 02:33:35 +0000 2018", "text": "Seguem algumas op\u00e7\u00f5es de excelentes canais de informa\u00e7\u00e3o no youtube! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/25GAgrfFp6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6767, "favorite_count": 42624, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1061809199196368896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Dec 18 11:18:10 +0000 2018", "text": "Hoje, 18/12/2018, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 19:00, faremos uma nova live! Um forte abra\u00e7o a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4312, "favorite_count": 31480, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1074987179829547008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Nov 14 19:54:22 +0000 2018", "text": "CUBA: https://t.co/SPUw8hGpsS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5912, "favorite_count": 30100, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1062795896151310338", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 14 16:01:15 +0000 2018", "text": "Hoje estivemos presentes em Itagua\u00ed-RJ para Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento ao Mar do Submarino Riachuello realizada pela Marinha do Brasil. \ud83d\ude81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3421, "favorite_count": 36311, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073608868184363008", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 00:18:43 +0000 2018", "text": "Obrigado Teresina - Piau\u00ed. Um forte abra\u00e7o, Nordeste! https://t.co/cMmzvm2Gfn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4476, "favorite_count": 21177, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046554968860372997", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Mar 16 22:32:51 +0000 2018", "text": "Boa noite \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2186, "favorite_count": 16150, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974775529248317447", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 04 10:57:08 +0000 2018", "text": "PARAB\u00c9NS \u00c0 POL\u00cdCIA. https://t.co/WDnJ4auOLK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1732, "favorite_count": 10574, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003591477472186368", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Aug 25 01:02:49 +0000 2018", "text": "Fechando o dia com um excelente jantar em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP! Amanh\u00e3 em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Barretos para a Festa do Pe\u00e3o! Boa noite a todos!!! https://t.co/BVT4sU8SVV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1051, "favorite_count": 6755, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033157717672779777", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 22 21:36:03 +0000 2018", "text": "\u00c9 muito grave mais uma \u201crodada de exclus\u00f5es de mais de 10 p\u00e1ginas de direita incluindo as de Paulo Eduardo Martins, Eder Borges e Rep\u00fablica de Curitiba pelo Facebook. A liberdade de express\u00e3o tem que ser respeitada, inclusive quando voc\u00ea \u00e9 atacado, e legalmente responde!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6076, "favorite_count": 39133, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1076592224186576896", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Oct 16 10:33:36 +0000 2018", "text": "Quadro 4 - IMPOSTOS: Analise as propostas de cada candidato em seus planos de governo e tire voc\u00ea as conclus\u00f5es do que \u00e9 melhor para nosso Brasil. https://t.co/N2foVhm1cj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4003, "favorite_count": 13928, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052145529352847360", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Dec 02 19:13:53 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns ao @Palmeiras pelo t\u00edtulo brasileiro. O futebol \u00e9 muito mais que torcer para um time, \u00e9 um estado de esp\u00edrito totalmente identificado com o brasileiro. \u00c9 sempre bacana fazer parte desta festa! Um abra\u00e7o a todos e obrigado pelo carinho! https://t.co/zxkZpE49Zk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5472, "favorite_count": 47948, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1069308689994129408", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 19 12:37:23 +0000 2018", "text": "Ainda n\u00e3o vi nenhum carnaval midi\u00e1tico ou judicial sobre isto. O v\u00eddeo \u00e9 um fato e n\u00e3o uma fakenews de duas p\u00e1ginas onde o corpo de uma mat\u00e9ria contradiz a manchete da mesma! Qual o intuito de tanta descarada parcialidade com assuntos t\u00e3o claros aos olhos do bom senso? https://t.co/wD3980vwIt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7272, "favorite_count": 24012, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1053263844603236352", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Aug 26 02:55:34 +0000 2018", "text": "Valeu Barretos - SP \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/5W6TKj03gT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2611, "favorite_count": 12403, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1033548480751587329", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Nov 08 00:49:27 +0000 2018", "text": "Fazem parte da nossa Equipe de Transi\u00e7\u00e3o: a Doutora em Economia, Clarissa Costalonga e Gandour; a Engenheira Ambiental, Liane de Moura Fernandes; a Tenente-coronel do Corpo de Bombeiros, M\u00e1rcia Amar\u00edlio; e a Tenente do Ex\u00e9rcito, S\u00edlvia Nobre Wai\u00e3pi. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10425, "favorite_count": 78198, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1060333443081560064", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 10 16:37:09 +0000 2018", "text": "Parte da m\u00eddia, o sistema corrupto e tudo que nos trouxe ao caos em que vivemos est\u00e1 mais insistente do que nunca numa batalha contra n\u00f3s! Vamos vencer e quebrar a engrenagem que quer nos tornar uma Venezuela!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7643, "favorite_count": 32955, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1050062692940165121", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 05 18:28:40 +0000 2018", "text": "Presente no 210\u00b0 anivers\u00e1rio do Corpo de Fuzileiros Navais de todo o Brasil no RJ. Um forte abra\u00e7o, Guerreiros!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 519, "favorite_count": 4704, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "992833472879349761", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 09 18:36:49 +0000 2018", "text": "@Waynna_Dias Muito obrigado pela linda homenagem, Waynna!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 44, "favorite_count": 529, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1038858782732898304", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Apr 04 09:17:56 +0000 2018", "text": "O partido do Ex\u00e9rcito \u00e9 o Brasil. Homens e mulheres, de verde, servem \u00e0 P\u00e1tria. Seu Comandante \u00e9 um Soldado a servi\u00e7o da Democracia e da Liberdade. Assim foi no passado e sempre ser\u00e1. Com orgulho: \"Estamos juntos General Villas Boas.\" Jair Bolsonaro / Capit\u00e3o / Deputado Federal.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4835, "favorite_count": 23159, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981460852867059714", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Sep 24 02:30:16 +0000 2018", "text": "UM TEXTO QUE SEPARA A VELHA DA NOVA POL\u00cdTICA: https://t.co/blSFaecHSB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3045, "favorite_count": 12066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044051358540845056", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 21 14:07:58 +0000 2018", "text": "A Rede Globo e o que voc\u00ea quer para o Brasil. https://t.co/rUF2pSrYbM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1184, "favorite_count": 4115, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "955079526840594432", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 17 17:04:44 +0000 2018", "text": "Registrada a segunda morte na pens\u00e3o que estava hospedado ex-integrante do PSOL que tentou me assassinar! Pode ser que seja muita coincid\u00eancia, pode ser um novo Caso Celso Daniel a caminho! Que a verdade apare\u00e7a! https://t.co/rTFw1DS2Sv", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 7517, "favorite_count": 27032, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1052606348528107525", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Feb 24 22:12:57 +0000 2018", "text": "- Major Vitor Hugo e Andreia em Goi\u00e1s. \n- A juventude e o futuro do Brasil. https://t.co/k1UwoQbZB7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 394, "favorite_count": 2428, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "967522764633513984", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Jul 11 12:06:44 +0000 2018", "text": "O amor..... https://t.co/W02l2nWXNn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1065, "favorite_count": 5907, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1017017344319741953", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Apr 03 19:57:19 +0000 2018", "text": "Quando os venezuelanos foram \u00e0s ruas j\u00e1 era tarde ..... https://t.co/bt6WB0CKZP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2149, "favorite_count": 7762, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "981259369345142784", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Sep 15 11:48:51 +0000 2018", "text": "Nos \u00faltimos anos o PT doou bilh\u00f5es para ditaduras amigas via BNDES. Seu dinheiro que deveria ser utilizado de forma respons\u00e1vel para nosso crescimento, serviu pra alimentar governos autorit\u00e1rios e antidemocr\u00e1ticos como Cuba e Venezuela, sem nos dar retorno algum. Isso vai acabar!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8550, "favorite_count": 34605, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040930442243960832", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 18:54:24 +0000 2018", "text": "N\u00e3o governarei sozinho, como pensavam. Terei ao meu lado uma equipe de qualidade comprometida com o Brasil, al\u00e9m da ajuda de todos voc\u00eas. Juntos colocaremos nossa amada p\u00e1tria no caminho da prosperidade! Juntos buscaremos um futuro melhor para todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 12839, "favorite_count": 57669, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055895436240789506", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Jul 06 12:19:08 +0000 2018", "text": "@filgmartin Boa sorte, Garoto! Um abra\u00e7o!", "in_reply_to_screen_name": "filgmartin", "retweet_count": 30, "favorite_count": 712, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1015208523033178112", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 14 22:01:12 +0000 2018", "text": "Vamos mudar o Brasil! https://t.co/WR551u64JS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6131, "favorite_count": 22487, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040722156718575616", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Dec 19 23:17:00 +0000 2018", "text": "Parab\u00e9ns ao presidente do Supremo Tribunal Federal por derrubar a liminar que poderia beneficiar dezenas de milhares de presos em segunda inst\u00e2ncia no Brasil e colocar em risco o bem estar de nossa sociedade, que j\u00e1 sofre diariamente com o caos da viol\u00eancia generalizada!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 15643, "favorite_count": 97463, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1075530466915176448", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 08 02:37:55 +0000 2018", "text": "Nosso pa\u00eds \u00e9 grande e pr\u00f3spero, n\u00e3o uma fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser comandado de dentro da cadeia. Boa noite a todos!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 31285, "favorite_count": 113066, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1049126717363838976", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Jun 04 09:50:09 +0000 2018", "text": "- Domingo, 03/junho.\n- Maratona do Rio de Janeiro.\n- Cal\u00e7ad\u00e3o da Barra/RJ. https://t.co/3tT5AfWO03", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 507, "favorite_count": 3296, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1003574617724915712", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Dec 31 14:08:24 +0000 2018", "text": "Obrigado pela confian\u00e7a, Gabriel Passos de MS. O agroneg\u00f3cio \u00e9 um dos principais mantenedores da economia do Brasil! E vamos crescer mais ainda! Conto conosco! V\u00eddeo via facebook de @BolsonaroSP https://t.co/iitMybmXR6", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5071, "favorite_count": 37049, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079741062858579969", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Mar 15 19:19:15 +0000 2018", "text": "TV ESTAD\u00c3O: https://t.co/nDooLLByQZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 125, "favorite_count": 601, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "974364420028747778", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 31 21:02:32 +0000 2018", "text": "- Tive a honra de receber e prestigiar esta grande homenagem dos pilotos da Esquadrilha CEU!\n- Fico extremamente grato e emocionado! https://t.co/kEfHQeQ13w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 11957, "favorite_count": 94973, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1057739622309134340", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed May 16 19:01:56 +0000 2018", "text": "ALIAN\u00c7AS PARTID\u00c1RIAS. https://t.co/9Ioe7itbUU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 407, "favorite_count": 1630, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "996828109524602881", "is_retweet": false}, {"created_at": "Mon Oct 01 00:25:41 +0000 2018", "text": "- Um forte abra\u00e7o Belo Horizonte - MG.\n- Obrigado mulheres de todo Brasil! https://t.co/vYz1cfkX58", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4571, "favorite_count": 21992, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1046556722964426752", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Sep 23 22:57:06 +0000 2018", "text": "Incentivos \u00e0 cultura permanecer\u00e3o, mas para artistas talentosos, que est\u00e3o iniciando suas carreiras e n\u00e3o possuem estrutura. O que acabar\u00e1 s\u00e3o os milh\u00f5es do dinheiro p\u00fablico financiando \u201cfamosos\u201d sob falso argumento de incentivo cultural, mas que s\u00f3 compram apoio! Isso ter\u00e1 fim!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 8531, "favorite_count": 33710, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1043997715909267457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Sep 25 12:17:25 +0000 2018", "text": "BOLSA-FAM\u00cdLIA: https://t.co/5KEq8pXeeX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4560, "favorite_count": 21036, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1044561511031730176", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Oct 26 11:50:53 +0000 2018", "text": "As elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 ser\u00e3o definidas no domingo. Al\u00e9m dos 3 nomes mencionados (Onix,Heleno e Guedes), outros ser\u00e3o anunciados. Com intuito de se promover ou nos desgastar, oportunistas se anunciam ministros. Estes, de antem\u00e3o, j\u00e1 podem se considerar fora de qualquer poss\u00edvel governo.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8963, "favorite_count": 41196, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1055788853955567622", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Aug 28 09:33:54 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/yG6ltJtZC8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1360, "favorite_count": 9059, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1034373497601110016", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Sep 06 14:49:28 +0000 2018", "text": "Para saber o que acredito e defendo, acesse: https://t.co/yvI9KznFUU \ud83d\udc4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2153, "favorite_count": 9408, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1037714404979163137", "is_retweet": false}, {"created_at": "Tue Feb 27 07:57:34 +0000 2018", "text": "A Globo sabe que armas salvam vidas. A Globo, por poder, negou a verdade sobre o per\u00edodo militar (1964 a 1985).\nA TV Globo nasceu em 1965 (ditadura?). Hoje, armas nas m\u00e3os do povo, podem nos livrar de uma ditadura (vide Venezuela). Oh, Globo, quanta desonra! https://t.co/1nHzUPRtv3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1859, "favorite_count": 5925, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "968394663773331457", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Oct 03 00:47:34 +0000 2018", "text": "Est\u00e1 chegando o momento da mudan\u00e7a; de nosso valor ser medido pelo nosso car\u00e1ter, n\u00e3o pela nossa cor, sexo ou cren\u00e7a; de governar pelo exemplo; de se espelhar em grandes na\u00e7\u00f5es; de se livrar das amarras ideol\u00f3gicas; de por fim ao sistema falido que impera h\u00e1 d\u00e9cadas no Brasil!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9902, "favorite_count": 41924, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1047287005892292608", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Dec 29 12:51:17 +0000 2018", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u261d\ud83c\udffb https://t.co/0GGojQHqzx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2237, "favorite_count": 25879, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1078996878073700353", "is_retweet": false}, {"created_at": "Wed Mar 14 11:16:11 +0000 2018", "text": "A fus\u00e3o dos minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente coloca um fim na ind\u00fastria das multas, bem como leva harmonia ao campo. Vale lembrar que seu titular seria indicado pelas entidades dos produtores.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1208, "favorite_count": 6365, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "973880465991008256", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat Oct 13 11:33:05 +0000 2018", "text": "O Brasil \u00e9 grande gra\u00e7as a seu gigante povo e resgatar\u00e1 a confiabilidade aos olhos do mundo! https://t.co/luv5iMqhiC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5788, "favorite_count": 25643, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1051073336078454789", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jul 01 20:47:07 +0000 2018", "text": "Para FHC, que \u00e9 contra a pris\u00e3o de Lula, democracia \u00e9 quando seus amigos est\u00e3o se locupletando no poder, e ditadura quando a oposi\u00e7\u00e3o amea\u00e7a chegar ao governo pelo voto. https://t.co/iJVbOSt4v5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1165, "favorite_count": 4504, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1013524424501407746", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Aug 03 01:29:40 +0000 2018", "text": "Assista aqui nossa live sobre temas do Brasil. https://t.co/dW24oIUNG2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 932, "favorite_count": 4285, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1025191939682050050", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Jan 14 11:56:08 +0000 2018", "text": "Um interessante bate-papo entre Padres sobre o Estatuto do Desarmamento, direito \u00e0 leg\u00edtima defesa e a propriedade privada. https://t.co/bApgYaeYFS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 226, "favorite_count": 948, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "952509635034050560", "is_retweet": false}, {"created_at": "Thu Aug 16 07:34:44 +0000 2018", "text": "O JOGO DE CARTAS MARCADAS: \u201cPor que a imprensa persegue, mente e difama apenas Bolsonaro?\u201d Reflex\u00e3o na coluna de @Clauwild1 para o @jornalhoraextra . https://t.co/jmHAyuH4w8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1166, "favorite_count": 4134, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1029994855777398785", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Dec 14 11:22:16 +0000 2018", "text": "Obrigado pela considera\u00e7\u00e3o de sempre, Senhor Ministro do Interior da It\u00e1lia. Que tudo seja normalizado brevemente no caso deste terrorista assassino defendido pelos companheiros de ideais brasileiros! Conte conosco!", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 2224, "favorite_count": 17793, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1073538658710491136", "is_retweet": false}, {"created_at": "Fri Sep 14 23:27:10 +0000 2018", "text": "Passada essa nova cirurgia, hoje foi poss\u00edvel dar uma caminhada sem maiores problemas. Espero estar apto a fazer flex\u00f5es em breve kkk. Boa noite a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9091, "favorite_count": 61648, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1040743790061998081", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sun Nov 04 14:41:13 +0000 2018", "text": "Fernando Henrique Cardoso: https://t.co/3MFMnpTQ6z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2786, "favorite_count": 25500, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1059093214131638273", "is_retweet": false}, {"created_at": "Sat May 12 09:05:32 +0000 2018", "text": "Entrevista ao \u201cCaf\u00e9 na Pol\u00edtica\u201d sobre temas atuais. https://t.co/m9JU66mr9L", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 178, "favorite_count": 991, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "995228471688400896", "is_retweet": false}]